{
    "alias": "REZA",
    "username": "rezaphotography",
    "bio": "Nat Geo Explorer, photographer, film maker, curator, philanthropist, \u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649\nfb: Reza photojournalist",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed62b8ac08d24a00e71cdd8fc2fbe132/5C9FE82F/t51.2885-19/10802678_563385833794483_1334553273_a.jpg",
    "num_of_posts": 1021,
    "followers": 251281,
    "following": 916,
    "bio_url": "reza.photo",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 21:35:07",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/572897578/baku/",
                "location_name": "Baku",
                "location_id": "572897578",
                "latitude": -4.85694,
                "longitude": 15.2506
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2106db2dc8348acbf251958fca9d2ec/5CA152F4/t51.2885-15/e35/43816491_1898272336916867_1846602480765415553_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/30f832ec63f3184c233c4d60cd62de94/5C8B9FEB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900a/s640x640/43816491_1898272336916867_1846602480765415553_n.jpg",
            "date": "2018-10-25T06:58:45.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11617,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpWM0vvnWaK/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Celebration day\nA delicate \"flower\" among the others, on this Flower Festival. Flowers are displayed re displayed in artistic arrangements around the city of Baku\nJour de f\u00eate\nUne d\u00e9licate \"fleur\" parmi les autres, en ce jour de F\u00eate des fleurs qui voit la ville, Bakou se rev\u00eatir de parterres color\u00e9s de fleurs venues du monde entier. #calm #calme #po\u00e9sie #poetry #poetic #child #enfant #portrait #girl #fille #pure #eyes #regard #flower #azerbaijan #azerba\u00efdjan #innocence #image #Istanbul #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto\n#rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/567935849/algeria/",
                "location_name": "Algeria",
                "location_id": "567935849",
                "latitude": 28.0,
                "longitude": 2.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a3bc754ff68ce53d72dafc345dcba589/5CB01B13/t51.2885-15/e35/40594740_171682623715731_30648830328562720_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/60a88d135687dc5887fabdf1e2869828/5C93FAA0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.719.719/s640x640/40594740_171682623715731_30648830328562720_n.jpg",
            "date": "2018-09-14T13:56:06.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6442,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BntX_jAnqWy/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "ALGERIAN WAR: OFFICIAL RECOGNITION OF TORTURE AS A WEAPON OF WAR\n\nEmmanuel Macron, President of the French Republic since 2017, admits to military\u2019s systematic use of torture in Algeria war by apologizing to the widow of Maurice Audin, 61 years after his death under the torture of this communist militant.\nMore than this official recognition, Macron announced the opening of military archives on the subject of missing civilians and soldiers, both French and Algerian.\nAlgeria, a French colony since 1830, saw the war for its independence from 1954 to 1962. It opposes Algerian nationalists formed in the National Liberation Front (FLN) to the French army. After a civil and diplomatic war, it leads to the recognition of the independence of the territory on July 5, 1962.\nThe conflict caused many casualties. The torture by the French army was used despite official rhetoric denying torture.\nIn 2012, as part of a long-term photographic project on Algeria for the publication of a book, I attended the shooting of the film Zabana, directed by Algerian Said Ould-Khelifa and produced by Yacine Laloui. Ahmed Zabana was an Algerian separatist imprisoned during the Algerian war and guillotined. #justice #war #guerre #algeria #war #guerre #torture #chain #emmanuelmacron #algerie #death #photooftheday #photojournalism #algerie #photojournalist #reza #rezaphotography #rezaphotojounalist #webistan @thephotosociety #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649#\u0639\u0643\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/389415401/afghanistan/",
                "location_name": "Afghanistan",
                "location_id": "389415401",
                "latitude": 34.0,
                "longitude": 66.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/0555afa1ed192ab3dbec5a66aa690cfa/5C9AE2AC/t51.2885-15/e35/43434566_2211468512458112_2463879007458369586_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f85964c45af3850e2a55f935275a45b3/5CA0A87D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.897.897a/s640x640/43434566_2211468512458112_2463879007458369586_n.jpg",
            "date": "2018-10-09T12:56:56.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11211,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BotpGE4n82v/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "REBELLIOUS SOUL\nAfghanistan.\nI had come to shoot a film about Afghanistan and Massoud. He was cornered by the Taliban but was resisting despite the odds. Refugees were flooding in from everywhere to escape from life under the yoke of the Taliban and suffering their barbaric acts. Whole families had walked for days and nights. However, the health and humanitarian conditions where appalling. Massoud could only offer them security and freedom; he fought for them relentlessly. It was to be the last time I would see him in Afghanistan. The following year, he was assassinated on the other side of the wall on which I leant to take the portrait of this young \u201crebellious soul.\u201d \u00c2ME REBELLE\nAfghanistan.\nJ\u2019\u00e9tais venu faire un film sur l\u2019Afghanistan et Massoud. Il \u00e9tait accul\u00e9 par les Talibans mais r\u00e9sistait malgr\u00e9 tout. Les r\u00e9fugi\u00e9s affluaient de toute part pour \u00e9viter de vivre sous le joug des Talibans, et de subir leurs exactions. Des familles enti\u00e8res avaient march\u00e9 pendant des jours et des nuits. Mais la situation sanitaire et humanitaire \u00e9tait terrible. Massoud n\u2019avait que la s\u00e9curit\u00e9 et la libert\u00e9 \u00e0 leur offrir. Et il se battait avec constance pour elles. Ce fut la derni\u00e8re fois o\u00f9 je vis Massoud en Afghanistan. L\u2019ann\u00e9e suivante, il se faisait assassiner de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 du mur contre lequel je m\u2019\u00e9tais adoss\u00e9 pour saisir le portrait de cette jeune \u00ab \u00e2me rebelle \u00bb. #afghan #red #portrait #woman#massoud #fight #rebellion #AtiqRahimi #rebellious #girl #displaced #survivor #refugee #destiny #cover #book #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #photooftheday #photojournalism#rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/685793498487293/plaza-san-martin/",
                "location_name": "Plaza San Mart\u00edn",
                "location_id": "685793498487293",
                "latitude": -34.5918648,
                "longitude": -58.3772905
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/77344cc9583139ee180293d7c4a6f961/5CA9B82F/t51.2885-15/e35/44850385_359912011247712_3584480818732273092_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c597cb5ad94e66205ccf66bd86c7aaf8/5C9EFEF0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/44850385_359912011247712_3584480818732273092_n.jpg",
            "date": "2018-11-27T08:19:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5177,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqrURuGhD3Q/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "TOWARDS FREEDOM\nThis statue in Buenos Aires (Argentina) represents the general San Martin, the prime leader of the southern and central parts of South America's successful struggle for independence. It is the symbol of the path we took together yesterday towards freedom and dignity for the first day of encounter with youths of Barrio 31, their teachers and their family. We will teach them the incredible power of image.\nMonument of general Jose de San Martin.\n\nVERS LA LIBERT\u00c9\nA l'image de ce monument \u00e9rig\u00e9 \u00e0 Buenos Aires (Argentine) d\u00e9di\u00e9 auG\u00e9n\u00e9ral Jose de San Martin, un des h\u00e9ros des ind\u00e9pendances sud-am\u00e9ricaines contre l'h\u00e9g\u00e9monie espagnole, nous entamons une marche vers la libert\u00e9 et la dignit\u00e9 avec les jeunes adolescents du Barrio 31 qui vont suivre une formation au langage de l'image pendant plusieurs mois, encadr\u00e9s par leurs formateurs.\nPremier jour de rencontre avec ces jeunes et leur famille.\n\n#training #youths #barrio31 #spanish @visitargentina #argentine @rezavisualacademy_ateliersreza #photooftheday #hope #child #photojournalism #reza#rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #photooftheday #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649# \u0639\u0643\u0627\u0633@thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/237979396/kirkuk/",
                "location_name": "Kirkuk",
                "location_id": "237979396",
                "latitude": 35.4636,
                "longitude": 44.3986
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ec5ad72ab3baa95465746824fa1f7a15/5C915A0A/t51.2885-15/e35/43984315_322116798520423_1720896115671948031_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b7fb5388a61f449a9a0829406531ae94/5CA82D92/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080a/s640x640/43984315_322116798520423_1720896115671948031_n.jpg",
            "date": "2018-10-16T16:20:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8165,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpAB6AJHjoO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "BROKEN DREAM\nRegional Government of Kurdistan-Iraq, Kirkuk\nOn September 25, 2017, the people of Kurdistan vote by referendum on the question of independence of their region in northern Iraq, declared autonomous in 1991. This question has been the raison d\u2019\u00eatre of Massoud Barzani, who has been presiding over the Regional Government of Iraqi Kurdistan since its creation in 2005. The question seems to have broad popular support but is strongly opposed in Baghdad, and Western countries have been somewhat lukewarm as well.\nSupported by the International Coalition, for some years this ancient region has been the only bastion against the advances of the Islamic State organization. A land that has welcomed millions of refugees, the Kurds have long been the victims of the many extermination campaigns during the r\u00e9gime of Saddam Hussein in Iraq, then during the Iran-Iraq War (1980\u20131988). Statue newly erected at the entrance of the city, depicting a Peshmerga fighter.\n\nR\u00caVE BRIS\u00c9\nGouvernement R\u00e9gional du Kurdistan-Irak, Kirkouk\nLe 25 septembre 2017, le peuple du Kurdistan irakien s'exprime par r\u00e9f\u00e9rendum sur l'ind\u00e9pendance de sa r\u00e9gion, d\u00e9clar\u00e9e entit\u00e9 autonome du nord de l\u2019Irak en 1991.\nV\u00e9ritable leitmotiv de Massoud Barzani, qui pr\u00e9side le gouvernement r\u00e9gional du Kurdistan irakien (KRG) depuis sa cr\u00e9ation en 2005, la question semble emporter une large adh\u00e9sion populaire mais rencontre une vive opposition \u00e0 Bagdad, et une certaine frilosit\u00e9 des puissances occidentales et europ\u00e9ennes.\nSoutenue par la coalition, cette r\u00e9gion est depuis quelques ann\u00e9es le seul rempart contre l'avanc\u00e9e de l'organisation Etat islamique. Terre d'accueil de millions de r\u00e9fugi\u00e9s, les kurdes ont notamment subi de nombreuses campagnes d'extermination sous l'Irak de Saddam Hussein, puis durant la guerre Iran_Irak (1980-1988). Statue nouvellement \u00e9rig\u00e9e \u00e0 l'entr\u00e9e de la ville, repr\u00e9sentant un combattant des Peshmergas\n#statue #kurdistan #referendum #kirkuk #nuit #night\n#photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc # \u0639\u06a9\u0627\u0633."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/297581007/france/",
                "location_name": "France",
                "location_id": "297581007",
                "latitude": 47.0,
                "longitude": 2.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fb64e66b5f14ed66aef89230a98a159/5CA66000/t51.2885-15/e35/45497315_265779767623224_1016006658916278558_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/01d76a12c66e8e7dfa2489f720e11226/5CA74C31/t51.2885-15/e35/c126.0.507.507/45497315_265779767623224_1016006658916278558_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T12:07:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5583,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqZs3DYngja/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": [
                    {
                        "user": "ddjanan",
                        "comment": ""
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "ddjanan"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1016751961/jhal-balochistan-pakistan/",
                "location_name": "Jhal, Balochistan, Pakistan",
                "location_id": "1016751961",
                "latitude": 28.2833,
                "longitude": 67.45
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b8341b6115493bfdf52ac65be0e6ed1/5CB0C1E1/t51.2885-15/e35/43758316_138792713765080_75332622850128102_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/afb1ff0d27d2dc46d4ce00a3fe90c0f9/5CA0FFE4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900/s640x640/43758316_138792713765080_75332622850128102_n.jpg",
            "date": "2018-11-16T09:15:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6598,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqPF_yrhdFC/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "The Window of the Soul\n\n#Pakistan, #Balochistan.\n\nI have always considered my camera as a friendly partner to life. It would seem that this magical object is perceived very differently by those on the other side of the lens. Intuitively, the photographer and his subject know that the camera has power. For the last forty years I have been striving for an attitude which makes my camera an accomplice to the people I photograph so that they are willing to confide a part of their soul through their eyes.\nText by @Racheldeghati\n\nPicture taken while on assignment on Pakistan for National Geographic Magazine.\n\nLa fen\u00eatre de l\u2019\u00e2me\nJ'ai toujours consid\u00e9r\u00e9 mon appareil photo comme un partenaire complice de ma vie. Il semblerait que cette complicit\u00e9 soit ainsi per\u00e7ue par ceux qui se trouvent de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9 de l'objectif. Intuitivement, le photographe et son sujet savent que l'appareil photographique a un pouvoir. Au cours des quarante derni\u00e8res ann\u00e9es, je me suis efforc\u00e9 d'adopter une attitude qui permette \u00e0 celles et ceux que je prends en photo de se sentir en confiance et, \u00e0 travers leurs yeux de me donner \u00e0 voir un peu de leur \u00e2me.\n\nPhoto prise au Pakistan lors d'un reportage pour le National Geographic Magazine\n\n#portrait #boy #gar\u00e7on #pakistani #regard #beautiful #eyes #look #youth #childhood #insouciance #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649# \u0639\u0643\u0627\u0633 @thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/240576442/cambodia/",
                "location_name": "Cambodia",
                "location_id": "240576442",
                "latitude": 12.733333,
                "longitude": 105.666667
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaa042673cd9056ea2eb475a125f5b3/5C9D35A2/t51.2885-15/e35/43429631_261047904572129_4211461679778618492_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cf9c47bc5e48cad47ea026da5f7bd6d/5C98A536/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.893.893/s640x640/43429631_261047904572129_4211461679778618492_n.jpg",
            "date": "2018-11-13T13:27:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7697,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqH0dhQHYPR/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "A MATRIARCH REMEMBERS\n#Cambodia : a villager\u2019s life lines.\nMy face is like a scroll on which time has recorded my history. I have reached an age that allows me a certain undisputed authority. I share the bustling life of my children and my grandchildren. I am their root \u2013 a discreet, observing presence that maintains a respectful yet sometimes disapproving silence. I offer advice, understanding, and tenderness.\nI have reached an age of peaceful resignment. The women\u2019s battle between appearing and being is behind me.\nNow, I just am.\nMEMOIRES D'ANCIENS\n#Cambodge : les sillons de vie d\u2019une villageoise.\nMon visage est tel un parchemin sur lequel mon histoire s\u2019est \u00e9crite au fil des ann\u00e9es. J\u2019ai atteint l\u2019\u00e2ge qui me conf\u00e8re enfin une douce, incontournable et incontest\u00e9e autorit\u00e9. Je partage la vie agit\u00e9e de mes enfants, et de mes petits enfants. Je suis un peu leur racine, une pr\u00e9sence discr\u00e8te, faite d\u2019observation, de silences respectueux et parfois d\u00e9sapprobateurs, de conseils prodigu\u00e9s, de complicit\u00e9, de tendresse aussi.\nJ\u2019ai atteint l\u2019\u00e2ge de l\u2019abandon, celui d\u2019une forme de tranquillit\u00e9. Le combat du para\u00eetre et du faire est derri\u00e8re moi.\nMaintenant, je suis.\n\n#portrait #femme #woman #old #face #smile #rouge #m\u00e9moire #memories #lumi\u00e8re #light #sourire #beaut\u00e9 #beauty #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #village #wise #serenity #rezaphotojournalist #webistan\n\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc# \u0639\u06a9\u0627\u0633#"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213755156/tehran-iran/",
                "location_name": "Tehran, Iran",
                "location_id": "213755156",
                "latitude": 35.6961,
                "longitude": 51.4231
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea469456b77baa5f461a6b6d49f48705/5C98E434/t51.2885-15/e35/44472982_1880782202041619_8078464927888277342_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6272d9e29bfbe90a7e1bc4dce2285e39/5CA7A4F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c186.0.707.707a/s640x640/44472982_1880782202041619_8078464927888277342_n.jpg",
            "date": "2018-11-05T11:16:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17646,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpy_CDFHkNz/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "November 4, 1979 Hostage takers at American Embassy \u0639\u0631\u0648\u0633\u0643\u0647\u0627\u0649 \u062e\u064a\u0645\u0647 \u0634\u0628 \u0628\u0627\u0632\u0649 \u060c \u06af\u0631\u0648\u06af\u0627\u0646\u06af\u064a\u0631\u0627\u0646\nDuring the first years of the Islamic Revolution in Iran, after the fall of the Shah, there were constant demonstrations and confrontations. At the time, one event had the world holding its breath for 444 days: the taking of fifty-two diplomats from the US embassy as hostages by Islamic students.\nI waited patiently by the gates of the embassy and inside, studying each movement. Women students, dressed in black chadors \u2013 the new \u201cuniform\u201d after Khomeini\u2019s accession \u2013 were demonstrating inside the embassy. The West is being fingered, and America is being demonized. An art installation denounces the US\u2019s role as a puppet master playing with the world, like so many dolls.\nAt the moment, the ones who are being clearly made use of by the mullah\u2019s regime are these young women. In terms of construction, the vertical lines lead the eye in many directions in this photo. There is a play between the hands and fingers. By zooming in on these faces framed in black, the photograph takes on another meaning: are the students themselves the puppets? That is the universal meaning conveyed by this image. One can also read it another way, for those who can read the Persian inscription: \u201cLet us cut these links of dependency through revolutionary action.\u201d That general gist of that is, \u201clet\u2019s stop being puppets in the hands of the \u2018American Satan\u2019\u201d. The image goes even further since the hands are also those of the mullahs.\n#iran #t\u00e9h\u00e9ran #tehran #students #\u00e9tudiants #women #femmes #tchador #revolution #islamicrevolution #black #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1889695521332303/ajmer-sharif-dargah/",
                "location_name": "Ajmer Sharif Dargah",
                "location_id": "1889695521332303",
                "latitude": 26.46715,
                "longitude": 74.62662
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e6609ee1fa33477ffb503cf1145e71d4/5CA3EF67/t51.2885-15/e35/45695317_332598690668437_4681827190300662239_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/792f2773ae2ca29e9e6b3e7bf5cb498e/5C9E1F4E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900/s640x640/45695317_332598690668437_4681827190300662239_n.jpg",
            "date": "2018-11-17T15:06:00.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6375,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqSS3kGhlLV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "INSIDE THE SANCTUARY\nIndia, Ajmer Sharif Dargah\nSultan ul Hind Hazret Khawaja Moinuddin Hasan Chishty, part of one of the oldest Sufi families in Ajmer Sharif, Haji Syed Salman Chishty is the founder and director of Chishty Foundation, a non-profit humanitarian organization leading projects to help India to be seen around the world as a country of peace, spirituality and harmony.\nOn January 11th, 2016, he married Syeda Sehar Chishty and celebrates their union for three days long with guest who came from all over the world to take part in the traditional Indian Sufi ceremonies.\nIn the sanctuary, thousands of pilgrims come to pray and share life memories. Men and women gather in sepereated locations and meet in the sancturay's allies after praying.\nWomen's side in front of a painting of the Kaaba in Mecca on fabric.\n\nAU COEUR DU SANCTUAIRE\nInde, Ajmer Sharif (Rajastan), Sanctuaire de la Fondation Chishty.\nH\u00e9ritier du Sultan ul Hind Hazret Khawaja Moinuddin Hasan Chishty, l'une des plus anciennes familles soufies d'Ajmer Sharif, Haji Syed Salman Chishty est le fondateur et directeur de la Fondation Chishty, un organisme humanitaire \u00e0 but non lucratif, qui m\u00e8ne des actions de plaidoyer pour positionner l'Inde aux \u00e9chelles nationale et internationales comme une nation de paix, de spiritualit\u00e9 et d'harmonie.\nLe 11 janvier 2016, il \u00e9pouse Syeda Sehar Chishty et c\u00e9l\u00e8bre leur union durant 3 jours, au milieu d'invit\u00e9s venus du monde entier assister aux c\u00e9r\u00e9monies traditionnelles indiennes soufies.\nDans le sanctuaire, des milliers de p\u00e8lerins viennent prier et partager des temps de vie. Hommes et femmes se recueillent dans des espaces s\u00e9par\u00e9s, et se retrouvent dans les all\u00e9es du sanctuaire apr\u00e8s la pri\u00e8re.\nDu c\u00f4t\u00e9 des femmes, devant une r\u00e9pr\u00e9sentation peinte sur tissu de la Kaaba \u00e0 la Mecque.\n\n#women #femmes #couleurs #colors #pri\u00e8re #prayer #sufism #soufisme #photooftheday #islam #kaaba #photojournalism #photojournalist #reza #everyday #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday#photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649#\u0639\u0643\u0627\u0633 #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere #india"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6538306/chikmagalur/",
                "location_name": "Chikmagalur",
                "location_id": "6538306",
                "latitude": 13.32,
                "longitude": 75.77
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/38d68fb2be78c4f4c1b953c9f268cbe1/5C965236/t51.2885-15/e35/43067429_241517889877232_5936529747725765335_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/580ad93bf1003ad509bb184daacbaa28/5CAC7E85/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900a/s640x640/43067429_241517889877232_5936529747725765335_n.jpg",
            "date": "2018-10-15T13:23:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5012,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo9I9hdHBCi/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "GLOWING\n\nIndia, Chikmagalur.\nShe lights candles at dusk as a source of light throughout the house. From one to the other, the flames flicker. They have a flowing movement, rather unstable, seeming as if they would blow out as each breeze passes by. The girl forms a type of shelter with her hands to protect the flame from going out. Patient, attentive, and determined, she protects it until the heat of the flame has entirely melted the wax, leaving nothing but the wick of the candle. I observe the girl for a while, the daughter of farmers, who saw her parents devote their lives to the cultivation of coffee each day with the same kind of consistency and attention she brought to the survival of the flame, while reminding me of an ancient Persian proverb, \u201c All the darkness in the world cannot extinguish the light of one small candle.\u201d Throughout my journey of encounters from one continent to another, with different actors of coffee production, whether they are seasonal cultivators or the plantation owners, I observed their commitment to the education of the children and the transmission of the common values that essential to this culture.\n\n#woman #candle #portrait #flame #light#indian #green #smile #happiness#patience #calm #look #beautiful #girl#coffee #grow #worker #culture#photooftheday #photojournalism #reza#rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc # \u0639\u06a9\u0627\u0633. \ud83d\udd3d"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0351c3e84ada0f197732bc590fdf76f/5C9B8CBA/t51.2885-15/e35/43429634_721916611515492_9215872130907819425_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/83c5d4607906a6ac21b2bdab7663c108/5CA1779D/t51.2885-15/e35/c0.0.639.639/43429634_721916611515492_9215872130907819425_n.jpg",
            "date": "2018-10-18T13:10:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14164,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpE1xlhnK_m/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "\u0627\u0633\u062a\u0627\u062f \u0627\u0632 \u0645\u06cc\u0627\u0646 \u0645\u0627 \u0631\u0641\u062a. LE MA\u00ceTRE S'EN EST ALL\u00c9\nLe grand Ma\u00eetre de la photographie qui a montr\u00e9 les chemins de l'image \u00e0 tant de photographes dans le monde \u00e0 travers des d\u00e9cennies, s'en est all\u00e9. C'est un jour de deuil.\nIl y a 10 ans, pour c\u00e9l\u00e9brer ses 80 ans, National Geographic Turquie m'avait demand\u00e9 d'\u00e9crire quelques mots sur Ara G\u00fcler pour un num\u00e9ro sp\u00e9cial. Je les partage avec vous.\nJe suis heureux d'avoir eu la possibilit\u00e9 de partager \u00e0 plusieurs reprises r\u00e9cemment des moments avec lui \u00e0 Istanbul. Je garde comme un tr\u00e9sor dans mon coeur son regard toujours vif et malicieux, profond aussi.\nMerci \u00e0 @mustafaseven pour cette photographie si pr\u00e9cieuse qui conserve une trace visuelle de l'un de ces moments.\n\nTHE MAESTRO HAS GONE\n\nThe great master of photography who has shown the roads of image to so many photographers through decades has gone away.\nIt is a day of mourning.\nTen years ago, to celebrate its 80th birthday, National Geographic Turkey asked me to write a few words about Ara G\u00fcler for a special edition. I share them with you.\nI am so grateful that I could meet him, spend time with him recently in Istanbul. I keep in my heart his keen and deep eyes.\nThanks to @mustafaseven for this precious picture of one of those moments.\n\n#turquie #turkey #death #masterofphotography #photographer #AraG\u00fcler #images #Istanbul #deuil #tristesse #sadness #mourning #photooftheday #photojournalism #reza#rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafaseven"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/218258649/mahabad-iran/",
                "location_name": "Mahabad, Iran",
                "location_id": "218258649",
                "latitude": 36.7647,
                "longitude": 45.7217
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/720d4bdbfcd4aececbef1e66ae9ff564/5C8D2578/t51.2885-15/e35/40678519_1968508453215985_8020619932902859765_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/844df8e5f0756e7464ecf9283848d41b/5CAAB829/t51.2885-15/sh0.08/e35/c179.0.722.722/s640x640/40678519_1968508453215985_8020619932902859765_n.jpg",
            "date": "2018-09-13T13:05:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13210,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bnqtdr6HBfD/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Witness \u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0643\u0631\u062f\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0645\u0647\u0627\u0628\u0627\u062f \u067e\u0633 \u0627\u0632 \u062d\u0645\u0644\u0647 \u0634\u0628\u0627\u0646\u0647 \u067e\u0627\u0633\u062f\u0627\u0631\u0627\u0646 \u062f\u0648\u0644\u062a \u0627\u0633\u0644\u0627\u0645\u0649 \u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 \u0628\u0647 \u0634\u0647\u0631\u0648\u0646\u062f\u0627\u0646\nIran. Kurdistan. Mahabad. 1980\nTorn apart by regional regimes the Kurdish people has long fought for its rights,the recognition of their language, and their culture.\nHow many people leading the claim for recognition, were arrested, tortured, forced to silence or exile for the most fortunate ones?\nRight after its accession to power, the Islamic state of Iran, -the mullahs- sparked off the Holly War against the Kurds.\nThe Revolutionary guards -Pasdaran- put to fire and blood dozens of villages and cities in Iranian Kurdistan .\nThe air raid launched by the Pasdaran, had brutally hit the population.In Mahabad, in front of the central hospital, The morgue was full, so were the hospital beds.\nThe man was carrying his child whose eye had been wounded by the shrapnel of a shell thrown at his house. He told me : \"Take picture. Show that injustice to the world.\" For the past hundred years, the Kurdish people are one of the few who have suffered the most in the world. #iran #child #father #wounded #witness\n#kurd #kurdish #kurdistan #man\n#injustice #war #guerre #kurds #war #guerre # death #photooftheday #photojournalism #photojournalist #reza #rezaphotography#rezaphotojounalist #webistan @thephotosociety #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649#\u0639\u0643\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/11404497/buenos-aires-argentina/",
                "location_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "location_id": "11404497",
                "latitude": -34.6086,
                "longitude": -58.3734
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4df9f402966d292ca2202fefb4ba1c6/5CA5AD9C/t51.2885-15/e35/45267353_2040145566031571_3564616354755632909_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a325436f6f8486dce92192cdf37907ab/5C90F93C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/45267353_2040145566031571_3564616354755632909_n.jpg",
            "date": "2018-11-29T16:57:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2917,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxZHNPBvbb/",
            "comments": {
                "count": 17,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "A PROMISE\n\nTwo years ago the people of Barrio 31 in Buenos Aires opened their arms to me. Together we had the idea of launching photography training for a group of young teenagers. I made the promise and I've kept it. The training in the language of the image began this week, with the support of French Institute of Buenos Aires.\nThe start of encounters and a great adventure!\nTo be continued until June 2019.\nUNE PROMESSE\nIl y a deux ans les habitants du Barrio 31 a Buenos Aires m\u2019ont ouvert grand leurs bras. Nous avions ensemble le projet de lancer l\u00e0 formation \u00e0 la photographie pour un groupe de jeunes adolescents. J en avais fait la promesse. Et je la tiens.\nLa formation au langage de l\u2019image a commenc\u00e9 depuis cette semaine avec l\u2019aide de l\u2019Institut Fran\u00e7ais de Buenos Aires.\nLe d\u00e9but de rencontres et d une formidable aventure\nA suivre jusqu en juin 2019 #training #youths #barrio31 #spanish @visitargentina #argentine #argentina @buenosaires @rezavisualacademy_ateliersreza #photooftheday #hope #child #photojournalism #reza #rezaphoto#rezadeghati #rezaphotography #photooftheday #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649# \u0639\u0643\u0627\u0633@thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/217689603/ahwaz-khuzestan-iran/",
                "location_name": "Ahwaz, Khuzestan, Iran",
                "location_id": "217689603",
                "latitude": 31.3292,
                "longitude": 48.6911
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd793d3b7cdf8485bd7a3915bc8d62fc/5C9AD4D3/t51.2885-15/e35/46367031_2238248706387285_4658942787686509224_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/440a12e012c376191e3f5ffe3ce7e8eb/5CA3A015/t51.2885-15/sh0.08/e35/c156.0.767.767/s640x640/46367031_2238248706387285_4658942787686509224_n.jpg",
            "date": "2018-11-24T14:00:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4270,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqkM97oH4KN/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "For Iranian workers in Prison ."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/255547864/lalish/",
                "location_name": "Lalish",
                "location_id": "255547864",
                "latitude": 36.771397,
                "longitude": 43.303344
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/830f585a441a00ccdb203685cf9ec086/5CA9CFE5/t51.2885-15/e35/42634566_155719705377555_3282660509755537516_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ca180f32d993d54bd5bec156fdd6e8a/5CA1513A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/42634566_155719705377555_3282660509755537516_n.jpg",
            "date": "2018-10-11T13:59:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6796,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Boy5zXdnc5a/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "INTERNATIONAL GIRLS DAY\n\nRegional government of Iraqi Kurdistan, Lalish N\u00fbran\u00ee, Yazidi Temple\nDuring the annual gathering of Yazidis at the Lalish temple that takes place every year at the beginning of October, my steps are guided by a low moan.\nI entered the heart of the sanctuary, and my gaze fell upon a young woman who prays at the tomb of a saint for the liberation of her sisters, kidnapped by ISIS.\nI then saw the tangled mass of bright fabrics that covered the simple edifice that protected the sacred books at the heart of the temple. The vivid colors of the fabrics\u2014crimson, purple, red\u2014whose corners she was knotting with precision in a ritual. A knot to make a wish.\nI\u2019ve been told that one ties a knot in hope, for a dream to be fulfilled, for someone ill who needs a cure, to find a man to love, or for a child one hopes will come.\nIn my mind\u2019s eye, the same colors emerged\u2014wounded streaks melded with beaten earth on the edges of a road where war had passed. They had belonged to the torn garments of her soul sisters, carried off by the enemy as trophies and slaves.\nA few days after the appointment of Yazidi activist and survivor Nadia Murad for the Nobel Peace Prize, I think more than ever of these women, young girls, defenseless in the face of these unequal battles, whose only recourse is to flee, to hide, before being found, and taken. \ud83d\udd3d"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/250783562/duhok-iraq/",
                "location_name": "Duhok, Iraq",
                "location_id": "250783562",
                "latitude": 36.8625,
                "longitude": 42.9941
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/be1e62f2894844df7e3c831dc7cb48a2/5CA1317F/t51.2885-15/e35/42154295_1053276778170828_1665263325491802203_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/94ba86c436abf4f05f9ac8fe3c1d4fb2/5CA32BC5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/42154295_1053276778170828_1665263325491802203_n.jpg",
            "date": "2018-09-27T08:10:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7284,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoOOxQyn7Mk/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "SUPPORT. Regional government of Iraqi Kurdistan, Duhok, Wadi NGO.\nDilveen Tahir, a social worker and psychologist with the German NGO Wadi, holds the hand of a Yazidi woman. Tahir counsels young Yazidi women who had been abducted by the Islamic State; some of them managed to escape and others were rescued. Of the 5,000 women who were thus taken, 2800 were rescued by a Duhok-based task force operating inside enemy territory, assembled for the purpose by the Prime Minister of Kurdistan. Several rehabilitation centers were opened for them in Duhok by groups like the German NGO Wadi.\nWadi is an NGO created in Germany in 1991. It became active in Iraq in 1993 and its mission is to help women in distress through psychological counseling and training in manual work to enable them to become independent.\n\nACCOMPAGNER\nGouvernement r\u00e9gional du Kurdistan-Irak, Duhok, ONG Wadi\nDilveen Tahir, travailleuse sociale et psychologue de l'ONG allemande Wadi. Tahir re\u00e7oit les jeunes femmes Yazidi qui ont \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9es par l'Etat islamique; Certains ont r\u00e9ussi \u00e0 s'\u00e9chapper et d'autres ont \u00e9t\u00e9 secourues.\nSur les 5 000 femmes qui ont ainsi \u00e9t\u00e9 enlev\u00e9es, 2800 ont \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9s par un groupe de travail bas\u00e9 \u00e0 Duhok, op\u00e9rant dans un territoire ennemi, assembl\u00e9 \u00e0 cette fin par le Premier ministre du Kurdistan. Plusieurs centres de r\u00e9adaptation ont \u00e9t\u00e9 ouverts \u00e0 Duhok par des groupes comme l'ONG allemande Wadi fond\u00e9e en Allemagne en 1991, active en Irak depuis 1993. Sa mission est d'aider les femmes en d\u00e9tresse par un suivi psychologique et des formations \u00e0 des m\u00e9tiers manuels afin qu'elle deviennent ind\u00e9pendantes. #hand #woman #femme #solidarit\u00e9 #solidarity #tendresse #tenderness #friendship #amiti\u00e9 #everyday #rezaphotography #Reza #kurdistan #kurds #photojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday #photojournalism#rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1004650122967251/cappadocia-turkey/",
                "location_name": "Cappadocia Turkey",
                "location_id": "1004650122967251",
                "latitude": 42.00672,
                "longitude": 13.28012
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/519edc8fb98f9954aee7acb31cd37b1d/5C8E5A27/t51.2885-15/e35/43913624_255690705065373_6082073065766405547_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/252fa9bc5400615774c1cc06942b0f4d/5C90DDF8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/43913624_255690705065373_6082073065766405547_n.jpg",
            "date": "2018-11-01T13:05:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10598,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpo4TyEnKze/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "ABOVE THE SKY\nI love being in the heart of the agora of humanity and testify through my camera. Sometimes I like to move away from it and, from the heights of the sky, to catch the world, its forms, its shadows, its materials. Everything is good for this visual breathing ... from the top of a mountain, from the porthole of an airplane, or the basket of a balloon. During a precious getaway with my daughter Djanan, in one early morning, we saw the day rising on its volcanic peaks erected toward the sky in Cappadocia.\nAU-DESSUS DU CIEL\nJ'aime \u00eatre au coeur de l'agora de l'humanit\u00e9 et en t\u00e9moigner \u00e0 travers mon appareil photo.\nJ'aime parfois m'en \u00e9loigner et, des hauteurs du ciel, saisir le monde, ses formes, ses ombres, ses mati\u00e8res. Tout est bon \u00e0 cette respiration visuelle...le sommet d'une montagne, le hublot d'un avion, la nacelle d'un ballon.\nAu cours d'une pr\u00e9cieuses escapade \u00e0 deux avec ma fille Djanan, au petit matin, nous avons vu le jour se lever sur ses pics volcaniques dress\u00e9s vers le ciel dans la r\u00e9gion du Cappadoce.\n\n#turquie #turkey #shadow #ombre #sun #soleil #light #lumi\u00e8re #aerial #a\u00e9rien #calm #calme#po\u00e9sie #poetry #poetic #image #blue #bleu #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography#rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "ddjanan"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/235392812/ajmer/",
                "location_name": "Ajmer",
                "location_id": "235392812",
                "latitude": 26.4499,
                "longitude": 74.6399
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a5f2a70ec7a7b114eda900688d12a72/5CB0469D/t51.2885-15/e35/44835972_2679484902277539_4987452955963820901_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/517f233abf4fa519e48ef8b73cbdddf8/5CABD03D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/44835972_2679484902277539_4987452955963820901_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T10:59:32.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4662,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqXAQKkhLSp/",
            "comments": {
                "count": 15,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Inde, Ajmer. Sanctuaire Hazret Sufi Syed Miran Shah sur les collinnes de Taragarh qui entourent le sanctuaire soufi de la Fondation Chishty dans la ville d'Ajmer.\nAjmer, ville du Rajasthan en Inde, est cern\u00e9e par les montagnes \u00c2r\u00e2valli. Situ\u00e9e \u00e0 135 km \u00e0 l'ouest de Jaipur, elle est la capitale du Rajasthan. Haut lieu de l'islam en Inde o\u00f9 15% de la population est musulmane, la ville voit converger les p\u00e8lerins de tous le pays vers la Dargah, le tombeau d\u2019un saint soufi. Elle est \u00e9galement connue pour la cr\u00e9ation, en 1874, du Mayo College, consid\u00e9r\u00e9 comme une sorte d'universit\u00e9 des maharajahs.\nUn homme r\u00e9pare le d\u00f4me.\n\nIndia, Ajmer. Sufi sancruari of Shillah Gah, on the height of the city.\nAjmer, city in Rajasthan in India is surrounded by Aravalli mountains.\nLocated 135km west of Jaipur it is Rajasthan's capital city. Important location for Islam in India with 15% of its population being muslim, the city see pilgrims gathering from all over the world toward the Dargahm tomb of a soufi saint.\nKnown for it's creation in 1874, Mayo College considered as a kind of university for Maharajahs.\nA man reparing the dome.\n#gold #dor\u00e9 #bleu #blue #sky #ciel #curve #courbe #couleurs #colors #architecture #sufism #soufisme #photooftheday #islam #photojournalism #photojournalist #reza #everyday #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday#photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649#\u0639\u0643\u0627\u0633 #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere #india"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/123805895/rhodes/",
                "location_name": "Rhodes",
                "location_id": "123805895",
                "latitude": 36.4406,
                "longitude": 28.2227
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b57c4022e3344760f7e6becc4153b5e/5CAFA0BE/t51.2885-15/e35/41908671_921600131362018_9154455656786058991_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/134c1da23c7301221b0f834426050862/5CB0C8D6/t51.2885-15/sh0.08/e35/c115.0.849.849/s640x640/41908671_921600131362018_9154455656786058991_n.jpg",
            "date": "2018-10-05T20:11:44.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4597,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BokHrMinhFp/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Opening of the #rhodesforum2018 dialogue of civilizations with the exhibition of some@of my work and the pictures of the refugee children trained in the refugee camps @rezavisualacademy_ateliersreza"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/567935849/algeria/",
                "location_name": "Algeria",
                "location_id": "567935849",
                "latitude": 28.0,
                "longitude": 2.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/61b5e6e311778c8593e25ad2a4c8118a/5C9A662C/t51.2885-15/e35/43425862_1301863616621748_3692852141001468935_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c394a92b7eeac046547cca656e8fc4f/5C92C98C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/43425862_1301863616621748_3692852141001468935_n.jpg",
            "date": "2018-10-17T15:20:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5017,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpCf5ufHvfd/",
            "comments": {
                "count": 24,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "El Malah, #Algeria\n\nThe village of El Malah, formerly known as Rio Salado. The central square is enlivened by the children who play around the fountain and the monument to the dead, erected in memory of the Algerian victims of the war of Independence (1954\u20131962). Le village d\u2019El Malah, anciennement connu sous le nom de Rio Salado. La place centrale est anim\u00e9e par les enfants jouant autour de la fontaine et du monument aux morts, \u00e9rig\u00e9 \u00e0 la m\u00e9moire des victimes alg\u00e9riennes de la guerre d'ind\u00e9pendance (1954-1962). Picture taken while on assignment for a book on the country of Algeria entitled \"Alg\u00e9rie\" (Michel Lafon Publishing, 2013). #girl #fille #gar\u00e7on #boy #jeu #alg\u00e9rie #algeria #parit\u00e9\n#enfance #ElMalah #child #play #insouciance #childhood #riosalado #fountain #smile #happiness #goodmoment #goodtime #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649#\u0639\u0643\u0627\u0633 @thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/316689535/azerbaijan/",
                "location_name": "Azerbaijan",
                "location_id": "316689535",
                "latitude": 40.3,
                "longitude": 47.7
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0d9399a030d52517bf3c50f09588cac/5C9472A1/t51.2885-15/e35/44600289_2052835424760383_2538099243376244531_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/100d02a5ae91fb16254472fdd78c34f6/5CB260F4/t51.2885-15/e35/c126.0.505.505/44600289_2052835424760383_2538099243376244531_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T15:43:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9313,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqaFho1H249/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/235684958/kangan-bushehr-iran/",
                "location_name": "Kangan, Bushehr, Iran",
                "location_id": "235684958",
                "latitude": 27.8353,
                "longitude": 52.0594
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f83af850d4c52235652503b4ba94512/5C9C006A/t51.2885-15/e35/44322654_311770599550922_1578457728080706736_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/80e8581a60b5836072659ffad4fc9a20/5CA622F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c177.0.726.726/s640x640/44322654_311770599550922_1578457728080706736_n.jpg",
            "date": "2018-11-08T09:03:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9475,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp6ePvlnfj5/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "THE SEEDS AND THE FLOWERS \u0627\u0649 \u0627\u064a\u0631\u0627\u0646 ..\nIt was 40 years ago, in my native country. When I saw him, tender and proud, surrounded by this adversity, I thought of Iran, its cat-shaped design on the map. Over the decades that passed, the feeling that I had then remained the same regarding its destiny (as well as the destiny of its people whether they stayed or left on the roads of exile). A fragile destiny between Revolution and war, repression and sanctions .\nToday, I think of this sentence of the poet Khalil Gibran\nIn the autumn I gathered all my sorrows and buried them in my garden. And when April returned and spring came ti wed the earth, there grew in my garden beautiful flowers unlike all other flowers. And my neighbors came to behold them, and they all said to me: \"When autumn comes again, at seeding time, will you not give us of the seeds flowers that we may have them in our gardens?\" LES GRAINES ET LES FLEURS\nC'\u00e9tait il y a 40 ans, dans mon pays natal. Lorsque je le vis, tendre et fier, entour\u00e9 de cette adversit\u00e9, j'ai song\u00e9 \u00e0 l'Iran, son dessin en forme de chat sur la carte. Au fil des d\u00e9cennies qui ont pass\u00e9, le sentiment que j'avais alors reste le m\u00eame son destin (et celui de son peuple qu'il soit rest\u00e9 ou parti sur les routes de l'exil) fragile entre R\u00e9volution et guerre, r\u00e9pression et sanctions.\nAujourd'hui, je songe \u00e0 cette phrase du po\u00e8te Khalil Gibran.\n\u201cEn automne, je r\u00e9coltai toutes mes peines et les enterrai dans mon jardin. Lorsque avril refleurit et que la terre et le printemps c\u00e9l\u00e9br\u00e8rent leurs noces, mon jardin fut jonch\u00e9 de fleurs splendides et exceptionnelles. Mes voisins vinrent les cueillir. Tous dirent: \"Quand l'automne reviendra, au moment de semer, ne nous donnerez-vous pas les graines pour nos jardins?\"\u201d\n#iran #persiangulf #cat #chat #hope #espoir #gato #blackandwhite #khalilgibran #revolution #islamicrevolution #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213755156/tehran-iran/",
                "location_name": "Tehran, Iran",
                "location_id": "213755156",
                "latitude": 35.6961,
                "longitude": 51.4231
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a98e0f63d64621656b0c1e679b261c7/5C8B1B20/t51.2885-15/e35/44542374_1997448473623655_1517778853535488086_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/82bcf349e386b2769170d4902b2bff3f/5C9AD609/t51.2885-15/sh0.08/e35/c175.0.729.729/s640x640/44542374_1997448473623655_1517778853535488086_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T09:39:08.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9539,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqhKOtKn22A/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Work in progress.\nGoing through our exclusive archives for our next book on Iran, by @manoocherphoto and me.\nStay tuned ... Projet en cours...\nPlong\u00e9e dans nos archives in\u00e9dites pour notre prochain livre sur l'Iran, par manoocher et moi.\nA suivre... \u06a9\u062a\u0627\u0628 \u0645\u0634\u062a\u0631\u06a9\u06cc \u062f\u0631 \u0627\u062d\u0648\u0627\u0644\u0627\u062a \u0627\u06cc\u0631\u0627\u0646 \u062f\u0631 \u06a9\u0627\u0631 \u062f\u0627\u0631\u06cc\u0645 \u0628\u0627 \u0645\u0646\u0648\u0686\u0647\u0631 , \u0648 \u0647\u0631 \u0627\u0632 \u06af\u0627\u0647 \u0639\u06a9\u0633 \u0647\u0627\u06cc \u06af\u0648\u06cc\u0627 \u0627\u0632 \u0648\u0642\u0627\u06cc\u0639 \u0627\u062a\u0641\u0627\u0642\u06cc\u0647 \u062f\u0631 \u0622\u0631\u0634\u06cc\u0648 \u067e\u06cc\u062f\u0627 \u0645\u06cc\u0634\u0648\u062f .. \u0628\u0633\u06cc\u0627\u0631 \u0645\u0639\u0646\u06cc \u062f\u0627\u0631 \u0628\u0627 \u06af\u0630\u0634\u062a \u0632\u0645\u0627\u0646. . \u06cc\u06a9\u06cc \u0628\u0648\u062f...\u06cc\u06a9\u06cc \u0646\u0628\u0648\u062f . \u0628\u0627\u0642\u06cc \u062f\u0627\u0633\u062a\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u0634\u0645\u0627 \u0628\u0646\u0648\u06cc\u0633\u06cc\u062f @manoocherphoto\n#\u0631\u0641\u0633\u0646\u062c\u0627\u0646\u06cc #rafsanjani #khamnei #iran #t\u00e9h\u00e9ran #tehran #revolution #islamicrevolution #book #livre #history #histoire #political #politique#photooftheday #photojournalism #reza#rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist#webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "iranian_artist_art",
                "manoocherphoto"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1125721617461897/cheleken-peninsula/",
                "location_name": "Cheleken Peninsula",
                "location_id": "1125721617461897",
                "latitude": 39.4823139,
                "longitude": 53.30966945
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/07317c26814d3ac64c21da9930d94ffe/5CB09CF6/t51.2885-15/e35/44219451_363133727594157_762990132106023663_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8400501b168a371747ec8865b90447bb/5CA15146/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.113.903.903/s640x640/44219451_363133727594157_762990132106023663_n.jpg",
            "date": "2018-11-06T11:46:51.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10842,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp1nVSuBCMU/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "THE CARESS OF LIGHT\nTurkmenistan, Caspian sea. Cheleken. A Turkmen girl member of a folklore troupe wearing a typical hat made by wool. The Republic of Turkmenistan, a Central Asian country surrounded by Afghanistan, Iran, Kazakhstan, Uzbekistan and the Caspian Sea. Turkmenistan was part of the Soviet Socialist Republic until 1991. This photo was shot during a reportage on the Caspian Sea for National Geographic Magazine.\n\nLA CARESSE DE LA LUMI\u00c8RE\nTurkmenistan. Mer caspienne. Presqu'\u00eele de Cheleken. Une jeune turkm\u00e8ne appartenant \u00e0 un groupe folklorique, coiff\u00e9 d\u2019un chapeau traditionnel en laine. Pays d\u2019Asie Centrale entour\u00e9 par l\u2019Afghanistan, l\u2019Iran, la mer Caspienne, le Kazakhstan et l\u2019Ouzbekistan, le Turkmenistan \u00e9tait, jusqu\u2019en 1991, une r\u00e9publique socialiste sovi\u00e9tique. Image prise dans le cadre d'un reportage sur la mer Caspienne pour le National Geographic.\n\n#portrait #fille #girl #chapeau #hat #rouge #red #lumi\u00e8re #light #smile #sourire #beaut\u00e9 #beauty\n#photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #turkmenistan #turkmen #caspian#girl #hat #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc#\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/376573708/guatemala/",
                "location_name": "Guatemala",
                "location_id": "376573708",
                "latitude": 15.5,
                "longitude": -90.25
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff9eeda4413f59793f67fda634b89530/5CA6F293/t51.2885-15/e35/42323201_171057857132222_5058211269222099888_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/48a324b0e74a003688d1a0481e4822f6/5CB16FBA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900/s640x640/42323201_171057857132222_5058211269222099888_n.jpg",
            "date": "2018-10-08T15:05:33.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9973,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BorTBOtHAkk/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "LECON DE PHOTOGRAPHIE\nGuatemala.\nLe m\u00e9tier de photographe, et plus particuli\u00e8rement celui de photojournaliste, met constamment en alerte. Tu es dans l\u2019urgence de saisir l\u2019image au bon moment. Le fameux \u00ab instant d\u00e9cisif \u00bb de Cartier-Bresson. En une fraction de seconde, tu dois enregistrer ce que tu vois, anticiper ce qui va \u00eatre et photographier en composant inconsciemment avec les lignes, les couleurs, la lumi\u00e8re. Tu ne trahis pas la r\u00e9alit\u00e9, tu la partages. En une seule image, tu peux raconter une sensation, une \u00e9motion, une situation. Sur la plantation, le soleil \u00e9tait encore tr\u00e8s haut, et elle venait de passer une matin\u00e9e enti\u00e8re \u00e0 r\u00e9colter, cherchant de ses mains alertes la cerise \u00e0 travers les branches, cach\u00e9e sous les feuilles vertes. Elle remontait lourdement charg\u00e9e. Une certaine perfection visuelle s\u2019approchait de moi : les cerises \u00e9taient rouges et tranchaient avec le vert omnipr\u00e9sent, son bras dans l\u2019ombre rappelait la ligne de l\u2019arbre, pour une image \u00e9quilibr\u00e9e \u00e0 l\u2019\u0153il.\n\nA PHOTOGRAPHY LESSON\nGuatemala.\nThe career of a photographer, particularly that of a photojournalist, involves being in a constant state of alert. One is always desperate to capture the right image at the right time. Cartier Bresson\u2019s famous \u00abdecisive moment\u00bb. In a fraction of a second, you must capture what you see, and anticipate how the image will turn out according to the lines, colors, and light. One must not betray reality, but share it. In just one image, you are able to tell a story of sensation, emotion, and a situation. On the plantation of Ariel Palacios, the sun was still shining high, and she had just spent an entire morning gathering the coffee cherries through branches hidden in the bright green leaves. She was walking back up the hill, carrying her heavy load. A visual perfection was approaching me; the red coffee cherries blended with bright green, her arm in the shade reminding the tree\u2019s silhouette, all being aesthetically pleasing to the eye.\n#guatemala #caf\u00e9 #coffee #photographie #photography #photo #objectif #lens #field #everyday #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday #photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "rezaphotography"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff41f40c4f9cf071e0e97b3f456126b3/5C9CC824/t51.2885-15/e35/44603818_1129204773910931_4032691137658806639_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e20d58d12c64a2e8b6eaa3b69b6bd9ec/5C9C7A9A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c175.0.730.730/s640x640/44603818_1129204773910931_4032691137658806639_n.jpg",
            "date": "2018-11-12T17:23:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10135,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqFqlbyBOJx/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Ahmad Shamloo, The Great Master of Persian Contemporary Poetry (1925-2000)\n\n\u067e\u0631\u06cc\u0627\u06cc \u062e\u0637 \u062e\u0637\u06cc ... \u0633\u0627\u0644 \u06f1\u06f9\u06f8\u06f8\u060c \u062f\u0631 \u0633\u0641\u0631 \u0622\u0644\u0645\u0627\u0646 \u0622\u06cc\u062f\u0627 \u0648 \u0634\u0627\u0645\u0644\u0648\u060c \u0627\u0641\u062a\u062e\u0627\u0631 \u0647\u0645\u0631\u0627\u0647\u06cc \u0634\u0627\u0646 \u0631\u0627 \u062f\u0627\u0634\u062a\u0645 \u0648\u0627\u0632 \u0646\u06af\u0627\u0647\u0634\u0627\u0646 \u0628\u0647 \u06cc\u06a9 \u062f\u06cc\u06af\u0631, \u0639\u0634\u0642 \u0631\u0627 \u0622\u0645\u0648\u062e\u062a\u0645.\n\u0631\u0648\u0632\u06cc \u0645\u0627\u0646\u062f\u06af\u0627\u0631 \u0648 \u0639\u06a9\u0633\u06cc \u0628\u0647 \u06cc\u0627\u062f \u067e\u0631\u06cc\u0627\u06cc \u062e\u0637 \u062e\u0637\u06cc.\n\u0646\u0645\u06cc\u062f\u0627\u0646\u0645 \u0686\u0631\u0627 \u0627\u06cc\u0646 \u0631\u0648\u0632\u0647\u0627 \u0627\u06cc\u0646 \u06a9\u0644\u0627\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0627\u062f \u0634\u0639\u0631 \u0648 \u0627\u0646\u0633\u0627\u0646\u06cc\u062a \u0628\u0627 \u0642\u0644\u0628\u06cc \u067e\u0631 \u0627\u0632 \u062f\u0631\u062f \u062f\u0631 \u0630\u0647\u0646\u0645 \u0645\u06cc\u062c\u0648\u0634\u062f.\n\u062d\u0633 \u0634\u0645\u0627 \u0686\u06cc\u0633\u062a \u061f\n\u0628\u0627 \u0627\u062d\u062a\u0631\u0627\u0645\n\u0631\u0636\u0627 \u062f\u0642\u062a\u06cc \u00ab.... \u0628\u0646\u062f\u0647 \u0647\u0646\u0631 \u0628\u062f\u0648\u0646 \u062a\u0639\u0647\u062f \u0631\u0627 \u062f\u0648 \u067e\u0648\u0644 \u0627\u0631\u0632\u0634 \u0646\u0645\u06cc \u06af\u0630\u0627\u0631\u0645. \u0647\u0646\u0631\u0645\u0646\u062f \u0647\u0645\u064a\u0634\u0647 \u0628\u0631 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0627\u0633\u062a \u0646\u0647 \u0628\u0627 \u0642\u062f\u0631\u062a\u060c \u062d\u0627\u0644\u0627 \u0627\u06af\u0631 \u064a\u06a9\u06cc \u0645\u06cc \u062e\u0648\u0627\u0647\u062f \u0628\u0631\u0648\u062f \u0628\u0627 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0628\u0627\u0634\u062f\u060c \u0628\u06af\u0630\u0627\u0631 \u0628\u0631\u0648\u062f \u062e\u0648\u062f\u0634 \u0631\u0627 \u0628\u0627 \u0628\u0646\u062f \u062a\u0646\u0628\u0627\u0646 \u0641\u0644\u0627\u0646 \u0631\u0626\u064a\u0633 \u062c\u0645\u0647\u0648\u0631 \u062f\u0627\u0631 \u0628\u0632\u0646\u062f. \u0627\u0635\u0644\u0622 \u0628\u0631\u0627\u064a\u0645 \u0645\u0647\u0645 \u0646\u064a\u0633\u062a \u0646\u0647 \u0632\u0646\u062f\u0647 \u0628\u0648\u062f\u0646\u0634 \u0628\u0631\u0627\u064a\u0645 \u0645\u0647\u0645 \u0627\u0633\u062a \u0646\u0647 \u0645\u0631\u062f\u0646\u0634...\n\u0647\u0646\u0631 \u06a9\u0647 \u0645\u06cc \u062a\u0648\u0627\u0646\u062f \u0686\u064a\u0632 \u0645\u0641\u064a\u062f\u06cc \u0631\u0627 \u0632\u064a\u0628\u0627\u062a\u0631 \u0639\u0631\u0636\u0647 \u06a9\u0646\u062f \u0648 \u0628\u0647 \u0622\u0646 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0646\u0641\u0648\u0630 \u0628\u064a\u0634\u062a\u0631\u06cc \u0628\u062f\u0647\u062f \u0628\u0627\u064a\u062f \u0627\u0632 \u062e\u0646\u062b\u06cc \u0628\u0648\u062f\u0646 \u0634\u0631\u0645 \u06a9\u0646\u062f. \u0641\u0636\u064a\u0644\u062a \u0647\u0646\u0631\u0645\u0646\u062f \u0627\u0633\u062a \u06a9\u0647 \u062f\u0631 \u0627\u064a\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0646 \u0628\u064a\u0645\u0627\u0631 \u0628\u0647 \u062f\u0646\u0628\u0627\u0644 \u062f\u0631\u0645\u0627\u0646 \u0628\u0627\u0634\u062f \u0646\u0647 \u062a\u0633\u06a9\u064a\u0646\u060c \u0628\u0647 \u062f\u0646\u0628\u0627\u0644 \u062a\u0641\u0647\u064a\u0645 \u0628\u0627\u0634\u062f \u0646\u0647 \u062a\u0632\u0626\u064a\u0646\u060c \u0637\u0628\u064a\u0628 \u063a\u0645\u062e\u0648\u0627\u0631 \u0628\u0627\u0634\u062f \u0646\u0647 \u062f\u0644\u0642\u06a9 \u0628\u064a\u0639\u0627\u0631...\u00bb\n\u0627\u062d\u0645\u062f\u0634\u0627\u0645\u0644\u0648. : His words on Art and Artists \"I do not value art without the commitment. Artists are always against the powerful and rarely for them. If one wants to go with power and sell his soul, let him go. Art that can bring beauty to the soul and offer a greater leverage for humanity should be ashamed of neutrality. The responsibility of an artist in this harsh world, is to seek true healing, not temporary relief, to seek understanding, not just answers, to seek inward as a caring doctor not a heartless clown.\" #iran #ahmadshamloo #blackandwhite #rezadeghati #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0627\u062d\u0645\u062f\u0634\u0627\u0645\u0644\u0648 #rezaphotography"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e601d1055c18564622aa6bcf3e72d780/5C92B4BE/t51.2885-15/e35/43915385_176972919901266_6843262692134052959_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/76c5b10bb99aece203d077541bb8f008/5C8B08FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810/s640x640/43915385_176972919901266_6843262692134052959_n.jpg",
            "date": "2018-10-24T14:49:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7484,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpUd39LnYID/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "CROSSING THE BOSPHORUS? an instant of poetry between two continents\n\nLA TRAVERS\u00c9E DU BOSPHORE? un instant de po\u00e9sie entre deux continents\n\n#turquie #turkey #boat #bateau #crossing #travers\u00e9e #bosphorus #bosphore #water #eau #calm #calme #po\u00e9sie #poetry #poetic #child #enfant #image #Istanbul #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/11404497/buenos-aires-argentina/",
                "location_name": "Buenos Aires, Argentina",
                "location_id": "11404497",
                "latitude": -34.6086,
                "longitude": -58.3734
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e5623040e7c15201482d0a7a74e2b24/5C9918E2/t51.2885-15/e35/44721795_325546401617363_1394068319987094605_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/eeaae336e22675e0c43284c461305cef/5C9318D8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.800.800a/s640x640/44721795_325546401617363_1394068319987094605_n.jpg",
            "date": "2018-11-26T16:26:38.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2416,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpnP9WnVnX/",
            "comments": {
                "count": 21,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "NEW PROJECT see more @rezavisualacademy_ateliersreza\nFirst meeting with the team around the new project of photo training of youths in #barrio31 in Buenos Aires. All is about teaching the language of image.\n\nNOUVEAU PROJET @rezavisualacademy_ateliersreza\nPremi\u00e8re rencontre avec l'\u00e9quipe autour de mon novueau projet de formation au langage d'image de jeunes dans le #barrio 31 \u00e0 Buenos Aires.\n\n#training #youths #barrio31 #spanish @rezavisualacademy_ateliersreza #photooftheday #hope #child#photojournalism #reza #rezaphoto#rezadeghati #rezaphotography#rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649# \u0639\u0643\u0627\u0633@thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "jacksolle_",
                "maei.v"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/479091515/south-africa/",
                "location_name": "South Africa",
                "location_id": "479091515",
                "latitude": -29.0,
                "longitude": 24.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a637c5e8aa6189258f93bc5133c0475/5C9F9742/t51.2885-15/e35/44790564_315380832630297_6961754678228370491_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c4933775c4744a1fb3c4956854f9f15/5CA4ADAE/t51.2885-15/e35/c125.0.513.513/44790564_315380832630297_6961754678228370491_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T09:20:37.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4645,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqZZue5nrzy/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213480180/washington-district-of-columbia/",
                "location_name": "Washington, District of Columbia",
                "location_id": "213480180",
                "latitude": 38.8951,
                "longitude": -77.0367
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/911ac5c4a8d1af41cdc9b9503982c20a/5CAC193E/t51.2885-15/e35/41701429_756358101386254_6774666485911029135_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d86058ddc26a6f58f4e41863815ef521/5C8B9FE1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/41701429_756358101386254_6774666485911029135_n.jpg",
            "date": "2018-09-28T14:05:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4416,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoRcN2Vn8P9/",
            "comments": {
                "count": 17,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "HOPE...NEVERTHELESS\nUnited States of America, Washington D.C., Tidal Basin\nOn Martin Luther King Day, a woman stands in front of the Tidal Basin, a branch of the Potomac River.\nMartin Luther King Day is an American federal holiday, observed since 1986 on the third Monday of January, around Martin Luther King Jr\u2019s birthday. He was a baptist minister and non-violent activist of the African-American Civil Rights Movement in the U.S. Besides, he stood in movements struggling for peace and against poverty.\nConsidered as one of the greatest American orator, his famous \"I Have a Dream\" speech, given on August 28th, 1963 in front of Lincoln Memorial in Washington D.C. is one of the most important speeches of the 20th century. In this speech, he invited the audience to put an end to racism, demanding civil rights and economic equality for African-Americans. He was assassinated on April 4, 1968, in Memphis.\n\nFRAGILE TOUCHE DE COULEUR\nEtats-Unis, Washington, D.C, Tidal Basin\nUne femme devant le \u00ab Tidal Basin \u00bb bras de rivi\u00e8re adjacent \u00e0 la rivi\u00e8re Potomac, lors du Martin Luther King Day.\nC\u00e9l\u00e9br\u00e9 le troisi\u00e8me lundi du mois de janvier, Le Martin Luther King Day (jour de Martin Luther King) est un jour f\u00e9ri\u00e9 aux Etats-Unis depuis 1986. Il marque la date anniversaire de la naissance de Martin Luther King Jr., pasteur baptiste am\u00e9ricain, militant non-violent pour les droits civiques des afro-am\u00e9ricains aux Etats-Unis. Son combat \u00e9tait aussi celui de la paix, et contre la pauvret\u00e9. Consid\u00e9r\u00e9 comme l\u2019un des plus grands orateurs am\u00e9ricains, son discours \u00ab I have a Dream \u00bb, prononc\u00e9 le 28 ao\u00fbt 1963 devant le Lincoln Memorial \u00e0 Washington D.C appelant \u00e0 la fin du racisme aux Etats-Unis et revendiquant l'\u00e9galit\u00e9 des droits civiques et \u00e9conomiques entre Am\u00e9ricains et Afro-Am\u00e9ricains est l\u2019un des plus importants du XXe si\u00e8cle. Il fut assassin\u00e9 le 4 avril 1968 \u00e0 Memphis.\n#femme #woman #red #rouge #winter #hiver #tree #arbre #lake #lac #solitude #loneliness #martinlutherking #everyday #rezaphotography#Reza #photojournalist#webistan #dailylife @thephotosociety#photooftheday#photojournalism #rezaphoto# #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633 #reza #rezadeghati#everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/389415401/afghanistan/",
                "location_name": "Afghanistan",
                "location_id": "389415401",
                "latitude": 34.0,
                "longitude": 66.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/33551c702c417c26d8b83ff397d87ebd/5CACDF33/t51.2885-15/e35/40970303_958908850946299_4781553035258119966_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b32e8db6dbfff854b5b689083319ee8b/5C9E3406/t51.2885-15/sh0.08/e35/c178.0.724.724/s640x640/40970303_958908850946299_4781553035258119966_n.jpg",
            "date": "2018-09-17T13:56:47.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9804,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn1GdNqnjGD/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "A SMILE\nAfter several years of absence, I am so happy of these recent weeks spent in Afghanistan. It makes me think of the smile of this Afghan child. I met him years ago. His face says hope against all odds for this country and its brave people.\n\nUN SOURIRE\nLe bonheur de ces r\u00e9centes semaines pass\u00e9es en Afghanistan apr\u00e8s plusieurs ann\u00e9es d'absence me fait songer au sourire de cet enfant afghan, rencontr\u00e9 il y a plusieurs ann\u00e9es. Il dit l'espoir envers et contre tout pour ce pays et son peuple courageux.\n\n#afghanistan @massoudgram #portrait #smile #sourire #happiness #bonheur #enfant #light #lumi\u00e8re #colors #couleurs #portrait #insouciance #child #boy #gar\u00e7on #everyday #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday #photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1652086154831336/rhodes-old-town/",
                "location_name": "Rhodes Old Town",
                "location_id": "1652086154831336",
                "latitude": 36.4436317782,
                "longitude": 28.228226142
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c637e361b55373771e5a601a17ccb3ad/5C93DFCE/t51.2885-15/e35/41705527_160177758245477_1190230496784069148_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e633e409689dc6c6faecf7dd59318e96/5C953C3C/t51.2885-15/e35/c245.0.589.589/41705527_160177758245477_1190230496784069148_n.jpg",
            "date": "2018-10-02T15:50:27.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2173,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bob7Y43n2sg/",
            "comments": {
                "count": 12,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "EXILE VOICES\nDuring the Rhodes Forum on Dialogue of Civilizations organized by DOC, non profit organization Reza Visual Academy will present the work of the Syrian refugee children trained by me besides some of my pictures on refugee. Hope you could be there!! EXILE VOICES\nLe travail photographique des enfants r\u00e9fugi\u00e9s syriens form\u00e9s que j'ai form\u00e9 dans les camps de r\u00e9fugi\u00e9s et quelques-une de mes images seront pr\u00e9sent\u00e9s par l'association Les Ateliers Reza lors du forum de Rhodes organis\u00e9 par DOC (Diloague des Civilisations) les 5 et 6 octobre 2018.\n#children #enfants #refugee #r\u00e9fugi\u00e9s #everyday #rezaphotography #Reza #photojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday #photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/566976999/china/",
                "location_name": "China",
                "location_id": "566976999",
                "latitude": 35.0,
                "longitude": 103.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/30c1339179362c6c07b4078ef8332a53/5CB1A767/t51.2885-15/e35/45778734_306747570165851_1366118679645482419_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/883c9606e9b7d234719d0e45e96dfbc3/5C939021/t51.2885-15/e35/c106.0.639.639/45778734_306747570165851_1366118679645482419_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T13:50:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7659,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqZ4qy_HvM3/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/566966959/india/",
                "location_name": "India",
                "location_id": "566966959",
                "latitude": 21.0,
                "longitude": 77.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/cdfebd8d07ecc0442a21652bf6db38ff/5CA6FC1E/t51.2885-15/e35/43818189_765199897200681_3811029046042645771_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab09bf2d4acab8539f2713de26d44b73/5C9FBC37/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.900.900/s640x640/43818189_765199897200681_3811029046042645771_n.jpg",
            "date": "2018-10-31T18:21:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10268,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpm3sfJn3Nw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "SOUL OF COFFEE\nIndia, Coorg District, Poli Betta town, J\nThe red cherries are washed before the beans are separated from the pulp. Beans are then spread on a wide and flat surface so that they can dry under the sun. Some farm workers bring bags if beans to be spread on the area.\nFor 24 hours the coffee beans are turned over regularly. Once completely dry, the coffee will be stored in bags, ready to be sold.\nCHANT DE CAF\u00c9\nInde, Coorg District, Village de Poli betta\nLes cerises rouges sont lav\u00e9es avant de s\u00e9parer la pulpe du grain. Les grains sont \u00e9tal\u00e9s sur des surfaces planes et grandes afin de s\u00e9cher aux rayons du soleil. Des ouvriers agricoles apportent des sacs de grains afin de les \u00e9taler sur de vastes surfaces planes pour qu'ils s\u00e8chent au soleil.\nPendant vingt-quatre heures, les grains de caf\u00e9 sont retourn\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement. Ce n\u2019est que s\u00e9ch\u00e9 compl\u00e8tement que le caf\u00e9 sera stock\u00e9 dans des sacs, pr\u00eats \u00e0 la vente.\n\n#indian #coffee #plantation #coffeebeans #farm #men #sun #soleil #geometry #g\u00e9mo\u00e9trie #worker #farmer #field #coffeeworker #caf\u00e9 #inde #hommes #travailleur ##cultivator #labor #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u0649 @thephotosociety"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/296604596/kristel-oran-algeria/",
                "location_name": "Kristel, Oran, Algeria",
                "location_id": "296604596",
                "latitude": 35.8261,
                "longitude": -0.483333
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ad1ce26d7cccba211a72bcf4dca3f2b/5CA2B6D0/t51.2885-15/e35/42738691_302701177126047_6249654585765909942_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8232d2538ab8a4539338a63ca5a5e60/5C9EAB0F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/42738691_302701177126047_6249654585765909942_n.jpg",
            "date": "2018-10-12T15:23:08.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6356,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo1oNfuHu3d/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "THE HALT\nAlgeria.\nDuring my photographic travels, I am sometimes accompanied by an assistant who, with his thorough knowledge of the country, plays the precious role of the \u201cfixer\u201d seeking precise information and organising the logistics. On this particular day, Bouba was this working companion. A young Algerian photographer, as well as an actor, he paused for a moment near the Koubba of the saint Sidi Abdelkader Al Jilani on the heights of the Kristel village.\nLA HALTE\nAlg\u00e9rie.\nAu fil de mes p\u00e9r\u00e9grinations photographiques, je suis accompagn\u00e9 parfois d\u2019un assistant qui joue le r\u00f4le pr\u00e9cieux de \u00ab fixer \u00bb, connaissant bien le pays, cherchant la juste information, organisant la logistique. Ce jour l\u00e0, Bouba \u00e9tait ce compagnon de travail. Jeune photographe alg\u00e9rien, acteur aussi, il s\u2019\u00e9tait arr\u00eat\u00e9 un instant pr\u00e8s de la Koubba du saint Sidi Abdelkader Al Jilani sur les hauteurs du village de Kristel. Un temps d\u2019introspection, entre ciel et terre, lorsque le regard s\u2019est fatigu\u00e9 d\u2019\u00eatre \u00e0 l\u2019affut, qu\u2019il faut reposer l\u2019esprit de cette errance visuelle et que seul le murmure de\nla mer et celui du vent sur la peau en appellent \u00e0 d\u2019autres sens.\n\n#algeria #saint #Kristel #fixer #village #sea #blue #horizon #men #alone #landscape #walk #freedom #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati #rezaphotography #photooftheday #photojournalism#rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/567935849/algeria/",
                "location_name": "Algeria",
                "location_id": "567935849",
                "latitude": 28.0,
                "longitude": 2.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce17ce38577982ed1a5ab433e22c6ada/5C925812/t51.2885-15/e35/40719111_247093306148037_769192676781899602_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c932684a3773dc8e1cb08d33bf6f9f19/5C8BD988/t51.2885-15/sh0.08/e35/c181.0.718.718/s640x640/40719111_247093306148037_769192676781899602_n.jpg",
            "date": "2018-09-15T02:50:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5362,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnuwlYWH9aE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "#Repost @webistan with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGuerre d'Alg\u00e9rie: Reconnaissance officielle de la torture comme arme de guerre\nEmmanuel Macron, pr\u00e9sident de la r\u00e9publique fran\u00e7aise depuis 2017, ent\u00e9rine le travail de m\u00e9moire n\u00e9cessaire pour les victimes de torture et leurs descendants, durant la guerre d'Alg\u00e9rie, en demandant pardon \u00e0 la veuve de Maurice Audin, 61 ans apr\u00e8s la mort sous la torture de ce militant communiste.\nCette reconnaissance officielle de la torture comme arme de guerre en Alg\u00e9rie, s'accompagne de l'ouverture des archives sur le sujet des disparus civils et militaires, fran\u00e7ais et alg\u00e9riens.\nLa guerre d\u2019Alg\u00e9rie s'est d\u00e9roul\u00e9e de 1954 \u00e0 1962 en Alg\u00e9rie, alors colonie fran\u00e7aise depuis 1830. En tant que guerre d'ind\u00e9pendance et de d\u00e9colonisation, elle oppose des nationalistes alg\u00e9riens constitu\u00e9s en Front de lib\u00e9ration nationale (FLN) \u00e0 la France. Apr\u00e8s une guerre civile et diplomatique, elle aboutit \u00e0 la reconnaissance de l'ind\u00e9pendance du territoire le 5 juillet 1962. Le conflit fit de nombreuses victimes et la torture fut employ\u00e9e par l'arm\u00e9e fran\u00e7aise. De multiples massacres \u00e9maill\u00e8rent le discours officiel d'une conduite parfaite des troupes sur place, auxquels l'Etat fran\u00e7ais opposa longtemps de fermes d\u00e9mentis.\nEn 2012, dans le cadre d'un reportage au long cours sur l'Alg\u00e9rie en vue de la publication d'un ouvrage, Reza assiste au tournage du film Zabana, r\u00e9alis\u00e9 par l'alg\u00e9rien Said Ould-Khelifa et produit par Yacine Laloui. Ahmed Zabana \u00e9tait un ind\u00e9pendantiste alg\u00e9rien emprisonn\u00e9 durant la guerre d'Alg\u00e9rie et guillotin\u00e9."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/240576442/cambodia/",
                "location_name": "Cambodia",
                "location_id": "240576442",
                "latitude": 12.733333,
                "longitude": 105.666667
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f59172913ac68692a3f1533d40a9670a/5CB03DAE/t51.2885-15/e35/44446160_356388575093192_155741705701192550_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5ae3a2c9c0f1a62e79a732b550d6e80/5CB1EB3D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.897.897a/s640x640/44446160_356388575093192_155741705701192550_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T16:17:32.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5234,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqKsq3BBvqo/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Cambodia. Banteay Mean Chey Province. Near Sisophon.\nAn interrogative Cambodian girl living in a village.\n\nCambodge.\nProvince de Banteay Mean Chey. Pr\u00e8s de Sisophon. Une interrogative fillette cambodgienne d'un village.\n\n#portrait #girl #fille #young #jeune #face #eyes #regard #portrait #innocence #lumi\u00e8re #light #beaut\u00e9 #beauty #photooftheday #photojournalism #reza #rezaphoto #rezadeghati#rezaphotography #village #wise#serenity #rezaphotojournalist #webistan\n\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc# \u0639\u06a9\u0627\u0633#"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/590332316/turkmenistan/",
                "location_name": "Turkmenistan",
                "location_id": "590332316",
                "latitude": 39.333333,
                "longitude": 59.65
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/243b8e75076736c59afdc0a8cddea8cf/5C8FAACF/t51.2885-15/e35/42117046_2187863694570960_1191155751860704766_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a3840497d3d1d1860c257e57c07f57e4/5CB2446E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c179.0.721.721/s640x640/42117046_2187863694570960_1191155751860704766_n.jpg",
            "date": "2018-10-05T09:59:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5285,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BojBj-cHNQO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "PATIENCE WORK\nTurkmenistan. 1998.\nI had circled the Caspian Sea for many months. In this small village, the last before the Iranian border, I was nostalgic for this time of childhood where, little, we went to the seaside, just on the other side. I lingered in a carpet workshop. Behind the stretched threads, she was weaving.\n\nTRAVAIL DE PATIENCE\nTurkm\u00e9nistan. 1998.\nJ\u2019avais tourn\u00e9 autour de la Mer Caspienne pendant de longs mois. Dans ce petit village, le dernier avant la fronti\u00e8re iranienne, j\u2019ai \u00e9t\u00e9 nostalgique de ce temps de l\u2019enfance o\u00f9, petit, nous allions au bord de la mer, juste de l\u2019autre c\u00f4t\u00e9. Je me suis attard\u00e9 dans un atelier de tapis. Derri\u00e8re les fils tendus, elle tissait. #hope #espoir #turkmenistan #patience #woman #caspiansea #iranianborder #nostalgic #grace #seaside #carpet #everyday #rezaphotography #rezaphotojournalist #webistan #dailylife @thephotosociety #photooftheday #photojournalism #rezaphoto #\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc #\u0639\u06a9\u0627\u0633 #reza #rezadeghati #everydayeverywhere #everywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/389415401/afghanistan/",
                "location_name": "Afghanistan",
                "location_id": "389415401",
                "latitude": 34.0,
                "longitude": 66.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9dc7cbed129507b84e292283a6b8d252/5CAE5350/t51.2885-15/e35/43745951_761074924227982_4328243827036920389_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b7dfa6ca23887220a3eea40ec65313f3/5CA1E85E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.104.832.832/s640x640/43745951_761074924227982_4328243827036920389_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T17:00:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9749,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNWX7YheVR/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rezaphotography",
                        "comment": "Children of war\nEverything is in her eyes.\nProvince of Fariab. A young Afghan in the town Meymaneh.\nLes enfants de la guerre\nAu fond de son regard.\nProvince de Fariab. Petite afghane dans la ville de Meymaneh.\n\n#portrait #girl #fille #young #jeune #face #eyes #regard #portrait #innocence #lumi\u00e8re #light #beaut\u00e9 #beauty #war #guerre #tristesse #sadness #photooftheday #photojournalism #reza#rezaphoto#rezadeghati#rezaphotography #village#wise#serenity #rezaphotojournalist#webistan\n\u0631\u0636\u0627\u062f\u0642\u062a\u06cc# \u0639\u06a9\u0627\u0633#"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}