{
    "alias": "Andr\u00e9 Leonardo",
    "username": "andreleonardooficial",
    "bio": "DeusN\u00e3oEst\u00e1Morto\nPaiDeMenina \ud83d\ude4d\u200d\u2640\ufe0f\nCantor \ud83c\udf99\nCompositor \ud83d\udcdd\u25ab\ufe0fLuan Santana \u25ab\ufe0fJorgeeMateus\nParcerias \ud83d\udc49 DiREcT\n\u260e\ufe0f Shows: (12) 99658-8088",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a9992f83bf07ff62d835670c2d85655c/5CB0AADA/t51.2885-19/s320x320/29400922_190427214904847_7528090720763117568_n.jpg",
    "num_of_posts": 1751,
    "followers": 184089,
    "following": 2534,
    "bio_url": "www.youtube.com/AndreLeonardo",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 01:27:19",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-23T15:37:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1238,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpR-kryHhUU/",
            "comments": {
                "count": 23,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Se voc\u00ea n\u00e3o lutar por alguma coisa, ser\u00e1 vencido por qualquer coisa. \u00d3tima semana pessoal, vamos a luta. \ud83d\ude4f #prafrente #vaibrasil #forapt #vida #brasil #orgulho #paz #instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T14:42:29.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2417,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bquk67ihtOM/",
            "comments": {
                "count": 16,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Chegou a hora mais feliz do dia. Bora almo\u00e7ar ? #gordao #comida #dietanao #gordinhosaliente #instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-22T15:01:47.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 789,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqfKXBBBQqv/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Feliz \u00e9 o homem que nunca descobriu que foi corno. N\u00e9 n\u00e3o? \ud83d\ude02 #paz #instagood #Deusnocomando"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-28T15:25:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1094,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpe1LfHHTga/",
            "comments": {
                "count": 17,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "#forapt #minhabandeira\u00e9verdeeamarela #brasil #17 #paz VAMOS!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-13T15:23:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1092,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqIBrushdQK/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Voc\u00ea n\u00e3o s\u00f3 tem o direito de ser feliz como tamb\u00e9m tem a obriga\u00e7\u00e3o de lutar para alcan\u00e7ar a felicidade.\n\n#instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-09T15:58:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 764,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bot96Sanl8J/",
            "comments": {
                "count": 23,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Almocin de m\u00e3e. N\u00e3o h\u00e1 nada melhor n\u00e9 turma? \u00d3tima ter\u00e7a-feira pra vcs. \ud83d\ude4f\ud83c\udf73\ud83d\ude01 #paz #instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-16T16:11:34.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 967,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpAA7vOHciS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Galera. J\u00e1 que voc\u00eas entendem tanto de direita ou esquerda, porque voc\u00eas n\u00e3o d\u00e3o a seta? \u00d3tima ter\u00e7a-feira povo de Deus. \ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f #forapt #chegadecorrupcao #meupartido\u00e9obrasil #brasil #instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-03T15:17:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1078,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoecahpHef0/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "V\u00e1 em frente sem medo, porque viver ser\u00e1 sempre o maior desafio da sua exist\u00eancia. \u00d3tima quarta-feira pessoal do bem. #brasil #instagood"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-12T18:43:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1295,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo1_FluHHp6/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Quando crian\u00e7a minha m\u00e3e sempre me dava um tap\u00e3o por fazer cara feia. Agora ela entendeu que a minha cara \u00e9 assim mesmo. Feliz dia das crian\u00e7as! #semmimimi #forapt #paz #instagood\n#diadascrian\u00e7as"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/aaa6c4bd3498a9cfd0d2595c437f2baf/5C024753/t51.2885-15/e35/42406107_154481515499156_6453847629873156476_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-10T15:30:58.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4270,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BowfGNqnDRk/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "Ou seja, esse indiv\u00edduo se vencer as elei\u00e7\u00f5es vai soltar bandido. Sabe aquele que levou teu sal\u00e1rio do m\u00eas t\u00e3o suado? Mas n\u00e3o te matou t\u00e1? Ou aquele celular novinho com tanta coisa importante dentro? A frustra\u00e7\u00e3o de chegar ao teu carro e ver tudo quebrado e levado por vagabundo? Mas pequeno delitos tudo bem n\u00e9? Toma vergonha na tua cara rapaz. #caradepau #cadeianeles #minhabandeira\u00e9verdeeamarela #brasil #ptjamais #forapt"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-31T15:43:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5117,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpmll0pgb1t/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "V\u00e1 na f\u00e9, e n\u00e3o na opini\u00e3o dos outros. Boa quarta-feira pessoal. #f\u00e9 #paz #instagood #brasil"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-01T23:41:57.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 645,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoaMjbFnBpz/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": [
                    {
                        "user": "andreleonardooficial",
                        "comment": "\u00c9 capaz quem acredita que \u00e9 capaz. Uma semana cheia de f\u00e9 e muita sabedoria pra vcs. Que o nosso pa\u00eds possa sair dessa lama que nos enfiaram. #f\u00e9 #euacredito #umbrasilmelhor #chegadecorrupcao #vaibrasil #Deusnocomando"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}