{
    "alias": "Betty Autier",
    "username": "bettyautier",
    "bio": "From Paris with love \u2764\ufe0f\ud83e\udd50\nMes sneakers dispo ici \u2b07\ufe0f",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3dbdfdd52deeb81c0a1921b08bb8b982/5C95AF60/t51.2885-19/s320x320/27576871_953615581474781_1975086349388087296_n.jpg",
    "num_of_posts": 5195,
    "followers": 901347,
    "following": 450,
    "bio_url": "bit.ly/bettyreebok",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 03:20:55",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T17:06:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7034,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqcz0ZlBEUt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "Petit OOTD, je vous mets les liens en story avec un petit code black Friday ! Baci \ud83d\udc8b\n\n#ootd #paris #blackfriday #curlyhairdontcare"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/222900856/aux-12-colonnes/",
                "location_name": "Aux 12 Colonnes",
                "location_id": "222900856",
                "latitude": 49.0422923507,
                "longitude": 2.0380724835
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T20:45:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8655,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVeeNpBAqR/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Bon on ne voit pas bien ma tenue avec le contre jour\u2600\ufe0f, mais j\u2019aime trop cette photo !\nDe toute fa\u00e7on j\u2019ai pris 1000photos l\u00e0 bas, il y en aura bien une prochaine ou on verra mieux ! ^^\nC\u2019est grave si je vous spamme ? \ud83d\ude48\n.\n.\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Well we don\u2019t see my outfit with the back light \u2600\ufe0f, but I love this picture too much! Anyway I took 1000 pictures there, it will be an opportunity to post another one \ud83d\ude02\n.\n.\n#axemajeur #cergy #douzecolonnes"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-10T14:33:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12199,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqANj3yh5Fn/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Je ne peux pas faire de sondage multiple dans mes storys, dites moi votre spice girl pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e ici ! Moi ginger spice \u270c\ud83c\udffc\nBon week-end pluvieux \u00e0 vous \u2764\ufe0f\n.\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8As there is no multiple poll answers on ig storys! Tell me here which spice girl was your favorite one ! Mine was ginger spice \u270c\ud83c\udffcGirl power \u2764\ufe0f\n.\n.\n#girlpower #ootd"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "virgile.guinard"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/44cae04e63e2dba3ee463769bf7deaa9/5C9AA090/t51.2885-19/s150x150/27576871_953615581474781_1975086349388087296_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T18:27:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10184,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnQV3zBxuv/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/44cae04e63e2dba3ee463769bf7deaa9/5C9AA090/t51.2885-19/s150x150/27576871_953615581474781_1975086349388087296_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T16:17:50.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5955,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsLCbaAmUu/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T08:00:21.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8430,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqg-7RmhcXQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "Se fondre dans le mobilier urbain : ma sp\u00e9cialit\u00e9 ! Je vous souhaite un bon week-end au p\u00f4le Nord\u2744\ufe0f!\nDites moi votre programme!\nEst ce que certaines vont affronter ce week-end de blackfriday ?\n.\n.\n.\n\nManteau @canadagoose\ud83d\udc9a dispo en swipe up en story\n#approach18 #ootd #velib #paris"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213006406/le-moulin-rouge-officiel/",
                "location_name": "Le Moulin Rouge (Officiel)",
                "location_id": "213006406",
                "latitude": 48.88402,
                "longitude": 2.33262
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T09:23:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12250,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqjtMpPAiU9/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "From Paris with love \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\ud83e\udd50\n.\n.\nPhoto @martidall \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 .\n.\n.\n.\n#paris #moulinrouge #montmartre #leopardprint #essentielantwerp #beret"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "martidall",
                "essentielantwerp"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-20T20:02:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8101,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqajKD7Akcw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Annonce \ud83e\udd29 + concours\ud83c\udf81\n\u00c7a a \u00e9t\u00e9 dur de garder le secret pour une nouvelle aussi \u00e9norme ! Voil\u00e0 nous y sommes!\n.\nJe vous pr\u00e9sente ma collaboration avec @REEBOKCLASSICS ! \ud83d\ude31 Mes petits b\u00e9b\u00e9s que j\u2019ai cr\u00e9\u00e9 avec reebok !\ud83d\udc95\ud83d\udc95\n.\nFaisons les pr\u00e9sentations :\n-La base j\u2019y ai mis une touche de rose \ud83d\udc5b ( mais pas trop, soyons raisonnable \ud83e\udd2d)\n-Du l\u00e9opard\ud83d\udc06, parce que ce motif me suit depuis une d\u00e9cennie, \u00e7a tombe bien il revient en force!\n-Et une touche de dor\u00e9\u2728 pour la betty\u2019s touch !\n.\nElles seront dispo en exclu chez @FOOTLOCKEREU ! J\u2019esp\u00e8re qu\u2019elles vous plaisent autant qu\u2019\u00e0 moi \ud83d\ude48\ud83d\udc95\n.\n\ud83c\udf81\u203c\ufe0fVoil\u00e0aaaaa et pour le concours je vous explique tout en story !\n.\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8It was hard to keep the secret for such a long time! Here we are!\n.\nLet me introduce you my collaboration with @REEBOKCLASSICS \ud83d\ude31 My little babies I created with reebok! \ud83d\udc95\ud83d\udc95\n.\n-I put a touch of pink \ud83d\udc5b (but not too much, be reasonable \ud83e\udd2d)\n-Leopard, because this trend has followed me for a decade, it's good he comes back in force!\n-A touch of gold for the betty's touch!\n.\nThey will be available in exclusivity at @FOOTLOCKEREU ! I hope you like them as much as I do \ud83d\ude48\ud83d\udc95\n.\n#RE3BOKAM #reebokclassic #collaboration #footlockereuforher"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "reebokclassics",
                "footlockereu"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/402225812/axe-majeur/",
                "location_name": "Axe majeur",
                "location_id": "402225812",
                "latitude": 49.043101,
                "longitude": 2.036762
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T16:25:51.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9336,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVAzVBBiA7/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Je me souviens, au d\u00e9but de mon blog, je n\u2019assumais pas d\u2019habiter en banlieue\ud83e\udd2b, alors j\u2019essayais de trouver des endroits neutres pour faire des photos.\nEnsuite j\u2019ai d\u00e9m\u00e9nag\u00e9 \u00e0 Paris, je dois vous avouer que c\u2019\u00e9tait un r\u00eave qui se r\u00e9alisait! \ud83d\ude0d\nJe me suis d\u00e9tendue depuis lol \ud83d\ude05, je commence m\u00eame \u00e0 en avoir marre de Paris parfois \ud83d\ude02\n.\nDites moi ou vous habitez et si vous avez envie de changer d\u2019air parfois ?\n.\n.\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8I remember, at the beginning of my blog, I didn\u2019t assume to live in the suburbs \ud83d\ude48, so I tried to find neutral places to take pictures, then I moved to Paris, I must admit that it was a dream come true!\u2764\ufe0f\nI have relaxed since lol\ud83d\ude05, I even start to get tired of Paris sometimes \ud83d\ude02\n.\nTell me where you live and if you want to change air sometimes?\n.\n.\n#bettyfromtheblock #95 #axemajeur #cergy #lesdouzescolonnes"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-14T10:24:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14146,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqKEQ6pA_Yr/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "Bonjour \u2764\ufe0f\ud83e\udd50\u2615\ufe0f\n.\n.\n#paris #caf\u00e9"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "virgile.guinard"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-17T20:43:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7373,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqS5fQmhwRf/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "bettyautier",
                        "comment": "\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \u00c7a c\u2019est le regard laser que je lance quand on me fixe quand je prends mes photos \ud83e\udd28\ud83d\ude02\nJ\u2019esp\u00e8re que vous passez un bon week-end ! Dites moi ce que vous faites/ avez fait ! Bisous \u2764\ufe0f\nTenue @mango d\u00e9tails en story\n.\n. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 This is \u00ab my laser eye \u00bb that I give whenever someone stares at me when I shoot \ud83e\udd28\ud83e\udd2b\n.\nI hope you are having a great week end ! Tell me what you did ? \ud83d\udc8b\nOutfit @mango details in my story .\n.\n#mango #ootd #tenuedujour #paris #regardlaser #ad"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mango"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/402225812/axe-majeur/",
                "location_name": "Axe majeur",
                "location_id": "402225812",
                "latitude": 49.043101,
                "longitude": 2.036762
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/44cae04e63e2dba3ee463769bf7deaa9/5C9AA090/t51.2885-19/s150x150/27576871_953615581474781_1975086349388087296_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T11:16:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6790,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqXCJN6A-WE/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}