{
    "alias": "Carol Saraiva",
    "username": "carolsaraivafitness",
    "bio": "Bacharel em Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica\nFounder of #carolsaraivaseries @blackskullusa\nTo shop: @carolsaraivastore\nGet my workout \u2b07\ufe0f",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d32e7ab7789a30be351de9b1e9769c6f/5C8D6B64/t51.2885-19/s320x320/17265326_130973330767685_8247865898849796096_a.jpg",
    "num_of_posts": 1964,
    "followers": 1702419,
    "following": 678,
    "bio_url": "ftpln.com/carolsaraiva",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 00:41:56",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212901056/las-vegas-nevada/",
                "location_name": "Las Vegas, Nevada",
                "location_id": "212901056",
                "latitude": 36.1675,
                "longitude": -115.149
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/87c2ab31e9cc3f4cce49b82dccde8788/5CA1AE27/t51.2885-15/e35/41019340_2220563571511066_3494269986804588442_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/57f4af15dfcb5d5292d6735997479bd5/5CA0A3BF/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41019340_2220563571511066_3494269986804588442_n.jpg",
            "date": "2018-09-16T17:55:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24756,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bny9ASBnUTV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "#Mrolympia2018 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\u2728 T\u00e3o feliz de estar aqui mais uma vez! Obrigada ao carinho de todos que foram nos visitar! Ano que vem tem mais! @blackskullusa #carolsaraivaseries #fitness #mrolympia #olympiaexpo"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "blackskullusa"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/574389bd6ee7cd39858509e3d5760251/5C918A36/t51.2885-15/e35/44341430_343103459820089_2003753408205308654_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4a2d6bab93662f70871fe1469d34263b/5C99D6AE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080a/s640x640/44341430_343103459820089_2003753408205308654_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T19:28:34.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15673,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqLCiExAt2K/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Nada mata mais voc\u00ea que seus pr\u00f3prios pensamentos \ud83d\udcad\ud83d\udcaa\ud83c\udffc quem j\u00e1 treinou hoje? #staystrong #stayfocused"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/38158086/mr-olympia-llc/",
                "location_name": "Mr. Olympia LLC",
                "location_id": "38158086",
                "latitude": null,
                "longitude": null
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/df37b4f2bd98d10e1765c2757fbd1c5e/5C985ABF/t51.2885-15/e35/40680928_299373133981031_6044921368328425749_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5e791dda1794c29e0fcc84782d599f14/5CA23CB3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/40680928_299373133981031_6044921368328425749_n.jpg",
            "date": "2018-09-15T15:32:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 34404,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnwH2sLnYUm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Orgulho de estar mais uma vez na Expo do #MrOlympia com a @blackskullusa e minha linha de suplementos #CarolSaraivaSeries \u2764\ufe0f\u2728 evento #fitness mais importante do mundo que acontece todos os anos em setembro em Las Vegas. Obrigada a todos que foram nos visitar no stand! E hoje tem mais \ud83d\ude4c\ud83c\udffc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "blackskullusa"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/dbfa266b46faed08906cc64584eac783/5CA007BC/t51.2885-15/e35/41068995_459932331194045_6774028865153298725_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/33c38aea5785a088860cf8a0247fa5e8/5CAD9DFF/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41068995_459932331194045_6774028865153298725_n.jpg",
            "date": "2018-09-11T14:18:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 22488,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnlsIi9HZBC/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Don\u2019t be anything less than the queen you are. \ud83c\udf39"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "correabodybuilder"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/257450146/atacama-atacama-chile/",
                "location_name": "Atacama, Atacama, Chile",
                "location_id": "257450146",
                "latitude": -27.0833,
                "longitude": -69.9333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/dab8b17c0f29d96e29d98168c362ed85/5C01D930/t51.2885-15/e15/39382143_1917502745210177_6967421008985693532_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/dab8b17c0f29d96e29d98168c362ed85/5C01D930/t51.2885-15/e15/39382143_1917502745210177_6967421008985693532_n.jpg",
            "date": "2018-08-22T20:48:50.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 45525,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bmy4xsOnArh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Quando a gente tem orgulho em representar uma marca @dlkmodas \u2764\ufe0f mais minha cara imposs\u00edvel! E que para\u00edso \ud83d\ude0d\n\n#repost @dlkmodas with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nA lind\u00edssima @carolsaraivafitness em Evolution!\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n.\u2800\n#evolution #teamdlk #dlkmodas #danibolina #alinemineiro #lorenaimprota #carolsaraiva #alineriscado #mayrapacheco #pre\u00e7oimbat\u00edvel #usedlk #cole\u00e7\u00e3onova #modafitness #outonoinverno #newcolletion #outono2018\u2800\u2800\u2800"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/850954138/exuma-the-bahamas/",
                "location_name": "Exuma, The Bahamas",
                "location_id": "850954138",
                "latitude": 23.586120996,
                "longitude": -75.9091530021
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/80b9261fcf719d58a38f50fd0fa5860d/5C96E903/t51.2885-15/e35/43397515_570039010122221_6896798134420374604_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/570c0ac082634dd09cee70362c711cdc/5C95DA40/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43397515_570039010122221_6896798134420374604_n.jpg",
            "date": "2018-10-17T00:04:25.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 23351,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpA3DFfnkRu/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Se voc\u00ea pudesse escolher aonde estaria agora? \u2764\ufe0f\u2600\ufe0f \ud83d\udccd right here, right now\n#abs #fitnessmotivation #fitness #summer"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212901056/las-vegas-nevada/",
                "location_name": "Las Vegas, Nevada",
                "location_id": "212901056",
                "latitude": 36.1675,
                "longitude": -115.149
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/810f5cc1d7f9e68ceca1dd53b5e7b54e/5C8D3614/t51.2885-15/e35/42003379_539109233208937_361586627891402486_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/0da0a6d55e134056a0507e28995747c1/5C97A85A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/42003379_539109233208937_361586627891402486_n.jpg",
            "date": "2018-09-18T22:01:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 40014,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn4isc5Hhtg/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Comente com emoji \ud83d\udd25\u2764\ufe0f\ud83c\udf34 @pajaris #abs #fitness"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1791618421080838/praia-mole-floripa/",
                "location_name": "Praia Mole Floripa",
                "location_id": "1791618421080838",
                "latitude": -27.6033228111,
                "longitude": -48.4345195822
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/08f4cbb646e12c4e6df63d9fbde3947b/5CAA9851/t51.2885-15/e35/44183925_696561604060916_4466002413698298685_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8e647355524951dc9dd9c8dd7abf8273/5CAF8BB4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.118.1080.1080/s640x640/44183925_696561604060916_4466002413698298685_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T20:00:41.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18819,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqai-jCgU7C/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Atualiza\u00e7\u00e3o de look perfeito de cardio feita com sucesso @dlkmodas \u2714\ufe0f\ud83d\udc99\u2600\ufe0f eu amo regata para treinar acho lindo e confort\u00e1vel (essa tem bojo que sei que voc\u00eas amam) e esse short deu todo o toque colorido que eu amo! To t\u00e3o feliz hoje que deu esse dia lindo \u2600\ufe0f\u2600\ufe0f #cardio #fitness @dlkmodas"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/859644529/jurere-internacional/",
                "location_name": "Jurer\u00ea Internacional",
                "location_id": "859644529",
                "latitude": -27.4393929826,
                "longitude": -48.4894251823
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3eaf98e073c84014e405c2556b9f299f/5C913A1D/t51.2885-15/e35/43240973_173161493628244_7630125716770019199_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8a1abf2a8b1388009d32e1eb348ecf1c/5CB2605E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43240973_173161493628244_7630125716770019199_n.jpg",
            "date": "2018-11-08T13:53:45.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 19044,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp6_cj0gRqM/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "S\u00e9rio eu amo muito esse look \ud83d\ude0d @dlkmodas al\u00e9m de lindo ele tem um tecido muito perfeito para treinar! So quem tem um igual vai me entender! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f e no site tem op\u00e7\u00f5es para todos os gostos, n\u00e3o tem como n\u00e3o gostar! Entra l\u00e1 para conferir e depois me conta o que achou! #vicio #fitness #fitnessmotivation #gym"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5f75b50317f0dc06739880a60d2a9d92/5C97AEC2/t51.2885-15/e35/44492837_111999009747678_2399907334779312341_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d12a2359e2380493adec2482f4c410f4/5CB18281/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44492837_111999009747678_2399907334779312341_n.jpg",
            "date": "2018-11-04T21:04:53.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7010,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpxdmxHAzkB/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Memories take us back \u2728\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #takemeback #p\u00e1raotempo #bestbirthdaytrip \u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "correabodybuilder"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/850954138/exuma-the-bahamas/",
                "location_name": "Exuma, The Bahamas",
                "location_id": "850954138",
                "latitude": 23.586120996,
                "longitude": -75.9091530021
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ed48c14b28c0538eb94ce2fae7602d52/5CAE6AE2/t51.2885-15/e35/46197484_144653793170059_69544727392096713_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8eeeb908fdc17c2a46908bffc6d8df2b/5CA25B05/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/46197484_144653793170059_69544727392096713_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T19:51:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17971,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvITu3AAt1/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Mother of dragons \ud83d\udc09#daenerystargaryen \ud83d\ude48\ud83e\udd23\ud83d\ude1c bikini: @carolsaraivastore shipping worldwide"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/257450146/atacama-atacama-chile/",
                "location_name": "Atacama, Atacama, Chile",
                "location_id": "257450146",
                "latitude": -27.0833,
                "longitude": -69.9333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/76bee4f67e312bd8c3b812a8244979b9/5C9A7EF1/t51.2885-15/e35/42150961_263065831018175_6974365909653579486_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/f1f62c84552bb68d24ec606dc0fa494e/5C8E6EFD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/42150961_263065831018175_6974365909653579486_n.jpg",
            "date": "2018-10-09T14:54:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13236,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bot2iqqHaRt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Os seus medos n\u00e3o podem roubar os seus sonhos \ud83d\udc99\u2728 #fitnessmotivation\npirei nesse look novo da @dlkmodas e voc\u00eas?\n\nCampanha: @dlkmodas ph: @rogeriotonello_"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/2022363547989587/loulou-restaurant-musee-des-arts-decoratifs/",
                "location_name": "Loulou Restaurant - Mus\u00e9e des arts d\u00e9coratifs",
                "location_id": "2022363547989587",
                "latitude": 48.8627844659,
                "longitude": 2.3334121474
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6ed0f530fb38da1a2e1c1f3126e511ae/5CAA81D7/t51.2885-15/e35/42484965_241588833162146_8849071386510770300_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5e0a234c12c412ae4b92fc55c0ef48e6/5CA759F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.107.1080.1080/s640x640/42484965_241588833162146_8849071386510770300_n.jpg",
            "date": "2018-10-03T14:53:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10387,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoeZndHHTTA/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "You know the truth by the way it feels \u2728\u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "correabodybuilder"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/683630/musee-du-louvre/",
                "location_name": "Mus\u00e9e du Louvre",
                "location_id": "683630",
                "latitude": 48.8613813277,
                "longitude": 2.3353946737
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b04d6b63e53ebce71b8a70b750f45754/5CAD1B97/t51.2885-15/e35/38477231_292751151499026_2084426548772864000_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/f61e7e496469721b2a66ad6693c36486/5C9A720F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080a/s640x640/38477231_292751151499026_2084426548772864000_n.jpg",
            "date": "2018-08-07T21:16:08.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 26065,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BmMUJRdHUNw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Quero saber \ud83d\udcad da onde voc\u00ea \u00e9? Qual a viagem que voc\u00ea mais amou? E aonde sonha em conhecer? \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f #Paris \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #birthdaytrip #travel"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/269003508/santa-catarina-island/",
                "location_name": "Santa Catarina Island",
                "location_id": "269003508",
                "latitude": -27.5516666667,
                "longitude": -48.4788888889
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ff9dc586778455e3355c659b1f014abc/5CA771BB/t51.2885-15/e35/45708233_349884492227601_7727115207030097279_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e90dcd61bc690e4312c651050cd0bef4/5C985022/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.109.1080.1080/s640x640/45708233_349884492227601_7727115207030097279_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T14:03:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8449,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqfDu5RgNco/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Oi \ud83e\udd81\nPh: @samuelmelim @patymelimm #fitness #fitnessmotivation"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/479091515/south-africa/",
                "location_name": "South Africa",
                "location_id": "479091515",
                "latitude": -29.0,
                "longitude": 24.0
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c2d5e72a63f65e97ecd84853217c476f/5CA007E5/t51.2885-15/e35/41455685_344383129702589_9144226069017694286_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a8aea1cc528a39417bbf75a7418cf746/5CA2CC00/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/41455685_344383129702589_9144226069017694286_n.jpg",
            "date": "2018-09-27T20:53:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 28960,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoPmC8cHLBN/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "#trowback porque alguns momentos s\u00e3o simplesmente inesquec\u00edveis \u2728\ud83d\udc18\ud83d\udc95 bikini @carolsaraivastore \u00faltimos dele dispon\u00edveis, confere toda a cole\u00e7\u00e3o! Foto incr\u00edvel do @samuelmelim e @patymelimm"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212901056/las-vegas-nevada/",
                "location_name": "Las Vegas, Nevada",
                "location_id": "212901056",
                "latitude": 36.1675,
                "longitude": -115.149
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/91177181a1de3af95cf0e2994a49728e/5C97930B/t51.2885-15/e35/41619553_1827347597351399_5185748786715581026_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/17fec6d9b48904b659b5613d3ff72f84/5CA1F893/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41619553_1827347597351399_5185748786715581026_n.jpg",
            "date": "2018-09-17T19:59:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14568,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn1wBaznKOS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Quando a gente t\u00e1 em Vegas e seu look do treino @dlkmodas \u00e9 t\u00e3o perfeito que voc\u00ea n\u00e3o quer mais tirar \ud83d\ude48\ud83d\udc99\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 e j\u00e1 entraram no site? V\u00e3o ficar enlouquecidas com tanta op\u00e7\u00e3o, n\u00e3o tem como n\u00e3o se apaixonar! www.dlkmodas.com.br #fitness #abs #fitmotivation #fitnessgirl"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d49d50ab5c930dfa74bbcd298c9b7430/5C941A18/t51.2885-15/e35/42522507_254341848603609_121384515979927298_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a1e5ebca3f6d1311b76611b667f6e76e/5C96CE56/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/42522507_254341848603609_121384515979927298_n.jpg",
            "date": "2018-10-04T20:27:03.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 34945,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BohkohNn4lh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Eu tava t\u00e3o ansiosa pra receber esse look @dlkmodas da cole\u00e7\u00e3o nova \ud83d\ude0d\ud83d\udc99 s\u00e9rio, ele n\u00e3o \u00e9 perfeito?! Voc\u00eas tamb\u00e9m ficam ansiosas pra usar look novo?! \ud83d\ude48 corre para conferir a cole\u00e7\u00e3o nova porque t\u00e1 dif\u00edcil de escolher o mais lindo! #fitness #fitnessmotivation #abs"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4be747d7e7baea135a45134df3d4339a/5CB0C9C8/t51.2885-15/e35/40238618_665471360492808_7668920309299441708_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/713e6c19ebb550561469080f6657e89f/5C7626E7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.107.1080.1080/s640x640/40238618_665471360492808_7668920309299441708_n.jpg",
            "date": "2018-09-03T21:41:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 23636,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnR4fZ5H6N3/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Voc\u00ea \u00e9 o que voc\u00ea faz. N\u00e3o o que diz que vai fazer. \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2728 #abs #fitness #fitnessmotivation #fitnessgirl ph @ohrangutang @cristinapilo"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/257450146/atacama-atacama-chile/",
                "location_name": "Atacama, Atacama, Chile",
                "location_id": "257450146",
                "latitude": -27.0833,
                "longitude": -69.9333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6815b962c6727f56527eea27bd1b6149/5C9B79C8/t51.2885-15/e35/39356476_274041349878106_2209090684397628380_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/787cbcf689c4ba21b8a5097317631442/5C9358A9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.84.675.675a/s640x640/39356476_274041349878106_2209090684397628380_n.jpg",
            "date": "2018-09-01T17:27:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18959,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnMR2H1HWhu/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Algum EDUCADOR F\u00cdSICO por a\u00ed? \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\nFeliz dia do \u201cvoc\u00ea vai mesmo fazer educa\u00e7\u00e3o fisica?\u201d VOU SIM!!! Tenho muito orgulho da profiss\u00e3o que escolhi, que me abriu muitas portas e hoje queria parabenizar todos meus colegas de profiss\u00e3o que tiveram a coragem de escolha e dedicam sua vida a melhorar a sa\u00fade, a qualidade de vida, que s\u00e3o a dose di\u00e1ria de motiva\u00e7\u00e3o, ensinam o que \u00e9 ter disciplina e confian\u00e7a e s\u00e3o os melhores levantadores de auto-estima!!! Marque seu treinador!!! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f campanha @dlkmodas ph: @rogeriotonello_"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "rogeriotonello_",
                "maquiadorcayquecalado",
                "dlkmodas",
                "blackskullusa"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9bc73caf04159f5deec146af72298cc6/5C926BC9/t51.2885-15/e35/43820679_248951199119956_737027424521619408_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8a9c4fecf0c34117b9fb8038050083c3/5C91A3EC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43820679_248951199119956_737027424521619408_n.jpg",
            "date": "2018-10-26T14:46:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 16911,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpZnLbQgmsV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "DICA DO DIA: especial para as garotas! A arte da ilus\u00e3o! Delt\u00f3ides fortalecidos podem compensar alguns dos seus \u201cerros\u201d do corpo mais odiados: uma cintura larga ou membros inferiores exagerados. Ombros mais largos v\u00e3o dar a apar\u00eancia de uma cintura menor e equilibrar a rela\u00e7\u00e3o com os membros inferiores, dando ao seu corpo um aspecto mais harm\u00f4nico. Se voc\u00ea quer dar esse efeito visual de cintura mais fina, a dica \u00e9 trabalhar al\u00e9m dos ombros , sua dorsal e redondos, explore exerc\u00edcios como as puxadas e pullovers, al\u00e9m de todas as eleva\u00e7\u00f5es e desenvolvimentos (ombros ) , \u00f3timos exerc\u00edcios para mulheres! Meninas n\u00e3o deixem de treinar membros superiores, voc\u00ea vai ficar mais durinha, torneada, definida e harm\u00f4nica! \u2764\ufe0f\ud83d\udcaa\ud83c\udffc e esse body maravilho \u00e9 da @dlkmodas voc\u00ea vai achar mais maravilhoso ainda quando souber o valor dele! Corre l\u00e1 para conferir!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/269003508/santa-catarina-island/",
                "location_name": "Santa Catarina Island",
                "location_id": "269003508",
                "latitude": -27.5516666667,
                "longitude": -48.4788888889
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/0c7d622f87626d74c2522bc776496c45/5C8C3790/t51.2885-15/e35/43088233_122521328742179_1544301319266550005_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ac75782044bcb5b405d3ca1f16c641dd/5CA067D3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43088233_122521328742179_1544301319266550005_n.jpg",
            "date": "2018-11-12T19:39:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 39318,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqF6JIkAmbQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "I hope you find a way to be yourself someday. \u2728 #loveyourself ph: @samuelmelim @patymelimm #abs #fitness #fitnessmotivation \ud83d\udc9b"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1158366617610472/brasil-trading-fitness-fair/",
                "location_name": "Brasil Trading Fitness Fair",
                "location_id": "1158366617610472",
                "latitude": -23.51188,
                "longitude": -46.6127
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6b4ed13be849567917229ae98c6b2977/5C8B7674/t51.2885-15/e35/44198535_338091040272932_4828033636818886773_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/cb13358749a981f24e0e524f725ba5cf/5C8BA983/t51.2885-15/sh0.08/e35/c12.0.1056.1056/s640x640/44198535_338091040272932_4828033636818886773_n.jpg",
            "date": "2018-10-21T20:34:55.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15535,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpNXDDPg8py/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Chega o fim de mais uma @brtradingfitness e eu n\u00e3o poderia estar mais feliz e realizada! Ver a minha linha assinada de suplementos exposta e o sucesso da @blackskullusa me deixa cheia de orgulho \ud83d\ude0d gostaria de agradecer a todos que foram me conhecer no stand por todo o carinho e amor e dose de motiva\u00e7\u00e3o, voc\u00eas fazem eu me sentir muito especial e sou muito muito agradecida por isso! At\u00e9 a pr\u00f3xima! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #fitness fit #brtradingfitness #carolsaraivaseries #fitnessmotivation"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "blackskullusa",
                "brtradingfitness"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d524eab85c7857295197404b3be66c51/5CAD3F6E/t51.2885-15/e35/43984930_256148201925377_2837018278610913388_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/fc91a88a3ca6b6a099fef5c684bea45d/5CAA572D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43984930_256148201925377_2837018278610913388_n.jpg",
            "date": "2018-11-18T18:06:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 28192,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVMRsjAHdK/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "\u043d\u0435 \u0442\u0435\u0440\u044f\u0439\u0442\u0435 \u0444\u043e\u043a\u0443\u0441 \u2728 \ud83d\udcf8 @samuelmelim @patymelimm"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c1d360135580aebf8a4f3134fbf5c61d/5C974A35/t51.2885-15/e35/41738430_2203692463220422_7801727736821549196_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/be7eba03c4c1b3b0464bb56c71bd0720/5CA7BEAD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41738430_2203692463220422_7801727736821549196_n.jpg",
            "date": "2018-09-25T22:07:24.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 38795,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoKk9mKnmVt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "#fitnessmotivation \u2764\ufe0f Todos d\u00e3o desculpas. A maioria das pessoas at\u00e9 elege as favoritas, aquela que utiliza mais de uma vez. Tenho certeza que vc esta se lembrando das suas agora. Ent\u00e3o, em vez de ignora las, vamos confronta-las para que elas n\u00e3o nos distraiam. Uma desculpa \u00e9 uma justificativa para fazer ou nao fazer algo. Acho que o dicion\u00e1rio explica como um \"motivo\". Por\u00e9m, na verdade, uma desculpa normalmente \u00e9 outra coisa e nao o motivo real que direciona suas a\u00e7\u00f5es (ou a falta delas). Por exemplo, digamos que sua desculpa para chegar atrasado seja o transito. Bem, esse nao \u00e9 de fato o motivo pelo qual vc nao chegou a tempo. O motivo \u00e9 q vc saiu de casa sem tempo para enfrentar o transito. As desculpas nunca s\u00e3o o motivo pelo qual vc fez ou deixou de fazer algo. S\u00e3o so uma revis\u00e3o dos fatos que vc inventa para se sentir melhor em rela\u00e7\u00e3o a algo que aconteceu ou nao. INVENTAR DESCULPAS NAO ALTERA a situa\u00e7\u00e3o. So analisar o real motivo pode fazer isso. V\u00edtimas inventam desculpas e para sempre est\u00e3o destinados a viver na sombra dos outros. A primeira coisa q se deve saber sobre desculpas \u00e9 q elas nunca melhoram sua situa\u00e7\u00e3o. A segunda coisa \u00e9 conhecer as q vc utiliza com frequ\u00eancia. Alguma delas s\u00e3o familiar? Nao tenho dinheiro, n\u00e3o tenho tempo, trabalho de mais, as pessoas nao me dizem a verdade, estou cansado, nao estou motivado, minha genica nao \u00e9 boa, estou doente, n\u00e3o acho uma atividade q eu goste ... Ja esta de \"saco cheio\"? Eu estou! Tive que ir fundo para criar algumas dessas desculpas. Quantas delas vc ja usou? Agora, pergunte-se: alguma dessas desculpas vai melhorar sua condi\u00e7\u00e3o? DUVIDO! Ap\u00f3s adotar um senso de responsabilidade e se recusar a inventar mais desculpas, vc pode sair e buscar uma solu\u00e7\u00e3o e como b\u00f4nus conquistar seus desejos! Comprometa se a nunca dar desculpas para nada e ir buscar os seus objetivos at\u00e9 o fim, ningu\u00e9m poder\u00e1 fazer isso por vc e tenho certeza, q assim como eu, vc \u00e9 capaz de alcan\u00e7ar. #abs #fitnessgirl #fitness"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9b5535f586368c4a9d2b1ed7592a4158/5C9C8EF7/t51.2885-15/e35/43914827_421544021712928_2345743250447021212_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e8748d046179c4b6b3c488b6bb3a0d45/5CA727B4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43914827_421544021712928_2345743250447021212_n.jpg",
            "date": "2018-11-06T19:54:37.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 20592,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp2fJzMAUCY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Voc\u00ea pode reclamar que n\u00e3o consegue construir mais m\u00fasculos ou que n\u00e3o consegue mais queimar gordura e que sua gen\u00e9tica est\u00e1 impedindo voc\u00ea de melhorar. Mas realmente n\u00e3o \u00e9 a respeito de gen\u00e9tica. \u00c9 a respeito de esfor\u00e7o e dedica\u00e7\u00e3o, fazer corretamente cada atividade. Voc\u00ea deve continuar insistindo. De o melhor em cada treino. Comprometa-se com seu objetivo. O esfor\u00e7o sempre compensa! \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc ph: @samuelmelim @patymelimm #abs #fit #fitness #fitnessmotivation #gym"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e65470741491998654560af34fc87590/5CAACDF2/t51.2885-15/e35/43704404_2274937145868992_7444447387922725660_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/f6004acd245e703605266a54704d103a/5C92EAE5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/43704404_2274937145868992_7444447387922725660_n.jpg",
            "date": "2018-10-23T20:27:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 16662,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpSfwlfAJaV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "N\u00e3o sei dizer o que \u00e9 mais bonito: o short-saia, o body preto ou o tennis? \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d tudo @dlkmodas to apaixonada nesse look! Corre pra ver todos os lan\u00e7amentos t\u00e1 um look mais lindo que o outro! #legs #fitness #fitnessmotivation"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212999109/los-angeles-california/",
                "location_name": "Los Angeles, California",
                "location_id": "212999109",
                "latitude": 34.0522,
                "longitude": -118.243
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ecb5677be63250cf9ab933c08892ea08/5C02018F/t51.2885-15/e15/44201837_2154943628103250_5214501919071734896_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/71677ce773ffb69ccd613337abb54df7/5C021367/t51.2885-15/e15/s640x640/44201837_2154943628103250_5214501919071734896_n.jpg",
            "date": "2018-11-16T19:45:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 38165,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqQN-mzgB9f/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "If you can commit to 3 months, I can promise you will see incredible results! Get my brand new workout - The Perfect Fit - available exclusively on ftpln.com/carolsaraiva and see what can happen in just 3 months! LINK IN BIO!!! \u2714 12 Weeks \u2714 Train 6x/Week \u2714 60 Min Workouts \u2714 All Levels \u2714 Athletic Training \u2714 Booty Gains \u2714 Tone & Tighten \u2714 Build & Burn \u2714 Shred Fat\n@fitplan_app"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d7071a4d07cee087b83f45ea0fbee1aa/5C94764F/t51.2885-15/e35/44186645_2519116754780340_8883577821461560297_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/dcf59f74ad9c8e415369169b7d88b502/5C8F41F5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44186645_2519116754780340_8883577821461560297_n.jpg",
            "date": "2018-10-22T20:58:57.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 30077,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpP-l2Wg9XE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Tava morrendo de saudade deles @samuelmelim @patymelimm \ud83d\udcf8\ud83d\ude0d\ud83d\udc9b Eu agrade\u00e7o de mais por ter conhecido esses dois profissionais que me ajudaram tanto nos \u00faltimos anos! Voc\u00eas dois s\u00e3o incr\u00edveis \u2728\u2728 #novoensaio #fitness #abs #fitnessmotivation #fit"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/98b1b3c580ee6e6aacbf98f4f1730b7f/5CA33A74/t51.2885-15/e35/44321685_352148458880633_8015651265494483231_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c17d87f070d7fc80654979b3977e844f/5CA0C15E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.22.1080.1080a/s640x640/44321685_352148458880633_8015651265494483231_n.jpg",
            "date": "2018-11-01T21:55:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 35365,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpp1EVUgksE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "we see and achieve what we want. so think wisely. \ud83e\udde0\ud83d\udc9b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc #goals #abs #focus #fitness #fitnessmotivation ph: @samuelmelim @patymelimm"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/017288413edb4f43b82cd0c0034de745/5CA96B0B/t51.2885-15/e35/40366230_689635788062048_6136894855275598126_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/1baf7f424bdcd3dfde842c81e2e1c871/5C9BF948/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/40366230_689635788062048_6136894855275598126_n.jpg",
            "date": "2018-08-29T00:05:11.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24068,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnCsLyJHpNV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Ao longo da minha jornada no mundo fitness, eu aprendi algumas li\u00e7\u00f5es dif\u00edceis sobre o que acontece quando a sua atitude mental n\u00e3o suporta seus objetivos. Voc\u00ea pode querer alcan\u00e7ar um objetivo, mas se n\u00e3o estiver disposto ao gasto de energia que ter\u00e1 para isso e uma atitude mental ao seu favor, n\u00e3o ter\u00e1 sucesso. Voc\u00ea deve ter cren\u00e7a positiva consistente e confian\u00e7a para tornar seus desejos em realidade. Embora isso possa parecer simples e \u00f3bvio, raramente gastamos tempo pensando sobre o que estamos querendo. Vamos mudar isso. Voc\u00ea vai imediatamente fazer a diferen\u00e7a na forma como voc\u00ea se aproxima de seus objetivos e de como se sente sobre si mesmo. \u2764\ufe0f\u2728treinar com um look desses a gente fica at\u00e9 mais feliz n\u00e9 ?! @dlkmodas #fitinspiration #fitnessgirl #fitness"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6037781f1f2ed382d334e3d15412fe38/5CAE14E4/t51.2885-15/e35/44721801_286538332198223_3812656448656693392_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/30ab72e110e99192a6a89579204ada6d/5CA7D3A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44721801_286538332198223_3812656448656693392_n.jpg",
            "date": "2018-10-29T20:49:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 49002,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bph_F5dnIcH/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Hello #abs \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udebf\ud83d\udebf #fitness #fitnessmotivation #hardworkpaysoff \ud83d\udcf8 @samuelmelim produ\u00e7\u00e3o: @patymelimm"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "patymelimm",
                "samuelmelim"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/242391937/world-gym-fitness-center-florianopolissc/",
                "location_name": "World Gym Fitness Center - Florian\u00f3polis/SC",
                "location_id": "242391937",
                "latitude": -27.5983003616,
                "longitude": -48.499266579
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a719b314d8e44ecc0b97d4b42a01fd91/5C0212C4/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/43985111_263119654403995_6655227139294753841_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9e0b180850dd17dc74cb04839de7de37/5C01D7A3/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/43985111_263119654403995_6655227139294753841_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T14:38:36.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 39464,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpj5KITAGO2/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Do you want train with me? \u263a\ufe0f\ud83d\ude48\ud83d\udcaa\ud83c\udffc link in my BIO! \u2764\ufe0f v\u00eddeo: @zanellafilmes\n#fitness #fitnessmotivation #workout @fitplan_app"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/aa30ad1234d037e631e0fb0c59ce9461/5C92EE88/t51.2885-15/e35/39336857_313044542579398_2759017535676415339_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8a26efe2a890a0f9bafde74322be6f73/5CB1F8CB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/39336857_313044542579398_2759017535676415339_n.jpg",
            "date": "2018-08-26T16:47:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 38753,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bm8wggunhyf/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Dica do dia: \u26a0\ufe0f FUJA DO EFEITO SANFONA E MUDE PARA SEMPRE SEU ESTILO DE VIDA!! Sim , seguindo uma dieta pode-se resultar em perda de peso . Mas, a maioria das dietas n\u00e3o s\u00e3o sustent\u00e1veis a longo prazo e acabam sendo uma corre\u00e7\u00e3o tempor\u00e1ria. Se voc\u00ea n\u00e3o quer recuperar o peso ap\u00f3s realizar seu objetivo de perda de peso, a chave do sucesso \u00e9 n\u00e3o utilizar as dietas de priva\u00e7\u00e3o e mas sim mudar para uma nova forma de comer, tornando seu estilo de vida!!! Fa\u00e7a uma mudan\u00e7a permanente. Quanto menos voc\u00ea fazer alarde, o mais prov\u00e1vel \u00e9 que voc\u00ea ser\u00e1 capaz de manter o seu novo estilo de vida. Isso significa que todos os dias da semana devem ser consistentes, e n\u00e3o apenas durante a semana ou quando \u00e9 conveniente. Nos fins de semana, eventos sociais, durante uma viagem, estar preparado para fazer escolhas de alimentos saud\u00e1veis . Sim, voc\u00ea pode ter \u201cescapadas\u201d, mas n\u00e3o olhe para todos os eventos especiais como oportunidades para sempre \"escapar \" da alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel. Desfrute de alguns mimos, mas n\u00e3o abandone a alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel por completo.\n\nE voc\u00ea precisa ter certeza de que voc\u00ea tem alguma variedade na sua dieta. Cada refei\u00e7\u00e3o n\u00e3o precisa consistir de frango e br\u00f3colis! Voce n\u00e3o precisa sofrer, voc\u00ea estar\u00e1 mais propenso a enganar-se, se o seu paladar n\u00e3o estiver satisfeito. Procure novas maneiras de preparar os alimentos, temperos, novas maneiras que voc\u00ea goste. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f bikini maravilhoso @carolsaraivastore"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "carolsaraivastore"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5683f41510e726eca1ac3530dd751b32/5C907163/t51.2885-15/e35/37524090_2156570284669292_3783875573432902322_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e611a7ff85ac71b9126d41d15c5a8852/5C9FE9FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/37524090_2156570284669292_3783875573432902322_n.jpg",
            "date": "2018-09-06T15:17:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18260,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnY67Gen_0B/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "A @dlkmodas fez o body dos sonhos, mais minha cara imposs\u00edvel \ud83c\udf43\ud83c\udf3e \u00e9 um mais lindo que o outro, j\u00e1 conferiu no site? #fitness #fitinspiration"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/683630/musee-du-louvre/",
                "location_name": "Mus\u00e9e du Louvre",
                "location_id": "683630",
                "latitude": 48.8613813277,
                "longitude": 2.3353946737
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/aa427a3a65c378188b9ce6cd7ae72832/5C8CD419/t51.2885-15/e35/37949046_462266760906078_4019525614468857856_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8ee8b1d77fac613e25557c59875b1a69/5C99C35A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/37949046_462266760906078_4019525614468857856_n.jpg",
            "date": "2018-08-09T21:27:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10625,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BmRfBDGHVCU/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Paris 40 graus \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7\ud83d\udd25\ud83d\udca6#birthdaytravel #fitnessgirl"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b0aade98eaf585a444e0b72c5a61401e/5C9601DD/t51.2885-15/e35/38009425_1128887237250767_6295105214668079104_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/89615decd3477574d1f0d4e5f29c2b68/5C762745/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/38009425_1128887237250767_6295105214668079104_n.jpg",
            "date": "2018-08-05T19:01:24.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 21600,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BmG7IsYn_dS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Bonjour baby \ud83c\udf39\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #birthdayweek #bestbirthdayever #fitnesseverywhere"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4934650fd838c2a9d4fb47c31ae349d4/5C91F7EC/t51.2885-15/e35/38080898_233658713960577_8697055637617508352_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ae40ebc1dfd7e54880428a1fc431cf17/5C9618AF/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/38080898_233658713960577_8697055637617508352_n.jpg",
            "date": "2018-08-08T20:50:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 36691,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BmO19TYnDWy/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Voc\u00ea faz as suas escolhas. E suas escolhas fazem voc\u00ea. \u2600\ufe0f #sentaren\u00e3odobrar \ud83d\ude48\ud83d\udc20\u26f1\ud83d\udc95 bikini: @carolsaraivastore #abs #fitness #fit #workout"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "carolsaraivastore"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213145014/florianopolis-santa-catarina/",
                "location_name": "Florian\u00f3polis, Santa Catarina",
                "location_id": "213145014",
                "latitude": -27.593,
                "longitude": -48.5466
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6d6b6025f429b99b3b601ddac56a0014/5CAFD568/t51.2885-15/e35/42676691_249918978978563_2410073723113151799_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/08c243ee2d5684bba5da8d1a48389c99/5C9D812B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/42676691_249918978978563_2410073723113151799_n.jpg",
            "date": "2018-10-11T14:56:51.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 45344,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BozAaKrnZWm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "#tbt \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\u2728 espero que voc\u00ea nunca, nem mesmo por um segundo, torne-se um personagem secund\u00e1rio na sua pr\u00f3pria hist\u00f3ria! \u2764\ufe0f #makeyourselfapriority #abs #fitnessmotivation \u2728\n\nCorre para garantir esse bikini pra voc\u00ea @carolsaraivastore #shippingworldwide\nFoto do incr\u00edvel @samuelmelim"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "samuelmelim",
                "carolsaraivastore"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1145127462291206/praia-mole/",
                "location_name": "Praia Mole",
                "location_id": "1145127462291206",
                "latitude": -27.58909,
                "longitude": -48.436
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/95d6a131ba3d773d17e8cdb02e56d035/5CA2594C/t51.2885-15/e35/44808303_315028065764942_3460451792581591242_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5f1b8640cb2da1e87388870373fe89b2/5CB11B0F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44808303_315028065764942_3460451792581591242_n.jpg",
            "date": "2018-11-26T19:53:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10748,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqp-8ovArJi/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "carolsaraivafitness",
                        "comment": "Sou mais feliz quando gosto do meu look \ud83d\ude48 e voc\u00eas? Olha esse do meu treino de hoje da @dlkmodas \ud83d\ude0d\ud83d\ude06\ud83e\udd81 tudo deles, at\u00e9 esse t\u00eanis que sou apaixonada e muito pratico para usar at\u00e9 na praia, super leve! cardio feito \u2714\ufe0f 30min! #fitness #fitnessmotivation #workout #outfit #outdoorworkout"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dlkmodas"
            ]
        }
    ]
}