{
    "alias": "C\u00e9sar Ovalle",
    "username": "cesinha",
    "bio": "1980\nS\u00e3o Paulo / Brazil\n\u2022\nmobile (97%) ~ mirrorless + dslr (03%)\n#sayhitothewater crea\u0442or\n\u2022\n\ud83d\udccd cesarovalle.com.br\n\u2022\n\u270e hi@cesarovalle.com.br",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e13c3e00bbc3a3e5f8ffa845084eaeaf/5CA31343/t51.2885-19/s320x320/31514289_173595530024288_606090468958142464_n.jpg",
    "num_of_posts": 3122,
    "followers": 392751,
    "following": 844,
    "bio_url": "fb.com/cesarovallefotografia",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 14:00:43",
    "posts": [
        {
            "caption": "Se fossemos todos p\u00e1ssaros a voar, nosso maior desejo seria nadar... \ud83d\ude09",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213088733/brasilia-brazil/",
                "location_name": "Bras\u00edlia, Brazil",
                "location_id": "213088733",
                "latitude": -15.8,
                "longitude": -47.9
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-15T01:02:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9074,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo70FbKA5ak/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "E um #sayhitothewater n\u00e3o podia faltar em Braga tamb\u00e9m #visitbraga #bragatimetravel",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/314064355/museu-nogueira-da-silva/",
                "location_name": "Museu Nogueira da Silva",
                "location_id": "314064355",
                "latitude": 41.55181,
                "longitude": -8.41991
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T00:13:14.000Z",
            "tags": [
                "#sayhitothewater",
                "#visitbraga",
                "#bragatimetravel"
            ],
            "likes": 8799,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqgJeAohCIP/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "visitbraga.travel"
            ]
        },
        {
            "caption": "Se temos uma chance em um bilh\u00e3o... ent\u00e3o, temos uma chance #zenfone5 #backto5",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-22T01:05:10.000Z",
            "tags": [
                "#zenfone5",
                "#backto5"
            ],
            "likes": 10429,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpN1-YYAdwy/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "asusbrasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "A vida \u00e9 uma eterna escalada. Chegar at\u00e9 o est\u00e1dio municipal de Braga foi preciso muito trabalho \ud83d\ude09. \u201cDon\u2019t regret the chances you didn\u2019t take\u201d\n#visitbraga #bragatimetravel",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/243354605/estadio-municipal-de-braga/",
                "location_name": "Est\u00e1dio Municipal de Braga",
                "location_id": "243354605",
                "latitude": 41.562537475,
                "longitude": -8.4299657061
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T00:07:06.000Z",
            "tags": [
                "#visitbraga",
                "#bragatimetravel"
            ],
            "likes": 8563,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqV1ljxBFO9/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "visitbraga.travel"
            ]
        },
        {
            "caption": "E seguimos por a\u00ed sempre relfletindo... #sayhitothewater #zenfone5 #backto5",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-12T00:09:59.000Z",
            "tags": [
                "#sayhitothewater",
                "#zenfone5",
                "#backto5"
            ],
            "likes": 10991,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqD0With5tt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "asusbrasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "Um bom espet\u00e1culo se assiste num bom teatro... #visitbraga #bragatimetravel",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/215237103/braga-portugal/",
                "location_name": "Braga, Portugal",
                "location_id": "215237103",
                "latitude": 41.5442,
                "longitude": -8.4219
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T00:10:04.000Z",
            "tags": [
                "#visitbraga",
                "#bragatimetravel"
            ],
            "likes": 10918,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqa_hArBhhj/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "theatrocirco",
                "visitbraga.travel"
            ]
        },
        {
            "caption": "Em S\u00e3o Paulo quanto mais se anda, mais beleza se v\u00ea em concreto...",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/193714664705906/estacao-brooklin/",
                "location_name": "Esta\u00e7\u00e3o Brooklin",
                "location_id": "193714664705906",
                "latitude": -23.6269493712,
                "longitude": -46.6882422545
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-05T00:04:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9252,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpxyNJsBe7I/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Saudade \u00e9 uma palavra intraduz\u00edvel, que transmite o desejo de um momento passado que pode ser permanentemente inating\u00edvel ou n\u00e3o. No meu caso, j\u00e1 tenho saudade do @museuberardo, que pra quem n\u00e3o sabe, \u00e9 o principal museu de arte moderna e contempor\u00e2nea em Lisboa.\nSaudade tamb\u00e9m \u00e9 o nome da exposi\u00e7\u00e3o que se encontra l\u00e1 at\u00e9 o dia 6/01/19, reunindo 16 artistas da China e de Portugal, que trazem obras onde o denominador comum \u00e9 uma reflex\u00e3o sobre os conceitos da diversidade, festividade e ambiguidade, bem como a \u00edntima rela\u00e7\u00e3o destes com o sentimento da saudade.\nSe estiver em Lisboa ou for passar por l\u00e1, j\u00e1 anota como passagem obrigat\u00f3ria :)\nE voc\u00ea, tem saudade do qu\u00ea?",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/546730/museu-colecao-berardo/",
                "location_name": "Museu Cole\u00e7\u00e3o Berardo",
                "location_id": "546730",
                "latitude": 38.6953578542,
                "longitude": -9.2091178894
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5524418ad8acf7dca0e07865cb2fb35a/5C031DF1/t51.2885-15/e15/44663742_2209397135970902_71835174400195254_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T01:02:35.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9196,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqn9Vr5BAkm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Um pouco mais perto do ch\u00e3o \ud83d\ude43 \u02d9\u02d9\u02d9\u01dd\u0287\u0279\u01dd\u028cu\u0131 \u01dds opo\u0287 opun\u026f o \u01dd",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/161359554423331/praca-do-comercio-lisboa/",
                "location_name": "Pra\u00e7a do com\u00e9rcio - Lisboa",
                "location_id": "161359554423331",
                "latitude": 38.7086327,
                "longitude": -9.1362138
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T00:14:03.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15628,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqtBiUxBbpE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Seja os seus sonhos...",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-09T00:47:37.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6595,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BosVocAgjLs/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "bya.brasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u201cMas tudo bem... o dia vai raiar pra gente se inventar de novo\u201d #zenfone5 #backto5",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213336744/santos-sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "Santos, Sao Paulo, Brazil",
                "location_id": "213336744",
                "latitude": -23.9354,
                "longitude": -46.325
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-30T01:02:49.000Z",
            "tags": [
                "#zenfone5",
                "#backto5"
            ],
            "likes": 6250,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpicEMsAEvo/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "asusbrasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "Saudades",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/305640929824074/tudo-muito-lindo/",
                "location_name": "Tudo Muito Lindo",
                "location_id": "305640929824074",
                "latitude": -23.62442,
                "longitude": -46.82105
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-08T00:16:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11789,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp5h9ujBQL6/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}