{
    "alias": "Dawilda Gonzalez",
    "username": "dawilda",
    "bio": "Image Consultant\nFashion & Beauty Blogger\n\ud83d\udc8c Dawildagonzalez@gmail.com/info@sbcsocialbusiness.com.do\nTwitter: @dawilda\nLatest post:\ud83d\udc47",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef75ff2db19a3fb5ae116ad419d1dd8e/5CB20B7B/t51.2885-19/s320x320/17494648_1805612266424776_8163154330430472192_a.jpg",
    "num_of_posts": 3405,
    "followers": 150170,
    "following": 741,
    "bio_url": "uepatickets.com/Tickets.aspx?id=8979",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 13:53:04",
    "posts": [
        {
            "caption": "Hoy conociendo la nueva colecci\u00f3n del dise\u00f1ador espa\u00f1ol Robert Verino en @lenpelle enamorada de la colecci\u00f3n que lleg\u00f3 Justo a tiempo para los regalitos de navidad.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1da4346cdce5f511b9501764b38010b0/5CA856A6/t51.2885-15/e35/45411954_324800415023961_3744155902491537561_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b629bc2a6f99d336b0e4d04efa5f0413/5CA4BC6C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.91.1080.1080/s640x640/45411954_324800415023961_3744155902491537561_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T23:58:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 919,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvkiAXB4UB/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/21f90fffa0f77a41516a9e8056412ee5/5CA597B4/t51.2885-15/e35/43475249_261854958013925_9183151846137463260_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd5139eab6b64fa02089f8a1ec2e148d/5C8C02F7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43475249_261854958013925_9183151846137463260_n.jpg",
            "date": "2018-10-18T16:53:27.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1135,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpFPUP3BAwc/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Se vale un #tbt del fin de semana para ense\u00f1arles mi traje de ba\u00f1o de @coconatswimwear \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d#takemeback #aniversarywekeend",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/be07b14be8ab331edb0c2d0b90f54ab9/5CABA842/t51.2885-15/e35/44757621_526980487802709_6514891535029969054_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a4cab979f76c7532c98c99418873e091/5CB1F9E0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c109.0.862.862/s640x640/44757621_526980487802709_6514891535029969054_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T17:48:30.000Z",
            "tags": [
                "#tbt",
                "#takemeback",
                "#aniversarywekeend"
            ],
            "likes": 1554,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqfdcJgBzMa/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "En el 99% de las fotos que me toman salgo con los ojos cerrados o virados eso no tiene madreee!!! Gracias a Dios por los lentes de sol \ud83d\ude0e BTW estoy en Santiagoooo!! quien por aqu\u00ed??",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c44b5489f084b45dc162a41dcca69c5e/5CAF7D06/t51.2885-15/e35/44879257_2219181315074718_9101630290643709680_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6f26cf60120d364a21c3875e264b72e/5CA069BC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44879257_2219181315074718_9101630290643709680_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T16:18:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 887,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNRhrQh7Dk/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e3953bbbc47fafa5b02d5b899ff0f63/5CA8B5DC/t51.2885-15/e35/43913217_789066881428899_4818618800573536143_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b50a7a2c98513d8425041609527a4d9/5C8FF239/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43913217_789066881428899_4818618800573536143_n.jpg",
            "date": "2018-10-25T22:46:17.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1426,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpX5QnvhIjh/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "De vuelta a la zona colonial pero esta vez por una raz\u00f3n muy chula y es que como ya saben hoy comienza la semana de la moda Dominicana. Este es el segundo a\u00f1o que se celebra en nuestra zona con la finalidad de promover lo nuestro y es una iniciativa que hay que apoyar porque como siempre digo, enfocarse en lo bueno y en lo positivo da bueno resultados y de cosas buenas bonitas y positivas esta lleno nuestro pa\u00eds as\u00ed que aqu\u00ed estar\u00e9 apoyando y promoviendo lo nuestro, nuestra cultura, nuestros or\u00edgenes y nuestra Moda. #sdesmoda #santodomimgosoyyo #vivelamoda #dominicanamoda #DawienlazonaDM18",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/04be862222e2d337d5e8f83c96c0de4e/5CB167E2/t51.2885-15/e35/43766453_342141306355289_4397312480452991830_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ab125bd714bce1db71f5ed313b0ad78/5CAF0607/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43766453_342141306355289_4397312480452991830_n.jpg",
            "date": "2018-10-23T19:48:33.000Z",
            "tags": [
                "#sdesmoda",
                "#santodomimgosoyyo",
                "#vivelamoda",
                "#dominicanamoda",
                "#DawienlazonaDM18"
            ],
            "likes": 1445,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpSbVIXHnfY/",
            "comments": {
                "count": 17,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Celebrando nuestra boda de Aluminio!! 10\nA\u00f1os de casados y 12 juntos.\nhappy anniversary @paulfortuna Gracias por compartir tu vida conmigo, Espero que Dios nos siga mostrando el camino para vivir juntos una vida plena y un amor Sano del que siempre estemos orgullusos y as\u00ed pasarle el ejemplo a nuestros hijos. Te amo! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f #anniversaryweekend #10andcouting #lospapasdeloskukis",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/225bb289fa73f4320641d9b2d56e74ea/5C02A9CB/t51.2885-15/e15/44836728_582884032169154_7306622443721680249_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cc68ec20a75b408e6beb505f11373d4/5C031496/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720/s640x640/44836728_582884032169154_7306622443721680249_n.jpg",
            "date": "2018-11-18T22:11:05.000Z",
            "tags": [
                "#anniversaryweekend",
                "#10andcouting",
                "#lospapasdeloskukis"
            ],
            "likes": 10517,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVmzQkBODh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Durante esta semana Les estar\u00e9 publicando algunos de mis favoritos en #DM18 c\u00f3mo este look de la colecci\u00f3n de del dise\u00f1ador @rafaelriveroof una propuesta inspirada en Italia y el mar Mediterr\u00e1neo que me gusto mucho! Lo que m\u00e1s disfrute fueron los estampados y fue una colecci\u00f3n fresca y muy femenina. Bravo!! #vivelamoda #sdesmoda #dominicanamoda",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e900dd3fe9a8eaecc0db248b89b7592f/5CAE3F76/t51.2885-15/e35/43390354_518847441930010_1325621599516301447_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5ffcc1312055b2ccf1b15d2c87a5319e/5C981CDD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/43390354_518847441930010_1325621599516301447_n.jpg",
            "date": "2018-10-29T23:58:39.000Z",
            "tags": [
                "#DM18",
                "#vivelamoda",
                "#sdesmoda",
                "#dominicanamoda"
            ],
            "likes": 553,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpiUuNxHuB5/",
            "comments": {
                "count": 12,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Somos privilegiados de vivir en esta isla lo digo y lo sostengo!! Aqu\u00ed la vista desde mi habitaci\u00f3n en @secretsresorts tenia tiempo que no disfrutaba tanto la estad\u00eda en un hotel en suelo Dominicano.",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1031528429/secrets-cap-cana-resort-spa/",
                "location_name": "Secrets Cap Cana Resort & Spa",
                "location_id": "1031528429",
                "latitude": 18.4841986465,
                "longitude": -68.3943602586
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d2b2d249d7ff792b66abf141446389c/5CB25E73/t51.2885-15/e35/45789116_365014134305710_4314242110460780830_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e692312d393ebbbfd749923c45d2c12a/5C9A31C1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c177.0.725.725/s640x640/45789116_365014134305710_4314242110460780830_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T15:14:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 396,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqXdYCUh3M_/",
            "comments": {
                "count": 3,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "En la playita comi\u00e9ndome esta pi\u00f1ita!! #siendofeliz #aniversarywekeend",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1031528429/secrets-cap-cana-resort-spa/",
                "location_name": "Secrets Cap Cana Resort & Spa",
                "location_id": "1031528429",
                "latitude": 18.4841986465,
                "longitude": -68.3943602586
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c7db3d0596dc3ed5cc88a185165e8e3/5CA8F41C/t51.2885-15/e35/44663746_517748988741089_5944556494623611876_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ac120cd967b92f8b11f2f22ee1c61c2/5CAE24F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44663746_517748988741089_5944556494623611876_n.jpg",
            "date": "2018-11-17T18:14:50.000Z",
            "tags": [
                "#siendofeliz",
                "#aniversarywekeend"
            ],
            "likes": 3077,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqSoeo_hrXl/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Rosado, verde, rojo, todo junto o separado me gusta todooooo!! todos los colores!! Ok, creo que ya entendieron! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude0ctag for credits.",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/690134/zona-colonial/",
                "location_name": "Zona colonial",
                "location_id": "690134",
                "latitude": 18.4736786683,
                "longitude": -69.885423197
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/47f9fc2cba838d5ec20131cc65eff31f/5CA402D5/t51.2885-15/e35/42726967_518540468663046_7393461167071306446_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/26b5a6efdb57817be970b8dcff58c354/5C908530/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/42726967_518540468663046_7393461167071306446_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T21:34:56.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2132,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpkpEb8HoEQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "gucci",
                "districtrunway"
            ]
        },
        {
            "caption": "Hay algunos looks de @dominicanamoda que no les he publicado as\u00ed que esta semana tocas subir todo, por insta stories les cont\u00e9 que ese d\u00eda no sab\u00eda que ponerme as\u00ed que no me complique y me puse los bikers short\u2019s (que realmente son de mi esposo, el los usa para jugar softball y yo me los puse al rev\u00e9s para que no se viera el logo inmenso de underarmour que tienen) \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude48\ud83e\udd23 la camisa es de Zara y el cintur\u00f3n fendi es casi vintage porque tiene 10 a\u00f1os en mi closet. Se los cuento porque aveces uno se complica mucho y m\u00e1s importante que tener mucha ropa, es saber darle buen uso a la poca que uno tiene.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/25ac199c831dc92c346c9e9280c679ae/5CABC37D/t51.2885-15/e35/42122241_2223810614556005_5175019932277909541_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/da6b70d0e9d6650692b3fe90e52b0738/5CAE08C7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/42122241_2223810614556005_5175019932277909541_n.jpg",
            "date": "2018-10-29T22:14:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 952,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpiIxoYnFZ-/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Me llev\u00e9 a mi sobrina Claudia de compras para no hacer lo mismo que me hac\u00eda mi t\u00eda Ana, que siempre me regalaba cosas que no me gustaban \ud83d\ude44 su intenci\u00f3n era buena pero nunca la pegaba, pero ca\u00ed en un gancho porque est\u00e1 ni\u00f1a sali\u00f3 a la t\u00eda \u00f3sea a mi y lo quiere todoooo!! \ud83d\ude48\ud83d\ude48 \ud83d\ude02 Pero ah\u00ed mismito me record\u00e9 del letrero del @bhdleon y sus 3 cuotas sin intereses durante esta semana de Black Friday aqu\u00ed en @agoramall y se salv\u00f3 Claudia!!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02#cuotasbhdle\u00f3n #blackfridayagoramall",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/52085e6e349f65d26280ce8875477237/5C02C46D/t51.2885-15/e15/45326107_1103263496502874_7666146015572315620_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/eab5ba646f30cf3cc792f72d9515b595/5C02C245/t51.2885-15/e15/s640x640/45326107_1103263496502874_7666146015572315620_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T23:14:35.000Z",
            "tags": [
                "#cuotasbhdle",
                "#blackfridayagoramall"
            ],
            "likes": 6101,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqgBPCCBjfj/",
            "comments": {
                "count": 7,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Outfit completo!! \u2728\u2728\ud83d\udcab",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/372e2492509f66e39175cfb48ddc50b0/5C942619/t51.2885-15/e35/42004215_2058076380916020_7303860378169507416_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa047af9188b897c8aeb638230a79d00/5CA21389/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.79.1080.1080/s640x640/42004215_2058076380916020_7303860378169507416_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T13:53:02.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 681,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpj0NZlHWjU/",
            "comments": {
                "count": 12,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b8b21e5a056e22db3bcab1366a85d1b/5C028388/t51.2885-15/e15/44258642_278176696157043_959227978253121086_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d8547196f761e7f6b382e72065b2e88/5C02E05E/t51.2885-15/e15/s640x640/44258642_278176696157043_959227978253121086_n.jpg",
            "date": "2018-10-28T02:50:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 872,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpde0kdhnBI/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "She is at a place in her life where peace is her priority and negativity cannot exist!! #justbecause #doingmything",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d63f6020fa1aa0742b6150392a6f4916/5C8C0C05/t51.2885-15/e35/43914739_1095646517265495_2630529367750568222_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d86b98cab9527559b0c372a18ed30947/5CA3269D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43914739_1095646517265495_2630529367750568222_n.jpg",
            "date": "2018-11-01T15:54:45.000Z",
            "tags": [
                "#justbecause",
                "#doingmything"
            ],
            "likes": 874,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BppLuj0nepr/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Mi nueva marquesina!! \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e se\u00f1ores yo me visualic\u00e9 en esos tiempos con ropa peinado y todo montada en uno de estos carros, esa \u00e9poca de los 50 y 60 me encantaaa!! la moda era Elegante y bien femenina y los carros ten\u00edan mucha personalidad \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d realmente creo que mi otro yo era actriz en el Old holywood \ud83e\udd23\ud83e\udd23.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa44f7c0d6502c2261e8827ee9913aab/5CAB4E37/t51.2885-15/e35/46094545_510991909400176_4268034717951477466_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5db4d0a5a7e5eb49595865da9f4f2ccd/5CAD0220/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.4.1080.1080/s640x640/46094545_510991909400176_4268034717951477466_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T23:27:02.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1809,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqOCnbRh4jE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c63fdb1789da7494fa12f34ceb0ac57/5C98F2B2/t51.2885-15/e35/43415061_199731794242408_1915717625526928655_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d656f628d1269554038308598a80010e/5C93ACF1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43415061_199731794242408_1915717625526928655_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T18:01:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 753,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqK4ijDhda-/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": [
                    {
                        "user": "egoshoesdr",
                        "comment": ""
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "egoshoesdr"
            ]
        },
        {
            "caption": "Otra de mis favoritas @carolinasanz .\nEsta joven dise\u00f1adora promete!! Con una rom\u00e1ntica puesta en escena, colores como el rojo y el rosa, mucho cuidado en los detalles, vuelos y estampados tropicales se corono como una de las favoritas en la reci\u00e9n entrega de @dominicanamoda 2018. Bravo!! #sdsesmoda #vivelamoda #dominicanamoda #ciudaddesantodomingo",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ac910f03cc7a180a968d1d7206ac9ea/5CA4431B/t51.2885-15/e35/43547055_1947258505356753_1165119770037925909_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f3e36255299b5c846c7de10466e4947/5CB04AA1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43547055_1947258505356753_1165119770037925909_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T01:09:19.000Z",
            "tags": [
                "#sdsesmoda",
                "#vivelamoda",
                "#dominicanamoda",
                "#ciudaddesantodomingo"
            ],
            "likes": 568,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpiczyNHhIi/",
            "comments": {
                "count": 10,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5ac9075a62704ad4b1d75865d4284236/5C8EAF2E/t51.2885-15/e35/43914668_155845208703474_1240469422644658429_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d1e8a64bc0e5ff5b7a69c4e9896f01c/5CA62E6D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43914668_155845208703474_1240469422644658429_n.jpg",
            "date": "2018-10-26T16:20:24.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 157,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpZx5Qhhl8x/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "HELLO, HELLO!! El jueves 29 a las 6 de la tarde en @dcmarmotech Estar\u00e9 impartiendo \u00e9ste taller sobre imagen en donde podr\u00e1n aprender c\u00f3mo definir mejor su estilo y saber utilizar de forma eficiente la ropa que ya tienen es su closet. Tambi\u00e9n vamos a hablar de rutinas para priorizarte como mujer, de aprender a conocerte mejor y de la mano de \u201cJudith Santos de @marquesainterioresrd sabr\u00e1n c\u00f3mo dise\u00f1ar un closet funcional que se adapte a tus necesidades; todo esto sin costo alguno. Pueden reservar su cupo escribi\u00e9ndome un mensaje directo o llamando al tel\u00e9fono que aparece en la imagen. El cupo es limitado. No se lo pierdan ah\u00ed nos vemos!! \u2728\ud83d\udcab\u2728#imageconsultant #dawilda #dcmarmotech",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e109fdc7fa6a76c38580e697ec5d483/5CA311E0/t51.2885-15/e35/44850371_2281712858565381_9104830015575818907_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/169bb804f719c20d531feb9cee36d17d/5C8AEC5A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44850371_2281712858565381_9104830015575818907_n.jpg",
            "date": "2018-11-26T12:34:56.000Z",
            "tags": [
                "#imageconsultant",
                "#dawilda",
                "#dcmarmotech"
            ],
            "likes": 87,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpMu-ghVqC/",
            "comments": {
                "count": 3,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "As\u00ed me la pas\u00e9 todo el fin de semana!! Con una sonrisa, copa en mano y mis tan piropeadas sandalias de @egoshoesdr que son Bellas y c\u00f3modisimas!!",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1031528429/secrets-cap-cana-resort-spa/",
                "location_name": "Secrets Cap Cana Resort & Spa",
                "location_id": "1031528429",
                "latitude": 18.4841986465,
                "longitude": -68.3943602586
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/cebfa6d928bd270e16ecc4b39dd21a6c/5CA38DDB/t51.2885-15/e35/44531723_949984218528509_7818418321756617488_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee6086fd6013842d08accd52dc29fac0/5CB02848/t51.2885-15/sh0.08/e35/c108.0.863.863/s640x640/44531723_949984218528509_7818418321756617488_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T02:20:22.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 866,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYpod2BK2U/",
            "comments": {
                "count": 6,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "egoshoesdr"
            ]
        },
        {
            "caption": "D\u00edganme! Usar\u00edan este print de pies a cabeza como yo? Si o no? Detalles del outfit: pantalones de @zara y blusa de @stradivarius #ootd #doingmything",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/560d036d0d0ad879ff0b06b3ef6db069/5CA4B673/t51.2885-15/e35/43344949_956414394559960_4535041717482591081_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f7ef3469c0a3daa29437bb3cc26ff93/5C9CE74C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.124.1080.1080/s640x640/43344949_956414394559960_4535041717482591081_n.jpg",
            "date": "2018-11-01T21:29:22.000Z",
            "tags": [
                "#ootd",
                "#doingmything"
            ],
            "likes": 760,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BppyBd9nVI_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "stradivarius",
                "zara"
            ]
        },
        {
            "caption": "Se trata de elecci\u00f3n, t\u00fa decides la vida que quieres tener. Is on you babe!! Amando mi camisa de @wmoda_",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/eff5b4233df007e3c3cf7b7f17e5c158/5C989AC9/t51.2885-15/e35/44773423_2460470850646708_4337516467024523910_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/95d6e4bcafa56c1128328c4183793944/5C9AEFF1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.116.1080.1080/s640x640/44773423_2460470850646708_4337516467024523910_n.jpg",
            "date": "2018-11-27T15:59:56.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 758,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsI_TDhERT/",
            "comments": {
                "count": 15,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "gucci",
                "wmoda_"
            ]
        },
        {
            "caption": "El negro siempre salv\u00e1ndole el d\u00eda a uno!! Por siempre uno de mis favoritos! que levante la mano el que tiene mas ropa negra que de los dem\u00e1s colores \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udcab\ud83d\udcab\u2728 #dawilda #doingmything",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/82cbabd2f31deba633fbe93f537231ae/5C9CBF91/t51.2885-15/e35/44519030_788242238212044_7018652168321614867_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/264c14e0c631148a18e2b10924728b71/5CAB6422/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.92.1080.1080/s640x640/44519030_788242238212044_7018652168321614867_n.jpg",
            "date": "2018-11-07T00:19:09.000Z",
            "tags": [
                "#dawilda",
                "#doingmything"
            ],
            "likes": 983,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp29bSwhEtO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "bershkacollection"
            ]
        },
        {
            "caption": "Aqu\u00ed sumi\u00e9ndome hasta la \u00faltima consecuencia para lograr la pic \ud83d\ude02 IMPORTANTE : para sumirse no tome aire y se quede con el aguantado, el truco es tomar el aire despu\u00e9s botarlo todo y ah\u00ed sumirse. \ud83d\ude43\ud83d\ude02\ud83d\ude02",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ed9cbbd0207e1dac8594b133a9b4177/5CA5DDA8/t51.2885-15/e35/45335215_333788580733126_1118919308108591327_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3beebfe14027e777a32dccbe2104698/5CAEE4D9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1076.1076/s640x640/45335215_333788580733126_1118919308108591327_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T19:19:55.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2574,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqX5hG5BqY8/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Morning!! Usando colores que amo y sac\u00e1ndole el jugo a este vestido amarillo que llevo debajo.\ud83d\udcab\ud83d\udcab\u2728 #dawilda #doingmything",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ae2d2da170370bdbf2036c1c3190e0f/5CA592A2/t51.2885-15/e35/44458968_2216451381976276_3496389516229849110_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d33bdbde231bcdda192a86e844a3301/5C931F3A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44458968_2216451381976276_3496389516229849110_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T14:35:01.000Z",
            "tags": [
                "#dawilda",
                "#doingmything"
            ],
            "likes": 642,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqKg8BBheoB/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Un cafecito a esta hora cae perfectooooo!!! \u2615\ufe0f\u2615\ufe0fY si hay algo que me gusta de la zona colonial es sentarme en cualquiera de los caf\u00e9s o restaurantes que hay y disfrutar la vista. #sdesmoda #vivelamoda #dominicanamoda #dawienlazonadm18",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/17ce96566fa656f7766b9cd2cad17f07/5CA4800A/t51.2885-15/e35/43661437_520146061787295_4154295545341334541_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a79d18f09d444c06fbc21080d6d26c7/5C9AEBEF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/43661437_520146061787295_4154295545341334541_n.jpg",
            "date": "2018-10-24T20:24:08.000Z",
            "tags": [
                "#sdesmoda",
                "#vivelamoda",
                "#dominicanamoda",
                "#dawienlazonadm18"
            ],
            "likes": 957,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpVEMq1nAFf/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Hace unos meses sub\u00ed un post haciendo la siguiente pregunta : si pudieran cambiar algo de las rede sociales que ser\u00eda y por que? Recib\u00ed muchas respuestas interesantes y no me dar\u00eda un post para dar mi opini\u00f3n sobre cada una, para eso quiero hacer un live y as\u00ed podr\u00edamos intervenir todos. Pero si les voy a dar una opini\u00f3n general: Para mi las redes no son malas, !Malo es el uso que le damos! esto siempre lo repito porque yo en las redes siempre encuentro cosas buenas. Por ejemplo Como Mujer tengo muchos intereses, me gusta la moda (un poco obvio no?) entonces sigo varios cuentas de moda que me inspiran y me ponen creativa, como Madre siempre estoy buscando nuevas formas de mejorar el desarrollo de mis hijos y mi rol como madre, bueno pues sigo cuentas que hablan sobre estos temas y me dan t\u00edps o informaciones valiosas. Tambi\u00e9n siempre estoy tratando de comer saludable y mejorar mi alimentaci\u00f3n, pues igual sigo cuentas qu\u00e9 posten recetas saludables y me dan ideas de c\u00f3mo mejorar esa \u00e1rea; y as\u00ed mismo tengo intereses espirituales, pues tambi\u00e9n sigo cuentas que que me hablen del tema en las que siempre leo esas frases que me ayudan a continuar el d\u00eda. En fin, mi feed esta lleno de cosas que para mi son valiosas, interesantes, informativas y bien chistosas porque amo re\u00edrme !yo realmente nunca super\u00e9 la edad del pavo!\ud83e\udd23\ud83d\ude48 Con \u00e9sto les quiero decir que sus redes son lo que ustedes hacen de ella. Sigan cuentas que los hagan felices, que los hagan re\u00edr, que los ayuden a crecer, que los inspiren, que los pongan de buen humor; cuentas con las que aprendas cualquier inter\u00e9s que tengas: cocina, maquillaje, pintura etc. Hagan eso y les aseguro que las redes no les parecer\u00e1n Tan malas. \ud83d\udcab\u2728\ud83d\udcab",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/640ab7c41a3848b765b5362062a84c95/5C94CF5A/t51.2885-15/e35/42002647_1608658869236124_1256605534607374139_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a28b254dd9ad0b1917d9e27a47cdbaf1/5C980BBA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.54.1080.1080a/s640x640/42002647_1608658869236124_1256605534607374139_n.jpg",
            "date": "2018-11-04T23:48:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1191,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpxwUpihb14/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "stradivarius",
                "zara"
            ]
        },
        {
            "caption": "As\u00ed de feliz me siento en Santiago con el trato de su gente buena y bonita!! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffb",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212920509/camp-david-ranch-santiago/",
                "location_name": "Camp David Ranch, santiago",
                "location_id": "212920509",
                "latitude": 19.512037209,
                "longitude": -70.6366118873
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/97f9946a5e7adfb4077a2e0a257d835f/5C96C361/t51.2885-15/e35/44905619_363954137691493_1354099000230089358_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/520f8eabcdce18f1c30372ea26590188/5CAD0222/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44905619_363954137691493_1354099000230089358_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T20:19:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1832,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNtMOEhOTA/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Mi cara cuando uso ropa de colores que amo!! \u263a\ufe0f\ud83d\udc83\ud83c\udffc #Dawilda #style #doingmything",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/670878505e9e90e1291b209bceb2f195/5CA2CAB9/t51.2885-15/e35/45350935_2152679401651423_8485363160760320647_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e5821c807a78eebb3aba0b13818b162/5CA6C403/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45350935_2152679401651423_8485363160760320647_n.jpg",
            "date": "2018-11-21T18:43:04.000Z",
            "tags": [
                "#Dawilda",
                "#style",
                "#doingmything"
            ],
            "likes": 424,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqc-422htrE/",
            "comments": {
                "count": 7,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "En que creen que estoy pensando en ese momento?? Vamos a ver si la pegan \ud83e\udd23\ud83e\udd23 p\u00f3nganse creativ@s!! Pero no demasiadoooo!",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/969695c5e105f452d40538e9120c6694/5C9A7CDF/t51.2885-15/e35/43914192_584826878615801_102164255042077707_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa7e67fabb391dd5238a261e3a71d30d/5CA59817/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720/s640x640/43914192_584826878615801_102164255042077707_n.jpg",
            "date": "2018-11-25T01:58:12.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1025,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqlfEl-hLId/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e331e61cfa3f3b86862f789c037ecb29/5CA866EF/t51.2885-15/e35/43778950_1814083428690664_9193157822994662106_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b83b15126e8f83dd8d11fc23a7dbc88a/5C929CB2/t51.2885-15/e35/c142.0.568.568/43778950_1814083428690664_9193157822994662106_n.jpg",
            "date": "2018-10-19T21:41:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 653,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpIVEZ5BP8i/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Living my best life at @secretsresorts ustedes me han preguntado mucho en stories si el hotel es bueno porque me la pas\u00e9 documentando todo. Pues les cuento que de los hoteles que he visitado en Rep\u00fablica Dominicana en el rango de \u201ctodo incluido\u201d este ha sido sin lugar a dudas el hotel con el mejor servicio y las mejores atenciones que he experimentado. Es un hotel solo para adultos (nada de ni\u00f1os) es un lugar para relajarte y descansar, tiene un Spa que no pueden dejar de visitar capacitado con terapeutas que nos dieron un masaje incre\u00edble!! Se los s\u00faper recomiendo si quieren un fin de semana en pareja Y como ven las instalaciones son hermosas!! Nota: quiero que quede claro que esto no es un intercambio de publicidad y que no estoy obligada a hablar bien del hotel simplemente les comparto la experiencia que tuve que fue \ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udcaf",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/070b7e7382b1fc0360576fc99ca42744/5CA9D9B8/t51.2885-15/e35/44923093_732603173768431_7628516185058680898_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4dfd8cc1c0cf3c77278d08364e232a73/5C98169A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c81.0.918.918/s640x640/44923093_732603173768431_7628516185058680898_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T23:57:22.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 860,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqa-EDOB6JJ/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Hoy conociendo la nueva colecci\u00f3n de @maxmara_rd \ud83d\udcab\ud83d\udcab gracias @robertvasquez por la pic \ud83d\udcf8",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ceade37a33dcaa6df30dd3a1b8031440/5CAAAD25/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.112.894.894/s640x640/44445752_738472463199951_7051595304070471015_n.jpg",
            "date": "2018-11-01T04:13:32.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 362,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpn7ewInfSR/",
            "comments": {
                "count": 5,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "GRATEFUL!!! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb \ud83d\udcab\u2728",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/366341cbfee7a474e3230542aa4670a2/5C9BA75B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44595579_297868974395037_5700102602883328897_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T17:28:35.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1050,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqh_9GGh1xP/",
            "comments": {
                "count": 15,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Helloooooo!! D\u00f3nde est\u00e1n los #WineLovers? \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f yo estoy s\u00faper emocionada porque viene al pa\u00eds uno de los escritores de vinos m\u00e1s prol\u00edficos de habla hispana y m\u00e1s conocido a nivel internacional, no se pueden perder la visita de Jos\u00e9 Pe\u00f1in en la #NocheConElExperto de @supermercadosbravo. Esto ser\u00e1 el 21 de noviembre aqu\u00ed en Santo Domingo y el 22 en Santiago. Para que no se lo pierdan!!",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/31c5638f7717ee80ed4ea21a23ab4d72/5C02FBE0/t51.2885-15/e15/42003966_258085005062554_5224634402344191616_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc8231b4e3a5cd9ce365a686c62d06b0/5C030E5E/t51.2885-15/e15/s640x640/42003966_258085005062554_5224634402344191616_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T21:17:41.000Z",
            "tags": [
                "#WineLovers",
                "#NocheConElExperto"
            ],
            "likes": 1558,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqLOlVQBOxT/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Es tiempo de Sacar sus falditas de leather a pasear!! \u2728\ud83d\udcab\ud83d\udcab #doingmything #dawilda",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5e0ecddc15c7ff9f73f478bdaf5cdea7/5CAA9774/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/46181907_607244539696090_8823560326737848422_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T16:03:41.000Z",
            "tags": [
                "#doingmything",
                "#dawilda"
            ],
            "likes": 670,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquuNnPhdO7/",
            "comments": {
                "count": 6,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Que me dicen de esta pieza de mi querido @carlosdemoya ?? uff!! Carlos siempre nos sorprende, es arriesgado aunque para mi lleva el tr\u00f3pico en su ADN y no le tiene miedo a mezclar texturas y colores. Otro de mis favoritos!! #sdesmoda #vivelamoda #dominicanamoda",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2a31bbf67c28765252c3bd08ccd002b/5C76E71D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.80.1080.1080/s640x640/44881414_1110809745746842_7973379590195233927_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T17:47:06.000Z",
            "tags": [
                "#sdesmoda",
                "#vivelamoda",
                "#dominicanamoda"
            ],
            "likes": 379,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpkO_ygnCeI/",
            "comments": {
                "count": 7,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Hoy tuve el placer de conocer y escuchar a Jose Pe\u00f1in ; un hombre aterrizado y muy conversador pues le encanta hablar sobre el Vino. En materia vitivin\u00edcola es el l\u00edder en Espa\u00f1a y en los pa\u00edses de habla hispana y est\u00e1 escribiendo sobre vino desde el 1975 as\u00ed que fue un privilegio tenerlo aqu\u00ed en suelo Dominicano. gracias a @supermercadosbravo por la invitaci\u00f3n.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c885af9c79ff7941c2f132c30c2669e/5C95395D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.106.1080.1080a/s640x640/46684534_1693881050722483_3495556536274087889_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T02:01:33.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 162,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqdxEgdBf8E/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}