{
    "alias": "Eu Escolhi Esperar",
    "username": "escolhiesperar",
    "bio": "Contato & Convites:\n\u260e\ufe0f Whatsapp (27) 98120-0019\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 @escogiesperar\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 @ichosetowait\n\ud83d\udc65 Idealizadores: @nelsondoeee & @angeladoeee\n\ud83d\udda5 Store:",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/28c37268a69500710f0ce1a217568d44/5C9D31B1/t51.2885-19/s320x320/44405238_189644165271828_4394408978746966016_n.jpg",
    "num_of_posts": 11728,
    "followers": 1948817,
    "following": 371,
    "bio_url": "www.lojaeuescolhiesperar.com",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 01:52:12",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T12:00:45.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 29894,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqmkBs-hlGy/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "\"Pois eu bem sei os planos que estou projetando para v\u00f3s, diz o Senhor; planos de paz, e n\u00e3o de mal, para vos dar um futuro e uma esperan\u00e7a.\"\u2800\n\ud83d\udcd6\u2800\nJeremias 29:11\u2800"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/258292318/escritorio-eu-escolhi-esperar/",
                "location_name": "Escrit\u00f3rio Eu Escolhi Esperar",
                "location_id": "258292318",
                "latitude": -20.3630341,
                "longitude": -40.3097557
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T22:01:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 34156,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqnou8HhcuK/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2800\n\u2800\nOrando pela sua semana!\u2800\n\u2800\nPedindo que Deus te d\u00ea serenidade, paz e quietude neste processo de sil\u00eancio.\u2800\n\u2800\nSe voc\u00ea conhece algu\u00e9m que precisa desta palavra marque ela nos coment\u00e1rios para orarmos por ela.\u2800\n\u2800\nDeus aben\u00e7oe seu domingo e a nova semana que come\u00e7ou!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T20:08:09.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 983,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqAmZfhvvG/",
            "comments": {
                "count": 8,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "#Repost @dunamismovement\n\u30fb\u30fb\u30fb\nExistem muitos tabus quando o assunto \u00e9 relacionamento e cristianismo. Que tal um dia pra falarmos sobre isso?\u2800\n\u2800\nEssa semana, teremos um HANGOUT ESPECIAL com o @nelsondoeee, l\u00edder do movimento @escolhiesperar, e @teohayashi! Ser\u00e1 quarta-feira, dia 28, \u00e0s 21h no nosso canal do youtube.\n\u2800\nAvise todo mundo e prepare suas perguntas! Te esperamos l\u00e1!\u2800\n\u2800\n#DunamisMovement #DunamisHangout #DunamisLifeStyle\u2800\n\u2800\n____\nThere are many taboos when we talk about relationship and christians. What about a day to talk about it?\u2800\n\u2800\nThis week we have a SPECIAL HANGOUT with @nelsondoeee (leader at @escolhiesperar) and @teohayashi ! This Wednesday 28, 21PM in our YouTube channel.\u2800\n\u2800\nCall everyone end prepare your questions! We'll wait for you there!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "teohayashi",
                "dunamismovement",
                "nelsondoeee"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T22:01:00.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 43814,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqlD7O-hWpx/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "D\u00favido voc\u00ea marcar o crush \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/1c3b21614efe7b6728a4f582aad25ec1/5C022571/t51.2885-15/e35/44822348_1663014133803390_2352139068845682338_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T12:01:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 214475,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqj_Uvdh9Bq/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "CEN-or!\u2800\n\u2800\nT\u00f4 rindo mas \u00e9 com respeito.\u2800\n\u2800\n\ud83d\uded2 Acesse nossa Loja Virtual:\u2800\nwww.lojaeuescolhiesperar.com\u2800\n\u2800\n\u2800"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T23:00:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18172,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqil_v3hxH-/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "\ud83d\ude4f\u2800\n\u2800\n\u2800\n#AmorInteligente #EscolhiEsperar #EscolhiMudar #EscolhiTeEsperar #EuEscolhiEsperar #EuEscolhiMudar #JesusCopy #LoucosPorJesus #NamoroComProposito #NelsonJunior #ResolviEsperar #Santidade #ValeApenaEsperar"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T12:02:38.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 36751,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpJCZPhhjz/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "Quando entendemos que n\u00e3o precisamos competir, que n\u00e3o somos inferiores nem superiores; somos apenas diferentes em beleza uma das outras. \u2800\n\u2800\nSe algo \u00e9 \u00fanico, exclusivo, e inigual\u00e1vel, ent\u00e3o n\u00e3o existe compara\u00e7\u00e3o. Cada mulher \u00e9 um ser \u00fanico ent\u00e3o n\u00e3o caia no engano da compara\u00e7\u00e3o. \u2800\n\u2800\n\ud83c\udf3c By @angeladoeee"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T12:06:11.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 45905,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquTCKehmn4/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "Muita gente confunde desejo com amor, paix\u00e3o com amor, apego com amor\u2026 Enfim s\u00e3o tantas confus\u00f5es que o tes\u00e3o \u00e9 muitas vezes entendido com o verbo amar. \u2800\n\u2800\nO beijo pode de fato ser bom, a pegada arrancar suspiros, mas isso n\u00e3o \u00e9 em si amor, o desejo faz parte do amar, mas n\u00e3o resume o que \u00e9 de fato amor. \u2800\n\u2800\nEm um relacionamento desejar o outro, admir\u00e1-lo e ach\u00e1-lo interessante \u00e9 sim muito importante, mas n\u00e3o podemos resumir isso a amor, afinal esse sentimento nobre \u00e9 constru\u00eddo sobre bases mais s\u00f3lidas como a realidade, as dificuldades e a paci\u00eancia.\u2800\n\u2800\nQuem apenas deseja n\u00e3o consegue suportar as tempestades do outro, n\u00e3o consegue driblar as dificuldades e permanecer junto, quem apenas sente fogo n\u00e3o sabe ser calmaria. \u2800\n\u2800\nEnt\u00e3o, da mesma forma que n\u00e3o podemos confundir apego com amor, n\u00e3o podemos cair na cilada de acreditar que tes\u00e3o \u00e9 amor. De achar que porque o sorriso nos atrai, o olhar nos desmonta e o toque nos balan\u00e7a, isso \u00e9 amor.\u2800\n\u2800\nEu costumo dizer que amar est\u00e1 para al\u00e9m das apar\u00eancias e por mais que voc\u00ea ame o sorriso, o perfume e o jeito do outro te abra\u00e7ar, h\u00e1 muito mais coisas que fazem voc\u00ea amar esse algu\u00e9m. \u2800\n\u2800\n\u00c9 saber que mesmo voc\u00ea estando com o seu pijama mais velho e descabelada esse algu\u00e9m ama a sua presen\u00e7a e continua te escolhendo todos os dias estando voc\u00ea bem ou n\u00e3o, estando voc\u00ea com problemas ou n\u00e3o. \u2800\n\u2800\nAmor n\u00e3o \u00e9 uma quest\u00e3o apenas de desejo, \u00e9 uma quest\u00e3o de escolher todos os dias o outro. \u00c9 estar no seu pior dia e o outro n\u00e3o perder o interesse s\u00f3 porque voc\u00ea teve um dia ruim. \u2800\n\u2800\nAmor \u00e9 parceria entende? Atra\u00e7\u00e3o f\u00edsica e desejo s\u00e3o sim MUITO importantes em um relacionamento quando acompanhado de um sentimento genu\u00edno. \u2800\n\u2800\nAfinal, n\u00e3o \u00e9 todo dia que estamos legais, atraentes, bonitos, charmosos. E \u00e9 a\u00ed que o amor fica, enquanto o desejo, vai. \u2800\nTexto: @thamillyyrozendo"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/239716521/igreja-batista-da-lagoinha/",
                "location_name": "Igreja Batista da Lagoinha",
                "location_id": "239716521",
                "latitude": -19.9003359427,
                "longitude": -43.9450573806
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/413fc4918bfe75fff2dacf13f14d6637/5C93CF41/t51.2885-19/s150x150/44405238_189644165271828_4394408978746966016_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T17:59:04.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4063,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqkoPSThLWx/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T18:02:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2570,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnNbaeBBXq/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "Estamos ampliando os horizontes, felizes em poder alcan\u00e7ar, fortalecer e incentivar nossos irm\u00e3os queridos que falam espanhol. S\u00edguenos: @EscogiEsperar\u2800\nMarque a sus amigos\u2800"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T13:51:09.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 16513,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqr6QDHh4HG/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 S\u00f3 Jesus!!! Marque nos coment\u00e1rios outros argumentos que voc\u00ea conhece ou j\u00e1 ouviu"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T23:00:38.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 38739,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqUVvqBZL3/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "escolhiesperar",
                        "comment": "\ud83d\ude0d\u2800\nDeus de recome\u00e7os!!!\u2800"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}