{
    "alias": "Glency Feliz",
    "username": "glencyfeliz",
    "bio": "A girl and her affair with fashion and life...\nInfo@Glency.com\u2709\ufe0f\n\ud83c\udfa5YouTube.com/GlencyFeliz\nMecca.com.do\nInquiries: maria@digitaliconagency.com",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/65151d746faa940b6dbf466131d66e1c/5CB0E753/t51.2885-19/s320x320/37971691_2137206536527552_1495310967389552640_n.jpg",
    "num_of_posts": 9999,
    "followers": 503732,
    "following": 1036,
    "bio_url": "youtu.be/GTgsFDHTDfk",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 21:54:45",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0a2db338a5a45ae84db6b063b100472/5CAC8D57/t51.2885-15/e35/46155669_576013636181341_2000194974982541911_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f7876bdae4410b246b6849de8df92cee/5C966CDE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.130.1080.1080/s640x640/46155669_576013636181341_2000194974982541911_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T23:05:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8486,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqveenbgFCr/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Blondes have more fun? \u00bfCreen que es verdad? \ud83d\udc71\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fEnamorada de mi peluca, que cool poder cambiarnos de look tan f\u00e1cil. Love ittttt !! Gracias a @levioletbeauty ,your wigs rock\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd25Esperando mi nueva peluca por minutos \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca8|."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e28d985993a1e3cefebd21a9606d39e3/5C02EBFE/t51.2885-15/e15/44835966_2265257260412974_2623973223995174594_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a96beb85e6a5b46cc589371f506da70e/5C03A8F2/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720/s640x640/44835966_2265257260412974_2623973223995174594_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T22:12:08.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17682,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqigMECg0EC/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Nadie me saca de aqui. \u00bfCreen que paso desapercibida y me puedo \u201ccolar\u201d para aprovechar m\u00e1s de el Black Friday?\ud83d\udd0d\ud83e\udd2d\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f|. Recuerden que hoy hasta las 12 de la media noche @ikeadominicana estar\u00e1 consinti\u00e9ndonos con sus s\u00faper precios|. #EstoEsBlackFridayEnIkea"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f26e981dcec98a35e24de7b1ea43f22/5CA78B82/t51.2885-15/e35/46339118_139807376999904_1692496537151187330_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e34070094656db3c860b74a1d92a5db5/5CAE451F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.74.1080.1080/s640x640/46339118_139807376999904_1692496537151187330_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T12:23:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2481,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqhdA0FAdm8/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "6:34AM\u23f0, el que madruga.... Sleep Center ayuda\ud83d\ude02|. Este Black Friday en @sleepcenterrd no es juego (50% de descuento en la marca de colchones Simmons y 15% cash back usando su tarjeta Banreservas) y antes de que alguien se me vaya \u201calante\u201d , mejor asegurar mi turno. \ud83d\udecf. Este especial es v\u00e1lido del 21 al 25 de Noviembre\n\nLo pueden adquirir visitando sus tiendas o comprando\na trav\u00e9s de su pagina web: www.sleepcenter.do"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d40278900df8d6f8a0c6614c4780c70/5CA8EC78/t51.2885-15/e35/44769459_325007891658340_4008061339759755554_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/232d1996f48ebe5153524b4553dafed2/5CAE848E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.129.1080.1080a/s640x640/44769459_325007891658340_4008061339759755554_n.jpg",
            "date": "2018-11-21T19:35:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5659,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqdE7ICg3fk/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "BATISTE POWER\ud83d\udca5\ud83d\udca8!! Qu\u00e9 har\u00eda sin ti y m\u00e1s en estos d\u00edas de locura\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fI love dry shampoo@batisterd |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5e923625baa97cfe3e92645a4de90d6/5C9E21F2/t51.2885-15/e35/45302106_104457267189902_7893350424690183107_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9114f6862ecd38653cd3146946ee5809/5CB0A6B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/45302106_104457267189902_7893350424690183107_n.jpg",
            "date": "2018-11-24T03:43:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3584,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqjGR2GgnnD/",
            "comments": {
                "count": 4,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d49bdad0a33110a8b48b17a456bcc64f/5C98C8D2/t51.2885-15/e35/46088443_1064614603709917_3850436715666695297_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8aa759e034b2c6642dcb9946e8abda3c/5C9B6D68/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/46088443_1064614603709917_3850436715666695297_n.jpg",
            "date": "2018-11-30T01:23:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 750,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqyTE1Fg6h4/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "#MujeresVengan\u00ae\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\ude02Viene la \u00e9poca de dar y recibir del a\u00f1o y nosotros queremos DAR! ... as\u00ed que estaremos sortenado un IPHONE XR Rojo \ud83d\udd25 de @Redtechrd\ny un outfit de @Mecca_ww para ti!\n. . \u00bfQue tienes qu\u00e9 haces para participar?\nDar los siguientes pasos:\n1. Seguir las cuentas @Glencyfeliz @mecca_ww y @Redtechrd\n2. Comentar a tres personas en la publicaci\u00f3n del giveaway en la p\u00e1gina de @redtechrd \u00a1Y ya est\u00e1s participando! \u2665\ufe0f\n.\n\nSeleccionaremos el ganador el dia Viernes 7 de Diciembre a las 8PM\neste concurso solo es para personas en Rep\u00fablica Dominicana.\n\u00a1Suerte a todos!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8744cf9c8af4122d3623ef28f1fc6cd2/5C033808/t51.2885-15/e15/44816195_251167195576734_5118176054072036597_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/78568857401ad8ff1c209dc18d831288/5C033C76/t51.2885-15/e15/s640x640/44816195_251167195576734_5118176054072036597_n.jpg",
            "date": "2018-11-17T19:28:14.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 36511,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqSv-0Igr4o/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "When in VEGAS\ud83c\udccf\u2660\ufe0f|. After Party mode on @latingrammys |. Usando @gianninaazar |. Estilismo @enyerdiaz |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6c78e9f71f2ac43082b008d5117158d/5C9D1F29/t51.2885-15/e35/46347969_668849243509528_2794147661641276755_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/bb37dced153aa4331aac7712b8f6643a/5CAA8982/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/46347969_668849243509528_2794147661641276755_n.jpg",
            "date": "2018-11-27T12:37:34.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4989,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqrx1L7gYm9/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Ustedes saben que mis d\u00edas empiezan muy TEMPRANO y terminan muy TARDE\u23f0\ud83d\udd25hustle mode on\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8 ; no hay tiempo que perder , pero voy \"blindada\", jajaja con #LadySpeedStick 48 horas de protecci\u00f3n , ahora s\u00ed, a conquistar al mundo.\ud83c\udf0e\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca5|."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d350a4fcb724b9fd8149f29ddb38a957/5CA85306/t51.2885-15/e35/44482028_730123390698094_3317662168280779721_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/2fba7c4d84b432cc7998c95aa3e1c26e/5C95A7E3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44482028_730123390698094_3317662168280779721_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T14:34:34.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7597,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqZ9p-pAikN/",
            "comments": {
                "count": 4,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/cf166521beb1161ef1fbde089fd755dd/5C8FAC13/t51.2885-15/e35/45319208_720075405041990_6726572594952089653_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f1a243b9b9c94029c6cef59d98d2affc/5C8EC550/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/45319208_720075405041990_6726572594952089653_n.jpg",
            "date": "2018-11-25T03:03:33.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13191,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqlmjI1AFba/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "It\u2019s not VDay or your birthday I simply wanted a shoutout for this dude, that is freaking AWESOME!! You are my greatest blessing, your heart is gold baby, pure GOLD|. Thank you for today and everyday |. __________________________.\nNo es San Valent\u00edn , ni tu cumplea\u00f1os y as\u00ed de la nada solo paso a decirte GRACIAS por estar, por poner esa barra tan alta, por darme c\u00e1tedra de nobleza, eres mi mayor bendici\u00f3n, tu coraz\u00f3n es oro babe, puro ORO |. Gracias por hoy y todos los d\u00edas. @joselitobaez |. Love Lalo\ud83d\udda4.\n__________________________."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/780e9ecd97532e857b9114239fd740bf/5CAC9D10/t51.2885-15/e35/45289438_573593779756785_28553706322777602_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ded16b70fcc02ad5e65e2bacec83fa9/5C9E2EF7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/45289438_573593779756785_28553706322777602_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T17:39:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1430,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqXuBrUgVZY/",
            "comments": {
                "count": 13,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "\u00bfA qui\u00e9n le ha pasado que su axila se oscurece? \ud83d\ude2bNo se averg\u00fcencen \ud83d\ude44, lo importante es tener una soluci\u00f3n y como he pasado por esa experiencia el Aloe se ha convertido en mi mejor aliado. Imaginate las propiedades del aloe m\u00e1s el cuidado y protecci\u00f3n de la piel. Un \u00e9xito, loving el nuevo Lady Speed Stick derma + aloe\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83c\udffb #LadySpeedStick"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/bedf8a7148082d470655fb3f19d2af01/5C8CCDFB/t51.2885-15/e35/45577382_2191032277587312_5244074015193788283_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd43938e9400620de4694b27ccb9f385/5C9B9613/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.106.1080.1080a/s640x640/45577382_2191032277587312_5244074015193788283_n.jpg",
            "date": "2018-11-21T15:58:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5110,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqcsB05Aka-/",
            "comments": {
                "count": 16,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "\ud83d\udca5\ud83d\udc45\ud83d\udda4. Happy Wednesday ma\u201d people !! These days are starting to get crazy. Jacket @mecca_ww |. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014.\nFeliz Mi\u00e9rcoles, estos d\u00edas empiezan a ponerse intensos. Chaqueta @mecca_ww |. \ud83d\udcf8 @kent.la"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/lorealhair/",
                "location_name": "lorealhair",
                "location_id": "",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/78e86494ee08a4f046c27a780d603a62/5CB09D42/t51.2885-15/e35/44810862_2231579990411540_4088414470209094735_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e6a44c186b8318eda84cf347e0b12ae5/5C9254DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44810862_2231579990411540_4088414470209094735_n.jpg",
            "date": "2018-11-17T00:10:32.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4794,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqQsY-ag0O5/",
            "comments": {
                "count": 24,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Getting ready for the Latin Grammys\ud83d\ude2c\ud83d\ude4c\ud83c\udffb|. Shineeee girl shine !! Suzy told me to crop her, but I couldn\u2019t because she rocked my hair today with #ElviveExtraordinaryOil got my hair shinning like a mirror \ud83d\udca3\ud83d\udc45\ud83d\ude0f|. Smells so good and works |. @lorealhair |. ______________________.\nAlist\u00e1ndome para los Latin Grammys. Suzy me dijo que la cortara , \ud83d\ude02pero no puedo pq ella se faj\u00f3 para sacar ese brillo con #ElviveExtraordinaryOil parece un espejo |. \ud83d\udca3\ud83d\udc45\ud83d\ude0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6f67f55429baafc7aa46531072529d1/5CA89F8E/t51.2885-15/e35/44663977_590484501382156_357105808757063408_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/56a7f75ca77587875294df20bf33af07/5C9917AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44663977_590484501382156_357105808757063408_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T15:24:24.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5563,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqhxvlLA-bc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Una EXPERIENCIA incre\u00edble y sin desperdicios \ud83e\udd43 anoche , tremendo lujo poder disfrutar toda la magia de @massimobottura WOW\ud83d\ude31en @gastronomicpopup |. Uno de los highlights de la noche sin temor a equivocarme Brugal Leyenda en su nueva presentaci\u00f3n |. Perfection\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udca5|. @ronbrugalrd #LibertadDeSerExtraordinario"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/272975d405250d735fab1cea4cb86082/5C02EF0D/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/44874356_184943319104784_3072377677975265081_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba9f9f17fb373289fd390f7b6f72512c/5C03C2EA/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/44874356_184943319104784_3072377677975265081_n.jpg",
            "date": "2018-11-08T19:49:22.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12019,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp7oF6JA3FJ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "BOOT SEASON HELLO\ud83d\udc4b\ud83c\udffb \ud83d\udc62 My favorites pics from @forever21 |. Love them\ud83d\udc45\ud83d\udda4\ud83d\ude4c\ud83c\udffb|. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-.\nTemporada de BOTAS\ud83d\udc62 \ud83d\udc4b\ud83c\udffb|. Aqu\u00ed mi selecci\u00f3n de @forever21 !! Muy cool las opciones |. Cu\u00e9ntame cual fue tu favorito ?? @agoramall #TendenciasAgora"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/16914d51b2b909212ceed3eb75faac94/5C8FEFA5/t51.2885-15/e35/46011402_330062444449706_4070315100483863943_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b704afc92b1f4d1c15e9a4771caa47df/5CA969E6/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/46011402_330062444449706_4070315100483863943_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T19:01:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4705,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqacOdngWD-/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "My peopleeee I\u2019m BACK y con buenas noticas: Mi gente de Nestl\u00e9 los quiere consentir , recuerdan lo que le coment\u00e9 en el video pasado ? Pues ATENTOS\ud83d\udea8! Para vivir una s\u00faper experiencia bastante cool \ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\nNo olviden Participar para convertirte en influencer con un d\u00eda de spa y regalos de Cereales Fitness y claro que en compa\u00f1\u00eda m\u00eda (Force nivel Dios para colarme ah\u00ed \ud83d\ude02\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fy de @gabidesangles\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640. Es tan sencillo como taguear a una amiga y usar el hashtag #Sigueadelante. Ambas deben seguir y taguear las cuentas de @cerealesnestlerd @glencyfeliz @gabidesangles y usar el hashtag #Sigueadelante. Eligir\u00e9 a la ganadora este 26 de noviembre \ud83c\udf89 \u00a1 No te quedes sin participar!\ud83d\udca5 @cerealesnestlerd | AN\u00cdMENSE!\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/119574771950283/las-vegas-nevada/",
                "location_name": "Las Vegas Nevada",
                "location_id": "119574771950283",
                "latitude": 36.1338306009,
                "longitude": -115.0851742946
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/463cce4a5838684bd0efd1c2475cdbe9/5CAA57FA/t51.2885-15/e35/45830371_125093625151176_2479148012137680656_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/912c47a6f7be70546a4e2be49d1011a4/5CA2591F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45830371_125093625151176_2479148012137680656_n.jpg",
            "date": "2018-11-16T15:33:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5719,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqPxMkwgkn_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Madrugando en la casita m\u00e1s feliz de America @despiertamerica \ud83c\udfe1\ud83c\udfa5 \ud83d\udca5|. Detectives de la Moda hoy con todo sobre los Latin Grammys, cu\u00e1l fue tu look favorit@??"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "kikarocha_",
                "andreachediak",
                "makeupbyfranz",
                "harrylevya",
                "karlamartineztv",
                "despiertamerica"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c4b9bb9ca442b158568592a3afa3f5b/5C02E3F9/t51.2885-15/e15/44563230_330992707728655_1412504336067045054_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/31f437408d73422cdf517cd66d0ffaaa/5C033E54/t51.2885-15/e15/c0.76.612.612/44563230_330992707728655_1412504336067045054_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T01:09:27.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 62393,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqdq21fAXoU/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Es que no pod\u00eda dejar de compartir esto: UNA FRECAAAAAAA!!! Mi hermano @why_nachete iba a subir a mi cama con zapatos y Galia Jos\u00e9 le dice : NO T\u00cdO, Mam\u00e1 te va llamar la atenci\u00f3n. El le dice, como dir\u00eda tu Mam\u00e1 y aqu\u00ed el resultado\ud83d\ude02\ud83d\udc45\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd2dLo grande es que es igualito!!!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/616954265368229/ikea/",
                "location_name": "IKEA",
                "location_id": "616954265368229",
                "latitude": 18.484718,
                "longitude": -69.93855
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/54a4346aabc59a6dcbc4a33ca1833ef1/5C02C1C3/t51.2885-15/e15/44785401_742541272746511_2180865327008638115_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/316ee36ea3124ff88bb69c9fdc4ea9d4/5C02EC1E/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720/s640x640/44785401_742541272746511_2180865327008638115_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T20:30:23.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18023,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqfu5SnAhDP/",
            "comments": {
                "count": 22,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "BLURRY MOMENTS \ud83e\udd2d\ud83d\udca5\ud83d\udca3\ud83d\udca8Prepar\u00e1ndome para ma\u00f1ana\ud83d\udc40\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fMe lo llevo TODO \ud83d\udce6 El Black Friday de @ikeadominicana va ser una locura, est\u00e1n listos?? \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8Botando la casa por la ventana !!! Ya de por si lo precios buen\u00edsimo, imag\u00ednense con el Black FRIDAY !!!! \ud83d\ude31ESTO ES UN BLACK FRIDAY EN IKEA.\ud83d\udd74\ud83c\udffc\nHorario Santo Domingo:\u23f0 A madrugar este VIERNES 23 desde las 7 de la ma\u00f1ana hasta las 12 de la med\u00eda noche.\nHorario de los Puntos IKEA B\u00e1varo, Santiago y La Romana \u23f0= VIERNES 23 desde las 8 de la ma\u00f1ana hasta las 10 de la noche; s\u00e1bado y domingo en horario regular."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7331fb16dc3e637ca47fa92710be47da/5C03C6BF/t51.2885-15/e15/43180430_2119266261720748_6955510066151288738_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1842dfe9a5e0a8efc71b18fdaef31e61/5C02D673/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720/s640x640/43180430_2119266261720748_6955510066151288738_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T18:15:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12314,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNe8CVg2wF/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/bff2db22e6c2da2a507490a26bfc998f/5C97E617/t51.2885-15/e35/45529090_255591961787795_8183006990046232416_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b4347824389dfe607e8d8295730efd2/5CAC62F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45529090_255591961787795_8183006990046232416_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T23:19:55.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3845,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqa5xvXA4qg/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Viene la \u00e9poca de dar y recibir del a\u00f1o y nosotros queremos dar! ... as\u00ed que estaremos sortenado un IPHONE XR Rojo de @redtechrd\ny un outfit de @Mecca_ww para ti!\n. \u00bfQue tienes qu\u00e9 haces para participar?\nDar los siguientes pasos:\n1. Seguir las cuentas @Glencyfeliz @mecca_ww y @Redtechrd\n2. Comentar a tres personas en la publicaci\u00f3n del giveaway en la p\u00e1gina de @redtechrd\nY ya est\u00e1s participando \u2665\ufe0f Seleccionaremos el ganador el dia Viernes 7 de Diciembre a las 8PM\neste concurso solo es para personas en Rep\u00fablica Dominicana.\n\u00a1Suerte a todos!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2970139b5767bfd31bc226891a5c287/5C93D76C/t51.2885-15/e35/46019420_328553104542840_5209258022168969353_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ae7fe0cc5142fe5bb3dcbbffa73257c/5CA2B92F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/46019420_328553104542840_5209258022168969353_n.jpg",
            "date": "2018-11-29T17:42:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7248,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxeSL-ANtQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "You got MAIL\ud83d\udced|. Wearing @mecca_ww |. Pic by @christianduval |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212941492/miami-florida/",
                "location_name": "Miami, Florida",
                "location_id": "212941492",
                "latitude": 25.7752,
                "longitude": -80.192
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4afca873fa8742e02be1919f1614f5b/5C94A84F/t51.2885-15/e35/44672751_606545729761218_358540694208581265_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d84697d9d1516d66357885e26db30e5/5CA80F3C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44672751_606545729761218_358540694208581265_n.jpg",
            "date": "2018-11-13T15:20:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2744,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqIBVtvAT-z/",
            "comments": {
                "count": 12,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "I must confess: I LOVE THIS VIEW : HELLO MIAMI\ud83d\ude0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udca5\ud83d\udc45|."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213988539/palm-beach-florida/",
                "location_name": "Palm Beach, Florida",
                "location_id": "213988539",
                "latitude": 26.7151,
                "longitude": -80.0394
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/720638c82f3bfd3699a62f761558f041/5C9F00A5/t51.2885-15/e35/44865905_206739320240042_6693922927756678134_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc6d364e48420624f933290514e562b8/5C8B492C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.130.1080.1080/s640x640/44865905_206739320240042_6693922927756678134_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T20:26:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8546,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvMQ0fA36a/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Latex in Florida\ud83d\udd25\ud83d\ude0f\ud83c\udf34| . Great idea\ud83d\udca1\ud83d\ude02Einstein would be so proud \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb|. Wearing @mecca_ww |. ______________________.\nLatex en la Florida.\ud83d\udd25\ud83d\ude0f\ud83c\udf34|. Brillante idea\ud83d\udca1 \ud83d\ude02|. Einstein estar\u00eda tan orgulloso\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfeb|. Usando @mecca_ww |. P.D Pero ustedes saben #administresucalorqueyoadministroelmio \ud83d\ude02Pic \ud83d\udcf8by @christianduval"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212970049/beverly-hills-california/",
                "location_name": "Beverly Hills, California",
                "location_id": "212970049",
                "latitude": 34.07347,
                "longitude": -118.40033
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b85f59e35b621c09e48ad2dd11e90a4/5CAD4787/t51.2885-15/e35/44690497_806396713038364_7188409740687463360_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c39d8019a364ac2f15a9aae71f692350/5CAF88C4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44690497_806396713038364_7188409740687463360_n.jpg",
            "date": "2018-11-27T17:21:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14975,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsSWMUAln0/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Not a worry the world \ud83d\ude0f... Yeah right\ud83d\ude2b\ud83d\ude02|. Guys I\u2019m so sorry I\u2019ve been trapped in work, this is my busiest month of the year, so sorry for the lack of outfits and content. It\u2019s just my reality right now, you know me HUSTLE mode on baby\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8boxes, warehouse, clothes, Mecca \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fnothing fancy. Here\u2019s this look by the incredible @kent.la in L.A. and by the way this sweater (and the new collection \ud83d\udca5\ud83e\udd24\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udd7a\ud83c\udffb) is FINALLY up on www.MeccaWorldwide.com |. Style name : Livin Colores \ud83c\udfa8 |.\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-.\nNi una preocupaci\u00f3n en la vida\ud83d\ude0f, S\u00ed, claro, es ciertazo\ud83d\ude2b\ud83d\ude02 |. Chicos, lo siento mucho, he estado FULL en el trabajo, este es el mes m\u00e1s intenso del a\u00f1o, y hay que fajarse para \u201ctirar palante\u201d sorry por la falta de outfits y contenido. Esta es mi realidad en este momento, ya me conocen en modo \u201cJOSEO\u201d \ud83d\udca8\ufe0f\ud83d\udca8cajas, almac\u00e9n, ropa, Mecca, fotos, Mecca Usa, env\u00edos fotos y m\u00e1s fotos , y los 500 Instastories \ud83d\ude02 nada glamouroso \ud83d\udc85\ud83c\udffcAqu\u00ed est\u00e1 este look por el incre\u00edble @kent en L.A. y lo ten\u00eda guardadito para decirles que este su\u00e9ter (y la nueva colecci\u00f3n) est\u00e1 FINALMENTE \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca8en www.MeccaWorldwide.com |. Nombre del estilo: Livin Colors \ud83c\udfa8 |.P.D GRACIAS del alma por el cari\u00f1o y apoyo. P.D 2 La cartera est\u00e1 en Mecca RD en varios colores |. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 \u2014\u2014\u2014-."
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "louboutinworld",
                "mecca_ww",
                "kent.la"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8fd2d160824e2850f2e222967ef8ac7/5C03AA13/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/42080541_253641075318035_8313755754691960429_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/46ad00b1a085455ca9d31c3d73507c5f/5C033FF4/t51.2885-15/e15/c236.0.607.607/42080541_253641075318035_8313755754691960429_n.jpg",
            "date": "2018-11-09T03:07:21.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24967,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp8aLw4gKe_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Hello ma' people, is there anybody there?? \ud83d\udc7d\ud83d\udc7b\ud83e\udddf\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udddb\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fHELLOOOOOOOO!! Well I hope somebody is READING \ud83d\ude02I finally decided to to open my ENGLISH/SPANGLISH, LOLL channel !!! I really have no idea what I doing , but I do love to buy ton of crap\ud83d\udca9 I'm probably never going to use again and share it with you guys so you won't make the same mistake, \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0flollll. So I hope these reviews can be useful to you or at least make you laugh a little.\ud83d\ude02\ud83d\udc45\ud83d\ude4c\ud83c\udffbBIENVENIDOS !!! TODAY with a very awkard\ud83e\udd2d video !! Hope you like it !! LINK ON BIO |. Youtube GLENCY FELIZ ENGLISH\ud83c\udfa5\ud83d\udcfa|. _____________|. Se\u00f1ores PORFIN, abri mi canal en ingl\u00e9s!!!! Ingl\u00e9s sin barrera\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfebVAYAN a dar una vueltica TENKUI \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\ude02|. YOUTUBE: GLENCY FELIZ ENGLISH |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/41128/rodeo-drive/",
                "location_name": "Rodeo Drive",
                "location_id": "41128",
                "latitude": 34.0689616649,
                "longitude": -118.4024712722
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/aaefce7ea321ba3fb373f7705043fd3c/5C942791/t51.2885-15/e35/44862940_309645939867625_4849554710083875942_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/666324a1cd5da5417409c2a5b2fc0862/5CA3F89D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/44862940_309645939867625_4849554710083875942_n.jpg",
            "date": "2018-11-09T13:52:34.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15148,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp9kGwNAgBP/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Feeling like a banana !! I got a liitle carried away with the color\ud83c\udf4c\ud83d\ude02|. Outfit from @Mecca_ww and shoes from @forever21.\n_____________________________________________.\nSintiendeome como un guineo. \ud83c\udf4c\ud83d\udc45Me emocion\u00e9 con el amarillo, lol !!! P.D Si saliera un buen samaritano de la tienda y dijera : Toma esa carterita mi hija , lolll. \ud83d\ude02Es ciertazo, jajaja\nTop (Style Name Cross IT CROP) Pants (Style Name: The Yellow Pants That Could) from @MECCA_WW\nShoes @forever21 .\nPicture @kent.la|."
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "forever21",
                "mecca_ww",
                "kent.la"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d85ab9306b3cc42549fd23adb906612f/5C02E4ED/t51.2885-15/e15/45589059_256620815011826_8061157520035381711_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d85ab9306b3cc42549fd23adb906612f/5C02E4ED/t51.2885-15/e15/45589059_256620815011826_8061157520035381711_n.jpg",
            "date": "2018-11-29T02:58:38.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10696,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqv4SnZAswU/",
            "comments": {
                "count": 9,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Y si tu la ves\ud83d\udc40\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f... La que esta clara que va ver a @nickyjampr y @afrojack soy YO !!! A vivir otra #ExperienciaPriceless \ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udd25\ud83d\ude4c\ud83c\udffb|. Gracias a Mastercard\u00ae\ufe0f Music Sessions |. Aprovecha tu 15% de descuento a la hora de comprar tus boletas con tu Mastercard\u00ae\ufe0f!!! Est\u00e1n listos?? Para m\u00e1s informaci\u00f3n entren a Facebook.com/Mastercardcaribe !!! Get ready @mastercardlatam |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/43cc271d3a3b8ca0e276462bd1861638/5C032F8A/t51.2885-15/e15/43071754_204494770496513_9019757746704204973_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee9fb6a288022d3dddc9d48851242e02/5C02EA17/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720/s640x640/43071754_204494770496513_9019757746704204973_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T02:50:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 44198,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqL1ChHgfR7/",
            "comments": {
                "count": 20,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Participa para convertirte en influencer con un d\u00eda de spa y regalos de Cereales Fitness y claro que en compa\u00f1\u00eda m\u00eda y de @gabidesangles\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640. Es tan sencillo como taguear a una amiga y usar el hashtag #Sigueadelante. Ambas deben seguir y taguear las cuentas de @cerealesnestlerd @glencyfeliz @gabidesangles y usar el hashtag #Sigueadelante. Eligir\u00e9 a la ganadora este 26 de noviembre \ud83c\udf89 \u00a1 No te quedes sin participar!\ud83d\udca5 @cerealesnestlerd |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aba2cfa4833be62ec03ff6a87c6673c/5C9103D0/t51.2885-15/e35/42413774_251926148814055_6401571302316993779_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8240079074c43b2f0fdba42d249aa339/5C949693/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/42413774_251926148814055_6401571302316993779_n.jpg",
            "date": "2018-11-13T20:55:29.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11592,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqInrzRgsIp/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "UPs I did it again\ud83e\udd2d\ud83d\ude2c |. Short HAIR .. DONT CARE \ud83d\udc87\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f|. Me lo cort\u00e9 otra vez \ud83d\udc45\ud83d\udca5\ud83d\ude0f|."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/bddde5453f1add1e21700d9450a68583/5CA33B4D/t51.2885-15/e35/45392915_722052781485150_1531336607204157087_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ddfeee5411f3b9b5ff2a3884532c196/5CA32641/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/45392915_722052781485150_1531336607204157087_n.jpg",
            "date": "2018-11-18T17:30:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6743,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVIOs0Aex8/",
            "comments": {
                "count": 1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/216843539/agora-mall/",
                "location_name": "\u00c1gora Mall",
                "location_id": "216843539",
                "latitude": 18.4836627667,
                "longitude": -69.93949269
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c61769f9d92cd7dc0f9ce37c3fccf385/5CAB0FE7/t51.2885-15/e35/44824877_330028217583488_1049805428592854754_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5dc1df551aad29e9c24a473c09a50e3f/5CAA5302/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44824877_330028217583488_1049805428592854754_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T16:20:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 893,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquwHbnAYnW/",
            "comments": {
                "count": 9,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "New Goodies to try out\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f|. Excited \ud83e\udd24Who else LOVES a little self pampering? \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f.\n_________________________.\nCositas nuevas que probar\ud83e\uddd6\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fYo no se ustedes , pero cuando compro algo nuevo para la cara es como dulce para un ni\u00f1o , me pongo hyper\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83d\udca8|. Estos son de #VictoriasSecret de @agoramall |. #TendenciasAgora"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/46af5f46e074f3ca4bdfe1d1c8fec831/5CA384BE/t51.2885-15/e35/44612346_370884570119271_8737183995782290706_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/edf4d804be7189e57e74fbd61e990bfa/5C9298FD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44612346_370884570119271_8737183995782290706_n.jpg",
            "date": "2018-11-09T00:21:11.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5278,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp8HQBRgIQr/",
            "comments": {
                "count": 18,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Live LONG dry shampoo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb@batisterd.\n_________________.\nLarga vida al dry shampoo \ud83d\ude4f\ud83c\udffb @batisterd |."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff926d5d173354262d445a8706b18ceb/5CA8AE45/t51.2885-15/e35/45347354_2091588401171388_5973633223822185670_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/157217e2032e3716e1c785401fdbf29a/5C8DE3DD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/45347354_2091588401171388_5973633223822185670_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T17:03:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4287,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqfYTrwAPGm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "That glow\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc45|. FACT: I\u2019m not good at \ud83e\udd33\ud83c\udffb |. Some pf my friends work those selfies like there\u2019s no tomorrow |. Are you good at selfies?? _______________.\nEse GLOW\ud83d\udca5\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83d\udc45|. Dato: NO soy buena con las selfies? Alguna de mis amigas tienen selfies nivel Dios, parecen de fot\u00f3grafo profesional. Son buenas con las selfies ustedes?? Maquillaje y cabello (improvisado\ud83d\ude02) @angelicasantosmua |. Am\u00e9 mi piel , miren su trabajo , muy natural y limpio !! Gracias vida por todo, sos un sol\ud83d\ude02."
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/53810f3fde70a53e9f16e48e349c3f6d/5C03C3E3/t51.2885-15/e15/45447016_349467302452969_6729761602872806784_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a078d516485fcc7745ffcdc4e095020c/5C032755/t51.2885-15/e15/c0.90.720.720a/s640x640/45447016_349467302452969_6729761602872806784_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T22:37:32.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6917,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqf8rs7AFTo/",
            "comments": {
                "count": 6,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "BLACK FRIDAY READY\ud83d\udd75\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca3 Ustedes saben que yo soy \u00f1o\u00f1a con mi cama \ud83d\udecf eso no es negociable. Lista para aprovechar ma\u00f1ana el 50 % de Descuento de @sleepcenterrd #sleepblackFriday donde todos se pueden llevar la marca de colchones\nSimmons con un 50% de descuento, y los que paguen\ncon sus tarjetas de cr\u00e9dito Banreservas reciben un 15%\nde Cash Back por su compra.\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f Este especial es v\u00e1lido del 21 al 25 de Noviembre\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca8 Lo pueden adquirir visitando sus tiendas o comprando\na trav\u00e9s de su pagina web: www.sleepcenter.do \ud83d\udda5. P.D; \u00bf Pueden ver cu\u00e1l es la marca de mi colch\u00f3n?\ud83d\udc40\ud83d\udd0d"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212901056/las-vegas-nevada/",
                "location_name": "Las Vegas, Nevada",
                "location_id": "212901056",
                "latitude": 36.1675,
                "longitude": -115.149
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a3206725eee7776abde660d0d993431/5C8E4C18/t51.2885-15/e35/44595590_191600221747575_4549588481959746770_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b478f48fcb68fddac3ceb983a6cee01f/5CA46BB3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/44595590_191600221747575_4549588481959746770_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T21:08:51.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12052,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqLOAg6gbDj/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Vegas HERE I come\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\ude0f|. So excited !!! Thanks to @lorealhair for having me (and spoiling me too\ud83e\udd2a) so happy to begin these days with you guys !!! Guess who\u2019s going to the GRAMMYS\ud83e\udd2d|. I\u2019ll share everything thats going on my stories. Are you READYYYYYYYY ?? Because I\u2019m so READY !!! Want a room tour???\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014-.\nVegas AQUI VAMOS \ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\ude0f!!!! Tan emocionada |. Gracias @lorealhair por la invitaci\u00f3n y por consentirme . S\u00faper FELIZ , que comience la fiesta|. Adivina qui\u00e9n va para los GRAMMYS\ud83e\udd2d|. Are you ready??Because I\u2019m |. Les ense\u00f1o m\u00e1s por los Instastories |. #LorealParisPartner #HappyKid #SoExcited Quieren un tour de la habitaci\u00f3n ??"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/88f87f406405b325435eefb8c791106a/5CA700EC/t51.2885-15/e35/43276460_249428839084296_8605750991487160426_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/acd78f5aeea6160c325437f03ff47724/5C9F3901/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.87.1080.1080/s640x640/43276460_249428839084296_8605750991487160426_n.jpg",
            "date": "2018-11-12T19:13:41.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8889,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqF3PRFgnBT/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "It\u2019s my MANS B-DAY ATTITUDE \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\udca5\ud83c\udf88|. Yup it\u2019s basically mines without the \u201cgetting old \u201cdrama\ud83e\udd1e\ud83c\udffcI HEART U BABE\ud83d\udda4|. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014.\nACTITUD DE HOY: Es el cumplea\u00f1os de mi \u201cmacho\u201d carajo, como dir\u00eda JLO\ud83d\ude02\ud83e\udd2d\ud83d\udca5\ud83c\udf88|. Es b\u00e1sicamente mi cumplea\u00f1os sin el drama de que me estoy poniendo vieja\ud83d\udc75\ud83c\udffc \ud83d\ude02|. Les pasa que se adue\u00f1an de los cumplea\u00f1os de sus parejas\ud83d\ude02? Pa que me invitan si saben como me pongo\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f? |. Pic\ud83d\udcf8 @kent.la ."
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "revolve",
                "alexanderwangny",
                "jumbo_rd",
                "celine"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/216843539/agora-mall/",
                "location_name": "\u00c1gora Mall",
                "location_id": "216843539",
                "latitude": 18.4836627667,
                "longitude": -69.93949269
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6eaf1ad33fe636df42492ec64dd7aae5/5CA3B7FE/t51.2885-15/e35/45609265_494480910961311_5282875297422113478_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/873a9dd5bcdadd382a931acbdcf845b7/5C9CD9D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.127.1012.1012/s640x640/45609265_494480910961311_5282875297422113478_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T21:27:14.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7171,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqas4bLgUeQ/",
            "comments": {
                "count": 20,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "It\u2019s official: Christmas \ud83c\udf84 is here\u26c4\ufe0f. Welcome it\u2019s been 11 months without seeing you\ud83e\udd2d\ud83d\udc45\ud83d\udca5|. _____________________.\nSabes que es oficial cuando inauguran el \u00e1rbol de Navidad de Agora |. Lleg\u00f3 la \u00e9poca m\u00e1s bella del a\u00f1o y la verdad es que cada a\u00f1o se superan, BRAVO\ud83d\ude4c\ud83c\udffb@agoramall #NavidadAgora"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/216843539/agora-mall/",
                "location_name": "\u00c1gora Mall",
                "location_id": "216843539",
                "latitude": 18.4836627667,
                "longitude": -69.93949269
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/129a93f8201105ab648c6aa794baa19c/5CA73E7D/t51.2885-15/e35/44651385_273607083297683_7654194090863960679_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2fb6f23a7da0d5e612e83baf6572405/5C95DD3E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44651385_273607083297683_7654194090863960679_n.jpg",
            "date": "2018-11-13T01:42:33.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3987,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqGjvcYAaHD/",
            "comments": {
                "count": 3,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4bf56fcb15a756018f7067e8dfd028c9/5C8E9E5D/t51.2885-15/e35/44374725_2246714498712668_3279238259315420660_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/90ea482da45e3250b2d52aa9ba478c93/5C9F94C5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44374725_2246714498712668_3279238259315420660_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T23:25:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3706,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqLdo1_AO4D/",
            "comments": {
                "count": 20,
                "list": [
                    {
                        "user": "glencyfeliz",
                        "comment": "Finally in my hands #TuMomentoEstelar by the one and only @luzmadoria |. ________________________.\nLes confieso que estaba loca por llegar a Miami pq me avisaron que lleg\u00f3 este libro a mi casa, que ten\u00eda tanto esperando #TuMomentoEstelar , de una mujer que como su nombre lo dice LUZ ( P.D No se como no te gustaba tu nombre , tienen que leer el libro para entender\ud83d\ude02) nos iluminas. Eres un ejemplo para TODAS, nos diste ALAS para so\u00f1ar, fuerza para enfrentar los miedos , inspiraci\u00f3n para levantarnos d\u00eda a d\u00eda y sobre todo nos abriste tu coraz\u00f3n y nos hiciste parte de el. GRACIAS LUZMA !! Les comparto en lo poco que le\u00ed lo que ya aprend\u00ed en mis stories !! Demasiado bueno, un must para todas esas mujeres y hombres que sue\u00f1an y que quieren llegar a su momento estelar. El m\u00edo lo compr\u00e9 por Amazon !!!! Nuevamente Luzma GRACIAS, eres grande, tu nobleza y sentido de SERVIR es de esos que a trav\u00e9s de las hojas, podemos palpar. Te quiero\ud83d\udda4"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "luzmadoria"
            ]
        }
    ]
}