{
    "alias": "Isaac Paniza",
    "username": "ipaniza",
    "bio": "Si con fotos puedo ser parte de la soluci\u00f3n y alivianar el problema, que mis disparos sean benditos y exalten a Venezuela.\n2da cuenta @ipanizima",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/50fbebe80f83dc6686a8d9c266c11f92/5CB23850/t51.2885-19/s320x320/44431647_760585850948326_4808259404480643072_n.jpg",
    "num_of_posts": 8501,
    "followers": 564676,
    "following": 78,
    "bio_url": "www.instagram.com/tv/Bqs3xPvFg9W/?utm_source=ig_share_sheet&igshid=142nziv80h6l6",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 11:32:31",
    "posts": [
        {
            "caption": "Un personaje de las calles de Caracas \u00bfQui\u00e9n se acuerda de \u00e9l?\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/758392441/caracas/",
                "location_name": "Caracas",
                "location_id": "758392441",
                "latitude": 10.5056,
                "longitude": -66.9136
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T11:55:06.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 2745,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpILLoljVf/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "El libro m\u00e1s traducido de la historia,\nEl m\u00e1s vendido,\nEl m\u00e1s atacado,\nY el menos comprendido.\nTe acabo de dejar en mi IGTV un video donde comparto algunas bases fundamentales para poder comprender La Biblia.\nEl link tambi\u00e9n est\u00e1 en mi perfil. \u00a1Bendiciones\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/758392441/caracas/",
                "location_name": "Caracas",
                "location_id": "758392441",
                "latitude": 10.5056,
                "longitude": -66.9136
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T23:43:45.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 2278,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqs-EYoFcZv/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "En un d\u00eda tan especial para los maracuchos hoy entregu\u00e9 uno de mis @lienzosipaniza a un zuliano que actualmente vive en M\u00e9xico @albertosandino\n\nQue Dios bendiga a mis amados zulianos.\n\nMis panas en Monterrey y CDMX me quedan algunos disponibles para mayor informaci\u00f3n escr\u00edbenos al correo\nipaniza77@gmail.com\no al directo de La cuenta @Lienzosipaniza\n\nUN PARTE DE VENEZUELA\ud83c\uddfb\ud83c\uddea EN CUALQUIER PARTE DEL MUNDO\ud83c\udf0e\n\n#ipaniza\n#lienzosipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213270076/mexico-city-mexico/",
                "location_name": "Mexico City, Mexico",
                "location_id": "213270076",
                "latitude": 19.4326,
                "longitude": -99.1332
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T16:31:29.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza",
                "#lienzosipaniza"
            ],
            "likes": 5060,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVBcgSFXFG/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "lienzosipaniza"
            ]
        },
        {
            "caption": "Cuantos maracuchos quisieran poder volver a caminar por la vereda del lago\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/218369165/la-vereda-del-lago/",
                "location_name": "La Vereda Del Lago",
                "location_id": "218369165",
                "latitude": 10.655369552,
                "longitude": -71.5945945308
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T23:07:15.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 5489,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVuvK8lowz/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "El Venezolanazo en MONTERREY fue todo un \u00c9xito.\n\nMis panas me los llevo en el coraz\u00f3n y en mis oraciones\nUtilicen la etiqueta #conElAlmaV para poder ver todas sus fotos\nAtesoren nuestras palabras y que sean para bien en sus vidas.\n\nQue Dios me los bendiga\n\n#conElAlmaV\n#conElAlmaV\n#conElAlmaV\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/248916820/parque-fundidora/",
                "location_name": "Parque Fundidora",
                "location_id": "248916820",
                "latitude": 25.6783739219,
                "longitude": -100.2845359929
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c6704bfe8bca51346e65ccf98161b67/5C02F90E/t51.2885-15/e35/45358939_641165649613549_8445321454632604586_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T23:52:50.000Z",
            "tags": [
                "#conElAlmaV",
                "#conElAlmaV",
                "#conElAlmaV",
                "#conElAlmaV",
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 27345,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYYJ4sl8Du/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/758392441/caracas/",
                "location_name": "Caracas",
                "location_id": "758392441",
                "latitude": 10.5056,
                "longitude": -66.9136
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/7542586063640d635412f8eafd2fd1ba/5CA5B2A0/t51.2885-19/s150x150/44431647_760585850948326_4808259404480643072_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T23:05:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12055,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnwDtJlZVy/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Mi amada siempre a mi lado.\n\nTe amo \u2764\n\n#benditoamor\n#conElAlmaV\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-20T00:30:23.000Z",
            "tags": [
                "#benditoamor",
                "#conElAlmaV",
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 4108,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYdC8nll6b/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Mis Panas en MONTERREY\n\nma\u00f1ana se cumple una semana de nuestro encuentro #ElVenezolanazo\nPor esa raz\u00f3n voy a realizar un LIVE a las 7:00 pm (Hora M\u00e9xico) para que vean como qued\u00f3 la mega foto que tomamos, cr\u00e9anme \u00a1se ven todos! \u00a1ya saben ma\u00f1ana!\n\n7:00 pm Hora M\u00e9xico\n9:00 pm Hora Venezuela\n#ConEl AlmaV\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/434637133569574/parque-la-fundidora-monterrey-nl/",
                "location_name": "Parque La Fundidora Monterrey N.L.",
                "location_id": "434637133569574",
                "latitude": 25.6499099,
                "longitude": -100.17773
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T01:09:59.000Z",
            "tags": [
                "#ElVenezolanazo",
                "#ConEl",
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 1729,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqn-WOzFHPR/",
            "comments": {
                "count": 19,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "As\u00ed son las fotos que me toma mi amada esposa... \u00bfC\u00f3mo me veo? -\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a\ud83d\ude4a -\n\nNOS VEMOS A LAS 3:00 PM\nPARQUE LA FUNDIDORA\nENTRADA 7\nFRENTE A LA LOCOMOTORA\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/215528612/monterrey-nuevo-leon-mexico/",
                "location_name": "Monterrey, Nuevo Leon, Mexico",
                "location_id": "215528612",
                "latitude": 25.6667,
                "longitude": -100.3
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T20:08:01.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 2227,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqX_BYRlHz5/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Ternurita\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-16T23:00:24.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 6115,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqQkXQflhnE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Mi amada Venezuela, estas en todas partes.\nAyer mi esposa y yo fuimos al Cirque du Soleil para ver su espect\u00e1culo titulado Luzia aqu\u00ed en M\u00e9xico. Nos maravillamos de todo lo observado, que gran show llevan a cabo tantos artistas, honrando a este pa\u00eds y su fant\u00e1stica naturaleza.\nAhora bien, lo que me causa una profunda sensaci\u00f3n de admiraci\u00f3n y orgullo es saber que varios m\u00fasicos que acompa\u00f1an la funci\u00f3n en tan prestigioso circo son paisanos nuestros, \u00a1s\u00ed! Como lo leen, \u00a1en el Cirque du Soleil hay venezolanos! \u00a1Bendito amor!\n\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/2073294236084376/luzia-by-cirque-du-soleil/",
                "location_name": "Luzia by Cirque Du Soleil",
                "location_id": "2073294236084376",
                "latitude": 19.3765267695,
                "longitude": -99.2495574792
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T19:43:42.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 2746,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqiPavglCIX/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "cirquedusoleil"
            ]
        },
        {
            "caption": "El legado.\nDe Derecha a izquierda, el Dr. Armando Alducin, luego su hijo el pastor Alan Alducin y por ultimo; su nieto Estefano Alducin.\nTodos saben que soy cristiano, amo a Jes\u00fas por encima de todas las cosas. Cuando le ped\u00ed al Se\u00f1or que me ayudara a entender su Palabra puso en mi camino al Dr. Armando Alducin, quien gracias al internet se convirti\u00f3 en mi pastor desde el a\u00f1o 2012; un hombre que representa la teolog\u00eda cristiana y la exposici\u00f3n de la Biblia hilvanada con cualquier disciplina existente.\nPara muchos, al igual que para m\u00ed; es uno de los m\u00e1s importantes apologetas de este tiempo. Esta rama de la teolog\u00eda defiende la Palabra de Dios con argumentos que componen nuestra historia y conocimiento.  Sin duda \u00e9l es un ejemplo a seguir.\nLes comparto esta foto para que puedan contemplar como Dios respalda nuestras oraciones y cuida de los nuestros siempre y cuando lo involucremos en todos los caminos. \nSu hijo, el pastor Alan Alducin; continua su legado siendo un hombre de Dios quien se ha encargado de liderar y desarrollar varias iglesias, actualmente es el pastor principal de la iglesia Vida Nueva para el Mundo ubicada en la ciudad de Quer\u00e9taro.\nSu nieto, Estefano Alducin; mantiene la misma l\u00ednea que su padre y su abuelo; actualmente es la mano derecha del pastor Alan y lidera los j\u00f3venes de la misma iglesia.\nAs\u00ed es Dios, sus bendiciones son generacionales cuando nos esforzamos por levantar su Palabra y decir a los cuatro vientos que Cristo es la Verdad, el Camino y la Vida.\nBendigo la gran familia Alducin con toda mi alma y p\u00fablicamente les agradezco permitirme aprender tanto de ustedes. Los amo en el amor de Cristo.\n\n@alanalducin1\n\n@estefanoalducin\n\nSi quieren conocer m\u00e1s de estos hombres de Dios vean sus canales de YouTube:\nDr. Armando Alducin\nAlan Alducin\n#ipaniza",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/215528612/monterrey-nuevo-leon-mexico/",
                "location_name": "Monterrey, Nuevo Leon, Mexico",
                "location_id": "215528612",
                "latitude": 25.6667,
                "longitude": -100.3
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-20T23:21:21.000Z",
            "tags": [
                "#ipaniza"
            ],
            "likes": 931,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqa58OAF7pc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "estefanoalducin",
                "alanalducin1"
            ]
        }
    ]
}