{
    "alias": "Merve \u00d6zkaynak",
    "username": "mevy",
    "bio": "Son video: BU F\u0130YATA GER\u00c7EKTEN DE\u011eER M\u0130? \ud83d\udc84\ud83d\udcb8",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9050adff1fdd706d9a1895203d404a88/5C98530D/t51.2885-19/s320x320/32488740_2151780398171797_548131852393644032_n.jpg",
    "num_of_posts": 2610,
    "followers": 736468,
    "following": 500,
    "bio_url": "mevy.co/2Sf1h5K",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 02:03:09",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-22T15:41:06.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24588,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqfO2_Ig30P/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Selfican\ud83e\udd2a\u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212988663/new-york-new-york/",
                "location_name": "New York, New York",
                "location_id": "212988663",
                "latitude": 40.7142,
                "longitude": -74.0064
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-17T11:31:58.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18993,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqR6X7PgtsT/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Hey\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udda4 #newyorkcity"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "fendi"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/504854015/soho-manhattan/",
                "location_name": "SoHo, Manhattan",
                "location_id": "504854015",
                "latitude": 40.723056,
                "longitude": -74.000833
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-16T18:26:35.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18372,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqQFB1kAo-Z/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Youtube kanal\u0131mda \u00e7ok keyifli yeni bir \u00f6ncesi-sonras\u0131 videosu var.\ud83e\udd70 \u0130zlemek i\u00e7in instagram profilimdeki linke t\u0131klay\u0131n\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc6d"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "dsquared2",
                "dior",
                "zara"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T08:27:45.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 22918,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqjm2zxg0ku/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Youtube kanal\u0131mda d\u00fcn \u00e7ekip yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m bir indirim videosu var. \u0130htiya\u00e7lar\u0131n\u0131 indirimden faydalanarak kar\u015f\u0131lamak isteyenler i\u00e7in \u00e7ok yararl\u0131 bir video oldu\u2665\ufe0f\ud83e\udd70 \u0130zlemek i\u00e7in instagram profilimdeki linke t\u0131klay\u0131n\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T15:48:39.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 19806,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqU8i0Dg3u3/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "The raindrops, so many raindrops\u2614\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T14:36:47.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24211,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqm14nWgUQD/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Paris\ud83d\udc99"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T09:32:08.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 29811,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqURdIEAhZ3/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Milky Way\ud83d\udef8"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-15T15:08:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 28588,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNJiDlAnEG/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta Brandweek kapsam\u0131ndaki Youtube\u2019un en b\u00fcy\u00fck etkinli\u011fi Youtube Pulse\u2019da \u201cBiz\u201d projesini anlatt\u0131m.\ud83d\udc6d \u0130kinci defa konu\u015fma yapt\u0131\u011f\u0131m Zorlu PSM ana sahnesinin heyecan\u0131n\u0131 yine ya\u015fad\u0131m\ud83e\udd70 Tek \u00fcz\u00fcld\u00fc\u011f\u00fcm ke\u015fke ben de konu\u015fmam\u0131n hemen \u00f6ncesinde sahneye \u00e7\u0131kan @dogudemirkol gibi komik biri olsayd\u0131m da izleyen y\u00fczlerce ki\u015fiyi kahkahalarla g\u00fcld\u00fcrebilseydim\ud83d\ude05 Sizi \u00e7ok seviyorum\ud83e\udd70\u2665\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "youtube",
                "ipekyoltr"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-14T16:38:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18183,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqKvGsfgzky/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Yeni Video alarm\u0131\ud83d\udd14 Youtube kanal\u0131mdaki yeni videomda; uzun zamand\u0131r hem Instagram\u2019da hem de Youtube\u2019da g\u00f6r\u00fcp merak etti\u011fim, yurt d\u0131\u015f\u0131nda olduk\u00e7a ses getiren ve hepimizin makyaj s\u00fcngeri markas\u0131 olarak bildi\u011fi BeautyBlender'\u0131n yeni \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131 Bounce isimli fond\u00f6tenini denedim.\ud83d\ude07 Bakal\u0131m yap\u0131s\u0131, kal\u0131c\u0131l\u0131\u011f\u0131 nas\u0131lm\u0131\u015f? \ud83e\udd14 Umar\u0131m keyifle izlersiniz, linki instagram profilimde\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "beautyblender"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T19:35:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 29557,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqp83DegSt6/",
            "comments": {
                "count": 21,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Youtube kanal\u0131mda herkesin \u00e7ok g\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc\ud83e\udd23\ud83d\ude48\ud83d\ude02 E\u011flenceli ve \u00e7\u0131lg\u0131n kozmetik aletleri denedi\u011fim video var\ud83d\ude06 \u0130zlemek i\u00e7in instagram profilimdeki linke t\u0131klayabilirsiniz\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T18:38:56.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13865,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqu_-tSgejQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Son zamanlarda y\u00fckselen kozmetik \u00fcr\u00fcnlerinin fiyatlar\u0131yla birlikte uygun fiyatl\u0131 \u00fcr\u00fcnler orta fiyatl\u0131, y\u00fcksek fiyatl\u0131 \u00fcr\u00fcnler \u00e7ok y\u00fcksek fiyatl\u0131 hale geldi.\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Ben de son zamanlarda hep uygun fiyatl\u0131 \u00fcr\u00fcnler kulland\u0131\u011f\u0131m i\u00e7in ve yeni \u00e7\u0131kan, pop\u00fcler y\u00fcksek fiyatl\u0131 \u00fcr\u00fcnleri de \u00e7ok merak etti\u011fim i\u00e7in hem ilk izlenimli bir \u00fcr\u00fcn inceleme, hem de bir makyaj videosunu sizler i\u00e7in tek bir video\u2019da toplam\u0131\u015f oldum. Bakal\u0131m y\u00fcksek fiyatl\u0131 \u00fcr\u00fcnler bu fiyata ger\u00e7ekten de\u011fer mi? Sizlerin de \u00fcr\u00fcnlerle ilgili yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 bekliyorum\ud83e\udd14 \u0130zlemek i\u00e7in instagram profilimdeki linke t\u0131klay\u0131n\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udda4"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "majeofficiel",
                "companiafantastica",
                "palto_i"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T16:04:50.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14315,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqcsx-OgUAD/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mevy",
                        "comment": "Ge\u00e7ti\u011fimiz g\u00fcnlerde yapt\u0131\u011f\u0131m New York seyahatim s\u0131ras\u0131nda sizler i\u00e7in bolca gezdim, al\u0131\u015fveri\u015f yapt\u0131m ve minik mekan, al\u0131\u015fveri\u015f t\u00fcyolar\u0131 verdim. Biz gezerken yorulduk ama bir o kadar da e\u011flendik. De\u011fi\u015fik bir video format\u0131 denedim, e\u011fer ho\u015funuza gittiyse l\u00fctfen yorumlarda belirtmeyi unutmay\u0131n. Umar\u0131m keyifle izlersiniz.\u2665\ufe0f\ud83d\udecd Linki instagram profilimde\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}