{
    "alias": "MUITO interessante",
    "username": "muitointeressante",
    "bio": "Curiosidades e informa\u00e7\u00f5es verificadas \ud83d\udc40 para vc \u00f1 ficar sem assunto. Editado por @eKrominski\ncontato@muitointeressante.com.br",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e36739531676885dc256941396c9bb1/5C9AF92B/t51.2885-19/s320x320/44634020_2229381060682935_2312100914002919424_n.jpg",
    "num_of_posts": 1981,
    "followers": 509582,
    "following": 1137,
    "bio_url": "www.muitointeressante.com.br/categorias/instagram",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 12:13:24",
    "posts": [
        {
            "caption": "O Brasil tem muitos feriados certo? Certo, s\u00e3o 12 ao longo do ano, mas isso deixa a na\u00e7\u00e3o tupiniquim apenas na 7\u00aa posi\u00e7\u00e3o quando o assunto \u00e9 quantidade de feriados.\n.\nA Col\u00f4mbia e a \u00cdndia tem 18 feriados e s\u00e3o os pa\u00edses com a maior quantidade de feriados em todo Mundo segundo levantamento da empresa americana de consultoria Mercer.\n.\n#PartiuCol\u00f4mbia!\n#Partiu\u00cdndia!\n.\n'Top 3' pa\u00edses com mais feriados no Mundo:\n1\u00ba) Col\u00f4mbia e \u00cdndia - 18 feriados\n2\u00ba) Tail\u00e2ndia, L\u00edbano, Coreia do Sul - 16 feriados\n3\u00ba) Argentina, Chile, Finl\u00e2ndia e Jap\u00e3o - 15 feriados\n.\n#pracegover: Os pa\u00edses com mais feriados no Mundo s\u00e3o Col\u00f4mbia e \u00cdndia, mostra pesquisa.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/26869f8784dab01f9c6004b5cb3ac714/5C99F62B/t51.2885-15/e35/45310066_331999260716992_417371268045264244_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/74643876982daa02ae85b14916f3dc47/5C98C458/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45310066_331999260716992_417371268045264244_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T11:05:13.000Z",
            "tags": [
                "#PartiuCol",
                "#Partiu",
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 7896,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqMtuPBBH8z/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios aquela pessoa que divide ou poderia dividir a limpeza da lou\u00e7a com voc\u00ea.\n.\nDividir a lou\u00e7a e as tarefas dom\u00e9sticas com seu(sua) parceiro(a) ajuda a manter a sa\u00fade do relacionamento \u00e9 o que mostram os resultados de uma pesquisa feita pela University of Utah, nos EUA.\n.\nA equipe liderada pelo pesquisador Daniel L. Carlson avaliou tarefas como cozinhar, lavar a lou\u00e7a, as roupas, limpar a casa, fazer as compras, manuten\u00e7\u00e3o da \u00e1rea interna e externa da casa e pagamento de contas e as relacionaram com quest\u00f5es que inclu\u00edam frequ\u00eancia sexual, satisfa\u00e7\u00e3o sexual e satisfa\u00e7\u00e3o no relacionamento.\n.\nA pia suja apareceu como maior ponto de disc\u00f3rdia entre as mulheres. Aquelas que assumem a tarefa sozinhas se revelaram mais insatisfeitas do que as que dividiam a responsabilidade com o parceiro.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: Casais que dividem a limpeza da lou\u00e7a s\u00e3o mais felizes, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d734518bb204352f4a3ebe992979995a/5C915E0E/t51.2885-15/e35/46193185_331671704292554_5694941899690392670_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/71d550fd7bc4a17fec11d7ec105a0ee4/5C94CCEB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/46193185_331671704292554_5694941899690392670_n.jpg",
            "date": "2018-11-16T21:00:51.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 14193,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqQWrs1h9Pw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios aquela pessoa que ama queijo.\n.\nSegundo estudo feito pelo cientista Li-Qiang Qin, da Universidade de Soochow, na China, comer queijo todos os dias pode ajudar a prevenir ataques card\u00edacos e acidentes vasculares cerebrais.\n.\nA pesquisa, publicada na revista \u201cEuropean Journal of Nutrition\u201d, concluiu que o queijo sempre foi apontado como um \u201cperigo\u201d para a sa\u00fade do cora\u00e7\u00e3o devido ao seu teor de gorduras saturadas. Mas v\u00e1rios estudos nos \u00faltimos anos comprovaram o contr\u00e1rio.\n.\nO artigo se baseou na revis\u00e3o de 15 pesquisas publicadas, que analisaram um total de 200 mil pessoas, todas saud\u00e1veis e cuja sa\u00fade foi monitorada, em m\u00e9dia, por dez anos.\n.\nDe acordo com os dados, as pessoas que rotineiramente comem queijo t\u00eam um risco 18% menor de desenvolver doen\u00e7as cardiovasculares, 14% menor de ter ataque card\u00edaco e 10% menor de sofrer acidente vascular cerebral, do que aqueles que n\u00e3o consomem queijo.\n.\nComa queijo com modera\u00e7\u00e3o! A quantidade considerada mais eficaz para ser consumida diariamente \u00e9 de cerca de 40 gramas.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: Comer queijo todos os dias faz bem ao cora\u00e7\u00e3o, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/749ab78e18bdf98838e937232d3319d9/5C9162A4/t51.2885-15/e35/45402439_125950051730588_8299435159908317669_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/b14d6e59e507d59a87a59982db49742f/5C971341/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45402439_125950051730588_8299435159908317669_n.jpg",
            "date": "2018-11-20T14:09:45.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 13282,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqZ60JEBCUS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Coloque nos coment\u00e1rios que artista, banda, estilo de m\u00fasica voc\u00ea gosta para adormecer.\n.\nEstudo da Universidade de Sheffield observou que 62% dos entrevistados precisam de m\u00fasica para dormir.\n.\nEntre os 545 m\u00fasicos nomeados pelos participantes, Ed Sheeran foi o segundo mais popular, logo ap\u00f3s de Bach. Mozart, Brian Eno, Coldplay e Chopin completaram a lista das m\u00fasicas mais tocadas antes de cair na cama.\n.\nA m\u00fasica cl\u00e1ssica foi o g\u00eanero que mais pessoas usam para dormir (32%). Outros g\u00eaneros ouvidos inclu\u00edram rock (10,82%), pop (7,47%) e ac\u00fastico (6,7%). Metal (3,35%), eletr\u00f4nico (2,58%) e house music (0,77%) tamb\u00e9m receberam men\u00e7\u00f5es.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: A maioria das pessoas precisa de m\u00fasica para dormir, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/240680adb3e93f69c526c0565a8d51f8/5CA66FDB/t51.2885-15/e35/44616344_2188585288062500_4521576400237138806_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cf8562cf502c02c72e91f61f2afbcdd/5CA0F661/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44616344_2188585288062500_4521576400237138806_n.jpg",
            "date": "2018-11-22T21:01:44.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 6462,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqfzjc_hi46/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque algu\u00e9m nos coment\u00e1rios do post!\n.\nDe acordo com os pesquisadores, falar pessoalmente \u00e9 mais eficaz mesmo quando voc\u00ea n\u00e3o conhece a outra pessoa.\n.\nA conclus\u00e3o \u00e9 de um levantamento conjunto entre as universidades de Waterloo, no Canad\u00e1, e Cornell, em Nova York.\n.\nO estudo, que foi publicado no Journal of Experimental Social Psychology, refor\u00e7a a import\u00e2ncia de eventos e reuni\u00f5es presenciais.\nFonte: http://epocanegocios.globo.com/Carreira/noticia/2017/11/falar-pessoalmente-e-34-vezes-mais-eficiente-do-que-enviar-um-e-mail-diz-estudo.html\n.\n#pracegover: Falar pessoalmente \u00e9 34x mais eficaz que mandar e-mail, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f57f37f45e9b94f151eefa2e1fdcacc/5CB1F3BF/t51.2885-15/e35/45423236_2217311334948664_8340676997537552147_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/53784fcca778a45e725b162cb41f8ba8/5C9013EA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.4.758.758/s640x640/45423236_2217311334948664_8340676997537552147_n.jpg",
            "date": "2018-11-21T11:33:21.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 16653,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqcNtmKBMRc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Faltam s\u00f3 alguns dias para acabar a promo\u00e7\u00e3o #PatrimonioDoBrasil do @guaranaantarctica!\n\nVoc\u00ea tem at\u00e9 domingo, dia 18/11/18, para cadastrar os c\u00f3digos de barras de qualquer embalagem de @guaranaantarctica (n\u00e3o esque\u00e7a de guardar o cupom fiscal!). O site para cadastro e mais informa\u00e7\u00f5es \u00e9 Promocao.Guarana.com.br, mas se voc\u00ea n\u00e3o quiser digitar, vai no stories que o link est\u00e1 l\u00e1!\n\nO que vc faria com R$1 milh\u00e3o?\nCarros? Im\u00f3veis? Investimentos? Tiraria um ano sab\u00e1tico? Viagens? Pra onde? Responde pra gente a\u00ed nos coment\u00e1rios!\n.\nAl\u00e9m de 1 milh\u00e3o de reais em t\u00edtulos de barras de ouro, voc\u00ea pode ganhar pr\u00eamios instant\u00e2neos de R$500.\n.\nQuanto mais c\u00f3digos voc\u00ea cadastrar, maiores s\u00e3o as chances!\n.\nV\u00e1lido de 14/09 a 18/11/18 (hor\u00e1rio de Bras\u00edlia). Guarde os comprovantes fiscais de compra. Leia antes o Regulamento no site www.promocao.guarana.com.br. Certificados de Autoriza\u00e7\u00e3o Caixa n\u00ba 4-7119/2018 e 5-7157/2018.\n.\n*publi com \u2764\ufe0f #PraCegoVer Para ter a chance de ganhar R$1 milh\u00e3o, cadastre c\u00f3digo de barras de qualquer embalagem de @guaranaantarctica at\u00e9 dia 18/11/2018 em promocao.guarana.com.br",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/75222173031f6a5da372a4d618b83a7f/5C9CDF56/t51.2885-15/e35/46096180_642698609458116_1362748536817899093_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/61791d7171f999d6f6a1c6d07e789573/5C9D30B3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/46096180_642698609458116_1362748536817899093_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T21:11:44.000Z",
            "tags": [
                "#PatrimonioDoBrasil",
                "#PraCegoVer"
            ],
            "likes": 2468,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNzIeUh4Yl/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "guaranaantarctica"
            ]
        },
        {
            "caption": "Se voc\u00ea est\u00e1 uns quilos fora do seu peso ideal lembre-se, voc\u00ea n\u00e3o est\u00e1 sozinho.\n.\nPesquisa da Norwegian University of Science and Technology analisou popula\u00e7\u00f5es de 186 pa\u00edses entre 1975 e 2014 e concluiu que um adulto m\u00e9dio em 2014 era 14% mais pesado e cerca de 1,3% mais alto do que em 1975. A energia di\u00e1ria necess\u00e1rio para um adulto m\u00e9dio aumentou em 6,1% no per\u00edodo.\n.\nO mundo atual come bem mais! O consumo humano de alimentos aumentou 129% durante o per\u00edodo de 40 anos. \u00c9 fato que o aumento populacional \u00e9 o maior respons\u00e1vel por esse consumo, mas o aumento de peso e altura tamb\u00e9m \u00e9 respons\u00e1vel por 15% do aumento da necessidade de comida.\n.\nAs m\u00e9dias de peso e necessidades de energia variam entre os pa\u00edses. Enquanto um adulto m\u00e9dio de Tonga pesa 93 quilos, um vietnamita m\u00e9dio pesa 52 quilos. A diferen\u00e7a faz com que o povo de Tonga precise de 800 quilocalorias a mais por dia - cerca de quatro tigelas de aveia. Algumas na\u00e7\u00f5es passaram por r\u00e1pidas mudan\u00e7as. Em Santa L\u00facia, no Caribe, o peso m\u00e9dio da popula\u00e7\u00e3o passou de 62 quilos em 1975 para 82 quilos 40 anos depois.\n.\nSegundo o autor, a pesquisa destaca justamente o fato de a necessidade de alimentos de um adulto m\u00e9dio n\u00e3o permanecerem constantes ao longo do tempo e serem bastante diferentes entre os pa\u00edses. Para os autores, os pa\u00edses precisam olhar n\u00e3o s\u00f3 o n\u00famero de pessoas em uma \u00e1rea, mas tamb\u00e9m aspectos sociais e fisiol\u00f3gicos, para pensar em estrat\u00e9gias de combate \u00e0 car\u00eancia de alimentos e nutrientes nos grupos populacionais.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: A humanidade est\u00e1 maior e mais gorda, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/eea94e65b6cdc837d52c063ee681c9f3/5C97A3D2/t51.2885-15/e35/45350935_199923887562290_7843679042135976248_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/99981f78f1eccca91752ffb93c0ac1ee/5CB06C37/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45350935_199923887562290_7843679042135976248_n.jpg",
            "date": "2018-11-26T21:03:42.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 8582,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqG9VHBiJ-/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios seus(suas) amigos(as) rudes. ;)\n.\nVoc\u00ea tem amizades que s\u00e3o bastante r\u00edspidas e rudes com voc\u00ea? Amigos que te magoam com as duras palavras? Estudo da University of Plymouth confirmou que esse seu amigo \"mais rude\" \u00e9, na verdade, aquele que quer o melhor para voc\u00ea.\n.\nDe acordo com a pesquisa publicada na Psychological Science, as pessoas que tendem a fazer os outros sentirem emo\u00e7\u00f5es negativas acreditam que o impacto destas emo\u00e7\u00f5es possa beneficiar a outra pessoa no longo prazo.\n.\nO estudo analisou o comportamento de 140 pessoas em diversas situa\u00e7\u00f5es e, com isso, foi poss\u00edvel concluir que existem casos onde as pessoas s\u00e3o rudes, mas n\u00e3o por que n\u00e3o gostam da outra pessoa ou porque querem mago\u00e1-las, e sim porque se importam. Ser \"rude\" \u00e9 a forma que elas demonstram empatia e altru\u00edsmo.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: Seu amigo mais rude \u00e9, na verdade, aquele que quer o seu melhor, afirma pesquisa.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5411993cf0fa4cc442b907f3abb9ceaa/5CAC7F96/t51.2885-15/e35/46143355_939054982954587_7460349030455707902_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e2056c27dc3117c3c647928814cd175/5CAEE073/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/46143355_939054982954587_7460349030455707902_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T20:02:31.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 23102,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvJi5yh_tE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios a pessoa com quem voc\u00ea tem um relacionamento a dist\u00e2ncia.\n.\nA probabilidade de um relacionamento a dist\u00e2ncia dar certo \u00e9 de 73% segundo levantamento do Centro de Estudos das Rela\u00e7\u00f5es de Longa Dist\u00e2ncia (Center for the Study of Long Distance Relationships), dos Estados Unidos. Para quem mora perto a probabilidade de dar certo \u00e9 de 70%.\n.\nForam analisadas 533 pessoas em relacionamentos de longa dist\u00e2ncia e que moram h\u00e1 pelo menos 100 quil\u00f4metros de dist\u00e2ncia um do outro. O estudo entende que \"dar certo\" \u00e9 manter um relacionamento por mais de 6 meses.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: Casais que vivem longe um do outro s\u00e3o mais felizes, diz estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b0d2e1e3e693f15061c730a1470253c/5C93211D/t51.2885-15/e35/45994153_2307197282841678_1066295039557687491_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/77ef2860f5bb133329f4ce9121961825/5C8B43A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/45994153_2307197282841678_1066295039557687491_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T21:01:03.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 15018,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYFFvxhSyb/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "O Dia Mundial da Gentileza \u00e9 uma celebra\u00e7\u00e3o internacional que acontece no dia 13 de novembro. Foi introduzido em 1998 pelo Movimento Mundial da Bondade (World Kindness Movement - WKM), o corpo m\u00e1ximo da bondade global, um movimento sem afilia\u00e7\u00e3o religiosa, pol\u00edtica ou comercial.\n.\nO #DiaMundialdaGentileza existe para destacar os bons feitos na comunidade com foco no poder positivo e no fio comum de bondade que nos une. A bondade \u00e9 uma parte fundamental da condi\u00e7\u00e3o humana que preenche as divis\u00f5es de religi\u00e3o racial, pol\u00edtica, g\u00eanero e c\u00f3digos postais.\n.\nPortanto, use sempre seu \"bom dia\", seu \"obrigado\", seu \"sorriso\", seu \"tom de voz agrad\u00e1vel\", seu \"abra\u00e7o\", porque como diz a m\u00e1xima popular: \"gentileza gera gentileza\".\n.\nQuem criou a frase \u201cGentileza gera gentileza\u201d foi o paulista de Cafel\u00e2ndia Jos\u00e9 Datrino, conhecido como \u201cProfeta Gentileza\u201d. Conhecido por carregar um estandarte com mensagens pintadas \u00e0 m\u00e3o, o #ProfetaGentileza recebeu este apelido depois de consolar familiares das v\u00edtimas de um inc\u00eandio, nos anos 1960, no Rio. Ele andava pelo Rio de Janeiro e morreu em 1996.\n.\n#pracegover: 13 de novembro: hoje \u00e9 o Dia Mundial da Gentileza.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a785dc2f4b32e03df77d78fdc1c81378/5C8F4F56/t51.2885-15/e35/44552930_508112129668410_5081443675650480014_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ecc6e330aa697ae7220966b278f670e5/5C8F36B3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44552930_508112129668410_5081443675650480014_n.jpg",
            "date": "2018-11-13T20:31:05.000Z",
            "tags": [
                "#DiaMundialdaGentileza",
                "#ProfetaGentileza",
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 9061,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqIk5BpBP8C/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios aquela pessoa que sempre cai na rua.\n.\nA dura\u00e7\u00e3o do sono pode estar associada a um aumento do risco de fraturas, sugere. estudo do \u00f3rg\u00e3o americano Women\u2019s Health Initiative.\n.\nOs cientistas acompanharam mais de 157 mil mulheres ligadas ao \u00f3rg\u00e3o e descobriram que aquelas que dormem menos de cinco horas por noite e as que dormem mais de dez t\u00eam 25% mais chances de passar por experi\u00eancias de queda frequentes (mais de duas por ano).\n.\nPouco tempo de sono foi associado ao aumento do risco de fraturas nos membros superiores, inferiores e no centro do corpo, mas n\u00e3o no quadril.\n.\nEntre as mulheres que dormem pouco, menos de cinco horas por noite, o risco de cair aumentou 10,6% se comparadas \u00e0s que dormem de sete a oito horas, tempo recomendado por m\u00e9dicos. Entre aquelas que dormem demais, o risco foi 7% maior.\n.\n\u201cApesar das quedas serem causadas por diversos fatores, nosso trabalho foca em um novo fator de risco: o sono. Os resultados sugerem que medidas para melhorar o sono podem reduzir o risco das quedas\u201d, conclui Jane Cauley, pesquisadora da Universidade de Pittsburgh e autora do estudo.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: Dormir normalmente diminui o risco de se machucar, aponta pesquisa.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a48ec262f33f2cf01b756cb1ff5ad8c/5C8AF3AC/t51.2885-15/e35/44692932_336970103796993_3274165011861353302_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/523e9edc16f461244cdfcf0a7e16f9d3/5C8C1D49/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44692932_336970103796993_3274165011861353302_n.jpg",
            "date": "2018-11-27T09:01:06.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 8048,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqrZDuqh2th/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Marque nos coment\u00e1rios aquela pessoa que tem muita autoestima :)\n.\nCientistas da Universidade de Berna, na Su\u00ed\u00e7a, descobriram que o auge da autoestima \u00e9 aos 60 anos.\n.\nOs cientistas su\u00ed\u00e7os interessados em investigar a trajet\u00f3ria da autoestima ao longo da vida, mapearam os ciclos e foi revelado que aos 4 anos de idade a autoestima se eleva at\u00e9 estagnar na adolesc\u00eancia. Diferente do que acha, a autoestima n\u00e3o cai na puberdade. \u201cEssa impress\u00e3o acontece devido a mudan\u00e7as na puberdade e maior \u00eanfase na compara\u00e7\u00e3o social na escola\u201d, comprova Ulrich Orth, autor do estudo.\n.\nDepois de uma certa idade na adolesc\u00eancia a autoestima se eleva ainda mais at\u00e9 a casa dos 30 anos. A an\u00e1lise baseada em 191 artigos cient\u00edficos e dados de cerca de 165 mil pessoas conclui que, quanto chegamos aos 60 anos, a autoestima est\u00e1 no auge e dura por volta de 10 anos, ent\u00e3o declina devido a fatores que v\u00e3o desde uma poss\u00edvel viuvez, perda de pap\u00e9is sociais e a percep\u00e7\u00e3o de envelhecimento.\nFonte e mais informa\u00e7\u00f5es no link da bio.\n.\n#pracegover: O auge da autoestima acontece somente aos 60 anos, afirma estudo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/856dbd2a349426b417d4c271f6340780/5CA586E5/t51.2885-15/e35/44292640_259522274712154_1500274438086727725_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab236644a10cc75823483a0001dde334/5C943000/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/44292640_259522274712154_1500274438086727725_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T09:00:46.000Z",
            "tags": [
                "#pracegover"
            ],
            "likes": 9886,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqJ6r1-hJga/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}