{
    "alias": "Mustafa Seven",
    "username": "mustafaseven",
    "bio": "from Istanbul\nTwitter: mstfsvn\ninfo@mustafaseven.com\n@mustafasevenportfolio\nUDEMY DERSIM BU LINKTE",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/61fa50ec8d676b15d02d2e05206407bd/5C99399E/t51.2885-19/s320x320/27581522_1768965196507235_1410677958217039872_n.jpg",
    "num_of_posts": 2295,
    "followers": 1632576,
    "following": 555,
    "bio_url": "tinyurl.com/ycbolqaj",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 02:30:02",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/238652538/galata-tower/",
                "location_name": "Galata Tower",
                "location_id": "238652538",
                "latitude": 41.025556,
                "longitude": 28.974167
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3f2e1e247cec5bf1187e325de7d3cb6d/5C9A9587/t51.2885-15/e35/44879243_2027962663958325_614364457165914112_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/0a91b5d6246020cd4c1ee1ee6edc17a0/5CAC35C4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44879243_2027962663958325_614364457165914112_n.jpg",
            "date": "2018-11-15T17:34:03.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24427,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNaOKoBHWg/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Bana en \u00e7ok ne soruyorsunuz ? Tabii ki fotograf :) \u0130\u015fte ben de dedim ki bildiklerimi anlatay\u0131m herkes \u00f6\u011frensin ve gizlimiz sakl\u0131m\u0131z kalmas\u0131n :) Vee oturduk @zeyneppcans ile beraber Her Y\u00f6n\u00fcyle Ba\u015far\u0131l\u0131 \u0130nstagram Y\u00f6netimi ve Mobil Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131k dersini haz\u0131rlad\u0131k @udemy ile birlikte. G\u00f6z atmak yada sat\u0131n almak isterseniz link profilde. Te\u015fekk\u00fcrler ;) #OnlineDers #SosyalMedya #Instagram #MobilFotograf #Istanbul #StoryOfIstanbul"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/398439499/buyukada/",
                "location_name": "B\u00fcy\u00fckada",
                "location_id": "398439499",
                "latitude": 40.8577777778,
                "longitude": 29.12
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e673965ad7481720eb5c101a8a68b119/5C93387A/t51.2885-15/e35/40522172_1894519424190723_1815338206204264448_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4ae75fe1909ccdb9baa7780d28fd5699/5C8BFEE2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/40522172_1894519424190723_1815338206204264448_n.jpg",
            "date": "2018-09-15T16:41:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18547,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnwPt-bn9c_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbul #BuyukAda #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213131048/berlin-germany/",
                "location_name": "Berlin, Germany",
                "location_id": "213131048",
                "latitude": 52.518391,
                "longitude": 13.401251
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/89f6836f20d9e0879c7593de7d65e358/5C9FEC10/t51.2885-15/e35/43083243_1066685340172083_3286180654714191872_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/2d196639bf5a16a1b1f65bf3901fef66/5CB2511C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/43083243_1066685340172083_3286180654714191872_n.jpg",
            "date": "2018-10-14T15:12:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 27800,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo6wjAcHCI0/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Sonbahar geldi, geldi de tercihiniz hangisi ? K\u0131\u015f diyenler ? \ud83c\udf42 \u2744\ufe0f #Berlin #StoryOfEarth #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/7d461a3e18d9acb398fd0b8ec03efe19/5CAC2CC5/t51.2885-15/e35/39387533_2143637869294134_2702142317380239360_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/bb5fd68cb4b8715b7f2ef0283cd50b03/5CB2125D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/39387533_2143637869294134_2702142317380239360_n.jpg",
            "date": "2018-08-29T17:22:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 29258,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnEi8AdHd3c/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbul #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye #CatsOfIstanbul"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/341616411/taksim-gezi-park/",
                "location_name": "Taksim Gezi Park",
                "location_id": "341616411",
                "latitude": 41.0383333333,
                "longitude": 28.9869444444
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/96a4edbcd90874a69d78903ea6a254d3/5C8B2DED/t51.2885-15/e35/45606333_2195655177427974_7415275102561894400_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e25c0aef14ea9e1eb8bfc9182fe1570f/5CAA0275/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/45606333_2195655177427974_7415275102561894400_n.jpg",
            "date": "2018-11-18T15:56:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 20308,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqU9ahvB0aG/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "@zeyneppcans ile beraber @udemy de sizin i\u00e7in Her Y\u00f6n\u00fcyle Ba\u015far\u0131l\u0131 Instagram Y\u00f6netimi ve Mobil Fotograf\u00e7\u0131l\u0131k isimli bir ders haz\u0131rlad\u0131k. Bunun gibi yans\u0131ma fotograflar\u0131n\u0131 nas\u0131l \u00e7ekece\u011finizden tutun da di\u011fer t\u00fcm p\u00fcf noktalar bu derste. Link profilde ! #Istanbul #StoryOfIstanbul #MobilFotograf #Ders #Udemy #SosyalMedya"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/931480251/hormetci/",
                "location_name": "H\u00f6rmet\u00e7i",
                "location_id": "931480251",
                "latitude": 38.6966957,
                "longitude": 35.3185993
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/7ab4aafba8b52f2aa216358690346a1d/5C770BE1/t51.2885-15/e35/43628352_189690331918192_6551036028004597760_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d616092e7d0a078fa7b69918c8900070/5CA33CA2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43628352_189690331918192_6551036028004597760_n.jpg",
            "date": "2018-10-31T15:08:25.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7997,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpmhoZdH3BO/",
            "comments": {
                "count": 3,
                "list": [
                    {
                        "user": "skodaturkiye",
                        "comment": ""
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "skodaturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/225339961/golyaz-bursa-turkey/",
                "location_name": "Golyaz\u0131, Bursa, Turkey",
                "location_id": "225339961",
                "latitude": 40.1673428973,
                "longitude": 28.6805280633
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e8bb090745b4d8ae4bd0a3388bff3621/5C911A3E/t51.2885-15/e35/37174095_311347589426269_407455245199736832_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/858e54b0b5adb7ffa11887a71f574688/5C9ADFD7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.116.927.927a/s640x640/37174095_311347589426269_407455245199736832_n.jpg",
            "date": "2018-08-24T17:16:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 16997,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bm3qRpaHFgo/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Bursa #Golyazi #StoryOfTurkey #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "canonturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e459a82e952585f16333749a4f1f0225/5CAEF2A4/t51.2885-15/e35/43351291_345400776036258_3620561579742855168_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/1428a0189bcfd6655a5ca133f37c92a2/5CA17386/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.123.991.991/s640x640/43351291_345400776036258_3620561579742855168_n.jpg",
            "date": "2018-10-23T17:40:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 30584,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpSMuJQnbUo/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Bu seriyi \u00e7ok sevdi\u011finizi biliyorum. Ayn\u0131 seriden bir fotograf\u0131 daha \u00f6nce payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131m. Umar\u0131m bunu da seversiniz :) #Istanbul #Intimate #CanonT\u00fcrkiye\n@mustafasevenportfolio"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio",
                "canonturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/228765337228155/tuz-golu-sereflikochisar/",
                "location_name": "Tuz G\u00f6l\u00fc \u015eereflikochisar",
                "location_id": "228765337228155",
                "latitude": 39.0731419998,
                "longitude": 33.4114890264
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a9046682caba8fadee846e91abd423a8/5C76A09F/t51.2885-15/e35/44428971_329358587616339_2057458350337032192_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/7483b2f3b4d4c45c681bc94d51f57864/5CB039DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44428971_329358587616339_2057458350337032192_n.jpg",
            "date": "2018-11-19T17:26:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15302,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqXsiidh1pe/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Intimate | 06/2015 #SaltLake #Turkey with @brahmino\n@mustafasevenportfolio"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "brahmino",
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c7e2a9bfde0e8918931e3009879b034c/5C97A3F7/t51.2885-15/e35/39940891_2201276983443223_3296263494168477696_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b41d65bb6813ae48a4044ead354c5013/5CA64F6F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/39940891_2201276983443223_3296263494168477696_n.jpg",
            "date": "2018-08-28T18:47:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 33302,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnCH0fZnTVt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#StoryOfEarth #Georgia #CanonT\u00fcrkiye\n@canonturkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "canonturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/546382332368946/sarawak-cultural-village/",
                "location_name": "Sarawak Cultural Village",
                "location_id": "546382332368946",
                "latitude": 1.7497526079,
                "longitude": 110.3160017356
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/935b4f3882863b25346b536188f6a5c6/5CA876B0/t51.2885-15/e35/43102595_188430058727334_8221985989292195840_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e01d2e7761cdf009a281c2b139775f55/5CAB48F3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43102595_188430058727334_8221985989292195840_n.jpg",
            "date": "2018-11-07T14:58:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8129,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp4iBZzBB40/",
            "comments": {
                "count": 5,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/223479178/ortakoy-istanbul-turkey/",
                "location_name": "Ortak\u00f6y, Istanbul, Turkey",
                "location_id": "223479178",
                "latitude": 41.1019,
                "longitude": 28.3794
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3cbfba9800819fbc39f398edc5300cd4/5CA11030/t51.2885-15/e35/40463163_394095514456490_2269485359433777152_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/f7dc4ec73eef1275aed5b447b44d9a89/5CB26B9B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/40463163_394095514456490_2269485359433777152_n.jpg",
            "date": "2018-09-14T18:18:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 32232,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bnt1-cQn18r/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Y\u0131l 2003 aylardan Kas\u0131m. @erhansevenler ile beraber 1. K\u00f6pr\u00fcden ge\u00e7iyoruz. H\u0131zla bir yerlere yeti\u015fmemiz gerekiyor. Erhan Anadolu Ajansi ben o s\u0131ralar Milliyet fotomuhabiriyim. Arabadan bu muhte\u015fem manzaray\u0131 g\u00f6r\u00fcyoruz. Durma \u015fans\u0131m\u0131z yok. H\u0131zl\u0131ca makinalar\u0131m\u0131za sar\u0131l\u0131p sadece 2-3 kare \u00e7ekebiliyoruz :)) #Istanbul #StoryOfIstanbul #Ortakoy\nNOT: Erhan\u2019in galerisinde onun \u00e7ekti\u011fi fotograf\u0131 da g\u00f6rebilirsiniz !"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "erhansevenler"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/fe03f0fca884f6e8d5d93ff6468ad566/5CA2BE9F/t51.2885-15/e35/41453178_732434380429934_3568400713761423360_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d8ee22573e39a13d654687762398615d/5C90B1DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41453178_732434380429934_3568400713761423360_n.jpg",
            "date": "2018-09-25T16:24:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12385,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoJ9rWinV3x/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbul un en mutlu kedileri :) #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye\n#CatsOfIstanbul"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/228607487/george-town-heritage-walks-penang/",
                "location_name": "George Town Heritage Walks, Penang",
                "location_id": "228607487",
                "latitude": 5.4174021945,
                "longitude": 100.3352836264
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/7c23dbc9d4e7d9abd4b77df9615e7c0f/5C9BAD7D/t51.2885-15/e35/43986077_357630474797845_2815247987607863296_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4320c4c64cc83754d7a257e0b72d9d5f/5C8DE23E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43986077_357630474797845_2815247987607863296_n.jpg",
            "date": "2018-11-10T18:02:47.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 28735,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqAliMNhpe9/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Malezya seyahatimiz bitti ama ruhumuz orada kald\u0131. Bir s\u00fcre fotograflar\u0131 payla\u015fmaya devam. #Penang \u0131n en me\u015fhur b\u00f6lgesi #GeorgeTown \u0131n #Grafiti leri ve sokak resimleri unutulmaz. Bu arada \u015fahane gezi i\u00e7in \u00e7ok te\u015fekk\u00fcrler @qatarairways\n#malaysiatrulyasia #Malaysia #StreetArt"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "qatarairways"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/149723525122275/kirkpinar-sapanca-golu/",
                "location_name": "Kirkpinar Sapanca Golu",
                "location_id": "149723525122275",
                "latitude": 40.7036169608,
                "longitude": 30.2152138669
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/2005abfd7ffa9d47c96b49627a2a0df5/5C9B119A/t51.2885-15/e35/44855997_564567267302110_6515445034181984256_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4b9c1fb25dfd17bfa963d8974b19c113/5CA5ABD9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44855997_564567267302110_6515445034181984256_n.jpg",
            "date": "2018-11-23T16:56:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14487,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqh8UxGhWZs/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "3 g\u00fcn boyunca ya\u011fmur pe\u015fimizi b\u0131rakmad\u0131 ama fotografik olarak da inan\u0131lmaz bir atmosfer yarat\u0131yor. Art\u0131k \u0130stanbul\u2019a d\u00f6n\u00fc\u015f vakti. \u00c7ok te\u015fekk\u00fcrler @skodaturkiye @ngsapanca #Sapanca #StoryOfTurkey"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "ngsapanca",
                "skodaturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d2d398d5f9da3c924d3512c8fa526dcb/5C9767AF/t51.2885-15/e35/42002430_2340365522657671_5531857545842393088_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e2021741c862f816025613473f0e2920/5C965137/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/42002430_2340365522657671_5531857545842393088_n.jpg",
            "date": "2018-10-30T17:44:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10525,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpkOrTKnjZi/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#FacesOfTheEarth\n@mustafasevenportfolio"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c1e7ecb862365503388253f4e1fc4602/5CA532C9/t51.2885-15/e35/40783743_240860893263377_6999708957652549632_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ccda9da4b6135e794760bba2aba2b401/5CAE68C5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/40783743_240860893263377_6999708957652549632_n.jpg",
            "date": "2018-09-18T15:41:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15406,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn33NBpH0gq/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "K\u0131\u015f ad\u0131m ad\u0131m yakla\u015f\u0131yor. \u00d6zledik bence :) !\n#Istanbul #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/2149c5e2ab9b153a3765f02236461f83/5CAA0573/t51.2885-15/e35/42740094_2011991162195031_4199497723562426368_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/542d2b78c0be18a2cfdd997ff0fc52fd/5CA0205E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.96.770.770/s640x640/42740094_2011991162195031_4199497723562426368_n.jpg",
            "date": "2018-10-17T21:12:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17859,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpDIJPLnnjc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Hepimizin ba\u015f\u0131 sa\u011folsun.\nRest in peace \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #AraG\u00fcler #Fotomuhabir #Photojournalist #Rip"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/160806401274594/istiklal-caddesi/",
                "location_name": "Istiklal Caddesi",
                "location_id": "160806401274594",
                "latitude": 41.0312439581,
                "longitude": 28.9758588167
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d06de742179be261ca033d4b9af689dc/5C918696/t51.2885-15/e35/41806779_334753060420008_5615571719776370688_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/03f63cea9de91c8f3268839936d51a32/5C8ED9D5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41806779_334753060420008_5615571719776370688_n.jpg",
            "date": "2018-10-04T17:09:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 24992,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BohOAUKDmE6/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Bak\u0131n bugun ar\u015fivi kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131rken ne \u00e7\u0131kt\u0131 :) Y\u0131l 2004 Ocak ay\u0131 ortalar\u0131. Kar fena bast\u0131rm\u0131\u015f. \u0130stiklal ve \u00e7ok tart\u0131\u015f\u0131lan a\u011fa\u00e7l\u0131 hali. O d\u00f6nemin tarihine bir kay\u0131tta ben d\u00fc\u015fm\u00fc\u015f olay\u0131m. #Istanbul #StoryOfIstanbul\n@mustafasevenportfolio .\n.\n.\n#City #Snow #IstiklalStreet #Trees #Beyoglu #Pera #Tram #Tramvay #Agac #Kar #Photojournalism #Fotomuhabir #Documantary #Belgesel"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/6298cf88f896a30b30d84e8e44a65d08/5CAC4D86/t51.2885-15/e35/41009665_1867101613383659_8090409588869824512_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/e9c2b3346664800e5e88a172f492881e/5CAD6D1E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41009665_1867101613383659_8090409588869824512_n.jpg",
            "date": "2018-09-16T15:52:40.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15194,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bnyu7KSn6is/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#LosAngeles #StoryOfEarth\n#CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "sezyilmaz"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/2a0fcd222c80182796ea2eeb11ef45b7/5C99C190/t51.2885-15/e35/41936357_274389473283374_7257050246839009280_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/d7730788b724fc064e0bcb037ba745e1/5C8D7E10/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.124.997.997/s640x640/41936357_274389473283374_7257050246839009280_n.jpg",
            "date": "2018-10-06T16:41:58.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 14588,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BomUdpEnec9/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "G\u00fcvercinler bir \u00e7ok \u015fehrin oldu\u011fu gibi #Istanbul meydanlar\u0131n\u0131n da simgelerinden biri. Sizce di\u011fer ikonlar\u0131m\u0131z neler ? #StoryOfIstanbul .\n@mustafasevenportfolio .\n.\n#City #Bw #StreetPhotography #TaksimMeydan\u0131 #IstiklalStreet #G\u00fcvercin #Documantary #Photojournalism #BlackandWhite"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/931480251/hormetci/",
                "location_name": "H\u00f6rmet\u00e7i",
                "location_id": "931480251",
                "latitude": 38.6966957,
                "longitude": 35.3185993
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ca5e62450770d9924edd7dd9e6a499d4/5CAA9BF4/t51.2885-15/e35/43984840_1005154026336071_2955967522999894016_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/838f6accead4d64fe46dc91bb5c1aaa1/5CADA46C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43984840_1005154026336071_2955967522999894016_n.jpg",
            "date": "2018-10-22T15:40:43.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13468,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpPaLF3HGf1/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Her y\u00f6n\u00fcyle #Kayseri yi ke\u015ffetmeye ve benimle gezmeye haz\u0131r m\u0131s\u0131n\u0131z ? S\u00fcrprizlerimi ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in @discoverkayseri hesab\u0131m\u0131z\u0131 takibe almay\u0131 unutmay\u0131n :) #Zenginlikler\u015eehri #Do\u011fas\u0131Zengin\u015eehir #DiscoverKayseri #Turkey\n@discoverkayseri"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "discoverkayseri"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1658440890882795/duzce-golyaka-belediye/",
                "location_name": "D\u00fczce G\u00f6lyaka Belediye",
                "location_id": "1658440890882795",
                "latitude": 40.7774676536,
                "longitude": 30.9956571316
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/606644223b7a7e8426cd9b3e23bb678a/5CAD5DF1/t51.2885-15/e35/42158139_524011034739513_6275507446400155648_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/31c2660305a7d9c88c8cabfcbc68ebb8/5CAA84B2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/42158139_524011034739513_6275507446400155648_n.jpg",
            "date": "2018-10-01T16:38:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11719,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoZcEc7nin1/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Ben k\u0131\u015f\u0131 ger\u00e7ekten \u00e7ok \u00f6zlemi\u015fim. Istanbul\u2019a yak\u0131n favori k\u0131\u015f mekan\u0131m #Bolu ve #Adapazar\u0131 civarlar\u0131nday\u0131m. Varsa \u015f\u00f6yle da\u011f, bay\u0131r, orman, \u00e7amura batabilece\u011fimiz yer \u00f6nerileriniz #SkodaKodiaq \u0131mla duymak isteriz :) #Turkey #StoryOfTurkey\n@skodaturkiye .\n.\n.\n.\n.\n.\n#Skoda #SkodaTurkiye #Car #Winter #Snow #Wind #SportCar #OffRoad #RoadTrip #Road #Adapazari #Gokyaka #Duzce #Bolu #Kar #Yagmur #Camur"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "skodaturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/223203099/kars-turkey/",
                "location_name": "Kars, Turkey",
                "location_id": "223203099",
                "latitude": 40.6084966454,
                "longitude": 43.0930234129
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/1461cc1f2b09c60308a875aa9e6c7ee0/5CA78883/t51.2885-15/e35/44578112_262836094433048_3446239942508806144_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/bdffed15ce149cb0922214a47cae648d/5C8CD366/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.102.1080.1080/s640x640/44578112_262836094433048_3446239942508806144_n.jpg",
            "date": "2018-11-14T15:55:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 16223,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqKqJBVBLj0/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Portfolyo hesab\u0131m\u0131 takip etmeyi unutmay\u0131n :) @mustafasevenportfolio\n#Kars #StoryOfTurkey\n#FacesOfTheEarth"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9e2255a9c013089a12f082fb3ffe7e14/5C8EE7DF/t51.2885-15/e35/43167156_174053373528792_2166123861899214848_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/60811e68cce01ec8ae87db1e6e99e9ec/5C94F39C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43167156_174053373528792_2166123861899214848_n.jpg",
            "date": "2018-10-18T14:14:22.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13504,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpE9HHzHfow/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "It was one of the greatest moments of my life. @rezaphotography Reza and #AraG\u00fcler. He passed away yesterday. I m very sad. Rest in peace legend \ud83d\ude4f\ud83c\udffc 06/04/2015\n#Istanbul #Rip #Legend #Photojournalist #Fotomuhabiri"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "rezaphotography"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/116231/amsterdam-netherlands/",
                "location_name": "Amsterdam, Netherlands",
                "location_id": "116231",
                "latitude": 52.3777,
                "longitude": 4.9001
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/7c3fa392511b916e36e07f62dc205f73/5CB1CCF0/t51.2885-15/e35/41895338_730497300647500_2871550812675375104_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/58e9ed2fb80892263dd5ce4fddc2ee5b/5C93ADA3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.116.1080.1080/s640x640/41895338_730497300647500_2871550812675375104_n.jpg",
            "date": "2018-10-03T16:24:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 19212,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoekCGWnCqn/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "{ English below} Farkl\u0131 co\u011frafyalardan sokak hikayeleri i\u00e7in di\u011fer hesab\u0131m @mustafasevenportfolio yu da takip edersiniz bence :))\n_____________________________\nDon't forget to follow my other account @mustafasevenportfolio for street stories from different countries ! .\n#Amsterdam #StoryOfEarth #CanonT\u00fcrkiye .\n.\n.\n#Holland #Street #StreetPhotography #Winter #BlackAndWhite #BW #Art #Photo #Photography #PhotoJournalist"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/745426212313676/batu-caves-temple/",
                "location_name": "Batu Caves Temple",
                "location_id": "745426212313676",
                "latitude": 3.237461703,
                "longitude": 101.6835522652
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9ef2ce490294996467af9cf5bc057395/5CAF19B5/t51.2885-15/e35/43564238_1412647105533229_3972711317051015168_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/87545e7bcdc5bac830d402607842d744/5C8D752D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43564238_1412647105533229_3972711317051015168_n.jpg",
            "date": "2018-11-12T16:11:21.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 19064,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqFiXx3hd6Q/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Kar\u015f\u0131n\u0131zda Batu Ma\u011faralar\u0131 ve 43 metre y\u00fcksekli\u011finde ki me\u015fhur #LordMurugan heykeli. 272 adet merdiven t\u0131rmanmak kolay i\u015f de\u011fil ama de\u011fiyor. 3 adet ma\u011faradan olu\u015fan #BatuCaves #Hindu lar taraf\u0131ndan kutsal kabul ediliyor. #malaysiatrulyasia\n#qatarairways\n@qatarairways"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "qatarairways"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b40cdb585ba7fc4d842006b7ec36d888/5C7689FA/t51.2885-15/e35/41573270_341943596372995_1379443689025175552_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b488ed68b735855531811ba68e85732a/5C9849B9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/41573270_341943596372995_1379443689025175552_n.jpg",
            "date": "2018-09-30T16:14:11.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 21007,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoW0g8qnjKr/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Jordan #Petra #StoryOfEarth #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/ca04d1a56d226ce327ad65c76d9993ec/5CA9C09C/t51.2885-15/e35/41182867_1927730603953913_2447742891812978688_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/a4c2979282b243afee8d411d30f9022e/5C8E2493/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.110.976.976/s640x640/41182867_1927730603953913_2447742891812978688_n.jpg",
            "date": "2018-09-21T16:44:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12575,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn_syBunpnH/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbullu #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye\n@mustafasevenportfolio"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213421498/kayseri-turkey/",
                "location_name": "Kayseri, turkey",
                "location_id": "213421498",
                "latitude": 38.7234,
                "longitude": 35.4814
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/35008b790ac714b78109f8ca501b9ad9/5C8D90A7/t51.2885-15/e35/44563225_261216178086972_5762972763992096768_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4adb4a7471583254d9f79c3ad6ff172c/5C987C18/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.70.1080.1080/s640x640/44563225_261216178086972_5762972763992096768_n.jpg",
            "date": "2018-11-24T17:05:20.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17963,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqkiFwRBIBd/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Ismi Zuhal. Hepinize selam\u0131 var. | #Kayseri #GonluZenginSehir #StoryOfTurkey\n@discoverkayseri"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "discoverkayseri"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213421498/kayseri-turkey/",
                "location_name": "Kayseri, turkey",
                "location_id": "213421498",
                "latitude": 38.7234,
                "longitude": 35.4814
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/bbab38423df84f8eb5eab0840238e76d/5C97357A/t51.2885-15/e35/43817720_292441301595695_6010548809375940608_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/cd82720ab0d5cd16c5661d6cb4e61fb4/5C921AE3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.113.1080.1080/s640x640/43817720_292441301595695_6010548809375940608_n.jpg",
            "date": "2018-10-29T14:04:18.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 22269,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BphQtATnKZO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "S\u00fcrprizleri ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in @discoverkayseri hesab\u0131m\u0131z\u0131 takip edin. #Zenginlikler\u015eehri #Kayseri #Turkey #Do\u011fas\u0131Zengin\u015eehir"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "discoverkayseri"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3805fcebf622979c7479d8eb13c7a630/5CA2EFE7/t51.2885-15/e35/41523345_720905428262404_6760474808204394496_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/5a58ec55c1147484687031d55f1859a6/5C91854C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080/s640x640/41523345_720905428262404_6760474808204394496_n.jpg",
            "date": "2018-09-27T16:55:45.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18229,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BoPK4uLHVvM/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbul da en g\u00fczel g\u00fcnbat\u0131m\u0131 nereden izlenir ? Yeni ke\u015ffetti\u011finiz yerleri \u00f6\u011frenelim :) #StoryOfIstanbul"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/337807426/kuwait-souq/",
                "location_name": "Kuwait Souq",
                "location_id": "337807426",
                "latitude": 29.3879986001,
                "longitude": 47.9877668251
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/92e7dda7613d407f7a4ae1158a6520cc/5C91BB6F/t51.2885-15/e35/42316040_355638075179545_4006304597030207488_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/9dfe4a21a3c89375d804ff1caecadd37/5CA1B268/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.126.1014.1014/s640x640/42316040_355638075179545_4006304597030207488_n.jpg",
            "date": "2018-10-09T16:35:12.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10311,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BouCEvYHfOw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "3 g\u00fcn boyunca #Kuveyt te olaca\u011f\u0131m. Varsa \u00f6nerileriniz yada merak ettikleriniz duymak isterim :) Hikayelerime ve canl\u0131 yay\u0131nlara g\u00f6z atmay\u0131 da ihmal etmeyelim tabii :)) #Kuwait #KuwaitCity #StoryOfEarth #GCC #CanonT\u00fcrkiye #StreetPhotography #Photokournalist #Documantary"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/219853236/sapanca-sakarya-turkey/",
                "location_name": "Sapanca, Sakarya, Turkey",
                "location_id": "219853236",
                "latitude": 40.6829678348,
                "longitude": 30.2670964076
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b501e9efea373e89f67f479fe9d6c0b4/5CABDFB2/t51.2885-15/e35/46158859_984072631793788_420049072859119616_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/3fec32a494f44b3e645cd951dc890c01/5C8D0197/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/46158859_984072631793788_420049072859119616_n.jpg",
            "date": "2018-11-28T16:15:57.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9074,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquvngwBOAw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "Bana en \u00e7ok ne soruyorsunuz ? Tabii ki fotograf :) \u0130\u015fte ben de dedim ki bildiklerimi anlatay\u0131m herkes \u00f6\u011frensin ve gizlimiz sakl\u0131m\u0131z kalmas\u0131n :) Vee oturduk @zeyneppcans ile beraber Her Y\u00f6n\u00fcyle Ba\u015far\u0131l\u0131 \u0130nstagram Y\u00f6netimi ve Mobil Foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131k dersini haz\u0131rlad\u0131k @udemy ile birlikte. G\u00f6z atmak yada sat\u0131n almak isterseniz link profilde. Te\u015fekk\u00fcrler ;) #Sapanca #November #StoryOfTurkey #Turkey #NgSapanca #MobilFotograf #Instagram #Atolye #SosyalMedya #SocialMedia"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/169761553117030/kartepe-sisli-vadi/",
                "location_name": "Kartepe Sisli Vadi",
                "location_id": "169761553117030",
                "latitude": 40.6539457414,
                "longitude": 30.1287388802
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/303f04b78407f32dca3fb76435c9b409/5C985712/t51.2885-15/e35/44823504_1960357907599887_9102406902892986368_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/2e6cb6f1982bfa866407c33af23f3f2f/5C96618A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44823504_1960357907599887_9102406902892986368_n.jpg",
            "date": "2018-11-26T15:15:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8440,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpfGf2B3wK/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Bolu - #Sapanca hatt\u0131nda art\u0131k #Sonbahar \u0131n son g\u00fcnleri. Ge\u00e7en hafta ufaktan bir kar ya\u011f\u0131\u015f\u0131 da oldu. Hele bir de sis denk getirirseniz unutulmaz anlar sizi bekliyor :) #Skoda #SkodaKodiaq\n@skodaturkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "skodaturkiye"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/265199174/petronas-twin-towers/",
                "location_name": "PETRONAS Twin Towers",
                "location_id": "265199174",
                "latitude": 3.1556673342,
                "longitude": 101.7103858724
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/884f1f265b9be1d85833ff7257039ddd/5CAAAB6C/t51.2885-15/e35/43018274_325745104888305_7232088515389947904_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b5f16f00725163359858a14d3c82769d/5CAF3E2F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43018274_325745104888305_7232088515389947904_n.jpg",
            "date": "2018-11-09T15:33:33.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 10295,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bp9vqSChCbO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "2 g\u00fcnl\u00fck #KualaLumpur seyahatinin son g\u00fcnene \u00fcnl\u00fc #BatuCaves ma\u011faras\u0131 ile ba\u015flad\u0131k. Hindular i\u00e7in kutsal olan tap\u0131na\u011f\u0131n heyecan verici oldu\u011funu s\u00f6ylemeliyim. Kesinlikle ziyaret edilmeli. Fotograflar\u0131n\u0131 payla\u015f\u0131cam g\u00fcn i\u00e7inde. G\u00fcn\u00fc art\u0131k simge haline gelmi\u015f #PetronasKuleleri ve etraf\u0131nda yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z y\u00fcr\u00fcy\u00fc\u015f ile bitirdik. Detaylar i\u00e7in hikayelere g\u00f6z atmay\u0131 unutmay\u0131n :) @qatarairways #PetronasTwinTowers\n#MalaysiaTrulyAsia\n#QatarAirways\n#Malaysia"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1015493994/kayseri-talas/",
                "location_name": "Kayseri Talas",
                "location_id": "1015493994",
                "latitude": 40.086962425,
                "longitude": 29.50945305
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/8c89aeec6770df8e791f6196e0f6ecb7/5C8FF09D/t51.2885-15/e35/44256997_274806966482429_3162030093832814592_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/16c44b9b9313743c3cf330b6acd0ee6e/5C8D23DE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/44256997_274806966482429_3162030093832814592_n.jpg",
            "date": "2018-10-15T17:05:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 27330,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bo9iWpxHpD9/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "S\u00fcrprizlere haz\u0131rl\u0131kl\u0131 olun. @discoverkayseri #Kayseri yi daha \u00f6nce hi\u00e7 b\u00f6yle g\u00f6rmediniz. \u015ea\u015f\u0131racaks\u0131n\u0131z. Takipte kal\u0131n ! @discoverkayseri\n#Zenginlikler\u015eehri #Turkey"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "discoverkayseri"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/225416854702546/street-art-brother-sister-on-a-swing/",
                "location_name": "Street Art - Brother & Sister on a Swing",
                "location_id": "225416854702546",
                "latitude": 5.4139980052,
                "longitude": 100.3407717449
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/14fc7f751457aee6a78c4a8a6c2a8758/5C97C02A/t51.2885-15/e35/45379929_755190251500443_6400512486730104832_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/72fe99fcfe81aee810abff7eb0135085/5CA05D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.132.1080.1080/s640x640/45379929_755190251500443_6400512486730104832_n.jpg",
            "date": "2018-11-05T14:43:17.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 32140,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpzWupZhe80/",
            "comments": {
                "count": 7,
                "list": [
                    {
                        "user": "qatarairways",
                        "comment": ""
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "qatarairways"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/848b9956692b69e816e70041364e17d2/5C9666DC/t51.2885-15/e35/43522124_650775571989758_7761740747006541824_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/c522bdde05098b2f954060c65bc94955/5C8D549F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080/s640x640/43522124_650775571989758_7761740747006541824_n.jpg",
            "date": "2018-10-25T16:54:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 17410,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpXQ9FTn3CE/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Paris #StoryOfEarth\n@mustafasevenportfolio"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mustafasevenportfolio"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/86de99ba92d99ea1b76b48e5256218f9/5CA4B932/t51.2885-15/e35/39102500_318196358934554_4915853807033778176_n.jpg",
            "preview_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/4fa673557407cdb548f0d4314156f40a/5C8E67DB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.129.1033.1033/s640x640/39102500_318196358934554_4915853807033778176_n.jpg",
            "date": "2018-08-25T17:12:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 19358,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bm6Omepnpfd/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "mustafaseven",
                        "comment": "#Istanbul #StoryOfIstanbul #CanonT\u00fcrkiye"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}