{
    "alias": "Nah Cardoso",
    "username": "nahcardoso",
    "bio": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc96 Content Creator | Hello Hello!\nMeu bazar beneficente \ud83d\udc49\ud83c\udffb @hellohellobazar\n\ud83d\udce7: assessoria@nahcardoso.com.br\n\ud83c\udfa5 V\u00cdDEO NOVO!!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/97564dd8ef9ec9a5552d88ecfae40f7e/5CAC3C97/t51.2885-19/s320x320/40261423_1950384574983477_4032086220556206080_n.jpg",
    "num_of_posts": 6250,
    "followers": 7427532,
    "following": 1543,
    "bio_url": "www.youtube.com/watch?v=aPDDZNIaf3Q",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 14:05:39",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T14:48:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 74339,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqhtox5AXIx/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "FIZ UMA TATUAGEM SURPRESA!!!! E ainda passei o dia com uma seguidora tatuando tamb\u00e9m!!! Vem descobrir qual tattoo assistindo no canal \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc96\ud83d\udc89 espero que gostem da homenagem, seus lindos! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb YouTube.com/nahcardosovideos \u2022 LINK direto no meu perfil!!!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "sanduba.ink"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/maybellinenybrasil/",
                "location_name": "maybellinenybrasil",
                "location_id": "ybellinenyb",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-20T00:06:00.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 81341,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYaQVXALxl/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "PARA TUDO, BLACK FRIDAY T\u00c1 CHEGANDO! \ud83d\udca3\ud83d\udca5 E to aqui pra compartilhar dicas maravitchosas com voc\u00eas!! Esses produtinhos e mais um mont\u00e3o da @maybellinenybrasil est\u00e3o com descontos super especiais e voc\u00eas podem conferir nos quiosques de Maybelline! INCR\u00cdVEL N\u00c9? \ud83e\udd29 J\u00e1 t\u00e1 rolando e acontece at\u00e9 dia 25 de novembro viu? Ent\u00e3o aproveiteeeeem REAL que t\u00e1 demais! \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f QUEM AMOU A DICA COMENTAAA UM \u2764\ufe0f #maybellinenablackfriday"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "maybellinenybrasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T22:25:23.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 54884,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvZ5XKAZaY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "Eu to muito #valdafriends depois que eu descobri que @pastilhasvalda lan\u00e7ou 3 novos sabores: menta, canela e caf\u00e9! \ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f E o melhorrrr: zero a\u00e7\u00facar, zero gl\u00faten! \ud83d\ude32 Ou seja, na correria do dia a dia, da pra andar com os pacotinhos (que s\u00e3o pequeninos) na bolsa ou no bolso! E ainda atacar quando der aquela vontade de comer um docinho, sabe? \ud83d\ude0b S\u00c9RIO! Voc\u00eas precisam experimentar! Me falem depois o que acharammmmmm!! E ps: para quem t\u00e1 de dieta ou para quem \u00e9 diab\u00e9tico, vale a dica! \ud83e\udd19\ud83c\udffb\u270c\ud83c\udffb#MaisFriends #publi"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T18:05:23.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 264887,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnNwajAp26/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "EU JA SABIAAAAA \ud83e\udd30\ud83c\udffb\ud83d\udc95 TE AMO JADOCAAAA!! @jadeseba minha parceira de viagens, de hist\u00f3rias pra contar! \ud83d\udc6d E agora a maior hist\u00f3ria de todas da sua vida est\u00e1 come\u00e7ando \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Saiba que voc\u00ea e o @brunoguedes podem contar comigo do fundo do meu cora\u00e7\u00e3o! Amo voc\u00eas e j\u00e1 amo esse ser que est\u00e1 vindo pra esse mund\u00e3o e ser\u00e1 muito aben\u00e7oado! E parab\u00e9ns vov\u00f4ssssss @ale_seba e @faresseba \ud83d\ude0c Ps: essa foto foi no dia do meu bazar! Hahahaha obrigada @brubsfotografa pelo registro secreto! E OHHHH!!! A jadoca postou no canal dela um v\u00eddeo de rea\u00e7\u00f5es, e tem o dia que eles me contaram quando est\u00e1vamos na Disney! Assistammmmm que t\u00e1 de rir, chorar, se arrepiar e emocionar!"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "jadeseba",
                "ale_seba",
                "brunoguedes",
                "brubsfotografa"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/eudoraoficial/",
                "location_name": "eudoraoficial",
                "location_id": "udoraof",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T00:18:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 61714,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqdSzFA9Wf/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "Toda de vermelho porque o lan\u00e7amento \u00e9 PODER!!! \ud83d\udd25\u2764\ufe0f \u00c9 poder que voc\u00ea quer? Ent\u00e3o se prepara para conhecer o novo Eau de Parfum Rouge da @EudoraOficial ! \ud83c\udf39 Ele \u00e9 um perfume intenso (como eu!) que desperta o #MeuLadoRouge, cheeeia de energia, vibrante, determinada e forte, que acho que voc\u00eas bem conhecem, n\u00e9 seus lindos? \ud83d\udc83\ud83c\udffb\u2728 J\u00e1 ameeeei real! Me conta o que rouge pode despertar em voc\u00eas tamb\u00e9m!!!!! Vou curtir \ud83d\udc47\ud83c\udffb #RougeEudora ph: @brenodamatta"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "eudoraoficial"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T22:33:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 215672,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqdZOLcg02g/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "HOLLYWOOD \ud83c\udf1f\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfac Muito filme n\u00e9??? AFF! .\n#shotoniphonexs"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "lojafashioncloset"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd806aafbe8994f9e218606a00dfe912/5C02D5F6/t51.2885-15/e15/45939343_320709835216089_1259598633697589960_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T15:04:29.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 61707,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqunINMgx3_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "\u201c\u00d4 SOL V\u00ca N\u00c3O ESQUECE...\u201d complete a m\u00fasica nos coment\u00e1rios \ud83e\udd29\ud83c\udfb6 MANO, um dos melhores e maiores hits do ano, que grudou no ouvido de geral! AMO! E ele, o dono do SOLLLL est\u00e1 #NahRua com a gente hoje, @vitorkley !!! UHUL \ud83d\ude46\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude98 .\nVem saber mais sobre ele, carreira, crushs (hmmmmm), e tamb\u00e9m cantar muito e se divertir com os desafios! LINK DIRETO NO PERFIL \u2022 YouTube.com/nahcardosovideos\n.\n#NahRuaComRenault @renaultbrasil \ud83d\udc9b\ud83d\udda4"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T14:36:44.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 158459,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqr_d7zgHGj/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "O que n\u00f3s temos em comum al\u00e9m do vermelho? Comentem a\u00ed \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f eu amei estar com elas, minha MARIDAA e minha MULHEEERRR! @tacielealcolea @marisaad \ud83d\ude02 fot\u00e3o por: @brenodamatta @eudoraoficial #meuladorouge"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "tacielealcolea",
                "brenodamatta",
                "marisaad",
                "kaoli.oficial"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T00:42:14.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 54016,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqgMyYyA1wV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "Manooo, para tudo! Hoje estive na matriz da @riachuelo pra conferir de pertinho tudo que rola nos bastidores da loucura da #BlackFridayRiachuelo ! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\ude32 Se eu pirei? IMAGINA! Aff, todas as lojas f\u00edsicas e o site da @riachuelo est\u00e3o com descontos incr\u00edveisssss em todas as categorias! \ud83d\udca5 E eles montaram esse canto com os meus ACHADINHOS da Black Friday \ud83d\udda4\ud83d\ude46\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Looks lindos real e com descontos maravitchosos! Tipo esse da foto! Fiquem ligados nos stories da @riachuelo pra verem todas minhas dicas e aproveitarem! \u270c\ud83c\udffb"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "riachuelo"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/79fcdc11b79e51fa5e3c20972f3bf1c9/5CA3F9EF/t51.2885-19/s150x150/40261423_1950384574983477_4032086220556206080_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T15:46:53.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 56957,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqcqucoA64V/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/156975095147049/hotel-tivoli-morfarrej/",
                "location_name": "Hotel Tivoli Morfarrej",
                "location_id": "156975095147049",
                "latitude": -23.55869,
                "longitude": -46.66141
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/79fcdc11b79e51fa5e3c20972f3bf1c9/5CA3F9EF/t51.2885-19/s150x150/40261423_1950384574983477_4032086220556206080_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T21:00:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 74902,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqsra7mg0xx/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213163910/sao-paulo-brazil/",
                "location_name": "S\u00e3o Paulo, Brazil",
                "location_id": "213163910",
                "latitude": -23.55,
                "longitude": -46.6333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T20:31:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 59048,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqiU7NpAbxY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "nahcardoso",
                        "comment": "MANO DO C\u00c9U! J\u00e1 t\u00e1 rolando a Red Friday na @americanascom. , SOCORROO \ud83d\ude40 Al\u00e9m de aproveitar milhares de ofertas com descontos de at\u00e9 80%, ainda tem cupom com 10% pra voc\u00ea! \u00c9 esse aqui \u00f3: PRONTOCOMPREI. \ud83d\udca5\ud83d\udc4a\ud83c\udffb T\u00e1 esperando o que pra correr pro site da @americanascom e conferir minha lista ??? (link na bio) \ud83d\udc83\ud83c\udffb#temtudo #prontocomprei #redfriday"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "americanascom"
            ]
        }
    ]
}