{
    "alias": "Oliver Vegas",
    "username": "ovunno",
    "bio": "Travel & Lifestyle Photographer | Filmmaker\n\u219f Based in Barcelona, Spain \u219f\n#SigmaAmbassador\ncontact: hello@olivervegas.com",
    "prof_img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/65799007ea519a5ce9624401a5033c59/5CA19968/t51.2885-19/s320x320/12965720_1701874593413346_297304484_a.jpg",
    "num_of_posts": 1424,
    "followers": 418940,
    "following": 509,
    "bio_url": "www.olivervegas.com",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 09:11:32",
    "posts": [
        {
            "caption": "I wake up early in the morning, #Before9am, around 6:00am, because today i need to go out (i do everyday), loading the car with bags, cameras, tripods and some stuff.\nlooking alternative ways to explore and discover. Are you ready too?\n#peugeotrifter #Before9am #ad",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/peugeot/",
                "location_name": "peugeot",
                "location_id": "u",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-09-01T14:09:01.000Z",
            "tags": [
                "#Before9am",
                "#peugeotrifter",
                "#Before9am",
                "#ad"
            ],
            "likes": 9434,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnL7IzoDkRQ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "peugeot"
            ]
        },
        {
            "caption": "Possibly the most memorable experience is travel around the globe, stop in great cities like San Francisco\u2026 and explore with the best hands @iberia and @onlyinsf .\nOne of the best things to do the first day is riding a bike across the Golden Gate Bridge. But for my, the best thing, is arrive to baker Beach before the sunset\u2026\n\u2022\n#iberiaExperience #AlwaysSF #ad",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/iberia/",
                "location_name": "iberia",
                "location_id": "b",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-07-08T19:15:41.000Z",
            "tags": [
                "#iberiaExperience",
                "#AlwaysSF",
                "#ad"
            ],
            "likes": 10867,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bk-2g03D_JS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "onlyinsf",
                "iberia"
            ]
        },
        {
            "caption": "Todav\u00eda me preguntan c\u00f3mo he llegado a alzarme y tener un recorrido profesional tan amplio, el \u00e9xito de llegar a tanta gente, de c\u00f3mo mi pasi\u00f3n por el trabajo diario puede ser un ejemplo para muchos. Pues bien, el \u00fanico secreto es el esfuerzo y sobre todo el luchar por lo que me apasiona.\nEn mi existe un reto personal. Es avanzar, no decaer. Superar cada obst\u00e1culo que se me plantea con lo mejor de mi.\nTodav\u00eda recuerdo los primeros pasos en fotograf\u00eda y v\u00eddeo. La ilusi\u00f3n que me mov\u00eda por aprender, que hoy por hoy todav\u00eda persiste, construyendo y desafiando retos nuevos; la satisfacci\u00f3n de trabajar en un nuevo proyecto, el conocer, ampliar el circulo; y, sobre todo, de conectar con profesionales y que mi trabajo difundido en redes transmita lo que soy. Que aquellos que lo vean sientan lo mismo que yo en ese momento.\nCada imagen y v\u00eddeo creado son momentos que he plasmado para compartir ideas creativas y momentos que uso para que la gente se sienta identificada, se trasporten, sientan y disfruten de un contenido que sea parte de sus vidas al igual que de la m\u00eda.\nQuiz\u00e1 por eso, muchos grandes clientes han confiado en mi, por la implicaci\u00f3n y el valor que para mi supone el que un objetivo com\u00fan tenga la mayor repercusi\u00f3n y satisfacci\u00f3n por ambas partes. Eso al final acaba traduci\u00e9ndose en un \u00e9xito juntos, una clave fundamental para mi vida profesional.\nUn trabajo en equipo es el pilar para el desarrollo de nuevas ideas y que todo lo que nos rodea sea una fuente de inspiraci\u00f3n. \u00bfY a t\u00ed, qu\u00e9 te inspira? #inspirandoel\u00e9xito #inittogether\nphoto by @franmart_",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/linkedin/",
                "location_name": "linkedin",
                "location_id": "ked",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-07T17:47:18.000Z",
            "tags": [
                "#inspirandoel",
                "#inittogether"
            ],
            "likes": 7716,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BopAvDpDCRr/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "linkedin"
            ]
        },
        {
            "caption": "One of my favorites locations for see the sunrise in San Francisco...\n\u2022\n@onlyinsf @iberia\n#iberiaexperience #AlwaysSF",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/44961364/san-francisco-california/",
                "location_name": "San Francisco, California",
                "location_id": "44961364",
                "latitude": 37.7793,
                "longitude": -122.419
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-08-12T21:11:51.000Z",
            "tags": [
                "#iberiaexperience",
                "#AlwaysSF"
            ],
            "likes": 14306,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BmZLoQRDBBc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "(37.9235439,-122.5964705)\n\u2022\nFor more than 3 weeks I spend many hours driving, looking for new locations, found friends, old and new, meet with friendly squirrels.... And catching the best light, I was luckily, here, i'm still excited to visit this place for first time.\n#AlwaysSF #iberiaexperience #ad",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/340744827/mount-tamalpais/",
                "location_name": "Mount Tamalpais",
                "location_id": "340744827",
                "latitude": 37.929088,
                "longitude": -122.577829
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-07-24T19:18:04.000Z",
            "tags": [
                "#AlwaysSF",
                "#iberiaexperience",
                "#ad"
            ],
            "likes": 10917,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BloDgSXDcJp/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "onlyinsf",
                "oscarwastaken",
                "iberia"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1818312628444562/hotel-panamericano-buenos-aires/",
                "location_name": "Hotel Panamericano Buenos Aires",
                "location_id": "1818312628444562",
                "latitude": -34.5965958,
                "longitude": -58.3814468
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b6dd9ac8439c4d1a05f099ea2b827bb6/5CA983EC/t51.2885-19/s150x150/12965720_1701874593413346_297304484_a.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-08-30T17:47:57.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 6278,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnHKmiXD28B/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/946639559/cypress-tree-tunnel/",
                "location_name": "Cypress Tree Tunnel",
                "location_id": "946639559",
                "latitude": 38.095430343,
                "longitude": -122.9471334465
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b6dd9ac8439c4d1a05f099ea2b827bb6/5CA983EC/t51.2885-19/s150x150/12965720_1701874593413346_297304484_a.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-08-19T19:03:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8442,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bmq-d3ujx7B/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "This mountain range is the most spectacular in Italy partly because of the striking, pale-coloured dolomitic limestone, eroded into towers and steep-sided valleys by rain, ice, sun and wind.",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/240243434/dolomiti/",
                "location_name": "Dolomiti",
                "location_id": "240243434",
                "latitude": 46.4929267422,
                "longitude": 11.3644552231
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-06-22T10:36:41.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9524,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BkUuZegFtR7/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Lift my head after moment of stillness and wait till the golden light.\n#tierradelfuego",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/226684649/ushuaia-tierra-del-fuego-argentina/",
                "location_name": "Ushuaia, Tierra del Fuego, Argentina",
                "location_id": "226684649",
                "latitude": -54.80804,
                "longitude": -68.33254
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-09-03T16:50:28.000Z",
            "tags": [
                "#tierradelfuego"
            ],
            "likes": 14127,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnRXNDBDpqC/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "visitargentina",
                "turismotdf"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/goeuro/",
                "location_name": "goeuro",
                "location_id": "u",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty1-2.fna.fbcdn.net/vp/b6dd9ac8439c4d1a05f099ea2b827bb6/5CA983EC/t51.2885-19/s150x150/12965720_1701874593413346_297304484_a.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-09-20T15:11:59.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9380,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bn89coNDr8_/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "La vida te da sorpresas, sobre todo cuando compartes momentos con gente #IrreSIXTtible, y si a todo le a\u00f1adimos que hay un amanecer que te sorprende.... Pues entonces si que hemos logrado la combinaci\u00f3n perfecta.\nCasi un mes m\u00e1s tarde todav\u00eda recuerdo las risas que ten\u00edamos todos bajo la lluvia en Mallorca. Por cierto, nunca dej\u00e9is de compartir momentos!\n#MallorcaIrresixtible @sixtespana #ad",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/379719459/mallorca/",
                "location_name": "Mallorca",
                "location_id": "379719459",
                "latitude": 39.6166666667,
                "longitude": 2.9833333333
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T21:27:49.000Z",
            "tags": [
                "#IrreSIXTtible",
                "#MallorcaIrresixtible",
                "#ad"
            ],
            "likes": 6606,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYIJyKlI4t/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "sixtespana"
            ]
        },
        {
            "caption": "When i Follow my own inner light, any difficult road can\u2019t hide the madness for catch a new sunrise.\nNow, i\u2019m here, #before9am , in the top, my mind is working on cool new endeavours that hit all corners of these incredible mountains.\n#PeugeotRifter #ad",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/peugeot/",
                "location_name": "peugeot",
                "location_id": "u",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-09-07T12:15:33.000Z",
            "tags": [
                "#before9am",
                "#PeugeotRifter",
                "#ad"
            ],
            "likes": 8933,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BnbK7CpD2PS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "peugeot"
            ]
        }
    ]
}