{
    "alias": "R A Y Z A N I C \u00c1 C I O",
    "username": "rayzanicacio",
    "bio": "\ud83d\udce9 contatorayzanicacio@gmail.com\n\ud83c\udfe0 Siga tamb\u00e9m: @rayzahome\n\ud83d\udcec Caixa Postal: 3307 - CEP 13.031-435\n\ud83c\udfac Quinta 20H e Dom 12H, no YouTube",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ca5849419ba2b0872700da79c150af9/5CA9155E/t51.2885-19/s320x320/37572548_491179461295197_5382965722773192704_n.jpg",
    "num_of_posts": 3397,
    "followers": 1393776,
    "following": 531,
    "bio_url": "bit.ly/2SeQI2v",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 14:45:32",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/f43d6a0265322b8a621eb6cb5cf2d6d1/5C031BB0/t51.2885-15/e15/44718719_191192728485347_1947160813483964388_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T14:13:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 55653,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqhpiFHlRW6/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "V\u00eddeo novo no canal meus amores! \ud83e\udd70 Esse \u00f3leo de coco da @copra_alimentos j\u00e1 \u00e9 um velho conhecido nosso, mas hoje listei 5 dicas diferentes para us\u00e1-lo: tem dica pros p\u00e9s, corpo e at\u00e9 para os dentes! Juro! \ud83d\ude31 Corre pro link na bio que t\u00e1 super legal. \u2665\ufe0f Comenta aqui, qual teu jeito favorito de usar \u00f3leo de coco? #intimasdaray #euusocopra #publi"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T15:44:26.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 12012,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxQznCBkMg/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Agora posso dizer que fiz meu pr\u00f3prio perfume franc\u00eas! \ud83d\udc9c Encantada com a experi\u00eancia e com o meu cheirinho que estou levando pra casa! Amei @molinardparfums! \u2728 @franca_ontheroad\n.\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #molinard #paris"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "franca_ontheroad",
                "molinardparfums"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T20:15:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 27389,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsmN1vhSAs/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Juro que essa canelinha de fora nem fez diferen\u00e7a no tanto de roupa t\u00e9rmica que tem ai por baixo, juro rs! \ud83d\ude05\u2665\ufe0f J\u00e1 estamos de volta ao hotel @lesaintparis, nossa casinha por esses dias! Salvei v\u00e1rias fotos daqui e estou levando pra casa nova, um amor. Al\u00e9m do atendimento ser incr\u00edvel! Merci beaucoup @lesaintparis! \u2728\n.\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #lesainthotelparis foto: @paulofagundesbr"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "lesaintparis"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/59b1751ec52c2bcdba52bcb6769d6b82/5C02B1B1/t51.2885-15/e15/43350078_367507143812334_79097675544616340_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T23:22:24.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 86328,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqs7dH7heky/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Pausa nas fotos da viagem pra dizer que a \u201cdancinha de bom dia\u201d hoje \u00e9 especial pra contar uma super novidade: a @timbrasil t\u00e1 com um desconto incr\u00edvel nessa vibe de black friday! \ud83d\udca5 O iPhone 6s est\u00e1 por R$ 999 e ainda pode parcelar em at\u00e9 12x de R$84. \ud83d\ude31 \u00c9 a oportunidade ideal pra quem t\u00e1 querendo trocar de celular agora no final do ano. Ah, aproveita e j\u00e1 faz o plano TIM Black, que oferece mais 100GB por m\u00eas durante um ano pra voc\u00ea usar com Netflix e Youtube. \ud83d\udd25 Demais n\u00e9? Corre pra uma loja da TIM ou clica no link da bio pra saber mais! #TIMBlackFriday #intimasdaray | publi"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T20:34:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 33216,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvNM9KhROl/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Tenho me apaixonado por arte desde a minha primeira visita a um museu aqui na Europa e hoje recebi um presente INCR\u00cdVEL de conhecer o @atelierdeslumieres aqui em Paris! \ud83d\udc99 Valeu cada segundo. Umas das experi\u00eancias mais lindas da minha vida! Passei o dia todo carregando um livro de 5kg de um dos artistas da exposi\u00e7\u00e3o pra levar pro Brasil, tem prova maior? \ud83d\ude02 T\u00c1 ACABAAANDO :/ Obrigada @franca_ontheroad! \u2728\n.\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #atelierdeslumiers #paris"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "visitparisregion",
                "franca_ontheroad",
                "atelierdeslumieres"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/224681069/provins-france/",
                "location_name": "Provins, France",
                "location_id": "224681069",
                "latitude": 48.5595,
                "longitude": 3.29868
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T14:44:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 44328,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsAW63FFgp/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Hoje o passeio est\u00e1 sendo pela linda e rom\u00e2ntica cidade medieval de Provins! \u00c9 uma cidade pequena e super tradicional, al\u00e9m dos castelos imensos, os festivais que acontecem durante o ano e as muitas rosas, tem casinhas constru\u00eddas no s\u00e9culo XII com moradores! Encantada\ud83c\udf39\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #provinsmedieval #paris"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "visitparisregion",
                "provins_medieval",
                "franca_ontheroad",
                "auxvieuxremparts"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/2593354/tour-eiffel/",
                "location_name": "Tour Eiffel",
                "location_id": "2593354",
                "latitude": 48.8583863094,
                "longitude": 2.2945538162
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T20:54:35.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 83743,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqF6hQlpYS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "A cidade \u00e9 m\u00e1gica e olha, acabei de chegar! \u2728 Estou aqui a convite do turismo da Fran\u00e7a e nosso primeiro destino foi a torre mais famosa desse mundo! Muito feliz por estar aqui. Congelando, por\u00e9m feliz, rs. Obrigada pelo convite @franca_ontheroad! Alguma m\u00fasica te faz lembrar Paris? Comenta aqui um trecho:\n.\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #lesainthotelparis #paris | foto: @paulofagundesbr"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "visitparisregion",
                "franca_ontheroad",
                "lesaintparis"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T14:22:30.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 25022,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquiokDlHXA/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "E tem v\u00eddeo novo l\u00e1 no canal de @allthingshairbr! \ud83d\ude0d Contei 6 dicas infal\u00edveis para cabelos cacheados. Aproveita pra anotar tudo e me conta tamb\u00e9m uma dica sua! Se inscreve no canal porque toda semana tem muitos v\u00eddeos sobre cabelo, penteado e muito mais. Combinado? \u2665\ufe0f link na bio: http://bit.ly/2SeQI2v foto: @paulofagundesbr"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "allthingshairbr"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212908757/gru-airport-aeroporto-internacional-de-sao-paulo/",
                "location_name": "GRU Airport - Aeroporto Internacional de S\u00e3o Paulo",
                "location_id": "212908757",
                "latitude": -23.4274212047,
                "longitude": -46.4808493282
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T18:36:05.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 40797,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnRRSVhRG5/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Depois de fazer tanto suspense nos stories, partiu PAAARIS! \u2665\ufe0f A @airfrance tem voos diretos di\u00e1rios para Paris, stopover gratuito e \u00e9 a \u00fanica companhia a\u00e9rea que serve champanhe na classe econ\u00f4mica. \ud83e\udd42\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udca5 Mara n\u00e9? Estou gravando vlog de tuuudo e gruda em mim no stories, combinado? #AirFrance #FranceisintheAir #francefr #francaontheroad #visitparisregion"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "airfrance",
                "franca_ontheroad"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T00:05:12.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 21217,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqbumBl6t8/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Absolutamente encantada com o nosso hotel @lesaintparis! Al\u00e9m de lindo, super charmoso, tem um servi\u00e7o incr\u00edvel & uma localiza\u00e7\u00e3o mais incr\u00edvel ainda. Pertinho de tudo! Fiz tour, vai estar no vlog, mas tem spoiler nos stories.\nps.: a decor \u00e9 a cara da casinha nova! \ud83d\ude0d\n.\n.\n.\n.\n#francefr #francaontheroad #visitparisregion #lesainthotelparis"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "visitparisregion",
                "franca_ontheroad",
                "lesaintparis"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T01:17:03.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 26432,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqlaXNClhlw/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "rayzanicacio",
                        "comment": "Falta mais um corre amanh\u00e3 pra eu dizer que sobrevivi a essa semana mas, at\u00e9 aqui nos ajudou o Senhor! \ud83d\udca5\ud83d\udc95\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\u2728 E por ai? Passou tranquilo ou foi um le\u00e3o por dia? \ud83d\udda4"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/75d137953df8c4af917106db7aedae3c/5CB202AE/t51.2885-19/s150x150/37572548_491179461295197_5382965722773192704_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T12:29:54.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5091,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqw6iwdlhf3/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}