{
    "alias": "SECDUS",
    "username": "secdus",
    "bio": "D\u00fckkan\u0131m\u0131z Pazar g\u00fcnleri hari\u00e7 9.30-18.00 aras\u0131 a\u00e7\u0131kt\u0131r. \u0130leti\u015fim:02164189481 \u2764\ufe0f\u00fcr\u00fcnlerimiz i\u00e7in\ud83d\udc47\ud83c\udffb",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff41283f0d782f4429cb5238acc3927a/5C94592F/t51.2885-19/10576237_1527668304131442_738760979_a.jpg",
    "num_of_posts": 529,
    "followers": 135408,
    "following": 472,
    "bio_url": "www.secdusshop.com",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 13:56:12",
    "posts": [
        {
            "caption": "\ud83c\udf38\ud83c\udf38Frida\ud83c\udf38\ud83c\udf38www.secdusshop.com",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-07-05T07:13:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5698,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bk11ef-BOa8/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Bizler her ge\u00e7en g\u00fcn daha \u00e7ok birbirine benzeyen kad\u0131nlara d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcrken neden b\u00fct\u00fcn g\u00fczellik normlar\u0131n\u0131n d\u0131\u015f\u0131nda kalabilmi\u015f bir kad\u0131na bu derece hayran\u0131z dersiniz?\ud83e\udd14 #frida www.secdusshop.com",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-07-09T07:03:33.000Z",
            "tags": [
                "#frida"
            ],
            "likes": 5301,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BlAHha-BWK-/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Baz\u0131 g\u00fcnler hayat; ans\u0131z\u0131n beliren bulutlar ve bizim durmadan onlar\u0131 kesip att\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 sanmam\u0131zla ge\u00e7er. #secdus Concept:@secdus Styling:@kaskaceren \ud83d\udcf8:@busratopaktas",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-31T09:09:24.000Z",
            "tags": [
                "#secdus"
            ],
            "likes": 4420,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bpl4i4lBuXS/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "kaskaceren",
                "trendyolcom",
                "busratopaktas"
            ]
        },
        {
            "caption": "Ya\u011fmurlu g\u00fcne #secdus masas\u0131\ud83c\udf27\u2601\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-01-05T09:44:09.000Z",
            "tags": [
                "#secdus"
            ],
            "likes": 4536,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BdkC1tMl3g4/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Hokkabazlar\u0131,ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131n\u0131,atl\u0131kar\u0131ncalar\u0131 seven ;hi\u00e7 b\u00fcy\u00fcmeyen k\u0131zlara ithaf edilmi\u015ftir\ud83c\udf1c\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfa0\ud83c\udfa0 #secdus #secdusshop",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-05-04T07:19:44.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop"
            ],
            "likes": 5658,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BiWM6I3BocG/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\u00c7i\u00e7ekleri boyarsam hi\u00e7bir zaman \u00f6lmeyeceklerdi\ud83c\udfa8\ud83c\udfa8\ud83c\udf38\ud83c\udf38\ud83c\udf37\ud83c\udf3a\ud83d\udc90... #secdus #secdusshop #frida",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-07-05T07:13:00.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop",
                "#frida"
            ],
            "likes": 4805,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bk11bGEhPYa/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\ud83e\udd39\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfa0\ud83c\udf1cNe zaman durursa i\u00e7indeki karnaval;hayat\u0131n seni canland\u0131rmaya haz\u0131r ellerini hat\u0131rla. #secdus #secdusshop",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-05-04T07:18:04.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop"
            ],
            "likes": 5615,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BiWMt4Lh6-w/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0fSecdus 2019 Y\u0131lba\u015f\u0131 Koleksiyonu\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\ud83e\udd70 #secdus #secdusshop",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T08:54:02.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop"
            ],
            "likes": 2142,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqt9CzDgVwg/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Elimden ka\u00e7\u0131rm\u0131\u015f gibiyim de\u011fil mi?Ka\u00e7\u0131rm\u0131\u015f gibi yap\u0131p isteyerek b\u0131rakt\u0131klar\u0131m\u0131za\ud83d\ude03\ud83d\udda4#secdus #secdusshop Concept:@Secdus Styling:@Kaskaceren \ud83d\udcf8:@ipiyaa",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-10-30T07:58:42.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop"
            ],
            "likes": 8931,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BpjLqOHBLpt/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "kaskaceren",
                "ipiyaa"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u2b50\ufe0fBir i\u015fe ba\u015flamaktan \u00e7ok daha zoru o i\u015fi ayn\u0131 sevgi,istek ve \u00f6zenle devam ettirebilmekmi\u015f.Her yeni y\u0131l benim i\u00e7in daha \u00f6zel oluyor.\u00c7\u00fcnk\u00fc Secdus bu y\u0131lba\u015f\u0131 i\u00e7inde 5.kez yeni y\u0131la \u00f6zel karlar prensesi modelini \u00e7\u0131kard\u0131\ud83e\udd70\u2764\ufe0fUmar\u0131m \u00f6zel y\u0131lba\u015f\u0131 k\u0131z\u0131 tabaklar\u0131m\u0131z\u0131 daha uzun y\u0131llar \u00fcretmeye devam edebiliriz.Orada oldu\u011funuzu bilmek \u00e7ok g\u00fczel\u2764\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2b50\ufe0f #secdus #secdusshop styling: @kaskaceren \ud83d\udcf8: @guldenile",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T14:28:41.000Z",
            "tags": [
                "#secdus",
                "#secdusshop"
            ],
            "likes": 3297,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqujV1_A0z-/",
            "comments": {
                "count": 10,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "kaskaceren"
            ]
        },
        {
            "caption": "Ayna ayna s\u00f6yle bana;onu her g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcmde kollar\u0131m dermans\u0131z bir kuru dal,ayaklar\u0131m \u00e7i\u00e7ek bah\u00e7esi ise gitmek mi do\u011fru kalmak m\u0131\u2753 #secdus",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-01-25T11:56:43.000Z",
            "tags": [
                "#secdus"
            ],
            "likes": 6855,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BeXx6Q4F7yJ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "baldaneryilmaz"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u231b\ufe0f\u23f3Bu foto\u011fraf hi\u00e7 zaman\u0131 olmayan modern \u00e7a\u011f\u0131n insanlar\u0131na ithaf edilmi\u015ftir.Hi\u00e7 vakti olmay\u0131p g\u00f6r\u00fc\u015femediklerimizi taglemek serbest.\ud83d\ude03\u2764\ufe0f\u23f3\u231b\ufe0f #secdus concept;@secdus styling;@kaskaceren",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-14T09:02:17.000Z",
            "tags": [
                "#secdus"
            ],
            "likes": 5050,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqJ628KAR89/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "urbanoutfitters"
            ]
        }
    ]
}