{
    "alias": "CHLO\u00c9 | Happy Blogger",
    "username": "chloe_penderie",
    "bio": "COLORFUL & GOOD VIBES ONLY \ud83d\udc9b\u2728\n\u2794 Bordelaise toujours en vadrouilles !\n\u2794 @Chloe_happyrun @HappyRunningCrew\n\u2794 Blogueuse passionn\u00e9e depuis 2010.",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f245ceef82a9c7b1368cafe2e8cf81f/5CA19D91/t51.2885-19/s320x320/43779154_470234433488949_1408714011406499840_n.jpg",
    "num_of_posts": 4681,
    "followers": 147914,
    "following": 366,
    "bio_url": "WWW.LAPENDERIEDECHLOE.COM",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 21:54:44",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213168722/lyon-france/",
                "location_name": "Lyon, France",
                "location_id": "213168722",
                "latitude": 45.7597,
                "longitude": 4.8422
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cee70f340fe8353f013d0867158a267/5CAFA461/t51.2885-19/s150x150/43779154_470234433488949_1408714011406499840_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T20:13:07.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3269,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxvjcLnTbh/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/257035758/bagneres-de-bigorre/",
                "location_name": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
                "location_id": "257035758",
                "latitude": 43.06504,
                "longitude": 0.14971
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T20:42:00.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1476,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqdMf_6HUia/",
            "comments": {
                "count": 19,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 ROOFTOP VIEW \ud83c\udf42\ud83c\udf33\nSur les toits de Bagn\u00e8res-de-Bigorre, y a pas que les grandes capitales qui ont des jolies vues sur les toits pas vrai ?\n-\nEt vous, vous \u00eates plut\u00f4t rooftop des villes ou rooftop des campagnes ? \ud83d\ude1c\n-\n\ud83d\udccd Hautes Pyr\u00e9n\u00e9es, novembre 2018. #LesVadrouillesdeChlo\u00e9 #hautespyrenees #automne #voyage #jaimelafrance #sudouest #topfrancephoto #pyrenees"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1027413625/lac-de-greziolles/",
                "location_name": "Lac de Gr\u00e9ziolles",
                "location_id": "1027413625",
                "latitude": 42.89027778,
                "longitude": 0.2
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T20:43:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2405,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvORDgHEsb/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 NEW BLOG POST \ud83c\udfd4\u2764\ufe0f\nUn s\u00e9jour \u00e0 la montagne \u00e7a vous dit ? Sur le blog je vous embarque \u00e0 Bagn\u00e8res-de-Bigorre pour vous partager mes bonnes adresses et mes randonn\u00e9es pr\u00e9f\u00e9r\u00e9es ! \ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\n\u2192 LAPENDERIEDECHLOE.com \u2714\ufe0f\n-\n\ud83d\udca5\ud83d\udca5\ud83d\udca5 L\u2019article est accompagn\u00e9 d\u2019une vid\u00e9o YouTube, on a test\u00e9 un genre de vlog \u00e0 notre fa\u00e7on... Vous nous en direz des nouvelles ?! Vos retours sont si pr\u00e9cieux \u00e0 nos yeux... \ud83d\ude4f\ud83c\udfa5\n-\n\ud83d\udccd Au dessus du Lac de Gr\u00e9ziolles, d\u00e9but novembre. #LesVadrouillesdeChlo\u00e9 #pyrenees #hautespyrenees #montagne #mountainlover #mountainbabes #rando #hikingviews #jaimelafrance #randonner"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "saucony",
                "eider_outdoor",
                "hautespyrenees",
                "sauconyfrance"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/fossil/",
                "location_name": "fossil",
                "location_id": "f",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T11:30:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1289,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqcNa-hHda4/",
            "comments": {
                "count": 17,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 BIEN COMMENCER LA JOURN\u00c9E \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf42\ud83d\udc86\u200d\u2640\ufe0f Pour moi, rien de mieux que d\u2019aller courir en profitant des belles lumi\u00e8res du matin. Avec au poignet ma montre connect\u00e9e sport @Fossil qui va m\u2019accompagner toute la journ\u00e9e !\n-\nRDV sur le blog pour lire mon avis sur cette nouveaut\u00e9 #Fossil \u231a\ufe0f\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f ce que j\u2019ai ador\u00e9, un peu moins aim\u00e9 et mon ressenti sur la fonctionnalit\u00e9 sp\u00e9ciale course \u00e0 pied !\n\u2192 LAPENDERIEDECHLOE.com \u2714\ufe0f (VID\u00c9O INSIDE) \u26a0\ufe0f\ud83c\udfa5\n#HappyRunningCrew #gl2r #girlslove2run #runforfun #sportwatch #myhealthyroutine"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "fossil",
                "happyrunningcrew",
                "chloe_happyrun"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213097372/bordeaux-france/",
                "location_name": "Bordeaux, France",
                "location_id": "213097372",
                "latitude": 44.8386,
                "longitude": -0.5783
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T09:33:12.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2232,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqURk40n8Hc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 MOOD OF THE (SUN)DAY ! \ud83d\ude01\nTrop heureuse de vous retrouver aujourd\u2019hui \u00e0 #Bordeaux pour notre vide dressing avec @lilylovesfashion et @lessisterettes \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc57\ud83d\udc5c\ud83d\udc62\n-\n\ud83d\udccd RDV CHEZ VAGABONDE (50 rue des Remparts) DE 14H \u00c0 18H. Qui sera l\u00e0 les filles ???! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\nOn vous attend nombreuses pour faire le plein de bons plans et de bonne humeur. \ud83d\udcaf #bdxlive #bordeauxmaville #videdressing #happymood #dimanche"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "beauty_bike",
                "boohoo",
                "scoothair.officiel"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/257035758/bagneres-de-bigorre/",
                "location_name": "Bagn\u00e8res-de-Bigorre",
                "location_id": "257035758",
                "latitude": 43.06504,
                "longitude": 0.14971
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-19T20:37:28.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2341,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqYCZAVnqBX/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 COMME UN LUNDI \ud83d\udc4a\ud83d\udc83\ud83c\udffc\nPromis, jur\u00e9, crach\u00e9, je n\u2019ai pas craqu\u00e9 mon pantalon apr\u00e8s avoir fait ce saut de biche... Vous me croyez si vous voulez ! \ud83d\ude48\ud83d\ude02\n-\n\ud83d\udccd Bagn\u00e8res-de-Bigorre et ses fa\u00e7ades color\u00e9es beaucoup trop belles \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f #\ud83d\ude00ofTheDay #tenuedujour #lookdujour #laredoute #boohoo #newbalance #acolorstory #walltraveled #abmlifeiscolorful #livecolorfully"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "boohoo",
                "ddp.official",
                "laredoute",
                "newbalancefrance"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/214537796/colmar-alsace/",
                "location_name": "Colmar, Alsace",
                "location_id": "214537796",
                "latitude": 48.08019,
                "longitude": 7.36469
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T19:03:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3391,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnUWd7HM5H/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 CHURROS ANYONE ? \ud83d\udc45\nCe n\u2019est pas ma gourmandise pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e mais je me suis laiss\u00e9e tent\u00e9e dans l\u2019ambiance des march\u00e9s de No\u00ebl par ces petits churros...\n(et du vin chaud) \ud83c\udf77\n(et un bretzel) \ud83e\udd68\n(et de la tarte flamb\u00e9e au munster) \ud83e\uddc0\n...\nBref, on se r\u00e9gale en Alsace !!! Allez je partage mes 9 churros qui en veut ? Avec ou sans chocolat ? \ud83d\ude0b\n-\n#LaPenderiedeChlo\u00e9 #colmar #churros #christmasmarket #march\u00e9denoel #alsace"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "boohoo",
                "ddp.official",
                "modecachecache",
                "alsace",
                "topcolmarphoto",
                "colmar_tourisme",
                "leatoni.paris"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/potagercity/",
                "location_name": "potagercity",
                "location_id": "y",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d1b2b27cfa80eeeb003efff908dbb4a/5C033010/t51.2885-15/e15/45825629_2217508931796002_2381429970656868980_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T20:15:52.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 7840,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsmPwWH6Hj/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 COMPOTE O\u2019Clock ! \ud83c\udf4e\nMini vid\u00e9o gourmande d\u2019une compote pomme/grenade r\u00e9alis\u00e9e avec les produits @potagercity \ud83d\udc4c\n-\nQui a test\u00e9 la box offerte avec mon code promo ??? \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f Qu\u2019avez-vous cuisin\u00e9 de bon ? \ud83d\ude0b\n-\nPSSST, il vous reste seulement 3 jours pour commander un panier GRATUITEMENT ! \ud83d\ude4f\n1\ufe0f\u20e3 Aller sur le site @potagercity et choisir la formule \u00ab M\u00e9lange du Jardin \u00bb \u00e0 15\u20ac90.\n2\ufe0f\u20e3 Choisir votre point relai et valider votre commande.\n3\ufe0f\u20e3 Cr\u00e9er un compte et confirmer votre inscription en entrant le code re\u00e7u par mail.\n4\ufe0f\u20e3 Finaliser votre commande en enregistrant votre CB, puis ajouter mon code \u00ab JUSTESTE-AVEC-CHLOE \u00bb au moment du paiement pour que la box soit offerte ! \ud83d\udcaf\n\u27a1\ufe0f Offre destin\u00e9e aux nouveaux clients Potager City. Vous pourrez vous d\u00e9sabonner une fois votre premi\u00e8re commande r\u00e9ceptionn\u00e9e si vous n\u2019\u00eates pas convaincus et sans aucun frais of course !\n-\nEt #bonapp\u00e9tit bien s\u00fbr !!! \ud83d\udc45 #BonApp\u00e9titChlo\u00e9 #compote #recette #fruits #pomme #grenade #yummyyummy"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/214537796/colmar-alsace/",
                "location_name": "Colmar, Alsace",
                "location_id": "214537796",
                "latitude": 48.08019,
                "longitude": 7.36469
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T19:27:31.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 4182,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqkyXFkHDwh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 COUCOU COLMAR \ud83d\udc4b\ud83d\ude0d\nEnchant\u00e9e de faire ta connaissance depuis le temps que j\u2019entendais du bien de toi ! \ud83d\ude4f\u2764\ufe0f\n-\nCes quelques jours ici s\u2019annoncent parfaits entre aller courir sur les coteaux, d\u00e9couvrir des villages trop mignons et faire le march\u00e9 de No\u00ebl ! \ud83c\udf84\n-\n\ud83d\udc49 HELP LES ALSACIENS ! N\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 partager vos bonnes adresses \u00e0 Colmar et environ !!! \ud83d\ude18\n#LaPenderiedeChlo\u00e9 #colmar #colmarfrance #alsace #visitalsace #topcolmarphoto #jaimelafrance #topfrancephoto"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "alsace",
                "topcolmarphoto",
                "jaimelafrance_",
                "colmar_tourisme",
                "topfrancephoto"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213168722/lyon-france/",
                "location_name": "Lyon, France",
                "location_id": "213168722",
                "latitude": 45.7597,
                "longitude": 4.8422
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T19:58:56.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2245,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqiRKSHHc6b/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 HAPPY WEEK-END \ud83d\udc9b\nLe sourire jusqu\u2019aux oreilles apr\u00e8s ce petit crochet par Lyon chez @ellesenparlent \ud83d\udc6f\u200d\u2640\ufe0f (On vous pr\u00e9pare plein de surprises... \ud83e\udd2b). Maintenant me voil\u00e0 repartie pour une nouvelle destination...\n-\n\u00c0 vous de deviner en commentaire !!!\nUn indice : \ud83c\udf84\n-\n#LaPenderiedeChlo\u00e9"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "boohoo",
                "ddp.official"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/214537796/colmar-alsace/",
                "location_name": "Colmar, Alsace",
                "location_id": "214537796",
                "latitude": 48.08019,
                "longitude": 7.36469
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T11:37:16.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 3359,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqw0hOqHm1U/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 HOUSE GOAL \ud83e\udde1\nComment vous dire que je suis sous le charme de toutes ces maisons color\u00e9es... \ud83c\udf08\ud83c\udfe0\n-\nLe petit d\u00e9tail de l\u2019amour : LES C\u0152URS DANS LES VOLETS. \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d Quand je serai grande je veux la m\u00eame dans les Pyr\u00e9n\u00e9es !!! Et vous votre maison r\u00eav\u00e9e elle est de quelle couleur ? Avec ou sans c\u0153ur sur les volets ? \ud83e\udd29\n-\n\ud83d\udccd Colmar. #LesVadrouillesdeChlo\u00e9 #alsace #colmar #colmarfrance #visitalsace #abmlifeiscolorful #colorfulhome #christmasisintheair"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "alsace",
                "topcolmarphoto",
                "jaimelafrance_",
                "teamtravelers",
                "colmar_tourisme",
                "topfrancephoto"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213097372/bordeaux-france/",
                "location_name": "Bordeaux, France",
                "location_id": "213097372",
                "latitude": 44.8386,
                "longitude": -0.5783
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T20:05:41.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 8136,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqqAUWRnzTq/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "chloe_penderie",
                        "comment": "\u2022 SURPRISE \ud83c\udf81\ud83e\udd8a\u2764\ufe0f J-5 avant d\u2019ouvrir nos calendriers de l\u2019Avent pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (ou de construire les v\u00f4tres gr\u00e2ce au printable du blog) \ud83e\udd17\n-\nAvec la complicit\u00e9 de #TheBodyShop je vous offre le giga calendrier de l\u2019Avent ULTIMATE, out of stock sur le site !!! Il contient plus de 270\u20ac de produits beaut\u00e9 & lifestyle pour vous chouchouter en attendant le petit papa No\u00ebl \ud83c\udf85\n-\nPOUR GAGNER VOTRE CALENDRIER THE BODY SHOP :\n1\ufe0f\u20e3 Suivre @chloe_penderie + @thebodyshop ;\n2\ufe0f\u20e3 Liker + commenter cette photo en taguant 2 amies.\n\u27a1\ufe0f Fin du concours et tirage au sort le 29/11 \u00e0 minuit. Le gagnant sera annonc\u00e9 ici m\u00eame et contact\u00e9 en MP.\nBonne chance \u00e0 tous \u2764\ufe0f\ud83e\udd8a\n#LaPenderiedeChlo\u00e9 #thebodyshopfr #enchantedbynature #calendrierdelavent #adventcalendar #concours\nPS : oui ce calendrier est \u00e9norme et fait litt\u00e9ralement tout mon buste (okay je fais 1m54 mais quand m\u00eame) !!! Il vous faudra trouver une belle place chez vous pour en profiter... \ud83d\ude0d"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "thebodyshop"
            ]
        }
    ]
}