{
    "alias": "Fabiana Cayres",
    "username": "faby_mamaedegemeos",
    "bio": "Mam\u00e3e dos g\u00eameos \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0fGabriel e \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fMariana\nEmbaixadora Oficial @jacmotors_br",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/e78625551e54d8dee28c3df3565185d8/5C97D3BF/t51.2885-19/s320x320/30593627_198933510886678_4935207221727330304_n.jpg",
    "num_of_posts": 5234,
    "followers": 123283,
    "following": 276,
    "bio_url": "www.pariscrochet.com",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 23:05:27",
    "posts": [
        {
            "caption": "Hoje a tarde \u00e9 toda dele. Dia de ir na fono, nesse lugar lindo.\nGabriel tem evolu\u00eddo muito bem. Al\u00e9m da terapia semanal eu fa\u00e7o os exerc\u00edcios em casa tamb\u00e9m e ele est\u00e1 cada dia mais tagarela. N\u00f3s, as professoras e os coleguinhas da escola entendemos tudo o que ele fala mas quando ele vai brincar com crian\u00e7as que n\u00e3o convivem com ele as crian\u00e7as n\u00e3o o entendem mas ele n\u00e3o desiste e se faz entender. \u2764\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T19:28:48.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 874,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvFr_xBT3N/",
            "comments": {
                "count": 14,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Euzinha saindo completamente da minha zona de conforto \ud83d\ude1c\nEu n\u00e3o tinha mais nenhum Shorts.\nLegging e camisetas, pretas, compunham o meu vestu\u00e1rio de todo santo dia.\nHoje eu ousei. E ousei duas vezes. De shorts e de cabelo ao natural.\nE postar essa foto tamb\u00e9m me deixa desconfort\u00e1vel e tamb\u00e9m me tira da zona de conforto porque eu vejo varias \u201cimperfei\u00e7\u00f5es\u201d. A nossa aceita\u00e7\u00e3o n\u00e3o vem do dia para a noite porque a blogueira X disse que precisamos aceitar o nosso corpo.\nA nossa aceita\u00e7\u00e3o precisa vir da nossa alma, de dentro de n\u00f3s e precisamos fazer um acordo entre o corpo e a mente.\nEu vou continuar tentando. J\u00e1 fracassei diversas vezes nesse projeto mas dessa vez estou tentando de dentro para fora, quem sabe esse seja o segredo, n\u00e3o \u00e9 mesmo?\nTeve desabafo l\u00e1 nos Stories, passa l\u00e1! E se sentir motivada, vamos juntas. Eu n\u00e3o sou exemplo de motiva\u00e7\u00e3o mas voc\u00eas me motivam muito mais do que imaginam.\nE obrigada @fernandacamiloo por me incentivar a usar esse Shortinho lindo! Suas pe\u00e7as s\u00e3o lindas e estou apaixonada por TUDO! #autoestimademamae #novafaby #parceirosFMG",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T22:35:14.000Z",
            "tags": [
                "#autoestimademamae",
                "#novafaby",
                "#parceirosFMG"
            ],
            "likes": 2899,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqs2OiIBeXJ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "fernandacamiloo"
            ]
        },
        {
            "caption": "Uhuuu! Tem Black Friday na minha lojinha @pariscrochet_ tamb\u00e9m!\nEscolhi a Bolsa Dauphine, que \u00e9 a bolsa que mais vendi para lhes dar um super desconto.\nAs 30 primeiras encomendas receber\u00e3o o desconto e pagar\u00e3o apenas R$129,90 (+frete).\nTodas as encomendas ser\u00e3o enviadas antes do Natal, ent\u00e3o aproveite para encomendar de presente de Natal.\nPara encomendar me chame no Direct l\u00e1 da @pariscrochet_ \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T21:42:43.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 246,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqidCa3Bn1a/",
            "comments": {
                "count": 3,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "pariscrochet_"
            ]
        },
        {
            "caption": "Bielzinho no fim da festa \ud83d\ude02\nCorreu para meu colo e dormiu em trinta segundos.\nComo ele brincou!!!\nT\u00e3o bom sentir a alegria de nossos filhos n\u00e9? Eu me realizo.",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-20T22:29:57.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 1449,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqa0DzJhnDR/",
            "comments": {
                "count": 8,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Felicidade com estilo, temos por aqui \ud83d\ude02\nCrian\u00e7as sendo crian\u00e7as, reparem na cor dos p\u00e9s \ud83d\ude33",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T22:06:13.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 896,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvXs9ghtt0/",
            "comments": {
                "count": 21,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Nem acredito que j\u00e1 estamos no final do ano. Que ano! Miseric\u00f3rdia! \ud83d\ude02\nEu passei muitos anos \u201cignorando\u201d o Natal e as festas de final de ano. Tudo me lembrava minha m\u00e3e e eu sofria com a falta dela.\nQuando geminhos chegaram tudo mudou. E agora que eles entendem tudo ficou mais gostoso ainda! E eles falam do Papai Noel todo dia! E falam que todo dia \u00e9 Natal. Delicia n\u00e9?",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T23:48:23.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2129,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqlQNu8htXs/",
            "comments": {
                "count": 21,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Bom dia, bom dia, bom diaaaaa! \ud83c\udf1e\nUm sorriso bem gostoso acompanhado de bochechas fofinhas para desejar um \u00f3timo dia para voc\u00eas \u2764\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T11:11:01.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 2316,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqrn7MbBeF6/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "A maior ousadia da minha vida \u261d\ud83c\udffb\nMe picar para Paris com dois beb\u00eas, tendo como vocabul\u00e1rio da l\u00edngua francesa, uma \u00fanica palavra, MERCI!\nMorar em Paris foi a segunda experi\u00eancia mais incr\u00edvel da minha vida. A primeira \u00e9 claro que \u00e9 a maternidade \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nTer uma marido franc\u00eas facilitou muito as coisas mas n\u00e3o me poupou de perrengues naturais da vida de todo imigrante. No meu caso, a l\u00edngua.\nNos tr\u00eas primeiros meses eu achei que n\u00e3o me adaptaria. Encontrar uma escola para os geminhos parecia ser uma tarefa imposs\u00edvel e o julgamento dos franceses no meu maternar me incomodava demais.\nDei tempo ao tempo e tudo fluiu. Geminhos devidamente matriculados e eu tamb\u00e9m, para estudar franc\u00eas.\nMeu relacionamento com a Fran\u00e7a foi ficando s\u00e9rio e virou um casamento. Sabe aquele lugarzinho preferido no mundo? Ent\u00e3o!\nMas quando est\u00e1vamos em lua de mel, eu e Paris, tudo mudou e numa viagem ao Brasil tivemos que estender... e estender... e estender. Uma hist\u00f3ria que n\u00e3o acabou mas que logo logo pode ter continuidade.\nFaz parte da vida. Me sinto muito feliz por ter vivido e por ter proporcionado aos geminhos essa experi\u00eancia. Eu sou feliz onde minha fam\u00edlia est\u00e1 e hoje o trabalho nos mant\u00e9m no Brasil. #tbt",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/6889842/paris-france/",
                "location_name": "Paris, France",
                "location_id": "6889842",
                "latitude": 48.8567,
                "longitude": 2.3508
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T18:11:44.000Z",
            "tags": [
                "#tbt"
            ],
            "likes": 1394,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxhqeFhak_/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Sobre ser feliz \ud83d\ude02\nAlmo\u00e7o de hoje no @zuccorestaurante\nRelembrando nossa \u00e9poca de namorados e comendo deliciosamente. \ud83d\ude0b\nExistem lugares que fazem parte de nossa hist\u00f3ria, o @zuccorestaurante \u00e9 um deles.\nObrigada @delasnetwork pelo convite. #parceirosFMG",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2042ce5a4bd20708262d3b831605ece/5C03C61F/t51.2885-15/e15/44757614_210367863230082_6198799249407859312_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T16:35:29.000Z",
            "tags": [
                "#parceirosFMG"
            ],
            "likes": 7505,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqh4ynPhXCT/",
            "comments": {
                "count": 5,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Bom dia, bom dia, bom diaaaaa \ud83c\udf1e\nFinal de semana chegando de novo e vamos aproveitar muito essas crian\u00e7as fofas. \u00d3tima sexta para voc\u00eas \u2764\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T12:09:29.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 514,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqhbb6xhFFH/",
            "comments": {
                "count": 2,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Opa opa! Toda blogueirinha \ud83d\udc83\ud83c\udffb\nHehehehe. Num falei que eu ia aparecer mais por aqui?\nAmando minha nova fase, que estou lutando para me manter nela. A fase de olhar mais para mim.\nEu n\u00e3o sou \u201cs\u00f3\u201d m\u00e3e. Eu n\u00e3o sou \u201cs\u00f3\u201d dona de casa. Eu n\u00e3o sou \u201cs\u00f3\u201d esposa. Eu sou um mix, eu sou um conjunto, eu existo e estou aqui.\nEu cansei de lutar para ter uma apar\u00eancia que eu n\u00e3o consigo manter ou que eu tenho vergonha de mim mesmo. N\u00e3o aceito mais os extremos. Eu sou eu. Minha alma precisa aceitar o meu corpo. Viver nessa bipolaridade onde a alma e o corpo nunca andam juntos n\u00e3o d\u00e1 mais.\nA vida est\u00e1 a\u00ed para ser vivida.\nPrecisei chorar e doeu essa decis\u00e3o. Foi no dia seguinte que voltei de Salvador. L\u00e1, eu n\u00e3o tirei nenhuma foto minha. Eu estava num lugar que eu adoro e n\u00e3o vou ter uma recorda\u00e7\u00e3o sequer, porque eu estava gorda demais para caber num retrato (minha mente me dizia isso).\nOk, ok! Eu realmente estava na linha da obesidade, conforme o meu IMC me dizia.\nE isso tamb\u00e9m me tirou o ch\u00e3o. Tenho medo de adoecer, tenho dois filhos para cuidar, preciso dar e ser exemplo real para eles. Mandei 10kg embora.\nMe reajustei e as coisas flu\u00edram mais tranquilamente. A compuls\u00e3o alimentar praticamente sumiu e estou assim, construindo dia a dia a minha auto estima que se perdeu por um tempo.\nHoje eu fiz duas coisas por mim. Fui na Dermatologista para come\u00e7ar a cuidar da minha pele. N\u00e3o sou mais menininha e n\u00e3o cuido da minha pele como deveria. E me enfiei nesse vestidinho fofo que a @giselysalesmodafeminina me mandou.\nAh e n\u00e3o parei por a\u00ed n\u00e3o! Peguei o @papaipig para fot\u00f3grafo \ud83d\ude02\nEu disse para ele: \u201cAmor, eu vou andar na sua dire\u00e7\u00e3o e voc\u00ea tira um monte de foto, t\u00e1 bom? \ud83d\ude02\nT\u00e1 a\u00ed! Morrendo de vergonha mas est\u00e1 a\u00ed, no meu feed para mostrar para mim que \u00e9 poss\u00edvel sim ter alma e corpo de bem um com o outro. Vamos nos ajudar? Se voc\u00ea est\u00e1 se sentindo assim depois que se tornou mam\u00e3e, vamos juntas! Se voc\u00ea conhece uma mam\u00e3e que est\u00e1 desanimada, marca ela aqui e vamos todas juntas. Topam? #autoestimademamae",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T22:43:35.000Z",
            "tags": [
                "#autoestimademamae"
            ],
            "likes": 2754,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqikAN_BsFZ/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "giselysalesmodafeminina"
            ]
        },
        {
            "caption": "Bom dia, bom dia, bom diaaaaa \ud83c\udf1e\n@papaipig ops, quer dizer, Papai Noel, veio aqui ontem buscar as cartinhas de Natal dos geminhos e aproveitou para posar para uma foto \ud83d\ude02\nDesde o ano passado, quando as crian\u00e7as passaram a entender sobre o Natal, n\u00f3s gravamos um v\u00eddeo e mostramos para eles, dizendo que o Papai Noel passou na nossa casa para buscar as cartinhas. Ontem foi m\u00e1gico ver a rea\u00e7\u00e3o deles. \u2764\ufe0f",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T09:21:25.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 932,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquALWaBJqb/",
            "comments": {
                "count": 9,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}