{
    "alias": "Gabriela",
    "username": "gabrielapugliesi",
    "bio": "B\u033a\u0346razilian\ud83c\udf34Welcome to my life!\n\ud83d\udce7contato@mapbrasil.ag \ud83d\udce7contato@gabrielapugliesi.com\n\ud83d\udcfa@vendimeusofa |\ncaixa postal:79938 cep-04544-970",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/a61f0528764943778a7240184604e26d/5C93989F/t51.2885-19/s320x320/32487933_374800066257563_8118276586521755648_n.jpg",
    "num_of_posts": 11963,
    "followers": 3944754,
    "following": 1077,
    "bio_url": "www.dryzun.com.br/blk18-pugliesi-155/v",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 22:58:43",
    "posts": [
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa569b472456e2fe85e399780e16197b/5C9F026F/t51.2885-19/s150x150/32487933_374800066257563_8118276586521755648_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T17:42:06.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 111804,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqnLFzvByQ3/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/cajueirodobrasil/",
                "location_name": "cajueirodobrasil",
                "location_id": "jueirodob",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T14:16:15.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 15746,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqmziMdhEJY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "A bebida vegetal mais gostosa q vc vai provar\ud83e\udd5b! Se a de castanhas cruas ja era surreal, a novidade \u00e9 a de castanhas ASSADAS da @cajueirodobrasil \ud83d\ude0d! Sabor diferente de todas as outras, mas com a mesma pureza (na composi\u00e7\u00e3o APENAS CASTANHAS E AGUA!) E combina com tudo: Shakes, receitas, smoothies e com cafezinho coado \u00e9 viciante! At\u00e9 pura \u00e9 delicia, bem cremosinha \u2764\ufe0f #Nuts #BebidaVegetal #veggie"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "cajueirodobrasil"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/bdc449f97c04022a19e19d29fa8c6ef3/5C034CA4/t51.2885-15/e15/45507510_197659091161522_4406401465386818394_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T14:57:42.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 50719,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqxLM2OhfbX/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Por aqui ja comecamos a contagem regressiva para uma das viagens que mais AMO #snowtrip! O esporte, contato com a natureza, a rotina, a energia, \u00e9 diferente de todas as outras! E dessa vez a @snow_online que ta levando a gente e organizou tudo (eles s\u00e3o impec\u00e1veis!) e deram uma dica mtoo boa q eh o @ikonpass : Q eh um passe de temporada que da acesso a varias esta\u00e7\u00f5es nos EUA, Canada, Australia, NZ, Chile. Ent\u00e3o com o mesmo pass podemos conhecer varias montanhas (e isso \u00e9 uma m\u00e3o na roda pq \u00e9 caro comprar por dia ou individual!) assim da pra explorar bem mais, gastando menos! Por isso al\u00e9m de @aspensnowmass q sou apaixonaaada, vamos conhecer #steamboatresort q faz parte do @ikonpass tbm, assim como varias outras esta\u00e7\u00f5es incr\u00edveis! Para saber mais entre no site: snowonline.com e conhe\u00e7a mais vantagens que o @ikonpass oferece, como descontos em acomoda\u00e7\u00f5es inclusive lifts para seus amigos e familia! E curta mto o melhor esporte da vida \ud83c\udfc2(esse dia do video tava empolgada pq \u201caprendi\u201d a girar e s\u00f3 fazia isso kkkkk)"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T20:35:19.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 27898,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsogQ6hBL2/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Pq eu amo @valisere \ud83c\udf38"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "valisere"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-29T08:50:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 98048,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqwhdx0BiiM/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Boom diaa universo! As almas despertam quando entendem oq vieram fazer aqui, e a partir desse momento tudo se transforma! Quando a gente percebe a dimens\u00e3o dessa vida, e entra no flow, as import\u00e2ncias e prioridades mudam! Tudo isso come\u00e7a principalmente quando vc acerta a sintonia entre seu prop\u00f3sito, intui\u00e7\u00e3o, e coloca isso na frente de tudo! Percebe que as coisas s\u00f3 d\u00e3o certo quando s\u00e3o feitas de cora\u00e7\u00e3o e com verdade, quando paramos de brigar com a raz\u00e3o. Nesse momento a vida entra em um ritmo natural, a gente deixa de ter agonia pq respeita essa velocidade e acredita no seu tempo, apenas deixa fluir, pq estamos entregues, como a agua que corre no rio. Pq \u00e9 assim que \u00e9! A alma descansa da ansiedade que toma conta do nosso corpo f\u00edsico e se encarrega de fazer oq realmente precisa ser feito! Entender isso \u00e9 despertar, confiar, entregar e acreditar na magia da vida! N\u00e3o tenham pressa, n\u00e3o fa\u00e7am nada que v\u00e1 contra seu cora\u00e7\u00e3o, e deem mais valor a sua intui\u00e7\u00e3o, ela \u00e9 nosso guia! Nunca duvidem, deixem fluir! A gente sempre sabe oq devemos fazer, \u00e9 s\u00f3 saber ouvir la dentro! #intui\u00e7\u00e3o #conexao"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa569b472456e2fe85e399780e16197b/5C9F026F/t51.2885-19/s150x150/32487933_374800066257563_8118276586521755648_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T14:19:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 121004,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BquiQJuhEhv/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/bebba.me/",
                "location_name": "bebba.me",
                "location_id": "bebb",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T12:42:30.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 9148,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqpNmcUBAfm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Segundona dia oficial do foco n\u00e9?! E olha que legal essa novidade: @bebba.me ! Pra vc tomar a qualquer hora do dia! Antes ou depois do treino, de lanchinho de manh\u00e3 ou a tarde pq \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o, al\u00e9m de pr\u00e1tico j\u00e1 q tem tb as garrafinhas q \u00e9 s\u00f3 acrescentar agua e sacudir!! N\u00e3o \u00e9 WHEY! \u00c9 uma mistura de col\u00e1geno, q garante um aporte de 15g de prote\u00edna na por\u00e7\u00e3o no sabor chocolate e 18g nos outros sabores. Al\u00e9m disso tem tb batata doce pra dar energia e saciedade, fibra de aveia, vitamina C e td isso SEM A\u00c7\u00daCAR e mtooo saboroso! Alias tem v\u00e1rios sabores e dois formatos lata e garrafinha para quem vive na correria. \u00c9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o pra n\u00e3o ficar comendo besteira por a\u00ed, leva na bolsa e pronto!! D\u00e1 uma olhada no insta deles! #shake #lowcarb #sugarfree #lifeStyle"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "bebba.me"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-26T18:19:10.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 52788,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqp0ILwliPH/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Vc \u00e9 literalmente meu apoio \u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "erasmo.mbt"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T08:43:06.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 42878,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqrW_3oB_4b/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Bom dia \u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T17:07:41.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 11670,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsQvl2Bjj3/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "\ud83c\udf75N\u00e3o sei se voc\u00eas sabem da minha hist\u00f3ria com a @desincha, mas estou com eles desde as primeiras semanas de empresa, quando ainda nem era febre e as pessoas mal conheciam a marca. Eu, desde o primeiro dia q provei ja amei e mandei msg pra eles super feliz \ud83d\ude0d!\nE hoje, me sinto orgulhosa por fazer parte de mais um inicio. A inaugura\u00e7\u00e3o desse projeto lindo da @desincha : A @casadesincha !\nUm projeto de ver\u00e3o que vai rolar por 2 meses no espa\u00e7o conceito deles.\nAmo fazer parte dessa familia e me inspirar em pessoas jovens que empreendem tb pensando na nossa qualidade de vida! Esses dois na foto comigo s\u00e3o os respons\u00e1veis pelo sucesso de Desincha, @eduardoadmendes e @lohran \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\u2764\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "lohran",
                "desincha",
                "eduardoadmendes",
                "casadesincha"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/mrcatoficial/",
                "location_name": "mrcatoficial",
                "location_id": "f",
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T19:20:46.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 18477,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqvExJCBRLm/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": [
                    {
                        "user": "gabrielapugliesi",
                        "comment": "Eu e meus @mrcatoficial nos p\u00e9s pra correria dessa vida loca q eu AMO \ud83d\udc63\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f"
                    }
                ]
            },
            "mentions": [
                "mrcatoficial"
            ]
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa569b472456e2fe85e399780e16197b/5C9F026F/t51.2885-19/s150x150/32487933_374800066257563_8118276586521755648_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T18:14:23.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 13312,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqkp_fABkDW/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}