{
    "alias": "Yemek, seyahat vb deneyimlerim",
    "username": "gurukafa",
    "bio": "BEN\u0130 \u00d6LD\u00dcRMEYEN \u015eEY BEN\u0130 DOYURUR\n#\u20e3 TokGezenlerKulubu\n\ud83d\udcec gurukafa@gurukafa.com\n\ud83d\udc9b\nburas\u0131 g\u00fczel ama snapchat bi'ba\u015fka\ud83d\udc7b:gurukafa\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0fabone olun\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6f4c6d1a3d354c46a6fdf6b983b0a2e/5CB21658/t51.2885-19/s320x320/37392296_267325080529998_7429130684238659584_n.jpg",
    "num_of_posts": 3105,
    "followers": 198187,
    "following": 595,
    "bio_url": "youtube.com/gurukafa",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 22:11:35",
    "posts": [
        {
            "caption": "foto\u011fraftaki beni bulun \ud83d\ude03\ud83d\udd96\ud83c\udffcipucu vereyim biraz s\u0131d\u0131ka, biraz da \u201cbenim ad\u0131m cemil\u201d \ud83d\udc9b\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n\u2026\nBuras\u0131 Bremen\u2019de Schnoor ad\u0131nda bir mahalle. Labirenti and\u0131ran dar sokaklar\u0131ndaki binalar 15. ve 16. yy\u2019dan kalma\u2026 Hediyelik e\u015fya veya el i\u015fi \u00fcr\u00fcnler satan d\u00fckkanlar, cafe/restaurantlar ve \u00e7ikolatac\u0131lar var. Vaktinizi ge\u00e7irmek i\u00e7in Bremen\u2019in en keyifli noktalar\u0131ndan biri.\n\u2026\nAd\u0131n\u0131n nereden geldi\u011fiyle alakal\u0131 bir \u00e7ok rivayet var. Almanca \u201cschnur\u201d kelimesinden geldi\u011fi d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcl\u00fcyor. Schnur, ip veya halat gibi bir anlama geliyor. Yan\u0131ndaki Wasser nehrinde dola\u015fan gemici ve bal\u0131k\u00e7\u0131lara ip, halat yapan i\u015f yerlerinden geldi\u011fi s\u00f6yleniyor. Di\u011fer bir hikaye de yan yana biti\u015fik duran evlerin bir ipe dizilmi\u015f boncuklar gibi durdu\u011fundan \u00f6t\u00fcr\u00fc b\u00f6yle dendi\u011fi ile alakal\u0131.\nKendi tan\u0131t\u0131m sitelerinde de kesin bir ifade yok \u263a\ufe0f\n\u2026\nFoto\u011frafta g\u00f6r\u00fcnen yer ise #teest\u00fcbchenimschnoor \u2026 (tee st\u00fcbchen) \u00c7ay odas\u0131 gibi bir anlam \u00e7\u0131kard\u0131 google translate. Bir \u00e7ok farkl\u0131 \u00e7ay \u00e7e\u015fidi, kahve, tatl\u0131, kahvalt\u0131 gibi se\u00e7eneklerin yan\u0131s\u0131ra yemek de yiyebilirsiniz. \u0130\u00e7ini gezerken katlar\u0131 dola\u015f\u0131p en \u00fcst kata \u00e7\u0131karsan\u0131z b\u00f6yle bir guguk ku\u015fu pozu da verebilirsiniz \ud83d\ude03\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n\u2026\n#gurukafa #bremen #schnoor #schnoorviertel #gezi #travel #seyahat #germany #almanya #teest\u00fcbchenimschnoor",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/205240010205816/schnoorviertel-bremen/",
                "location_name": "Schnoorviertel Bremen",
                "location_id": "205240010205816",
                "latitude": 53.07283,
                "longitude": 8.80979
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-21T04:24:53.000Z",
            "tags": [
                "#teest",
                "#gurukafa",
                "#bremen",
                "#schnoor",
                "#schnoorviertel",
                "#gezi",
                "#travel",
                "#seyahat",
                "#germany",
                "#almanya",
                "#teest"
            ],
            "likes": 2775,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqbcrYqgxSO/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "sizi \u00e7ikolatan\u0131n 4. t\u00fcr\u00fc ile tan\u0131\u015ft\u0131ray\u0131m. RUBY\ud83d\udc9d (bitter/dark, s\u00fctl\u00fc, beyaz ve ruby) Renginde ne bir meyve ilavesi ne de bir g\u0131da boyas\u0131n\u0131n etkisi var. Kakaodan gelen %100 do\u011fal bir renk. \u0130lerleyen g\u00fcnlerde daha fazla g\u00f6rece\u011fiz\u2026\n\u2026\n@callebautchocolate \u2018\u0131n 13 senelik bir argesinin \u00fcr\u00fcn\u00fc #rubychocolate \u2018nin kullan\u0131m\u0131 d\u00fcnyada artmaya ba\u015flad\u0131. \u0130lk tan\u0131t\u0131ld\u0131\u011f\u0131 2017\u2019den beri farkl\u0131 farkl\u0131 markalar ruby \u00e7ikolatal\u0131 \u00fcr\u00fcnler \u00e7\u0131karmays ba\u015flad\u0131. \u0130lk kullananlar aras\u0131nda Fortnum&Mason da var. \u00d6zel bir \u00e7ikolata tableti yapm\u0131\u015f. Ayr\u0131ca Kitkat \u2018\u0131n ruby ile yap\u0131lm\u0131\u015f bir \u00e7e\u015fidi de piyasaya \u00e7\u0131kt\u0131.\nT\u00fcrkiye\u2019de kullanmaya ba\u015flayan \u00e7ikolatac\u0131lar da var. Maia, Manon, Vanilin bug\u00fcn kulland\u0131\u011f\u0131n\u0131 duydu\u011fum \u00e7ikolatac\u0131lardan bir ka\u00e7\u0131. Raffles Patisserie\u2019de de dondurma ve tatl\u0131larda kullan\u0131lmaya ba\u015flam\u0131\u015f. Bu videoyu \u00e7ekti\u011fim yerde Magnum\u2019un da rubyli \u00fcr\u00fcnler \u00e7\u0131kard\u0131\u011f\u0131n\u0131 g\u00f6rd\u00fck.\n\u2026\nBug\u00fcnk\u00fc hikayelerimde baz\u0131 sorulara cevap olabilecek notlar var. En \u00e7ok sorulan soru \u201ctad\u0131 nas\u0131l?\u201d\nOrman meyveli bir beyaz \u00e7ikolata hissi var. \u0130\u00e7inde orman meyvesi yok bu arada. Renklendirici de yok. Beyaz \u00e7ikolatan\u0131n aksine i\u00e7inde kakao kitlesi ciddi oranda var, %47,3\u2026\n\u2026\nBu 4. t\u00fcr \u00e7ikolata meselesi de \u015f\u00f6yle. Bitter/Dark \u00e7ikolata, s\u00fctl\u00fc \u00e7ikolata ve beyaz \u00e7ikolatadan sonra 4. t\u00fcr olarak yeni bir \u00e7ikolata tipi eklendi diyorlar. Bakal\u0131m \u00f6n\u00fcm\u00fczdeki g\u00fcnlerde daha nerelerde g\u00f6rece\u011fiz.\n\u2026\n#gurukafa #callebaut #rubychocolate #chocolate #callebautchocolate #chocolateacademyistanbul",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/04256f600a8cfb637690b85a8bc08a12/5C02D21B/t51.2885-15/e15/44923106_122117058796670_9139704213556570831_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-28T15:43:42.000Z",
            "tags": [
                "#rubychocolate",
                "#gurukafa",
                "#callebaut",
                "#rubychocolate",
                "#chocolate",
                "#callebautchocolate",
                "#chocolateacademyistanbul"
            ],
            "likes": 69560,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqur44DggXB/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/212903416/istanbul-turkey/",
                "location_name": "Istanbul, Turkey",
                "location_id": "212903416",
                "latitude": 41.007932,
                "longitude": 28.978144
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/5e3f57230d8bc7f3fc58e1bffdd4aab6/5CA8DDA8/t51.2885-19/s150x150/37392296_267325080529998_7429130684238659584_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-13T04:28:49.000Z",
            "tags": [],
            "likes": 5706,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqG2xOVAcc9/",
            "comments": {
                "count": -1,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "ak\u0131\u015fkanlar mekani\u011fi browniesi \ud83d\ude03\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f bana arkada\u015f\u0131n\u0131 s\u00f6yle sana ka\u00e7 kilo oldu\u011funu s\u00f6yleyeyim\u2026 bu ak\u015fam @esenhunal \u2018in pi\u015firme at\u00f6lyesi vard\u0131. bu g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz ak\u0131\u015fkan brownie de gecenin tatl\u0131s\u0131yd\u0131. arkada\u015f \u00e7evreniz b\u00f6yle ise o kilolar zor veriliyor \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\n\u2026\nher birimiz f\u0131r\u0131ndaki brownielerimizi beklerken bir yandan da kremal\u0131 mantarl\u0131 bonfilelerimizi pi\u015firdik. yani bu ak\u015fam yeme\u011fimiz yine yapmad\u0131\u011f\u0131m\u0131z diyetin m\u00fckafat\u0131 gibiydi.\nbrownie \u0131slak m\u0131 ak\u0131\u015fkan m\u0131 olacak gevezeli\u011fi yaparken \u015fefim \u00e7\u0131kar \u015funu f\u0131r\u0131ndan dinlensin dedi. bana tarif sormay\u0131n, o i\u015fe @esenhunal bak\u0131yor. ben yedi\u011fimden sorumluyum \ud83d\ude03\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n\u2026\n#gurukafa #brownie #kendinehastarifler #ak\u0131\u015fkanbrownie #foodporn #dessertporn #yemek #tatl\u0131 #dessert",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1402377540063725/intema-yasam/",
                "location_name": "\u0130ntema Ya\u015fam",
                "location_id": "1402377540063725",
                "latitude": 41.0782027287,
                "longitude": 29.0108370781
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b33a4d79bc4e096557abefabf3e8dc7/5C03B86F/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/43913376_159587161666066_8767739313276011957_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-15T20:04:56.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#brownie",
                "#kendinehastarifler",
                "#ak",
                "#foodporn",
                "#dessertporn",
                "#yemek",
                "#tatl",
                "#dessert"
            ],
            "likes": 23106,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqNrYl2A95o/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "n\u00fcfusu 470 olan BABAKALE k\u00f6y\u00fcn\u00fcn olduk\u00e7a ilgin\u00e7 \u00f6zellikleri var. Yelken yar\u0131\u015f\u0131 esnas\u0131nda 1 gece ba\u011fland\u0131\u011f\u0131m\u0131z k\u00f6y\u00fcn toplad\u0131\u011f\u0131m bilgileri \u015f\u00f6yle:\n\u2026\n-Babakale, Asya k\u0131tas\u0131n\u0131n bat\u0131daki en u\u00e7 noktas\u0131. Yani 44,5milyon km\u00b2\u2019lik koca k\u0131tan\u0131n en u\u00e7 noktas\u0131 buras\u0131 ve k\u00f6y\u00fcn muhtar\u0131na giderseniz size sembolik bir sertifika veriyor \ud83d\ude03\ud83d\udc9b\n-Asya k\u0131tas\u0131n\u0131n en u\u00e7 noktas\u0131nda Babakale Kalesi var. \u0130\u015fin ilginci kale ile deniz aras\u0131nda dar bir alanda da mezar ta\u015flar\u0131 var. Yani 3,8milyar n\u00fcfuslu k\u0131tan\u0131n bat\u0131daki en u\u00e7 noktas\u0131nda mezar ta\u015f\u0131 var \ud83d\ude03\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n-Babakale Kalesi Osmanl\u0131n\u0131n yapt\u0131rd\u0131\u011f\u0131 son kaleymi\u015f. Kendi \u015firin sitelerinde bir \u00e7ok bilgi yaz\u0131yor. ( babakale.net ) G\u00fcney Aftika\u2019da ya da Portekiz\u2019de en u\u00e7 noktalar turistik anlamda olduk\u00e7a pazarlan\u0131r. Babakale\u2019ye de ayr\u0131ca \u00f6nem vermek laz\u0131m sanki\u263a\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n-\u00d6nem demi\u015fken, k\u00f6y\u00fcn bal\u0131k\u00e7\u0131 bar\u0131na\u011f\u0131n\u0131n in\u015faat\u0131 1679 y\u0131l\u0131nda ba\u015flam\u0131\u015f ve 332 y\u0131l sonra tamamlanm\u0131\u015f \ud83d\ude03\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Temeli att\u0131ran Kaymak Mustafa Pa\u015fa \u00e7\u0131kan bir isyanda \u00f6ld\u00fcr\u00fcl\u00fcnce i\u015f \u201cbiraz\u201d uzam\u0131\u015f. Asl\u0131nda bir nevi tarihi bir limana ba\u011flanm\u0131\u015f\u0131z \u263a\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n-Peksimet Yemez Latif Baba t\u00fcrbesi var. Osmanl\u0131 donanmas\u0131nda g\u00f6revli \u201cpeksimet yemez\u201d lakapl\u0131 bir tayfa Bababurun\u2019dan ge\u00e7erken \u00f6l\u00fcnce buraya g\u00f6m\u00fclm\u00fc\u015f. Ondan sonra donanma ne zaman buradan ge\u00e7se tayfa \u015fans getirsin diye g\u00f6m\u00fcld\u00fc\u011f\u00fc yere do\u011fru peksimet atarm\u0131\u015f :)\n-Babakale G\u00fczelle\u015ftirme, K\u00fclt\u00fcr ve Dayan\u0131\u015fma Derne\u011fi foto\u011fraftaki arac\u0131n arkas\u0131nda bulunan yer. Orada sadece kad\u0131nlar \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor ve yapt\u0131klar\u0131 b\u00f6rek, po\u011fa\u00e7a, sarma, salata, tatl\u0131 vb \u00fcr\u00fcnleri sat\u0131yorlar. D\u00fcnya tatl\u0131s\u0131 bir ekip vard\u0131, buradan hepsine selamlar.\n\u2026\nVelhas\u0131l ilgin\u00e7 bir yer \u00e7\u0131kt\u0131 Babakale. Daha yazmad\u0131\u011f\u0131m ba\u015fka \u00f6zellikleri de var. Sitesinden okuyunuz \u263a\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\n\u2026\n#gurukafa #babakale #\u00e7anakkale #seyahat #gezi #travel #bababurun #peksimetyemezbaba #peksimetyemezlatifkaptanturbesi",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/255475331/babakale-canakkale-turkey/",
                "location_name": "Babakale, Canakkale, Turkey",
                "location_id": "255475331",
                "latitude": 39.4753,
                "longitude": 26.0936
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-23T04:43:58.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#babakale",
                "#",
                "#seyahat",
                "#gezi",
                "#travel",
                "#bababurun",
                "#peksimetyemezbaba",
                "#peksimetyemezlatifkaptanturbesi"
            ],
            "likes": 2744,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqgoc2iHaWY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "puf mantar\u0131ym\u0131\u015f ad\u0131. olgunlar\u0131n\u0131 s\u0131k\u0131nca b\u00f6yle i\u00e7inden toz/spor \u00e7\u0131k\u0131yor. Hatta eskiden yaralar\u0131n tedavisinde kullan\u0131l\u0131rm\u0131\u015f. siz yine de ilk olarak doktorunuzun tavsiye etti\u011fi ila\u00e7lar\u0131 kullan\u0131n\ud83d\udd96\ud83c\udffd\ud83c\udf44\ud83d\ude0a\n\u2026\nbug\u00fcn sabah\u0131n erken saatlerinden itibaren Polonezk\u00f6y\u2019de civar ormanlar\u0131 gezdik. Rehberimiz @cemalhunerci e\u015fli\u011finde mantar toplad\u0131k. Yabani mantar konusu ger\u00e7ekten bilgi/tecr\u00fcbe isteyen bir durum. L\u00fctfen kendi ba\u015f\u0131n\u0131za foto\u011fraflar\u0131na bakarak mantar toplamay\u0131n. En az\u0131ndan bilen bir ki\u015fiden alaca\u011f\u0131n\u0131z bilgiler \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131da sadece bildi\u011finiz veya tan\u0131mlayabildi\u011finiz mantarlar\u0131 toplay\u0131n.\nBug\u00fcn toplamda 5 \u00e7e\u015fit yenilebilir mantar toplad\u0131k. Bir \u00e7ok da yenmeyecek mantara rastlad\u0131k ve bilgi ald\u0131k. Sonbahar ba\u015flar\u0131nda daha da bol mantar \u00e7e\u015fidi olurmu\u015f. G\u00fczel bir deneyim oldu. Merakl\u0131 olan herkese tavsiye ederim.\n\u2026\n#gurukafa #mantar #polonezk\u00f6y #mushroom #istanbul #gezi #travel #seyahat",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/117252205590828/polonezkoy/",
                "location_name": "Polonezk\u00f6y",
                "location_id": "117252205590828",
                "latitude": 41.1439,
                "longitude": 29.0906
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/76a7f9d5df36601053091a17853b6de4/5C02C7D5/t51.2885-15/e15/44603039_1948521968789842_255194972563736149_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-25T14:36:49.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#mantar",
                "#polonezk",
                "#mushroom",
                "#istanbul",
                "#gezi",
                "#travel",
                "#seyahat"
            ],
            "likes": 203851,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqm10Nbg0zl/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\ud83d\ude0da\u00e7 karn\u0131na ka\u00e7 tane yersin \u015fundan? \u0130nsana \ud83d\udcaf tane yermi\u015f gibi geliyor. Ben 15 adet yedim. (karn\u0131m tok gitti\u011fim i\u00e7in\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f)\n\u2026\ngenelde kebap\u00e7\u0131larda yedi\u011fimiz f\u0131nd\u0131k lahmacunlar normal porsiyonun biraz ufa\u011f\u0131. Bunlar ise \u00e7ok daha minik ve ta\u015f\u0131n \u00fcst\u00fcnde de\u011fil tepsinin i\u00e7inde pi\u015fiyor. Hamuru daha \u00e7\u0131t\u0131r, malzemesi bol.\nBunun bir ufa\u011f\u0131 daha var. Ku\u015f g\u00f6z\u00fc diyorlar\u2026 Onun hamuru daha da az, k\u0131ymas\u0131 bol.\nTarsus\u2019a yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z minik ziyaretin minik ganimetleriydi.\n\u015eu an can\u0131m \u00e7ok istedi. \u00c7erez gibi yerim \u015fu an \u263a\ufe0f\ud83d\udd96\ud83c\udffc\ud83d\ude0b\nYerin ad\u0131 @sofioglufindik \ud83d\udd96\ud83c\udffc\n\u2026\n#gurukafa #f\u0131nd\u0131klahmacun #lahmacun #foodie #foodporn #yemek #gezi #seyahat #travel #foodvideo #tarsus #findiklahmacun",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/274131911/sofioglu-fndk-lahmacun/",
                "location_name": "Sofio\u011flu F\u0131nd\u0131k Lahmacun",
                "location_id": "274131911",
                "latitude": 36.9152446569,
                "longitude": 34.8955500126
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c9725b12aa45ad0d34240ea5f6531a7/5C02D911/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/44475975_1112179278963304_7048734764769951498_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-11T14:50:17.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#f",
                "#lahmacun",
                "#foodie",
                "#foodporn",
                "#yemek",
                "#gezi",
                "#seyahat",
                "#travel",
                "#foodvideo",
                "#tarsus",
                "#findiklahmacun"
            ],
            "likes": 39421,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqCztx8hQ5K/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "billur (ko\u00e7 yumurtas\u0131) lahmacun\u2026 belki de pide demek daha do\u011fru\u2026\n\u2026\nSakatat merakl\u0131s\u0131 ve merak eden varsa gitti\u011fim yer Fatih\u2019te Saruja Restaurant. \u015eam mutfa\u011f\u0131 yaz\u0131yordu men\u00fclerinde. Oralarda genelde et+billur kar\u0131\u015f\u0131k yap\u0131l\u0131rm\u0131\u015f bu arkada\u015f.\nBillur ve ya\u011f\u0131 baharatland\u0131rd\u0131ktan sonra ince a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 hamura lahmacun gibi yay\u0131p hoop f\u0131r\u0131na.\nBug\u00fcn rehberimiz @burakzafer \u2018di. Be\u011fendi\u011fi bir ka\u00e7 noktaya beraber gittik. Yediklerimiz aras\u0131nda en dikkat \u00e7ekenlerden biri de buydu. Mekan olduk\u00e7a temiz\u2026 \u0130lgilenen varsa bir bakabilir.\n\u2026\n#gurukafa #billur #sakatat #billurlahmacun #lahmacun #pide #foodie #foodporn #yemek #fatih",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/214297987/fatih/",
                "location_name": "Fatih",
                "location_id": "214297987",
                "latitude": 41.0193671078,
                "longitude": 28.953827189
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/c1e587847e094b6e77a82a359609601a/5C02A934/t51.2885-15/e15/44803516_2191454517795710_1494913215268998803_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T15:32:30.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#billur",
                "#sakatat",
                "#billurlahmacun",
                "#lahmacun",
                "#pide",
                "#foodie",
                "#foodporn",
                "#yemek",
                "#fatih"
            ],
            "likes": 25568,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqsD8DKAQJz/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Atat\u00fcrk, 19 Kas\u0131m 1937'de Adana'ya geldi. Garda trenden iner inmez K\u0131z Lisesi'ne gidece\u011fini ve tarih dersine girece\u011fini s\u00f6ylemi\u015f.\nOkuldan bu konuda duyuru yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131. Bizim s\u0131n\u0131f\u0131n dersi de tarihti. Atat\u00fcrk derse girdi\u011finde hepimiz aya\u011fa kalkt\u0131k. O bize 'Oturun, gelece\u011fin k\u00fclt\u00fcrl\u00fc anneleri' diye hitap etti. Yan\u0131mda durdu. Tahtaya kald\u0131rd\u0131\u011f\u0131 bir arkada\u015f\u0131m\u0131za 4 soru sordu, hepsini bildi. G\u00f6zleri mavi, sa\u00e7lar\u0131 sar\u0131 ve \u00e7ok \u015f\u0131kt\u0131. O, \u00f6lecek bir insan de\u011fildi.\n\u00d6\u011fretmenimiz heyecandan s\u0131n\u0131fta duramam\u0131\u015ft\u0131. Daha sonra Atat\u00fcrk \u00f6\u011fretmenizi yan\u0131na \u00e7a\u011f\u0131rtarak ondan bizimle ilgili bilgi ald\u0131. Atat\u00fcrk benim yan\u0131mda durunca bana kolu de\u011fdi. Bu ne demek biliyor musunuz? Ben bug\u00fcn bu kadar uzun ya\u015fad\u0131ysam hala sa\u011flamsam, bundan dolay\u0131d\u0131r.\n\u2026\nYukar\u0131da yazanlar Remziye Tatl\u0131 \u2019n\u0131n s\u00f6zleri. Foto\u011frafta g\u00f6r\u00fcnen 15 ya\u015f\u0131ndaki k\u0131z o\u2026 Bir haber sitesinde okudum bunlar\u0131.\n\u2026\nT\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizin 24 Kas\u0131m \u00d6\u011fretmenler G\u00fcn\u00fc kutlu olsun. Ba\u015f\u00f6\u011fretmen Mustafa Kemal Atat\u00fcrk\u2019\u00fc ve d\u00fcnyaya g\u00f6zlerini yuman di\u011fer t\u00fcm \u00f6\u011fretmenlerimizi de sayg\u0131 ve rahmetle an\u0131yorum\u2026\n\u2026\n#gurukafa #24kas\u0131m\u00f6\u011fretmenlerg\u00fcn\u00fc #\u00f6\u011fretmenlerg\u00fcn\u00fc #mustafakemalatat\u00fcrk",
            "location": {
                "location_url": "",
                "location_name": "",
                "location_id": 0,
                "latitude": "",
                "longitude": ""
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-24T11:23:33.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#24kas",
                "#",
                "#mustafakemalatat"
            ],
            "likes": 1238,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqj6-Z7AuuW/",
            "comments": {
                "count": 6,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "ge\u00e7en g\u00fcn biri San Sebastian kebap payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131n\u0131z deyince iyice hatlar kar\u0131\u015fm\u0131\u015f dedim \ud83d\ude02\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f D\u00fcn ak\u015fam da konusu ge\u00e7mi\u015fti, bug\u00fcn yeniden payla\u015fay\u0131m dedim. Yer San Sebastian\u2019a yak\u0131n olan Bilbao\u2019da. Cafe Iruna\u2026Daha \u00f6nceki yazd\u0131\u011f\u0131m notlar\u0131 tekrar yap\u0131\u015ft\u0131ray\u0131m.\n\u2026\nBilbao \u2018da \u201ckebap\u201d tavsiyesini ilk duydu\u011fumda a\u00e7\u0131k\u00e7as\u0131 biraz garip geldi. Cafe Iruna 1903 y\u0131l\u0131nda a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f i\u015fletme. \u0130\u00e7erideki ambiyans\u0131n \u00e7ok ho\u015funuza gidece\u011fine eminim ancak en ilgin\u00e7 noktas\u0131 mekan\u0131n bir k\u00f6\u015fesinde yer alan ve mekandan ayr\u0131 \u00e7al\u0131\u015fan kebap tezgah\u0131\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\ude03\ud83d\ude0b\n\u2026\nMekan\u0131n bar k\u0131sm\u0131 pintxos bar gibi i\u015fliyor. Yani pintxo, txakoli, bira ne isterseniz sipari\u015f edip \u00f6deyebiliyorsunuz. Kebap tezgah\u0131 ise mekandan ayr\u0131 \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor. Yani paray\u0131 ona ayr\u0131 veriyorsunuz ve kebap tezgah\u0131 mekana kira vermiyor. \u00c7\u00fcnk\u00fc yo\u011fun saatlerde mekan\u0131n d\u0131\u015f\u0131na kadar kuyruk olu\u015fturuyor bu tek ki\u015filik dev kadro :) Mekan da ona gelen m\u00fc\u015fterilerin di\u011fer i\u00e7ecek ve yiyeceklerini veriyor. Mutual bir \u00e7al\u0131\u015fma \u015fekli :)\nFasl\u0131 Ahmet \u2018in y\u0131llar \u00f6nce mekan\u0131n i\u00e7inde a\u00e7t\u0131\u011f\u0131 tezgah pek pop\u00fcler. Videodaki arkada\u015f san\u0131r\u0131m o\u011flu. Tek \u00fcr\u00fcn yap\u0131yor. #PinchosMorunos \u2018lar burada kuzudan yap\u0131l\u0131yor. Yakitori mangal\u0131na benzeyen mangal\u0131ndaki d\u00fczenek de gayet g\u00fczel. Ortal\u0131kta kebap duman\u0131 yok\ud83d\udd96\ud83c\udffc\nFasl\u0131 Ahmet\u2019in #PinchosMorunos etleri marine \u015fekilde tezgah alt\u0131nda bekliyor. Sipari\u015f yo\u011funlu\u011funa g\u00f6re \u015fi\u015flere diziyor. Toptan yap\u0131p bekletmiyor. Pi\u015fen kebaplar\u0131n \u00fcst\u00fcne limon ve baharat kar\u0131\u015f\u0131m\u0131n\u0131 tekrardan serpiyor.\nBaharat kar\u0131\u015f\u0131m\u0131 kimyon, paprika, zerde\u00e7al, kekik, karabiber gibi bir kar\u0131\u015f\u0131m.\n\u2026\n#gurukafa #bilbao #cafeiruna #kebab #pintxos #morunos #skewers #foodporn #foodie #instafood #yemek #kebap #tgkbilbao #travel #gezi #seyahat #spain #basque #visitbilbao #visiteuska #\u015fi\u015f #kebap",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/1269532/cafe-iruna/",
                "location_name": "CAFE IRU\u00d1A",
                "location_id": "1269532",
                "latitude": 43.2625301117,
                "longitude": -2.9281034423
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/02e231588d1f4582bfc5b0d9c1775c68/5C02CDDD/t51.2885-15/e15/44439653_2104301919622439_5115154667556713066_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-18T17:09:51.000Z",
            "tags": [
                "#PinchosMorunos",
                "#PinchosMorunos",
                "#gurukafa",
                "#bilbao",
                "#cafeiruna",
                "#kebab",
                "#pintxos",
                "#morunos",
                "#skewers",
                "#foodporn",
                "#foodie",
                "#instafood",
                "#yemek",
                "#kebap",
                "#tgkbilbao",
                "#travel",
                "#gezi",
                "#seyahat",
                "#spain",
                "#basque",
                "#visitbilbao",
                "#visiteuska",
                "#",
                "#kebap"
            ],
            "likes": 77940,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqVE7k5Afjc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "kendi ev yap\u0131m\u0131 nar ek\u015fimizi bir Ekim ay\u0131nda Fo\u00e7a\u2019da Deniz Han\u0131m\u2019\u0131n b\u00fcy\u00fck katk\u0131lar\u0131 ile yapm\u0131\u015ft\u0131k.\n\u2026\nBah\u00e7ede bir masan\u0131n etraf\u0131nda toplan\u0131p narlar\u0131 elle ay\u0131klamam\u0131zla ba\u015flad\u0131. Sonraki ad\u0131mlar videoda da g\u00f6z\u00fck\u00fcyor. O g\u00fcnden hat\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m notlar \u015f\u00f6yle.\nS\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z nar suyunu kaynat\u0131rken olu\u015fan k\u00f6p\u00fckleri almak \u00f6nemli. Suyunu kaybederken (ya da \u00e7ektirirken diyelim) bu k\u00f6p\u00fck alma i\u015flemini ara ara yapmak laz\u0131m.\nDeniz han\u0131m bu kaynatma i\u015flemini tek seferde yapm\u0131yormu\u015f. Bir miktar su kaybettikten sonra so\u011futup b\u0131rak\u0131yor ve ertesi g\u00fcn tekrar kaynatma i\u015flemini yap\u0131yormu\u015f. Rengi daha canl\u0131 oluyormu\u015f.\n\u2026\nKaynatt\u0131ktan sonra g\u00fcne\u015fte kurutarak k\u0131vam artt\u0131ran hatta hi\u00e7 kaynatmadan sadece g\u00fcne\u015fte kurutanlar da var.\nSizlerin de nar ek\u015fisi yaparken uygulad\u0131\u011f\u0131n\u0131z p\u00fcf noktalar\u0131 veya eklemek istedikleriniz varsa l\u00fctfen yorumlara ekleyin.\n\u2026\n#gurukafa #narek\u015fisi #nar #pomegranate #fo\u00e7a #sauce #foodie #food #yemek #nareksisi",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/236542027/foca-izmir/",
                "location_name": "Fo\u00e7a, \u0130zmir",
                "location_id": "236542027",
                "latitude": 38.66768,
                "longitude": 26.75635
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/4053b8b8fcdfb716af89c03cc995754c/5C02D06C/t51.2885-15/e15/45828832_1797722437022604_5475660834315843530_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-27T03:57:59.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#narek",
                "#nar",
                "#pomegranate",
                "#fo",
                "#sauce",
                "#foodie",
                "#food",
                "#yemek",
                "#nareksisi"
            ],
            "likes": 62593,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bqq2RdpAS3J/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\ud83c\udfa7\ud83d\udc9bbenim hala umudum var, o video bir g\u00fcn bitecek \u263a\ufe0f\n\u015funa benzer mesajlar geliyor: \u201c2 ay oldu hala \u2018her \u015fey \u00e7ok g\u00fczel olacak\u2019 seyahatinize ait minik bir video gelmedi\u201d\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\u263a\ufe0f\n\u2026\nbiz elimizdeki g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri biraz ge\u00e7 de olsa @serkansaysen \u2018a ilettik. o bize jest olsun diye \u201cvideo montaj i\u015finde yard\u0131mc\u0131 olal\u0131m\u201d dedi ve ihaleyi ald\u0131 \ud83d\ude02\n\u2026\nhep birlikte kendisini darlayal\u0131m da videomuz hemen bitsin.\nserkan bey video ne zaman gelir? \ud83d\ude03\n\u2026\n#gurukafa #tbt #her\u015fey\u00e7okg\u00fczelolacak #yolhikayesi #roadtrip #seyahat #gezi #travel #h\u015f\u00e7go",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/2239140576101167/milas-mugla/",
                "location_name": "Milas Mu\u011fla",
                "location_id": "2239140576101167",
                "latitude": 37.3095602151,
                "longitude": 27.7809906006
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae60d6a1db92c05ddd70973c91f5de28/5C03A438/t51.2885-15/e15/44448156_341572046630885_898261228128831173_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2018-11-22T04:19:26.000Z",
            "tags": [
                "#gurukafa",
                "#tbt",
                "#her",
                "#yolhikayesi",
                "#roadtrip",
                "#seyahat",
                "#gezi",
                "#travel",
                "#h"
            ],
            "likes": 18925,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BqeAO4HBlkY/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        }
    ]
}