{
    "alias": "Eduardo Mur | BarcelonaCitizen",
    "username": "barcelonacitizen",
    "bio": "#barcelonacitizen \ud83c\udf97",
    "prof_img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a2de24d08a4ffe4c024cc27056e5d00/5C942F2A/t51.2885-19/s150x150/21433710_230409047486164_3635486797254885376_a.jpg",
    "num_of_posts": 917,
    "followers": 253046,
    "following": 1762666,
    "bio_url": "barcelonacitizen.com",
    "isprivate": false,
    "scrapped": "2018-11-29 22:37:45",
    "posts": [
        {
            "caption": "Arte Urbano Barcelona. Encontrar\u00e1s esta joya en el cruce de las calles Selva de Mar y calle Pere IV. Muy cerquita de la famosa \u201cLa Escocesa\u201d. Una obra realizada durante el festival \u00fasbarcelona 2015. #barcelonacitizen #streetart #arteurbano\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nHe pasado la semana buscando Arte Urbano en Barcelona. Acepte ese primer reto de @seat_official y me ha llevado desde el moderno 22@ hasta \u201cel Molino\u201d esta noche durante la fiesta de presentaci\u00f3n del Primavera Club acompa\u00f1ado de @yhossi @manelcabaruiz @lamadlenbcn by #SEATbestmoments, #DoYourThing #SEATarona #Ad\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nQuiero compartir contigo esta frase inspiradora de: George Bernard Shaw que he descubierto investigando para esta campa\u00f1a. \"La imaginaci\u00f3n es el principio de la creaci\u00f3n. Imaginas lo que deseas, persigues lo que imaginas y finalmente, creas lo que persigues\". Se feliz! \u2800\n\u2800\n#hdr #hdr_beautiful_landscapes #hdrzone #hdr_norge #hdr_edits #hdr_fusion #hdr_spain #hdr_flair #hdrstyles #hdrepublic #hdr_top #hdr_europe #hdredit #hdr_lovers #hdrfreak #hdr_vip #hdrphoto #hdr_arts #hdr_pics #hdrsupreme #hdr_love #",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/243158/la-escocesa/",
                "location_name": "La Escocesa",
                "location_id": "243158",
                "latitude": 41.4113762799,
                "longitude": 2.2035227767
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-20T18:24:49.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#streetart",
                "#arteurbano",
                "#SEATbestmoments",
                "#DoYourThing",
                "#SEATarona",
                "#Ad",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdrzone",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdrstyles",
                "#hdrepublic",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdredit",
                "#hdr",
                "#hdrfreak",
                "#hdr",
                "#hdrphoto",
                "#hdr",
                "#hdr",
                "#hdrsupreme",
                "#hdr",
                "#"
            ],
            "likes": 2562,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BaetNztBFC0/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "yhossi",
                "seat_official",
                "im_barcelonacitizen",
                "us_barcelona",
                "manelcabaruiz",
                "lamadlenbcn"
            ]
        },
        {
            "caption": "El sal\u00f3n de los pasos perdidos en el Parlament de Catalunya. Al fondo, el despacho Presidencial. #parlamentdecatalunya #barcelonacitizen\u2800\n\u00b7\u2800\nAhora m\u00e1s que nunca recuerdo algo que le\u00ed en un despacho del Palau de la Generalitat.\u2800\n\u00b7\u2800\n\"Cap fred, cor calent, puny ferm i peus a terra\" // \"Cold head, hot heart, firm fists and feet on the ground\"\u2800\n\u00b7\u2800\n#catalunya #catalan #parlament #catalu\u00f1a\u2800#10oct #10ocTV3",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/725665927625380/parlament-de-catalunya/",
                "location_name": "Parlament De Catalunya",
                "location_id": "725665927625380",
                "latitude": 41.388395,
                "longitude": 2.1882742
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-10T15:59:27.000Z",
            "tags": [
                "#parlamentdecatalunya",
                "#barcelonacitizen",
                "#catalunya",
                "#catalan",
                "#parlament",
                "#catalu",
                "#10oct",
                "#10ocTV3"
            ],
            "likes": 3073,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BaEsobFBAOh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen"
            ]
        },
        {
            "caption": "Ave Cesar! Los que van a comprar te saludan! Y nueva t\u00e9cnica HDR. #barcelonacitizen #igersbcn #barcelona #arenas #hdr #olympusigers2017 #sunset\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEstoy experimentando cual hechicero con las funciones LIVECOMP OM-D E-M1, mezclandolas con algunas t\u00e9cnicas propias HDR y a\u00f1adiendo algo de magia de @adobe Esta extra\u00f1a mezcla, resulta una curiosa combinaci\u00f3n.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nLas marcas de luz que vemos, son las personas que entran y salen del centro comercial. Es un efecto similar a una larga exposici\u00f3n en la que cualquier elemento que se mueve aparece como un trazo y donde las luces en movimiento muestran todo su esplendor!\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEn las t\u00e9cnicas HDR habituales los elementos en movimiento son un verdadero problema. Se conocen como \u201cfantasmas\u201d Porque aparecen semi-transparentes en diferentes lugares en cada exposici\u00f3n. Sin embargo con esta composici\u00f3n t\u00e9cnica \u201clos fantasmas\u201d se pueden convertir en un elemento predominante en la fotograf\u00eda.",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213178399/plaza-de-espana/",
                "location_name": "Plaza de Espa\u00f1a",
                "location_id": "213178399",
                "latitude": 40.42278,
                "longitude": -3.71194
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-08-14T13:07:53.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#igersbcn",
                "#barcelona",
                "#arenas",
                "#hdr",
                "#olympusigers2017",
                "#sunset"
            ],
            "likes": 4103,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BXxnr7EB_hc/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "im_barcelonacitizen"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u201ca little party never killed nobody\u201d el Molino, Barcelona con @yhossi @manelcabaruiz @lamadlenbcn @nicanorgarcia @studioshuko #barcelonacitizen #elMolino\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\nAqu\u00ed tienes un recuerdo de la noche anterior durante la presentaci\u00f3n del Primavera Club 2017 by @seat_official #SEATbestmoments, #DoYourThing #SEATarona #Ad\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\nLa sala \u201cel Molino\u201d es hoy, un caf\u00e9-concierto y sala de fiestas. Pero su historia comienza en 1898, cuando el propietario de la tasca La Pajarera, un modesto barrac\u00f3n situado en la calle Vila Vil\u00e0 esquina Rosal, harto de marineros borrachos y de alba\u00f1iles escandalosos, vende su negocio por 100 pesetas.\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\nEl nuevo propietario, un andaluz llegado a Barcelona para hacer fortuna, le cambia el nombre por el de La Pajarera Catalana y monta un peque\u00f1o tablado. Al cabo de tres a\u00f1os ya ofrece una programaci\u00f3n musical estable, restaurante a la carta e incluso un servicio gratuito de coches para facilitar el trayecto desde las Ramblas al local.\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\n\u00b7\u2800\u2800\nEn 1901 La Pajarera Catalana hab\u00eda encontrado su sitio en el mundo del espect\u00e1culo del Paral\u2022lel. ( puedes saber m\u00e1s: link en bio ) http://elmolinobcn.com/language/es/historia/\u2800\u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/293074/el-molino-bcn/",
                "location_name": "El Molino Bcn",
                "location_id": "293074",
                "latitude": 41.3745613,
                "longitude": 2.1672699
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-21T12:14:59.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#elMolino",
                "#SEATbestmoments",
                "#DoYourThing",
                "#SEATarona",
                "#Ad"
            ],
            "likes": 1894,
            "url": "https://www.instagram.com/p/Bagnr-QDC2Y/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "yhossi",
                "nicanorgarcia",
                "seat_official",
                "im_barcelonacitizen",
                "manelcabaruiz",
                "lamadlenbcn"
            ]
        },
        {
            "caption": "Pla\u00e7a Espanya, Barcelona - Explorando nuevas t\u00e9cnicas HDR + LIVECOMP - Ha resultado mi composici\u00f3n preferida hasta el momento! \u00bfMy best Photo Ever? #barcelonacitizen #igersbcn #barcelona #arenas #hdr #olympusigers2017 #sunset\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nComo dec\u00eda en la publicaci\u00f3n de esta tarde. Estoy experimentando cual hechicero con las funciones Live Composition de la OM-D E-M1, mezclandolas con algunas t\u00e9cnicas propias H.D.R y a\u00f1adiendo algo de magia de @adobe\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEn esta composici\u00f3n se hace m\u00e1s presente el trazo de las luces mientras se mantiene el contraste y la exposici\u00f3n con el cielo. Es un efecto muy similar a una larga exposici\u00f3n en la que cualquier elemento que se mueve aparece como un trazo y donde si tienes luces en movimiento alucinaras!\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEn las t\u00e9cnicas HDR habituales los elementos en movimiento son un verdadero problema. Se conocen como \u201cfantasmas\u201d Porque aparecen semi-transparentes en diferentes lugares en cada exposici\u00f3n. Sin embargo con esta composici\u00f3n t\u00e9cnica \u201clos fantasmas\u201d se pueden convertir en un elemento predominante en la fotograf\u00eda.\u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/942519261/arenas-de-barcelona/",
                "location_name": "Arenas de Barcelona",
                "location_id": "942519261",
                "latitude": 41.376088759,
                "longitude": 2.149041456
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-08-14T19:37:20.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#igersbcn",
                "#barcelona",
                "#arenas",
                "#hdr",
                "#olympusigers2017",
                "#sunset"
            ],
            "likes": 3635,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BXyUQaDBDi8/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "im_barcelonacitizen"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u00bfCu\u00e1nto dura el amor, si est\u00e1 tallado en piedra? pregunto desde el Cementerio del Poblenou, Barcelona. #barcelonacitizen\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEl pasado 26 de octubre pudimos disfrutar de una fant\u00e1stica Ruta Nocturna Teatralizada donde entre otras maravillas, encontr\u00e9 esta inspiradora obra del escultor genov\u00e9s Fabiani (1835-1914), representa a un \u00e1ngel que se lleva el alma del difunto.\u2800\n\u00b7\u2800\nLas rutas nocturnas se celebran de manera extraordinaria dos veces al a\u00f1o; una coincidiendo con el inicio de la primavera que se realiza en Montju\u00efc, y otra para Todos los Santos en Poblenou.\u2800\n\u00b7\u2800\nLas visitas se desarrollan de manera guiada de la mano de personajes ambientados de \u00e9poca que explican la historia y la cultura del recinto funerario vinculada a la historia de Barcelona. @cementirisbarcelona #cementirisbcn #angel #nightsky #barcelona #igersbcn #visitbarcelona #catalunyaexperience #unlimitedbarcelona #bcn #bcnlovers #hdrlovers\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00bfTe gustar\u00eda venir conmigo en la pr\u00f3xima ruta? Dejame un comentario.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/3415031/cementiri-del-poblenou/",
                "location_name": "Cementiri del Poblenou",
                "location_id": "3415031",
                "latitude": 41.3951908414,
                "longitude": 2.2014962602
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-11-09T17:48:24.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#cementirisbcn",
                "#angel",
                "#nightsky",
                "#barcelona",
                "#igersbcn",
                "#visitbarcelona",
                "#catalunyaexperience",
                "#unlimitedbarcelona",
                "#bcn",
                "#bcnlovers",
                "#hdrlovers"
            ],
            "likes": 4941,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BbSI8mBDwVV/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "im_barcelonacitizen"
            ]
        },
        {
            "caption": "#prayforbarcelona \u00b7 today Barcelona has lost its color but your comments and your messages are encouraging me to understand this and not have hatred. Thank you for your support, he keep my heart warm on this cold summer afternoon. #nomoreterrorism #barcelonacontigo #barcelonaambtu \u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nGracias por todas las muestras de apoyo y cari\u00f1o que me est\u00e1is enviando. Me uno a vosotros y toda la comunidad en apoyo de las v\u00edctimas de este terrible atentado hoy en Barcelona. #todossomosbarcelona #fuerzabarcelona\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nMa\u00f1ana nos reuniremos todos en Plaza de Catalunya 12h para rendir homenaje a las v\u00edctimas y condenar esta barbarie. #yosoybarcelona #RamblasdeBarcelona #Ramblas\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nPara todos los amigos que est\u00e1n pidiendo informaci\u00f3n, preocupados por amigos y familiares aqu\u00ed en Barcelona pueden hablar directamente con las autoridades y confirmar que su familia est\u00e1 bien Tel\u00e9fono +34 93 214 21 24 y atenci\u00f3n v\u00edctimas 900 400 012\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nPara confirmar bulos y obtener recomendaciones recomiendamos acudir a los cuerpos de seguridad y organismos oficiales. Que aqu\u00ed en instagram son: @mossoscatalunya @barcelona_gub @guardiacivil062 @bombers_bcn @barcelona_cat @gencat\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n#igersbcn #barcelonacitizen @instagrames #primerolacomunidad @igers @igersspain\u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213222965/las-ramblas-markets-barcelona/",
                "location_name": "Las Ramblas Markets, Barcelona",
                "location_id": "213222965",
                "latitude": 41.38396638,
                "longitude": 2.171099574
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-08-17T20:39:54.000Z",
            "tags": [
                "#prayforbarcelona",
                "#nomoreterrorism",
                "#barcelonacontigo",
                "#barcelonaambtu",
                "#todossomosbarcelona",
                "#fuerzabarcelona",
                "#yosoybarcelona",
                "#RamblasdeBarcelona",
                "#Ramblas",
                "#igersbcn",
                "#barcelonacitizen",
                "#primerolacomunidad"
            ],
            "likes": 11869,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BX6JzR_B4vj/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "barcelona_cat",
                "onabags",
                "cnnee",
                "im_barcelonacitizen",
                "dibacat"
            ]
        },
        {
            "caption": "Hi DAESH! Turn on sound, listen to this! \ud83d\udde3 No hay miedo aqu\u00ed para ti! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u2764\ufe0f We are not afraid! \ud83d\udc50\ud83c\udffb No tinc por! \u270b\ud83c\udffbNo tengo miedo! Barcelona remains strong! #cambrils #barcelona #barcelonacitizen join us! share it!\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEsta ma\u00f1ana al despertar y tan solo por un instante, me descubr\u00ed imaginando que todo podr\u00eda haber sido una pesadilla... Pero no era as\u00ed, y como tantos otros vecinos, respond\u00ed a la llamada de @barcelona_cat, acudiendo hoy a la Plaza Catalunya.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nMientras la pena se dejaba sentir en cada mirada y la tristeza lo inundaba todo. Un sentimiento contenido que ard\u00eda silenciosamente en los corazones de los Barceloneses, se libera espont\u00e1neamente en el estruendo de un aplauso masivo seguido por los gritos de: No tengo miedo! No tinc por! \u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nY all\u00ed mismo, como barrido por el clamor de mil voces. Mi miedo se desvanece y mi coraz\u00f3n se llena de amor y valent\u00eda mientras entiendo que el miedo lleva a la ira, la ira lleva al odio, el odio lleva al sufrimiento.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEsc\u00fachame, te lo digo de verdad. Quiero darte las gracias! Hoy, el mundo se siente un lugar mejor, m\u00e1s peque\u00f1o y familiar gracias a ti. Por que estas a nuestro lado.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nSiento tu abrazo c\u00e1lido en mi coraz\u00f3n y no importa lo lejos que est\u00e1s realmente. Ahora te siento aqu\u00ed conmigo, en cada comentario y en cada email. Gracias!\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n#noustenimpor #notenimpor #notenemosmiedo #nomoreterrorism #barcelonacontigo #barcelonaambtu #prayforbarcelona #igersbcn #bcnciutatdepau #totssombarcelona #wearebarcelona #todossomosbarcelona\u2800\n\u2800\nhttps://www.facebook.com/esRTmedia/videos/1659021807714117/\u2800\n\u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/213100244/barcelona-spain/",
                "location_name": "Barcelona, Spain",
                "location_id": "213100244",
                "latitude": 41.3888,
                "longitude": 2.1681
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/75fc4186ee329e723abbf279a075c56a/5C034894/t51.2885-15/e15/20968937_680960388761882_352897731632562176_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2017-08-18T21:09:28.000Z",
            "tags": [
                "#cambrils",
                "#barcelona",
                "#barcelonacitizen",
                "#noustenimpor",
                "#notenimpor",
                "#notenemosmiedo",
                "#nomoreterrorism",
                "#barcelonacontigo",
                "#barcelonaambtu",
                "#prayforbarcelona",
                "#igersbcn",
                "#bcnciutatdepau",
                "#totssombarcelona",
                "#wearebarcelona",
                "#todossomosbarcelona"
            ],
            "likes": 36401,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BX8x-pxhGex/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "Sal\u00f3n Gris de los Pasos Perdidos, Parlament de Catalunya. Barcelona #barcelonacitizen #Parlament #LlibertatJordis \u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEste sal\u00f3n; originalmente, el comedor del fort\u00edn de la Ciudadela. Est\u00e1, arquitect\u00f3nicamente opuesta al de la fotograf\u00eda anterior; El sal\u00f3n Rosa de los pasos perdidos. Formando una cruz junto al Sal\u00f3n de los candelabros y el hemiciclo del Parlament. \u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n( nota mental ) Absolutamente agotado de esta tensi\u00f3n interminable que est\u00e1 acabando con la paciencia y los \u00e1nimos de todos. \ud83e\udd12\ud83d\ude21\ud83d\udd96\ud83c\udffbHacedme hueco que me vais a ver m\u00e1s por aqu\u00ed. Necesito sacar la cabeza del mundo real y me voy a venir a mi versi\u00f3n colorida de la vida. \u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n( pr\u00f3ximamente ) Si tambi\u00e9n quieres buen rollismo y meterte Barna en vena, activa tus notificaciones. Pr\u00f3xima parada, ma\u00f1ana cazando StreetArt en el 22@ y por la noche de fiesta, al Molino. \ud83d\udc83\ud83c\udffc\ud83d\udd7a\ud83c\udffb\ud83e\udd42\ud83c\udf7e",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/218482171/parliament-of-catalonia/",
                "location_name": "Parliament of Catalonia",
                "location_id": "218482171",
                "latitude": 41.3879648657,
                "longitude": 2.1885388027
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-19T07:55:17.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#Parlament",
                "#LlibertatJordis"
            ],
            "likes": 2039,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BabAYK-hdSh/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "barcelonacitizen",
                "parlamentcat"
            ]
        },
        {
            "caption": "Feliz 20 aniversario Gran Teatre del Liceu @liceu_opera_barcelona he disfrutado de una fant\u00e1stica inauguraci\u00f3n de temporada con \u201cUN BALLO IN MASCHERA\u201d de GIUSEPPE VERDI (m\u00e1s en stories) #barcelonacitizen\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nUna interpretaci\u00f3n incre\u00edble de: @kerialkema @piotrbeczala @dacasmar @caria2017 @fabiosartoritenore Felicidades!! @lacroixofficiel @corinfantilscau #UnBalloLiceu #LiceuOperaBarcelona \u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nFelicidades a todos los que lo hicieron posible esta noche! Saludos a Dolors Boatella @dolorsboatella Feliz finde!\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\n\u2800\n#pasionporlafotografia #pasionporlumix #LumixAndMe #lumixG #exploremore #keepitwild #ourplanetdaily #earthcapture #travel #travelphotography #discoverearth #neverstopexploring #panasonic #lumix #OMDrevolution #esOLYMPUSvisionarios",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/228770796/gran-teatre-del-liceu/",
                "location_name": "Gran Teatre del Liceu",
                "location_id": "228770796",
                "latitude": 41.3801865217,
                "longitude": 2.1732352274
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-08T00:59:24.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#UnBalloLiceu",
                "#LiceuOperaBarcelona",
                "#pasionporlafotografia",
                "#pasionporlumix",
                "#LumixAndMe",
                "#lumixG",
                "#exploremore",
                "#keepitwild",
                "#ourplanetdaily",
                "#earthcapture",
                "#travel",
                "#travelphotography",
                "#discoverearth",
                "#neverstopexploring",
                "#panasonic",
                "#lumix",
                "#OMDrevolution",
                "#esOLYMPUSvisionarios"
            ],
            "likes": 2292,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BZ98CdfB8cn/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "igersbcn",
                "yhossi",
                "dolorsboatella",
                "im_barcelonacitizen",
                "corinfantilscau",
                "lacroixofficiel",
                "liceu_opera_barcelona",
                "dacasmar",
                "piotrbeczala",
                "fabiosartoritenore",
                "caria2017"
            ]
        },
        {
            "caption": "\u201ca little party never killed nobody\u201d el Molino, Barcelona con @yhossi @manelcabaruiz @lamadlenbcn @nicanorgarcia @studioshuko #barcelonacitizen #elMolino\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nAqu\u00ed tienes un v\u00eddeo recuerdo de la presentaci\u00f3n del Primavera Club 2017 by @seat_official #SEATbestmoments, #DoYourThing #SEATarona #Ad\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nLa sala \u201cel Molino\u201d es hoy, un caf\u00e9-concierto y sala de fiestas. Pero su historia comienza en 1898, cuando el propietario de la tasca La Pajarera, un modesto barrac\u00f3n situado en la calle Vila Vil\u00e0 esquina Rosal, harto de marineros borrachos y de alba\u00f1iles escandalosos, vende su negocio por 100 pesetas.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEl nuevo propietario, un andaluz llegado a Barcelona para hacer fortuna, le cambia el nombre por el de La Pajarera Catalana y monta un peque\u00f1o tablado. Al cabo de tres a\u00f1os ya ofrece una programaci\u00f3n musical estable, restaurante a la carta e incluso un servicio gratuito de coches para facilitar el trayecto desde las Ramblas al local.\u2800\n\u00b7\u2800\n\u00b7\u2800\nEn 1901 La Pajarera Catalana hab\u00eda encontrado su sitio en el mundo del espect\u00e1culo del Paral\u2022lel. ( puedes saber m\u00e1s: link en bio ) http://elmolinobcn.com/language/es/historia/\u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/293074/el-molino-bcn/",
                "location_name": "El Molino Bcn",
                "location_id": "293074",
                "latitude": 41.3745613,
                "longitude": 2.1672699
            },
            "img": "https://instagram.fzty2-1.fna.fbcdn.net/vp/66cbfbcab7f42c9574d0c24df2133d61/5C0325B7/t51.2885-15/e15/22636860_288720974959489_4566806543646851072_n.jpg",
            "preview_img": null,
            "date": "2017-10-21T12:11:57.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#elMolino",
                "#SEATbestmoments",
                "#DoYourThing",
                "#SEATarona",
                "#Ad"
            ],
            "likes": 5789,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BagnOS3DRzb/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": []
        },
        {
            "caption": "\u00bfDonde se guarda la p\u00f3lvora? En el arsenal! \ud83d\udca3 Y este, se convirti\u00f3 en palacio para ser hoy el Parlamento de Catalunya. #barcelonacitizen #catalunya\u2800\n\u2800\n\u2800\nEl pasado d\u00eda lunes 4 de septiembre, tuve la oportunidad de visitar el Palau del Parlament de Catalunya) que se encuentra en el parque de la Ciudadela, aqu\u00ed en Barcelona. #Parlament\u2800\n\u2800\n\u2800\nEste edificio es hoy la sede del Parlamento de Catalu\u00f1a, una instituci\u00f3n heredera de las antiguas Cortes Catalanas. El edificio fue originalmente construido como arsenal de la antigua fortaleza de la Ciudadela, obra realizada entre 1716 y 1748 por orden de Felipe V. #PalaudelParlament #IgersBCN\u2800\n\u2800\n\u2800\nEs un edificio incre\u00edble, hermosisimo!! Los proximos dias, seguiremos adentr\u00e1ndonos juntos en el y visitando algunas salas.\u2800\n\u2800\n\u2800\nEsta es la escalera central y se construy\u00f3 cuando se convirti\u00f3 en Palacio. La claraboya era antes el cielo abierto de un patio interior.\u2800\n\u2800\n\u2800\nSi quieres saber un poco m\u00e1s puedes hacer click en esta imagen al visitar el link en bio. (he dejado para ti una traducci\u00f3n autom\u00e1tica de la web) Pasos: Click Link en BIO y Click en esta Imagen: Visitaras automaticmante: http://bit.ly/historiaparlamentcatalunya o tambien puedes contactar directamente con @parlament_cat\u2800\n\u2800\n\u2800\nPor otra parte, si sabes algo interesante de su historia, alguna curiosidad o consejo y quieres compartirlo comenta y mencionar para seguir tu conversaci\u00f3n. Me encanta aprender!\u2800\n\u2800\nUn abrazo y te deseo un feliz viernes! \u2800",
            "location": {
                "location_url": "https://www.instagram.com/explore/locations/218482171/parliament-of-catalonia/",
                "location_name": "Parliament of Catalonia",
                "location_id": "218482171",
                "latitude": 41.3879648657,
                "longitude": 2.1885388027
            },
            "img": null,
            "preview_img": null,
            "date": "2017-09-08T15:29:31.000Z",
            "tags": [
                "#barcelonacitizen",
                "#catalunya",
                "#Parlament",
                "#PalaudelParlament",
                "#IgersBCN"
            ],
            "likes": 2525,
            "url": "https://www.instagram.com/p/BYyPxOjBQFF/",
            "comments": {
                "count": 25,
                "list": []
            },
            "mentions": [
                "ebenach",
                "jcuixart",
                "carlespuigdemont",
                "ppcatala",
                "santi_rodriguez_serra",
                "gabrielrufian",
                "parlamenteuropeu",
                "ferdeparamo",
                "esquerrarepublicana",
                "omniumcultural",
                "inesarrimadas",
                "artur_mas",
                "juntspelsi",
                "socialistes_cat",
                "ciutadanscs",
                "gencat",
                "forcadellcarme",
                "parlamentcat",
                "annasimo1968"
            ]
        }
    ]
}